[
    {
        "created_time": "2016-03-17T14:19:07+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler Liseleri Rehber \u00d6\u011fretmenler \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131, \"De\u011fer Merkezli Liderlik ve Rehberlik\", \"Tak\u0131m \u00c7al\u0131\u015fmas\u0131\" ve \"S\u0131nav Kayg\u0131s\u0131 Y\u00f6netimi\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 seminerlerle \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde devam ediyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1178543362163502"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-17T13:25:27+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumu / 11 Mart 2016 / Psk. \u00d6zlem Erdo\u011fan, Psk. B\u00fc\u015fra Birtane;", 
        "id": "120064698011379_1178499685501203"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-17T12:11:52+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler Liseleri Rehber \u00d6\u011fretmenler \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131, Rekt\u00f6r Prof. Dr. Cengiz Kallek'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 ile \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde ba\u015flad\u0131. T\u00fcrkiye genelindeki Sosyal Bilimler Liselerinden Rehber \u00d6\u011fretmenlerin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00e7al\u0131\u015ftay\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcnde \u015eEH\u0130R \u00f6\u011fretim \u00fcyelerinin seminerleri yer al\u0131yor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1178457378838767"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-17T07:22:21+0000", 
        "message": "\"Rethinking the Social\" serisinde bug\u00fcn; http://bit.ly/21woCND", 
        "id": "120064698011379_1178301478854357"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-16T15:27:52+0000", 
        "message": "\u015eehir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Konu\u015fma Serisinin d\u00f6rd\u00fcnc\u00fcs\u00fc yar\u0131n \u015eEH\u0130R Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonunda; http://bit.ly/1RkTYHF", 
        "id": "120064698011379_1177718892245949"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-16T14:57:25+0000", 
        "message": "Kartal Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcndeki Cihan Harbinde Gelibolu ve Miras\u0131 sergisini ziyaret etti;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1177699025581269"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-16T09:26:59+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumu / 4 Mart 2016 / Prof. Dr. Tayfun Uzbay;", 
        "id": "120064698011379_1177482355602936"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-16T08:20:24+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisinde bug\u00fcn saray kitap koleksiyonunun olu\u015fumu ve i\u00e7eri\u011fi konu\u015fulacak; http://bit.ly/1Xuo9KY", 
        "id": "120064698011379_1177427945608377"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-14T09:52:12+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1175915185759653"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-12T15:32:09+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Ceren Acart\u00fcrk'ten s\u0131navlar \u00f6ncesi ve sonras\u0131nda \u00f6\u011frencilere ve ailelerine yard\u0131mc\u0131 olacak \u00f6nemli bilgiler;", 
        "id": "120064698011379_1174595199224985"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-12T13:48:00+0000", 
        "message": "Yar\u0131n #YGS'ye girecek t\u00fcm \u00fcniversite adaylar\u0131na ba\u015far\u0131lar dileriz.", 
        "id": "120064698011379_1174521649232340"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-11T13:56:33+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumunun bu haftaki konuklar\u0131 Psikolog \u00d6zlem Erdo\u011fan ve Psikolog B\u00fc\u015fra Birtane oldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1173737205977451"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-11T07:16:57+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131nda bug\u00fcn yerel y\u00f6netimlerde psikolojinin ve psikolojik uygulamalar\u0131n yeri konu\u015fulacak; http://bit.ly/1Tz2jaQ", 
        "id": "120064698011379_1173560315995140"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-10T10:00:54+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak Serisinde bug\u00fcn Rus-T\u00fcrk ili\u015fkilerinde Sovyetler sonras\u0131 ya\u015fanan ikilemlerin Orta Asya ve Kafkasya\u2019ya etkileri konu\u015fulacak; bit.ly/1UUMbQz", 
        "id": "120064698011379_1172952269389278"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-09T09:45:35+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisinde bug\u00fcn; http://bit.ly/1U3bEI4", 
        "id": "120064698011379_1172274629457042"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-08T12:53:19+0000", 
        "message": "\u015eehir Tarih Kul\u00fcb\u00fc - \u015eehir History Community taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen T\u00fcrk-Rus \u0130li\u015fkilerinin Ge\u00e7mi\u015fi ve Bug\u00fcn\u00fc konulu konferansa Prof.Dr.\u0130lber Ortayl\u0131 konuk oldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1171734979511007"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-07T14:10:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Akademik Yazma Merkezi'nin d\u00fczenleyece\u011fi ve bir tezin en k\u0131sa zamanda ve ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde nas\u0131l bitirilebilece\u011fine dair ipu\u00e7lar\u0131n\u0131n konu\u015fulaca\u011f\u0131 \"Tezinizi 3 Ayda Nas\u0131l Bitirirsiniz, Ne Yazaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 Bilmiyorsan\u0131z Bile\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 \u00e7al\u0131\u015ftay yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1TZl3jN", 
        "id": "120064698011379_1171005259583979"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-07T11:54:24+0000", 
        "message": "Telders Uluslararas\u0131 Hukuk Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda T\u00fcrkiye'yi temsil edecek tak\u0131m yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de belirleniyor; http://bit.ly/1QFseI3", 
        "id": "120064698011379_1170937139590791"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-04T14:48:22+0000", 
        "message": "\"Bilim ve Etik\" konusunun ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumuna bu hafta Prof. Dr. Tayfun Uzbay konuk oldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1169005389783966"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-04T08:08:33+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131nda Dizi Sempozyumunun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonunda ba\u015flad\u0131. Etkinli\u011fi canl\u0131 olarak izlemek i\u00e7in; http://bit.ly/1RMCb98", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1168814019803103"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-03T15:14:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara \"Mezhepler Ni\u00e7in Varlar?\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumuyla bug\u00fcn Lisede Bir Ders etkinli\u011fi kapsam\u0131nda Prof. Dr. M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesindeydi;", 
        "id": "120064698011379_1168356503182188"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-03T12:36:02+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumunun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc yar\u0131n Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonunda; http://bit.ly/1QtUltM", 
        "id": "120064698011379_1168268389857666"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-02T14:12:27+0000", 
        "message": "\u015eehir Geleneksel Ok\u00e7uluk Kul\u00fcb\u00fc, 3. Talimhane Salon Ok\u00e7uluk Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda hem erkekler hem de kad\u0131nlar kategorilerinde 1.lik, 2.lik ve 3.l\u00fck \u00f6d\u00fcllerinin sahibi olarak, \u00dcniversitemizi ba\u015far\u0131yla temsil etti. Tebrikler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1167623186588853"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-02T13:07:45+0000", 
        "message": "\"Kibrit Kutusu ile Foto\u011fraf \u00c7ekmek\" sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131ld\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1167590909925414"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-02T09:31:39+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumu / 26 \u015eubat 2016 / Do\u00e7. Dr. Bahar G\u00fcntekin;", 
        "id": "120064698011379_1167478439936661"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-03-02T07:15:04+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencilerinin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan olu\u015fan \"Kibrit Kutusu ile Foto\u011fraf \u00c7ekmek\" sergisi bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131l\u0131yor. Sergi 5 Nisan'a kadar gezilebilir.", 
        "id": "120064698011379_1167432166607955"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-29T15:17:00+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Fikir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Toplulu\u011fu, \u0130stanbul Fikir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi \u0130SFAM'\u0131n d\u00fczenledi\u011fi Temsilcilikler Aras\u0131 Proje Fikir Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda birinci oldu. Tebrikler.", 
        "id": "120064698011379_1166338453383993"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-29T08:41:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R spor kurslar\u0131 ve st\u00fcdyo dersleri ba\u015fl\u0131yor. 29 \u015eubat-4 Mart tarihleri aras\u0131nda Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Spor Etkinlikleri Ofisi'nden kay\u0131t yapt\u0131rabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_1166135580070947"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-26T14:32:41+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumu'na bu hafta Do\u00e7. Dr. Bahar G\u00fcntekin konuk oldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1164098980274607"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-26T12:27:07+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi, 2015'te imzalanan akademik i\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 kapsam\u0131nda Berkeley-California\u2019da bulunan Zaytuna College'\u0131 ziyaret etti.", 
        "id": "120064698011379_1164037560280749"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-26T07:37:31+0000", 
        "message": "TECHIN2B Training & Talk serisinin birincisi bug\u00fcn \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1Tb9S7Q", 
        "id": "120064698011379_1163913096959862"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-26T07:03:26+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131nda bug\u00fcn: Do\u00e7. Dr. Bahar G\u00fcntekin / Duygular\u0131n Beyin Elektriksel Faaliyetindeki Yans\u0131malar\u0131 http://bit.ly/21lznYo", 
        "id": "120064698011379_1163901686961003"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-25T12:18:35+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin, \u00e7ocuk edebiyat\u0131na merakl\u0131 \u00f6\u011frencileri farkl\u0131 disiplinlerdeki yazar, ara\u015ft\u0131rmac\u0131 ve psikologlarla bulu\u015fturarak kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131n konuyla ilgili yeterlilik kazanmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla d\u00fczenledi\u011fi \"\u00c7ocuk Edebiyat\u0131 Bulu\u015fmalar\u0131\"n\u0131n yedincisine \u00c7ocuk Vakf\u0131 Kurucusu ve deneyimli yazar Mustafa Ruhi \u015eirin konuk oldu. http://bit.ly/21j2f3B", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1163331090351396"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-24T14:15:51+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerinden olu\u015fan Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131 Tak\u0131m\u0131, Arbitration Initiative Georgia taraf\u0131ndan G\u00fcrcistan\u2019\u0131n ba\u015fkenti Tiflis'te d\u00fczenlenen 5. Tiflis Willem C. Vis Uluslararas\u0131 Ticari Tahkim haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7lar\u0131nda \u00dcniversitemizi temsil etti. http://bit.ly/1PZJBFx", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1162656623752176"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-19T07:06:20+0000", 
        "message": "Psikolojinin G\u00fcncel Konular\u0131 Dizi Sempozyumu bug\u00fcn Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n \"Zeka Nedir? Nas\u0131l \u00d6l\u00e7\u00fcl\u00fcr?\" konulu sunumuyla ba\u015fl\u0131yor; http://bit.ly/1QpxHBV", 
        "id": "120064698011379_1158376787513493"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-18T07:06:56+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1157665150917990"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-16T15:25:46+0000", 
        "message": "\u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 100. y\u0131l\u0131nda, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \"Cihan Harbinde Gelibolu ve Miras\u0131\" isimli sergi birbirinden ilgin\u00e7 foto\u011fraf ve belgelerle tarih severlere kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131. Sergi, \u00c7anakkale Sava\u015f\u0131 sonras\u0131nda geli\u015fen T\u00fcrkiye-Avustralya ili\u015fkilerine ve sava\u015f\u0131n T\u00fcrk pop\u00fcler k\u00fclt\u00fcr\u00fcne yans\u0131malar\u0131na \u0131\u015f\u0131k tutuyor. http://bit.ly/1SvaEfd", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1156462454371593"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-16T14:35:15+0000", 
        "message": "Ortado\u011fu Stratejik Ara\u015ft\u0131rmalar Merkezi\u2019nin (ORSAM) her y\u0131l ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \"Ortado\u011fu K\u0131\u015f Okulu Program\u0131\", bu y\u0131l 8-12 \u015eubat 2016 tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nde d\u00fczenlendi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1156440477707124"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-15T15:23:50+0000", 
        "message": "Cihan Harbinde Gelibolu ve Miras\u0131 Sergisi G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde a\u00e7\u0131ld\u0131. Sergi 4 Nisan'a kadar gezilebilir.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1155844537766718"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-15T14:51:46+0000", 
        "message": "\u00c7apraz sorgulaman\u0131n uluslararas\u0131 \u00f6rnekleri yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak; http://bit.ly/1SPO9C7", 
        "id": "120064698011379_1155821484435690"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-15T09:44:34+0000", 
        "message": "\"Cihan Harbinde Gelibolu ve Miras\u0131\" Sergisi bug\u00fcn G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde a\u00e7\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1TkKL1P", 
        "id": "120064698011379_1155641627787009"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-15T09:36:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencisi Mutlu Kurnal\u0131'n\u0131n \"ON\" isimli filmi, E\u011fitim-Bir-Sen taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen 2. K\u0131sa Film Yar\u0131\u015fmas\u0131nda birincilik \u00f6d\u00fcl\u00fc kazand\u0131. http://bit.ly/1Vg4nC1 Sehir Cinema TV", 
        "id": "120064698011379_1155639017787270"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-12T14:20:06+0000", 
        "message": "Psikolojinin g\u00fcncel konular\u0131, Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n d\u00fczenleyicisi oldu\u011fu ve her hafta farkl\u0131 konu\u015fmac\u0131lar\u0131n yer alaca\u011f\u0131 sempozyumlarla \u015eEH\u0130R'de ele al\u0131nacak;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1153688301315675"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-12T07:41:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Abdulhamit K\u0131rm\u0131z\u0131, Prof. Dr. M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesinde Tarih ve Tarih\u00e7ilik \u00dczerine \u201cBir M\u00e2zi Var Onu Nas\u0131l Silelim?\u201d isimli bir seminer verdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos \u2014 at Prof. Dr. M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_1153499321334573"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-11T08:05:39+0000", 
        "message": "ORSAM Ortado\u011fu K\u0131\u015f Okulu Program\u0131, \u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Talha K\u00f6se'nin sunumu ile Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcnde devam ediyor. Canl\u0131 yay\u0131n i\u00e7in; http://www.sehir.edu.tr/Pages/Canli.aspx", 
        "id": "120064698011379_1152835584734280"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-10T15:08:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fchendislik ve Do\u011fa Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyeleri ve Nokia yetkilileri aras\u0131nda i\u015f birli\u011fi toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1152440804773758"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-08T15:02:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim, Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi taraf\u0131ndan T\u00dcRKSAT y\u00f6neticilerine y\u00f6nelik y\u00fcr\u00fct\u00fclen Etkili Lider Y\u00f6netici Geli\u015ftirme Program\u0131 tamamland\u0131. http://bit.ly/1QmMj5k", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1151088508242321"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-08T07:15:04+0000", 
        "message": "ORSAM Ortado\u011fu K\u0131\u015f Okulu Program\u0131 \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcnde ba\u015flad\u0131. Canl\u0131 izlemek i\u00e7in; http://www.sehir.edu.tr/Pages/Canli.aspx", 
        "id": "120064698011379_1150887441595761"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-05T14:41:52+0000", 
        "message": "\"Cihan Harbinde Gelibolu ve Miras\u0131 Sergisi\" 15 \u015eubat 2016 Pazartesi g\u00fcn\u00fc G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde a\u00e7\u0131l\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_1149203275097511"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-03T15:27:15+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc'n\u00fcn sundu\u011fu \"\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Ar-Ge Strateji Belgesi\" isimli proje T\u00dcB\u0130TAK 1000-\u00dcniversitelerin Ara\u015ft\u0131rma ve Geli\u015ftirme Potansiyelinin Art\u0131r\u0131lmas\u0131na Y\u00f6nelik Destek Program\u0131 taraf\u0131ndan desteklenmeye lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. http://bit.ly/1UK8SEJ", 
        "id": "120064698011379_1148038781880627"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-03T15:10:36+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri's post.", 
        "id": "120064698011379_1148026831881822"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-02T14:21:10+0000", 
        "message": "Ortado\u011fu Stratejik Ara\u015ft\u0131rmalar Merkezi (ORSAM), \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesi ve Diplomasi Akademisi'nin katk\u0131lar\u0131yla d\u00fczenlenen 'ORSAM Ortado\u011fu K\u0131\u015f Okulu Program\u0131'na ba\u015fvurular 3 \u015eubat'ta sona eriyor. Programa, \u00fcniversitelerin 3. ve 4. s\u0131n\u0131f lisans, y\u00fcksek lisans ve doktora \u00f6\u011frencileri ile farkl\u0131 sekt\u00f6rlerden profesyoneller ba\u015fvurabilirler. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in; http://bit.ly/1KU772b", 
        "id": "120064698011379_1147416095276229"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-02-01T15:25:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Uygulamal\u0131 \u0130\u015f Hukuku ve Bordro E\u011fitimi. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://bit.ly/1nzI4fm", 
        "id": "120064698011379_1146852821999223"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-29T13:50:45+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u015eehir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi'nden sosyal bilimciler i\u00e7in \u00fccretsiz QGIS e\u011fitimi; http://bit.ly/1P1EQbC", 
        "id": "120064698011379_1144886902195815"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-28T12:46:23+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir FM's photo.", 
        "id": "120064698011379_1144265685591270"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-28T08:39:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Talha K\u00f6se, Suriye konulu Cenevre m\u00fczakerelerini Habert\u00fcrk'te de\u011ferlendirdi.", 
        "id": "120064698011379_1144165798934592"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-27T14:51:47+0000", 
        "message": "\u0130\u015f Analizi Sertifika Program\u0131 13 \u015eubat 2016'da \u015eEH\u0130R'de ba\u015fl\u0131yor; http://bit.ly/1Vrlil0", 
        "id": "120064698011379_1143738005644038"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-25T18:11:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Elektrik ve Elektronik M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. M. Kemal \u00d6zdemir, U2020 Program\u0131 Marie Sklodowska Curie Bireysel Bursu'nu Kazand\u0131; http://bit.ly/20p90Ne", 
        "id": "120064698011379_1142535585764280"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-25T15:20:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Gen\u00e7 Ye\u015filay Kul\u00fcb\u00fc 'Hareketi Se\u00e7'meye \u00c7a\u011f\u0131r\u0131yor; http://bit.ly/1RIIv3Z", 
        "id": "120064698011379_1142464215771417"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-20T13:58:03+0000", 
        "message": "Dersimiz \u0130stanbul, Matematiksel D\u00fc\u015f\u00fcnme, Bilim ve Teknolojiyi Anlamak, Do\u011fa ve Bilgiyi Anlamak, Modern T\u00fcrkiye\u2019nin Olu\u015fumu ve Mant\u0131k gibi bir\u00e7ok farkl\u0131 dersin yer ald\u0131\u011f\u0131 \u015eEH\u0130R Ortak Dersler Program\u0131 hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgiye Ortak Dersler Katalo\u011fundan ula\u015fabilirsiniz; http://bit.ly/1S4dQwF", 
        "id": "120064698011379_1139569362727569"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-20T09:11:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Melih Bulu, E\u011fitim-Bir-Sen Y\u00f6neticilik Okulunda \"Rekabet ve Siz\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir seminer verdi. Pendik Yunus Emre K\u00fclt\u00fcr Merkezinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen programa farkl\u0131 okullardan y\u00f6neticiler kat\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1139461106071728"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-18T09:25:19+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir FM's photo.", 
        "id": "120064698011379_1138321112852394"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-14T13:57:34+0000", 
        "message": "\u201cFutbolu Matematiksel Olarak Bilgisayarda Modelleyebilir miyiz?\u201d konulu \"Lisede Bir Ders\" i\u00e7in Yrd.Do\u00e7.Dr. Onur G\u00fczey ile \u0130stanbul Lisesi\u2019ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_1135970973087408"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-14T12:33:57+0000", 
        "message": "\u201cKendi Y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc Bulmak-G\u00fcvenli Duru\u015f ve Kendini \u0130n\u015fa\u201d konulu \"Lisede Bir Ders\" i\u00e7in \u0130brahim Zeyd Ger\u00e7ik ile Maltepe Anadolu Lisesi\u2019ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_1135929509758221"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-14T09:38:31+0000", 
        "message": "G\u00fcltepe K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019ndeki Ka\u011f\u0131thane \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_1135773403107165"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-13T12:48:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Eda \u00dcnl\u00fc Y\u00fccesoy, \u0130stanbul Atak\u00f6y Cumhuriyet Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencilerine \u201cKentte Birlikte Ya\u015famak\u201d konulu bir seminer verdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos \u2014 at Atak\u00f6y  Cumhuriyet  Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_1135233633161142"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-11T14:31:21+0000", 
        "message": "Gebze Belediyesi ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi i\u015fbirli\u011fiyle hayata ge\u00e7irilen \"41 Gen\u00e7 41 Gelecek\" Liderlik E\u011fitimi Projesi ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi. http://bit.ly/1P37CaU", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1133995596618279"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-08T17:23:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Yusuf \u00c7al\u0131\u015fkan, Bal\u0131kesir'den \u00dcniversitemizi ziyarete gelen lise \u00f6\u011frencilerine Hukuk Fak\u00fcltesi hakk\u0131nda bilgi verdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1132163670134805"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-08T14:31:06+0000", 
        "message": "Ka\u011f\u0131thane K\u0131z Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi \u00f6\u011frencileri Lisede Bir Ders etkinli\u011fi kapsam\u0131nda \u015eEH\u0130R'deydi. \u00d6\u011frenciler Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde Dr. Ali Osman Uymaz'\u0131n \"Kariyer Zirvesine Hangi Yol \u00c7\u0131kar?\" konulu dersini dinlediler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1132079550143217"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-08T09:57:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1IU6BG2", 
        "id": "120064698011379_1131972763487229"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-07T15:15:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7, T\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr\u00fcne Hizmet Vakf\u0131 taraf\u0131ndan verilen T\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr\u00fcne Hizmet \u015e\u00fckran \u00d6d\u00fcl\u00fc'n\u00fcn sahibi oldu. Mehmet Gen\u00e7'e \u00f6d\u00fcl\u00fc, 11. Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl taraf\u0131ndan takdim edildi. bit.ly/1PQ8uoq", 
        "id": "120064698011379_1131520883532417"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-07T14:24:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Fatih Altu\u011f, \u201cLisede Bir Ders\u201d etkinli\u011fi kapsam\u0131nda Sultan Fatih Koleji\u2019nde \u201cAraba Sevdas\u0131\u2019na Yakalanmak\u201d konulu bir ders verdi.", 
        "id": "120064698011379_1131483650202807"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-06T14:31:28+0000", 
        "message": "26-27 Aral\u0131k 2015 tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrkiye\u2019de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi 4 - Fatma Aliye Sempozyumu'nun 3. oturumu;", 
        "id": "120064698011379_1130876106930228"
    }, 
    {
        "created_time": "2016-01-04T11:36:25+0000", 
        "message": "26-27 Aral\u0131k 2015 tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrkiye\u2019de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi 4 - Fatma Aliye Sempozyumu'nun 2. oturumu;", 
        "id": "120064698011379_1129601973724308"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-31T10:09:42+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1127186157299223"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-31T04:37:09+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1127076113976894"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-29T12:57:11+0000", 
        "message": "26-27 Aral\u0131k tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen T\u00fcrkiye\u2019de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi 4 - Fatma Aliye Sempozyumu'nun ilk oturumu;", 
        "id": "120064698011379_1125994597418379"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-28T14:18:14+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi 4: Fatma Aliye\" Sempozyumu 26-27 Aral\u0131k 2015 tarihlerinde Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015fti;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1125458200805352"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-28T13:26:48+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye genelinde yap\u0131lm\u0131\u015f t\u00fcm 's\u00f6zl\u00fc tarih' \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 bir araya getirmeyi hedefleyen ve T\u00fcrkiye\u2019nin haf\u0131zas\u0131na \u00f6nemli katk\u0131lar sa\u011flayacak olan \"S\u00f6zl\u00fc Tarih Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Veritaban\u0131\" projesi, Bilim ve Sanat Vakf\u0131 ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi ortakl\u0131\u011f\u0131yla y\u00fcr\u00fct\u00fclecek; http://bit.ly/1mKxH8w", 
        "id": "120064698011379_1125431394141366"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-28T10:16:05+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferans Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1JbKOJY", 
        "id": "120064698011379_1125365230814649"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-28T09:50:21+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f ile Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 4: \"\u0130nsan Zihninde Bilgi \u0130\u015flemleme S\u00fcre\u00e7leri\"", 
        "id": "120064698011379_1125358450815327"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-25T14:00:11+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakan\u0131m\u0131z Say\u0131n Prof. Dr. Ahmet Davuto\u011flu \u00fcniversitemizi ziyaret etti. Ba\u015fbakan Davuto\u011flu, s\u00fcrpriz yaparak yemekte bulu\u015ftu\u011fu baz\u0131 \u00f6\u011frencilerin ailelerini telefonla arad\u0131. http://bit.ly/1Pnt3GT", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1123800307637808"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-24T13:49:51+0000", 
        "message": "Etkinli\u011fe kat\u0131lamayanlar i\u00e7in;\nProf. Dr. Beril Dedeo\u011flu ile Tam \u00dcyelik M\u00fczakerelerinin 10. Y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye-Avrupa Birli\u011fi \u0130li\u015fkileri.", 
        "id": "120064698011379_1123182297699609"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-24T07:21:14+0000", 
        "message": "Antalya Sinema Derne\u011fi\u2019nin, son on y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019deki \u00f6nemli festivallerden birincilik \u00f6d\u00fcl\u00fc alm\u0131\u015f 'kurmaca' t\u00fcr\u00fcndeki k\u0131sa filmler aras\u0131ndan se\u00e7ti\u011fi \"En \u0130yi 10 K\u0131sa Film\" g\u00f6sterimi, \u015eEH\u0130R \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi'nin katk\u0131lar\u0131yla bug\u00fcn 10.30'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda; http://bit.ly/1Pm758Y", 
        "id": "120064698011379_1122992621051910"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-23T20:40:51+0000", 
        "message": "B\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadeleye sahne olan \u015eEH\u0130R Kupas\u0131'nda mutlu sona ula\u015fan N.E.C.O. Karag\u00fcmr\u00fck tak\u0131m\u0131 oldu. \n\u015eampiyon N.E.C.O. Karag\u00fcmr\u00fck ve turnuvaya kat\u0131lan t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131 tebrik ediyoruz. \u015eehir Spor Etkinlikleri", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1122664257751413"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-23T13:53:46+0000", 
        "message": "'Bir Fikir Olarak Avrupa' konu\u015fma serisinin bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu Beril Dedeo\u011flu oldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1122437581107414"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-23T07:58:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Hatice Aynur'un d\u00fczenleyicileri aras\u0131nda bulundu\u011fu XVIII. Y\u00fczy\u0131l Osmanl\u0131 Kitap Koleksiyonerleri Bilgi \u00dcretimi ve Da\u011f\u0131l\u0131m\u0131 Sempozyumu, 25 Aral\u0131k 2015 Cuma g\u00fcn\u00fc Ko\u00e7 \u00dcniversitesi Anadolu Medeniyetleri Ara\u015ft\u0131rma Merkezi'nde ger\u00e7ekle\u015fecek; http://bit.ly/1OmVurt", 
        "id": "120064698011379_1122156947802144"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T14:23:18+0000", 
        "message": "\"B\u00fcy\u00fck Veri \u00c7a\u011f\u0131nda Dijitalle\u015fen Be\u015feri Bilimler\" Konferans\u0131, \u015eehir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi ve Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc'n\u00fcn katk\u0131lar\u0131yla yar\u0131n 13.30'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda; http://bit.ly/1O6mvxk", 
        "id": "120064698011379_1121490461202126"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T12:24:53+0000", 
        "message": "Kupay\u0131 hangi tak\u0131m kazanacak? \n\n\u015eEH\u0130R Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 23 Aral\u0131k 2015 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 18.45'te;  \n\n\u015eehir Spor Etkinlikleri", 
        "id": "120064698011379_1121446134539892"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T11:45:49+0000", 
        "message": "22-23 Aral\u0131k 2015 tarihlerinde Educaturk \u0130stanbul Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1121434867874352"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T09:21:59+0000", 
        "message": "'Bir Fikir Olarak Avrupa' konu\u015fma serisinin yar\u0131nki konu\u011fu Beril Dedeo\u011flu; http://bit.ly/22mEbLb", 
        "id": "120064698011379_1121385034546002"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T08:27:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Geleneksel Ok\u00e7uluk Kul\u00fcb\u00fc taraf\u0131ndan \"1. Talimhane Salon Ok\u00e7uluk Yar\u0131\u015fmas\u0131\" d\u00fczenlendi. \u00dc\u00e7 ayr\u0131 kategoride toplam 60 yar\u0131\u015fmac\u0131n\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde ger\u00e7ekle\u015fti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1121365017881337"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-22T07:23:33+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi-IV: Fatma Aliye\" Sempozyumu 26 ve 27 Aral\u0131k'ta \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde. Sempozyum program\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/1OkrvjK", 
        "id": "120064698011379_1121325891218583"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-21T14:30:34+0000", 
        "message": "\"Ke\u00e7e'nin Teri\" belgesel g\u00f6sterimi ve s\u00f6yle\u015fi Y\u00f6netmen Ertu\u011frul Karsl\u0131o\u011flu'nun kat\u0131l\u0131m\u0131yla \u015eEH\u0130R Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonunda ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Etkinli\u011fe \u00c7aml\u0131ca K\u0131z Anadolu Lisesi Sinema Kul\u00fcb\u00fc \u00f6\u011frencileri de kat\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1120849434599562"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-21T07:57:10+0000", 
        "message": "Avrupa Birli\u011fi ile tam \u00fcyelik m\u00fczakerelerinin ba\u015flamas\u0131n\u0131n 10. y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye-Avrupa Birli\u011fi ili\u015fkileri \"Bir Fikir Olarak Avrupa\" konu\u015fma serisinde ele al\u0131n\u0131yor; http://bit.ly/1NxE8UY", 
        "id": "120064698011379_1120588797958959"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-18T15:21:05+0000", 
        "message": "\u00dcnl\u00fc su alt\u0131 foto\u011fraf\u00e7\u0131s\u0131 ve seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 Yavuz Pilevneli\u2019nin 16 y\u0131lda d\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinde \u00e7ekti\u011fi su alt\u0131 foto\u011fraflar\u0131ndan olu\u015fan \u201cSu Alt\u0131n\u0131n Gizemleri\u201d isimli sergisi, \u015eEH\u0130R'de sergilenmeye ba\u015flad\u0131. Sergide Pilevneli\u2019nin K\u00fcba, Malezya, Papua Yeni Gine, Endonezya, \u00dcrd\u00fcn ve M\u0131s\u0131r k\u0131y\u0131lar\u0131nda \u00e7ekti\u011fi, nadir g\u00f6r\u00fclen su alt\u0131 canl\u0131lar\u0131n\u0131n da foto\u011fraflar\u0131 yer al\u0131yor. \"Su Alt\u0131n\u0131n Gizemleri\u201d foto\u011fraf sergisi, 6 Ocak 2016 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fcne kadar ziyaret edilebilir. http://bit.ly/1Quskqx Sehir Cinema TV", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared Sehir Cinema TV's video.", 
        "id": "120064698011379_1118706028147236"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-18T10:43:25+0000", 
        "message": "'Philosophy Talks' Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1YpBiEu", 
        "id": "120064698011379_1118593534825152"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-18T08:53:40+0000", 
        "message": "\"Rusya'daki T\u00fcrk \u015eirketlerinin Hukuki Durumu ve Alacaklar\u0131n\u0131n Tahsili\" Konferans\u0131 bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1118554674829038"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-17T08:54:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1117941264890379"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-16T12:43:52+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'la \"Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131-IV: \u0130nsan Zihninde Bilgi \u0130\u015flemleme S\u00fcre\u00e7leri\" yar\u0131n saat 16.00'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda; http://bit.ly/1jDtph1", 
        "id": "120064698011379_1117501401601032"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-16T11:36:27+0000", 
        "message": "\"Su Alt\u0131n\u0131n Gizemleri\" Foto\u011fraf Sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131ld\u0131. Sergi 6 Ocak 2016 tarihine kadar gezilebilir.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1117478451603327"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-16T09:51:30+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye Bilimler Akademisi'nin 2015 y\u0131l\u0131 \u00dcst\u00fcn Ba\u015far\u0131l\u0131 Gen\u00e7 Bilim \u0130nsanlar\u0131 (GEB\u0130P) \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen \u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Abdurrahman At\u00e7\u0131l'a \u00f6d\u00fcl\u00fc, 14 Aral\u0131k 2015 tarihinde Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesi'nde ger\u00e7ekle\u015fen t\u00f6rende takdim edildi.", 
        "id": "120064698011379_1117443021606870"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-16T08:49:19+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019nden sonra T\u00dcBA Uluslararas\u0131 Akademi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne de lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen \u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7'e \u00f6d\u00fcl\u00fc, Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan taraf\u0131ndan takdim edildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1117359891615183"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-15T14:36:49+0000", 
        "message": "Bayrampa\u015fa Sa\u011fmalc\u0131lar Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi. \u00d6\u011fretim \u00fcyelerimizden Prof. Dr. Yusuf \u00c7al\u0131\u015fkan \u00f6\u011frencilere \u015eEH\u0130R hakk\u0131nda bilgi verdi;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1116964198321419"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-15T13:47:47+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak Serisi'nde yar\u0131n; http://bit.ly/1RmetCI", 
        "id": "120064698011379_1116945298323309"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-14T15:28:42+0000", 
        "message": "Rusya'daki T\u00fcrk \u015firketlerinin hukuki durumu 18 Aral\u0131k 2015, Cuma g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak; http://bit.ly/1P2p8Rs", 
        "id": "120064698011379_1116455471705625"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-14T14:17:46+0000", 
        "message": "\"Hukuki A\u00e7\u0131dan N\u00fckleer Santraller: \u0130\u011fneada \u00d6rne\u011fi\" Paneli yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1TL0wvT", 
        "id": "120064698011379_1116401585044347"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-14T09:15:20+0000", 
        "message": "\"Africa and the Ottomans\" belgesel g\u00f6sterimi ve s\u00f6yle\u015fisi bug\u00fcn 13.30'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda;", 
        "id": "120064698011379_1116274688390370"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-11T11:39:54+0000", 
        "message": "SAP Inside Track 2015, \u015eEH\u0130R Teknoloji Transfer Ofisi ve Kulu\u00e7ka Merkezi'nin katk\u0131lar\u0131yla yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1QiFkPC", 
        "id": "120064698011379_1114763435208162"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-10T08:00:00+0000", 
        "message": "Eme\u011fi ge\u00e7en t\u00fcm arkada\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyoruz. \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri'nin yeni organizasyonlar\u0131nda tekrar g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere;", 
        "id": "120064698011379_1113457528672086"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-09T17:48:49+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen \u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7, \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n elinden ald\u0131. http://bit.ly/1U6zsYy", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1113444218673417"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-09T13:53:20+0000", 
        "message": "Data Science Y\u00fcksek Lisans Program\u0131\nSon ba\u015fvuru tarihi: 31 Aral\u0131k 2015\nDetayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in: http://ds.sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_1113329248684914"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-08T14:53:12+0000", 
        "message": "3 Aral\u0131k Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirilen Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 3 - Beynimiz, Bildiklerimiz, Bilmediklerimiz;", 
        "id": "120064698011379_1112861758731663"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-08T11:45:18+0000", 
        "message": "8-9 Aral\u0131k 2015 tarihlerinde E.C.A. Elginkan Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_1112754262075746"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-07T11:57:07+0000", 
        "message": "Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131'n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fcs\u00fc \"\u0130nsan Zihninde Bilgi \u0130\u015flemleme S\u00fcre\u00e7leri\" ba\u015fl\u0131\u011f\u0131yla 17 Aral\u0131k'ta Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1jDtph1", 
        "id": "120064698011379_1112234182127754"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-07T08:42:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1ln8ekY", 
        "id": "120064698011379_1112182705466235"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-04T15:18:15+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn ba\u015flayan \u00dcniversiteler Ligi  Masa Tenisi 1. Etap Ma\u00e7lar\u0131nda, \u015eEH\u0130R Masa Tenisi Tak\u0131m\u0131 oynad\u0131\u011f\u0131 \u00fc\u00e7 ma\u00e7\u0131 da kazand\u0131. Tebrikler. \n\nSonu\u00e7lar:\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi: 3\nKonya Mevlana \u00dcniversitesi: 0\n&\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi: 3\nGaziantep Hasan Kalyoncu \u00dcniversitesi: 1\n&\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi: 3\n\u00c7ankaya \u00dcniversitesi: 1", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1110674332283739"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-04T13:47:52+0000", 
        "message": "Crystal T\u00fcrkiye Meetup #01 etkinli\u011fi yar\u0131n G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1OKH7tC", 
        "id": "120064698011379_1110629332288239"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-04T10:05:37+0000", 
        "message": "Enis Batur, \u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi'ne konuk oldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1110526405631865"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-04T09:13:28+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'la Bilimsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcs\u00fc Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde ger\u00e7ekle\u015fti;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1110491518968687"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-04T06:59:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1Qjis0Y", 
        "id": "120064698011379_1110452062305966"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-03T15:14:53+0000", 
        "message": "#3Aral\u0131kD\u00fcnyaEngellilerG\u00fcn\u00fc", 
        "id": "120064698011379_1110088835675622"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-03T10:08:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi'nde bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1109971199020719"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-03T09:31:27+0000", 
        "message": "\"Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 - III: Beynimiz, Bildiklerimiz, Bilmediklerimiz\" bug\u00fcn saat 16.00'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1109959975688508"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-03T08:00:34+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye Bilimler Akademisi T\u00dcBA'n\u0131n bilim insanlar\u0131n\u0131 te\u015fvik ve takdir misyonu kapsam\u0131nda uluslararas\u0131 d\u00fczeyde organize edilen T\u00dcBA Akademi \u00d6d\u00fclleri a\u00e7\u0131kland\u0131. Sosyal ve Be\u015feri Bilimler kategorisinde \u00f6d\u00fcl\u00fcn sahibi \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7 oldu. http://bit.ly/1NqJIW6", 
        "id": "120064698011379_1109932662357906"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-02T12:54:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n; \"Basit Bir Es: Roman Nereye Gidiyor?\" http://bit.ly/1Q1Ytnr", 
        "id": "120064698011379_1109529559064883"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-02T11:40:53+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f ile Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 - III: Beynimiz, Bildiklerimiz, Bilmediklerimiz yar\u0131n Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonunda; http://bit.ly/1OwHcmm", 
        "id": "120064698011379_1109504505734055"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-12-01T10:22:12+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n, \"Suriye Krizi Ba\u011flam\u0131nda T\u00fcrkiye - Rusya Enerji \u0130li\u015fkilerinin Gelece\u011fi\" masaya yat\u0131r\u0131lacak; http://bit.ly/1IlCNlh", 
        "id": "120064698011379_1108996655784840"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-30T13:58:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinlikleri Ofisi'nin d\u00fczenleyece\u011fi Avrupa Birli\u011fi e\u011fitim f\u0131rsatlar\u0131, Erasmus+ ve Gen\u00e7lik Program\u0131 hakk\u0131ndaki bilgilendirme semineri 2 Aral\u0131k 2015, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1YD8DxI", 
        "id": "120064698011379_1108578499159989"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-27T15:12:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim, Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi'nin \"Java ile Programlama\" E\u011fitimi 12 Aral\u0131k'ta ba\u015fl\u0131yor. Ba\u015fvuru ve detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: ybm@sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_1107175152633657"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-27T09:28:59+0000", 
        "message": "Enis Batur'un konuk oldu\u011fu \"Basit Bir Es: Roman Nereye Gidiyor?\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 s\u00f6yle\u015fi 3 Aral\u0131k'ta \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1Q1Ytnr", 
        "id": "120064698011379_1107053272645845"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-27T07:13:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1jmUUeE", 
        "id": "120064698011379_1107017982649374"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-26T14:58:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \"Avrupal\u0131 Sava\u015f\u00e7\u0131lar, DA\u0130\u015e ve Paris Sald\u0131r\u0131lar\u0131\" Paneli d\u00fczenlendi; http://bit.ly/1HpP33X", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1106685719349267"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-26T07:57:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Teknoloji Transfer Ofisi ve Kulu\u00e7ka Merkezi'nin katk\u0131lar\u0131yla organize edilen \"Yangtze Nehri'ndeki Timsah\" film g\u00f6sterimi bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda; http://bit.ly/1MEBhJD", 
        "id": "120064698011379_1106450382706134"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-25T15:19:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n, \"Suriye Sarmal\u0131nda T\u00fcrkiye - Rusya \u0130li\u015fkileri\" konu\u015fulacak; http://bit.ly/1QI5H1A", 
        "id": "120064698011379_1106128189405020"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-25T14:25:57+0000", 
        "message": "Panel G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde ba\u015flad\u0131. Canl\u0131 yay\u0131n i\u00e7in; http://bit.ly/1MCqfVf", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1106104456074060"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-24T10:09:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1105521292799043"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-24T08:08:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencisi Alper Bozkurt'un New York Film Akademisi'nde film yap\u0131m\u0131 \u00fczerine ald\u0131\u011f\u0131 e\u011fitimle ilgili tecr\u00fcbelerini payla\u015faca\u011f\u0131 s\u00f6yle\u015fi bug\u00fcn saat 15.00'te Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda; http://bit.ly/1lGrCti", 
        "id": "120064698011379_1105483499469489"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-23T17:57:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi, Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ceren Acart\u00fcrk'\u00fcn kat\u0131l\u0131m\u0131yla Suriyeli \u00f6\u011frencilere y\u00f6nelik \"Stress Management\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir seminer d\u00fczenledi;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1105185976165908"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-23T13:35:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 2'de, Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f ile \"Psikolojinin \u00d6yk\u00fcs\u00fc Felsefeden Bilime\" konusu i\u015flendi.", 
        "id": "120064698011379_1105059606178545"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-23T12:55:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Masa Tenisi Erkek Tak\u0131m\u0131 Sporcu Se\u00e7meleri:\n25 Kas\u0131m 2015, \u00c7ar\u015famba // 19.30 // Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc", 
        "id": "120064698011379_1105045499513289"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-20T17:56:44+0000", 
        "message": "Modern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi, Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc ve Diplomasi Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn ortakla\u015fa d\u00fczenleyece\u011fi, Paris sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n konu\u015fulaca\u011f\u0131 panel 25 Kas\u0131m 2015, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde ger\u00e7ekle\u015fecek; http://bit.ly/1MGQ9ot", 
        "id": "120064698011379_1103714596313046"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-20T08:31:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1ONflPV", 
        "id": "120064698011379_1103512909666548"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-19T15:32:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin ikincisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015fti;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1103148489702990"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-19T07:31:26+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n konu\u015fmac\u0131 oldu\u011fu \u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin ikincisi bug\u00fcn saat 16.00'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_1102946353056537"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-18T09:42:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00c7ar\u015famba Seminerlerinin bu haftaki konusu \"Suriye'de Bitmeyen Sava\u015f ve M\u00fclteci Krizi\".", 
        "id": "120064698011379_1102514253099747"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-13T14:46:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de sonbahar;", 
        "id": "120064698011379_1100138020004037"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-13T13:16:21+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n konu\u015fmac\u0131 oldu\u011fu \u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin ikincisi \"Psikolojinin \u00d6yk\u00fcs\u00fc Felsefeden Bilime\" ba\u015fl\u0131\u011f\u0131yla 19 Kas\u0131m 2015, Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_1100102443340928"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-10T13:01:13+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim, Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi'nin T\u00dcRKSAT y\u00f6neticilerinin y\u00f6netsel becerilerini geli\u015ftirmek amac\u0131yla d\u00fczenledi\u011fi \"Etkili Lider Y\u00f6netici Geli\u015ftirme Program\u0131\" ba\u015flad\u0131; http://bit.ly/1M3Krio", 
        "id": "120064698011379_1098648696819636"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-09T17:53:08+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerinden olu\u015fan Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131 Tak\u0131m\u0131, Londra\u2019daki King\u2019s College\u2019da d\u00fczenlenen \u201cDo\u011frudan Yabanc\u0131 Yat\u0131r\u0131m Tahkimi Uluslararas\u0131 Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131\u201dnda (Foreign Direct Investment International Arbitration Moot-FDI Moot) \u015eEH\u0130R\u2019i ve T\u00fcrkiye\u2019yi temsil etti. http://bit.ly/1iOlahH", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1098234746861031"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-09T10:15:07+0000", 
        "message": "Prof. Dr. \u015eerif Mardin'e Aptullah Kuran \u00dcst\u00fcn Hizmet \u00d6d\u00fcl\u00fc; http://bit.ly/1kkbGMW", 
        "id": "120064698011379_1098032536881252"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-06T11:29:20+0000", 
        "message": "Osmanl\u0131 Belediyeleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 Prof. Dr. \u0130lber Ortayl\u0131'n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131 ile Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde devam ediyor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1096499583701214"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-06T10:55:53+0000", 
        "message": "Osmanl\u0131 Belediyeleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde ba\u015flad\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1096486380369201"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-06T06:43:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin ilki Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1096398223711350"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-06T06:28:15+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1096393897045116"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-05T18:08:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, 6-7 Kas\u0131m tarihlerinde \"Osmanl\u0131 Belediyeleri: Son D\u00f6nem Osmanl\u0131 \u015eehirlerini Y\u00f6netmek\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 \u00e7al\u0131\u015ftaya ev sahipli\u011fi yap\u0131yor. \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u015eehir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Merkezi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen etkinlikte Osmanl\u0131 belediyelerinin kurumsal geli\u015fimi ve bu \u00e7er\u00e7evede yap\u0131lan reformlar\u0131n Osmanl\u0131 \u015fehirlerindeki uygulan\u0131\u015f\u0131 ele al\u0131nacak. http://bit.ly/1kcs9Tl", 
        "id": "120064698011379_1096122900405549"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-05T15:39:42+0000", 
        "message": "Kul\u00fcpler Fuar\u0131'nda kapan\u0131\u015f\u0131 \u015eEH\u0130R Orkestras\u0131 yapt\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1096071047077401"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-05T06:55:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 etkinliklerinin ilki, Prof. Dr. Sirel Karaka\u015f'\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_1095900397094466"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-04T16:35:09+0000", 
        "message": "\"Kul\u00fcpler Fuar\u0131\" t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. \u015eEH\u0130R \u00f6\u011frenci kul\u00fcpleri ve topluluklar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan tan\u0131mak ve faaliyetleri hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in stantlar\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret edebilir ve fuar alan\u0131ndaki etkinliklerimize kat\u0131labilirsiniz...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Kul\u00fcpler Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_1095642830453556"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-04T16:19:34+0000", 
        "message": "Kul\u00fcpler Fuar\u0131'n\u0131n ilk g\u00fcn\u00fc, M\u00fcnazara Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi ve \u015eEH\u0130R \u00f6\u011fretim \u00fcyelerinin yer ald\u0131\u011f\u0131 g\u00f6steri ma\u00e7\u0131yla sona erdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1095635833787589"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-04T14:24:11+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde yar\u0131n; http://bit.ly/1Nrlpw7", 
        "id": "120064698011379_1095584720459367"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-04T12:52:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc etkinliklerinden \"Bili\u015fsel N\u00f6robilim \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" yar\u0131n saat 16.00'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_1095551327129373"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-03T14:00:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frenci kul\u00fcpleri ve topluluklar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan tan\u0131yabilece\u011finiz \"Kul\u00fcpler Fuar\u0131\" yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor. Etkinlik program\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in; http://bit.ly/1k7FcWa", 
        "id": "120064698011379_1095103480507491"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-11-02T14:08:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kupas\u0131 Futbol Turnuvas\u0131 Ba\u015fl\u0131yor", 
        "id": "120064698011379_1094637000554139"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-29T06:32:43+0000", 
        "message": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 kutlu olsun.", 
        "id": "120064698011379_1092336114117561"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-22T11:09:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frenci film g\u00fcnlerinde g\u00f6sterimler bug\u00fcn sona eriyor. Bug\u00fcnk\u00fc g\u00f6sterim program\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in; http://bit.ly/1W76Q6e", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1088788737805632"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-21T13:07:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Akademik Etkinlikler // Academic Events \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1088318561185983"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-21T11:15:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; http://bit.ly/1GSBrIH", 
        "id": "120064698011379_1088278531189986"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-21T08:16:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Muzaffer \u015eenel, Skype arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile Singapur merkezli Channel News Asia kanal\u0131na konuk oldu.", 
        "id": "120064698011379_1088231804527992"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-20T10:46:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencilerinin \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 esnas\u0131nda \u00e7ekilen foto\u011fraflar\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 \"\u015eEH\u0130R CTV ON WORK\" foto\u011fraf sergisi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdiven Alt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1087823297902176"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-20T09:16:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frenci filmleri 20-21-22 Ekim tarihlerinde Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda. G\u00f6sterim  program\u0131 i\u00e7in; http://bit.ly/1Pwk9ZL", 
        "id": "120064698011379_1087799024571270"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-19T10:30:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \"CTV ON WORK\" Foto\u011fraf Sergisi, yar\u0131n Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdiven Alt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131l\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_1087371207947385"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-16T07:17:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi ve Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \"Travma Sonras\u0131 Payla\u015f\u0131m\" grubu olu\u015fturuyor. Etkinlik bug\u00fcn, 15.00-16.00 saatleri aras\u0131nda, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Z06 numaral\u0131 s\u0131n\u0131fta ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.", 
        "id": "120064698011379_1085876531430186"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-15T06:49:40+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'de demografi ve g\u00f6\u00e7 dinamiklerinin ele al\u0131naca\u011f\u0131 \u015eehir Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Konu\u015fma Serisi bug\u00fcn 14.00'te Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcnde; http://bit.ly/1LNRd8O", 
        "id": "120064698011379_1085411068143399"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-13T14:19:58+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak Konu\u015fma Serisinde yar\u0131n; http://bit.ly/1Oz8nw6", 
        "id": "120064698011379_1084353638249142"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-13T12:59:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R spor kurslar\u0131 ve st\u00fcdyo egzersiz dersleri ba\u015fl\u0131yor. 14-23 Ekim tarihleri aras\u0131nda Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Spor Etkinlikleri Ofisi'nden kay\u0131t yapt\u0131rabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_1084325508251955"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-13T08:27:35+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_1084249718259534"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-08T11:56:46+0000", 
        "message": "Devnot At\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fcs\u00fc \"Amazon Web Services\" e\u011fitimi ile 10 Ekim'de G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1jQ3R0Z", 
        "id": "120064698011379_1081737568510749"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-07T10:33:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Basketbol Tak\u0131m\u0131 Se\u00e7meleri\n\n1. Grup: 19 Ekim 2015, Pazartesi / Saat 19.00\n2. Grup: 20 Ekim 2015, Sal\u0131 / Saat 20.00\n3. Grup: 21 Ekim 2015, \u00c7ar\u015famba / Saat 19.30\n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in: spor@sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_1081229561894883"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-06T11:40:51+0000", 
        "message": "T\u00dcB\u0130TAK destekli ve onayl\u0131 \"Giri\u015fimcilik Sertifika Program\u0131\"nda dersler yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_1080763738608132"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-05T17:53:54+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared Murat \u00dclker's photo.", 
        "id": "120064698011379_1080429465308226"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-10-02T07:35:38+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R FM g\u00fcz d\u00f6nemi program ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in son g\u00fcn;", 
        "id": "120064698011379_1078730102144829"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-29T14:30:44+0000", 
        "message": "European Energy Research Alliance (EERA) e3s (Economic, environmental and social impacts - Ekonomik, \u00c7evresel ve Sosyal Etkiler) grubunun \u00fcyeleri ve T\u00fcrkiye\u2019de enerji \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015fmalar yapan ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar,  EERA ve T\u00dcB\u0130TAK taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen organizasyon ile \u015eEH\u0130R'de biraraya geldiler. G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirilen etkinlikte mineral kaynaklar ve enerji konu\u015fuldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1077362845614888"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-29T13:37:40+0000", 
        "message": "\u00dclkeler, Y\u00f6netmenler, Filmler... 'D\u00fcnyan\u0131n Sinemas\u0131' \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1L22Qgg", 
        "id": "120064698011379_1077335145617658"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-28T13:50:16+0000", 
        "message": "M\u00fchendislik \u00f6\u011frencilerimiz \"Advanced Integrated Analog Circuit Design\" dersi ile h\u0131zl\u0131 bir giri\u015f yapt\u0131lar. T\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131l\u0131 bir akademik y\u0131l diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_1076850012332838"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-23T06:45:01+0000", 
        "message": "#ili2015usa Liderlik Program\u0131 i\u00e7in Istanbul Liderlik Enstit\u00fcs\u00fc ile ABD'de bulunan \u015eEH\u0130R'liler, Georgetown \u00dcniversitesindeki e\u011fitimin ard\u0131ndan ICANN ve Amerikan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ziyaret edecekler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1074338235917349"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-22T08:43:20+0000", 
        "message": "#ili2015usa Liderlik Program\u0131 i\u00e7in  Istanbul Liderlik Enstit\u00fcs\u00fc ile ABD'ye giden \u015eEH\u0130R'liler, Johns Hopkins \u00dcniversitesi SAIS'teydiler. \u015eEH\u0130R'liler, School of Advanced International Studies'deki ilk e\u011fitim ve seminerin ard\u0131ndan T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Washington B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fini ziyaret ettiler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1073855762632263"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-21T11:02:29+0000", 
        "message": "Yeni \u201c\u015eEH\u0130R\u201dliler \u00dcniversite Hayat\u0131na \u201cMerhaba\u201d Dedi; http://bit.ly/1Yui0kj", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1073364369348069"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-18T06:20:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Executive MBA programlar\u0131 ile edindi\u011finiz bilgi ve deneyimi i\u015finize aktarma disiplini kazanarak, eylem merkezli liderli\u011fin zihinsel altyap\u0131s\u0131n\u0131 olu\u015fturacaks\u0131n\u0131z. \nSon ba\u015fvuru tarihi: 30 Eyl\u00fcl 2015. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in: http://gsb.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_1071439332873906"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-17T11:56:53+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilerimiz Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc 120 no'lu s\u0131n\u0131ftan bilgisayarlar\u0131n\u0131 teslim alabilirler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1071028682914971"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-17T10:42:55+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimiz oryantasyon sunumlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc bah\u00e7esindeki ikramda bir araya geldiler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1071001482917691"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-17T09:22:23+0000", 
        "message": "2015-2016 giri\u015fli \u00f6\u011frencilerimiz e\u011fer \u0130ngilizce Seviye Belirleme S\u0131nav\u0131na girmemi\u015flerse, 18 Eyl\u00fcl Cuma g\u00fcn\u00fc Saat 11.00'de, G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fcnde yap\u0131lacak s\u0131nava girebilirler. \u00d6\u011frencilerimizin s\u0131nava girmek i\u00e7in dillerokulu@sehir.edu.tr adresine e-posta g\u00f6ndermeleri yeterli. Ba\u015far\u0131lar dileriz.", 
        "id": "120064698011379_1070976826253490"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-17T07:01:21+0000", 
        "message": "Sevgili yeni \u00f6\u011frencilerimiz, \u015eEH\u0130R'deki ilk g\u00fcn heyecan\u0131n\u0131z\u0131 #\u015fehrisevdim hashtag'i ile sosyal medya hesaplar\u0131n\u0131zdan payla\u015fabilirsiniz. Hepinize ba\u015far\u0131lar dileriz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1070938856257287"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-17T05:47:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn, yeni kay\u0131t yapt\u0131ran \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in oryantasyon program\u0131 yap\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1O0joaA", 
        "id": "120064698011379_1070918456259327"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-16T14:50:02+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz,\n\u0130ngilizce Haz\u0131rl\u0131k Program\u0131 d\u00fczey ve s\u0131n\u0131f bilgileriniz e-posta adreslerinize g\u00f6nderilmi\u015ftir. 2015-2016 Akademik Y\u0131l\u0131 G\u00fcz D\u00f6nemi ders saatlerine ula\u015fmak i\u00e7in; http://bit.ly/1Nx2kro", 
        "id": "120064698011379_1070613546289818"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-16T07:40:13+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimizin en \u00f6nemli yard\u0131mc\u0131lar\u0131ndan \u00f6\u011frenci el kitaplar\u0131m\u0131z haz\u0131r;", 
        "id": "120064698011379_1070467039637802"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-15T13:08:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir Spor Etkinlikleri's post.", 
        "id": "120064698011379_1070067089677797"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-14T12:32:29+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ailesine yeni kat\u0131lan uluslararas\u0131 \u00f6\u011frenciler, oryantasyon program\u0131ndalar;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1069282929756213"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-11T13:06:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ilk ERASMUS+ Projesini \"Koordinat\u00f6r\" olarak kazand\u0131; http://bit.ly/1ES9IMI", 
        "id": "120064698011379_1066532046697968"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-10T07:41:50+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimizin bilgisayarlar\u0131 da\u011f\u0131t\u0131ma haz\u0131r. 17 Eyl\u00fcl'de t\u00fcm yeni \u00f6\u011frencilerimizi Oryantasyon Program\u0131'na kat\u0131lmak ve bilgisayarlar\u0131n\u0131 almak \u00fczere bekliyoruz. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://bit.ly/1O0joaA", 
        "id": "120064698011379_1065831346768038"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-07T12:25:58+0000", 
        "message": "Japonya'daki Yamaguchi \u00dcniversitesi'nden m\u00fchendislik \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'in d\u00fczenledi\u011fi \"M\u00fchendislik \u00d6\u011frencileri i\u00e7in K\u00fclt\u00fcrel Ama\u00e7l\u0131 \u0130ngilizce Dersleri Program\u0131\"na kat\u0131ld\u0131lar; http://bit.ly/1JMwQZu", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1064187000265806"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-02T12:38:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Diller Okulu geni\u015fleyen deneyimli kadrosuyla yeni akademik y\u0131la haz\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_1061610440523462"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-09-01T06:27:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Executive MBA programlar\u0131 ile edindi\u011finiz bilgi ve deneyimi i\u015finize aktarma disiplini kazanarak, eylem merkezli liderli\u011fin zihinsel altyap\u0131s\u0131n\u0131 olu\u015fturacaks\u0131n\u0131z. \nSon ba\u015fvuru tarihi: 21 Eyl\u00fcl 2015. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in: http://gsb.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_1060838970600609"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-31T09:08:37+0000", 
        "message": "2015-2016 Akademik Y\u0131l\u0131 ek yerle\u015ftirme kay\u0131tlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Kay\u0131t i\u015flemleri hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in; http://bit.ly/1Un5Q80", 
        "id": "120064698011379_1060259743991865"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-28T08:23:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1UagxzZ", 
        "id": "120064698011379_1058751824142657"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-27T08:15:37+0000", 
        "message": "\"Ki\u015fisel Ar\u015fivlerde \u0130stanbul Belle\u011fi\" http://bellek.sehir.edu.tr  ile art\u0131k dijital ortamda; http://bit.ly/1JkKHWQ", 
        "id": "120064698011379_1058210054196834"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-26T06:15:45+0000", 
        "message": "Ki\u015fisel ar\u015fivlerin dijitale aktar\u0131lmas\u0131ya ortaya \u00e7\u0131kan Ki\u015fisel Ar\u015fivlerde \u0130stanbul Belle\u011fi Projesi http://bellek.sehir.edu.tr/ tan\u0131t\u0131m toplant\u0131s\u0131 ile kamuoyuna duyuruldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1057626354255204"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-24T13:29:06+0000", 
        "message": "\u00d6zel ar\u015fivlerin \u00f6nemi, i\u015fbirli\u011fi alanlar\u0131 ve teknik altyap\u0131 ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131n ele al\u0131naca\u011f\u0131 \"Ki\u015fisel Ar\u015fivlerde \u0130stanbul Belle\u011fi Projesi\" Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 yar\u0131n 14.00'de Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonu'nda; http://bit.ly/1LsCAKT", 
        "id": "120064698011379_1056600284357811"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-21T13:54:00+0000", 
        "message": "Taha Toros'un binlerce dok\u00fcmandan olu\u015fan as\u0131rl\u0131k ar\u015fivi art\u0131k dijital ortamda.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1054985231185983"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-17T14:16:59+0000", 
        "message": "Zaytuna College ve \u015eEH\u0130R aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131;", 
        "id": "120064698011379_1052446028106570"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-14T14:19:38+0000", 
        "message": "2015 - 2016 Akademik Y\u0131l\u0131 Ek Yerle\u015ftirme Kontenjanlar\u0131 Belli Oldu.", 
        "id": "120064698011379_1050992201585286"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-13T10:45:19+0000", 
        "message": "Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'ndeki b\u00fcy\u00fck me\u015fe a\u011fac\u0131n\u0131n g\u00f6lgesi \u015eehir K\u00fct\u00fcphanesi'ne dahil.", 
        "id": "120064698011379_1050212851663221"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-13T08:35:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Executive MBA programlar\u0131 ile yeni yakla\u015f\u0131mlar geli\u015ftirme becerilerinizi g\u00fc\u00e7lendirecek, de\u011fi\u015fimi y\u00f6netebilme ve f\u0131rsatlara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrebilmeyi \u00f6\u011freneceksiniz. \nDetayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in: http://gsb.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_1050181558333017"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-12T13:39:11+0000", 
        "message": "\"Veri G\u00f6rselleme Semineri\" 14 A\u011fustos Cuma g\u00fcn\u00fc G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1L5EMup", 
        "id": "120064698011379_1049748961709610"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-06T10:19:16+0000", 
        "message": "\u0130lk ad\u0131m\u0131n heyacan\u0131 ile \u015eEH\u0130R'e kay\u0131t g\u00fcnleri. http://bit.ly/1If7i6w", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: 2015-2016 Akademik Y\u0131l\u0131 \u015eEH\u0130R'e Kay\u0131tlar \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1046154692069037"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-03T12:22:48+0000", 
        "message": "\u0130lk ad\u0131m\u0131n heyacan\u0131 ile \u015eEH\u0130R'e kay\u0131t g\u00fcnleri. http://bit.ly/1If7i6w", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: 2015-2016 Akademik Y\u0131l\u0131 \u015eEH\u0130R'e Kay\u0131tlar \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1044582762226230"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-08-01T11:53:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'e kay\u0131tlar 3 A\u011fustos'ta Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde ba\u015fl\u0131yor. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://bit.ly/1If7i6w", 
        "id": "120064698011379_1043562235661616"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-30T14:03:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Executive MBA programlar\u0131, ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131zdan yola \u00e7\u0131karak yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, deneyimli akademik kadro ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131ndan liderlerin kat\u0131l\u0131m\u0131 ile zenginle\u015ftirilmi\u015ftir. Son ba\u015fvuru tarihi: 21 Eyl\u00fcl 2015. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in: http://gsb.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_1042648282419678"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-30T06:03:05+0000", 
        "message": "#bdaedcon2015 \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde ba\u015flad\u0131. Canl\u0131 olarak izlemek i\u00e7in; http://bit.ly/1Itb0Nr", 
        "id": "120064698011379_1042486372435869"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-23T21:12:49+0000", 
        "message": "\u00dcniversite yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Kay\u0131tlar ile ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in ; http://www.sehir.edu.tr/Pages/UniversiteyeKayit/2014-2015/2014_2015.aspx", 
        "id": "120064698011379_1039242762760230"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-13T10:56:36+0000", 
        "message": "\"\u015eEH\u0130R sizin d\u00fc\u015f\u00fcncelerinize sayg\u0131 duyar, daha iyisini yapmak i\u00e7in heveslendirir ve hep daha \u00e7ok denemeye te\u015fvik eder. \u015eEH\u0130R\u2019in deste\u011fi ve g\u00fcveniyle istersem her \u015feyin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funu g\u00f6rd\u00fcm. \u015eimdi yoluma Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi\u2019nde devam edece\u011fim ama \u015eEH\u0130R\u2019den kopmadan. Mezunlar derne\u011fini kurduk ki bu aileden uzak kalmayal\u0131m. \u00d6\u011frencilerimiz bilir, \u015eEH\u0130Rli olmak ayr\u0131cal\u0131kt\u0131r, \u00f6zg\u00fcrl\u00fckt\u00fcr, samimiyettir.\"", 
        "id": "120064698011379_1034308036587036"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-12T12:59:35+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir Postas\u0131's photo.", 
        "id": "120064698011379_1033750589976114"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-11T13:54:45+0000", 
        "id": "120064698011379_1033051676712672"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-09T12:27:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde devam ediyor. Akademisyenlerimizle g\u00f6r\u00fc\u015febilir, kamp\u00fcslerimizi ziyaret edebilirsiniz. https://www.facebook.com/events/481993678635407/", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_1031984940152679"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-08T13:16:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kulu\u00e7ka Merkezi \u00f6\u011frencilerin kariyer ad\u0131mlar\u0131nda referans olurken, kendi i\u015flerini kurmalar\u0131na da imkan sa\u011fl\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_1031575610193612"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-07T11:34:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \u00f6\u011frencilerin aktif g\u00f6rev ald\u0131\u011f\u0131 T\u00dcB\u0130TAK, AB ve \u0130STKA destekli 40'tan fazla proje y\u00fcr\u00fct\u00fcl\u00fcyor.", 
        "id": "120064698011379_1031000830251090"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-06T08:01:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde devam ediyor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their event.", 
        "id": "120064698011379_1030435176974322"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-04T13:15:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde devam ediyor. Akademisyenlerimizle g\u00f6r\u00fc\u015febilir, kamp\u00fcslerimizi ziyaret edebilirsiniz. https://www.facebook.com/events/481993678635407/", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1029347533749753"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-03T14:46:19+0000", 
        "message": "Diyelim ki \u015firketin \u00fcst d\u00fczey y\u00f6neticileriyle bir toplant\u0131ya kat\u0131ld\u0131n.\nOnlar\u0131 etkilemek i\u00e7in alaca\u011f\u0131n kararlar ne olurdu?\nGelece\u011fin y\u00f6netici aday\u0131, bu interaktif film senin i\u00e7in.\nG\u00f6ster kendini!\n \n(Not: \u0130nteraktif bu deneyim i\u00e7in bilgisayar\u0131n\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n.)", 
        "id": "120064698011379_1028945000456673"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-02T11:44:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den bu y\u0131l kay\u0131t yapt\u0131ran \u00f6\u011frencilere profesyonellerin tercihi olan Lenovo ThinkPad;", 
        "id": "120064698011379_1028394230511750"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-07-01T12:02:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerinden olu\u015fan Farazi Dava Yar\u0131\u015fma Tak\u0131m\u0131, Mart ay\u0131nda Viyana\u2019da d\u00fczenlenen Willem C. Vis Uluslararas\u0131 Ticari Tahkim Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131\u2019ndan sonra Ekim'de Londra\u2019da Kings College\u2019da d\u00fczenlenecek olan Uluslararas\u0131 Yat\u0131r\u0131m Tahkimi Farazi Dava Yar\u0131\u015fmas\u0131\u2019nda (FDI Moot) \u015eEH\u0130R\u2019i ve \u00fclkemizi temsil edecek. http://bit.ly/1f0yMpd", 
        "id": "120064698011379_1027989230552250"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-30T16:59:58+0000", 
        "message": "LYS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Aday \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in Instagram sayfam\u0131z\u0131 bir tercih rehberine \u00e7evirdik. T\u00fcm adaylara ba\u015far\u0131lar. https://instagram.com/sehiruniversite/", 
        "id": "120064698011379_1027541020597071"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-30T11:51:22+0000", 
        "message": "\u015eimdi s\u0131ra Sinema Televizyon adaylar\u0131nda!\n\nBir film neyle ba\u015flar? farkl\u0131 sahnelerde hangi lensler kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r, ses nas\u0131l tasarlan\u0131r bize g\u00f6sterin.\n\nYapaca\u011f\u0131n\u0131z se\u00e7imlerle interaktif bu hikayeyi siz y\u00f6nlendiriyor olacaks\u0131n\u0131z!\n\n(Not: \u0130nteraktif bu deneyim i\u00e7in bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z.)", 
        "id": "120064698011379_1027422743942232"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-27T08:37:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den 2015-2016 akademik y\u0131l\u0131 i\u00e7in kaydolan \u00f6\u011frencilerine profesyonellerin tercihi olan Lenovo ThinkPad'ler;", 
        "id": "120064698011379_1025811074103399"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-26T14:21:06+0000", 
        "message": "End\u00fcstri m\u00fchendisi aday\u0131! \u0130nteraktif bir maceraya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?\n\nM\u00fchendislik ve Do\u011fa Bilimleri Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof Dr. T. Erkan T\u00fcre senin i\u00e7in keyifli bir oyun haz\u0131rlad\u0131. Bakal\u0131m sorular\u0131na do\u011fru cevap verebilecek misin.. :)\n\n(Not: \u0130nteraktif bu deneyim i\u00e7in bilgisayar\u0131n\u0131 kullanmal\u0131s\u0131n. Bir de; sorular biraz zor..)", 
        "id": "120064698011379_1025420380809135"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-26T11:43:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130ngilizce Haz\u0131rl\u0131k Program\u0131, d\u00fczenli kalite teminat\u0131 ve nitelikli geli\u015fim deste\u011fi sunan uluslararas\u0131 kalite kurulu\u015fu Pearson Assured taraf\u0131ndan akreditasyona lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc; http://bit.ly/1Niu2pA", 
        "id": "120064698011379_1025372860813887"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-25T14:01:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fct\u00fcphanesi'nin \"Ki\u015fisel Ar\u015fivlerde \u0130stanbul Belle\u011fi\" projesiyle Taha Toros, Fuad K\u00f6pr\u00fcl\u00fc ve Kemal Karpat ar\u015fivleri dijitalle\u015ftirilip ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar\u0131n hizmetine a\u00e7\u0131lacak ve b\u00fcy\u00fck bir \"\u0130stanbul Belle\u011fi\" olu\u015fturulacak.", 
        "id": "120064698011379_1024920184192488"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-24T13:59:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fchendislik ve Do\u011fa Bilimleri Fak\u00fcltesi kontrol\u00fcnde kurulan SehSat Tak\u0131m\u0131, AIAA (American Institute of Aeronautics and Astronautics) Kurulu\u015fu\u2019nun Teksas'ta d\u00fczenledi\u011fi CanSat model uydu tasar\u0131m yar\u0131\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019den kat\u0131lan \u00fcniversiteler aras\u0131nda 2. olurken, d\u00fcnya genelindeki \u00fcniversiteler aras\u0131nda 14. oldu. http://bit.ly/1J5agNo", 
        "id": "120064698011379_1024433697574470"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-23T08:20:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their event.", 
        "id": "120064698011379_1023772107640629"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-23T08:09:59+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added an event.", 
        "id": "120064698011379_481993678635407"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-23T07:07:43+0000", 
        "message": "\"Sorumlulu\u011fu, \u00fcretkenli\u011fi ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc temel de\u011ferleri olarak g\u00f6ren \u015eEH\u0130R, bizlere her t\u00fcrl\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnce ve problemi \u00f6zg\u00fcrce dile getirebilece\u011fimiz ve tart\u0131\u015fabilece\u011fimiz bir ortam sundu.\"", 
        "id": "120064698011379_1023752800975893"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-20T18:10:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Ceren Acart\u00fcrk'ten s\u0131navlar \u00f6ncesi ve sonras\u0131nda \u00f6\u011frencilere ve ailelerine yard\u0131mc\u0131 olacak \u00f6nemli bilgiler;", 
        "id": "120064698011379_1022241714460335"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-17T14:28:41+0000", 
        "message": "\"Bilgi sahibi olup do\u011fru sorular\u0131 sormadan ke\u015fif yapamazs\u0131n\u0131z.\"", 
        "id": "120064698011379_1020396134644893"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-17T06:42:14+0000", 
        "message": "\u0130zleyemeyenler, dinleyemeyenler, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in;", 
        "id": "120064698011379_1020227407995099"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-15T11:34:30+0000", 
        "message": "\"\u015eerif Mardin'le Bir Ders\", \u015eEH\u0130R'de devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_1019269038090936"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-15T07:19:01+0000", 
        "message": "\"\u015eerif Mardin'le Bir Ders\" bug\u00fcn 13.30'da Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonu'nda;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_1019208164763690"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-13T07:11:59+0000", 
        "message": "\"\u015eerif Mardin'le Bir Ders\" 15 Haziran Pazartesi g\u00fcn\u00fc 13.30'da \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1eaBF6v", 
        "id": "120064698011379_1018321688185671"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-12T16:00:58+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi 2014 - 2015 Akademik Y\u0131l\u0131 Mezunuiyet T\u00f6reni. #SehirMezuniyet", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 29 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Mezuniyet T\u00f6reni 2015 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1018014518216388"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-11T06:59:57+0000", 
        "message": "Yrd. Do\u00e7. Dr. Kemal \u00d6zdemir taraf\u0131ndan Radyo Frekans Kanal Em\u00fclat\u00f6r\u00fc ile insans\u0131z u\u00e7ak veya h\u0131zl\u0131 trenler i\u00e7in geli\u015ftirilen kablosuz ileti\u015fim sistemleri ger\u00e7ek ortamda test edilebilecek.", 
        "id": "120064698011379_1017283024956204"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-09T14:06:17+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Abdurrahman At\u00e7\u0131l, T\u00dcBA\u2019n\u0131n 2015 y\u0131l\u0131 \u2018\u00dcst\u00fcn Ba\u015far\u0131l\u0131 Gen\u00e7 Bilim \u0130nsan\u0131 \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019n\u00fc (GEB\u0130P) kazand\u0131.", 
        "id": "120064698011379_1016536695030837"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-08T13:29:06+0000", 
        "message": "\"Edebiyat yaln\u0131zca edebiyat de\u011fildir. Edebiyat \u00f6\u011frencisi edebiyat\u0131 daha iyi anlamak i\u00e7in tarih, sosyoloji, psikoloji, sinema gibi di\u011fer disiplinlerle de ilgilenmelidir.\"", 
        "id": "120064698011379_1016023605082146"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-08T11:08:26+0000", 
        "id": "120064698011379_1015984771752696"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-07T13:33:47+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nHukuk Fak\u00fcltesi \nProf. Dr. Yusuf \u00c7al\u0131\u015fkan", 
        "id": "120064698011379_1015572111793962"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-06T16:01:46+0000", 
        "message": "\u201cDo\u011fru \u015feyi yapmak, bir \u015feyleri do\u011fru yapmaktan daha iyidir.\u201d", 
        "id": "120064698011379_1015208845163622"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-04T14:28:25+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Ferhat Kentel'in T\u00dcB\u0130TAK 1001 kapsam\u0131nda desteklenen ara\u015ft\u0131rma projesi ile 1200 ki\u015fi ile y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclerek modernle\u015fen ve kaybolan k\u00f6ylerin sosyo-ekonomik ve k\u00fclt\u00fcrel \u00f6zellikleri \u00e7\u0131kart\u0131l\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_1014357988582041"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-03T16:15:33+0000", 
        "message": "Prof. Dr. \u00d6zlem Sand\u0131kc\u0131 T\u00fcrkdo\u011fan\u2019\u0131n \u201cCompetently Ordinary: New Middle Class Consumers in the Emerging Markets\u201d adl\u0131 makalesi Financial Times 45 listesinde yer alan Journal of Marketing dergisinde yay\u0131nland\u0131.", 
        "id": "120064698011379_1013728425311664"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-02T14:26:39+0000", 
        "message": "\"D\u00fcnyan\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden ve k\u00fclt\u00fcrlerinden \u00e7ok say\u0131da dostluk edindim. \u015eEH\u0130R'de ge\u00e7irdi\u011fim d\u00f6rt y\u0131l benim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli bir ya\u015fam tecr\u00fcbesi oldu.\"", 
        "id": "120064698011379_1013068608710979"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-01T14:20:39+0000", 
        "message": "\u201c\u00dclkelerin iktisadi geli\u015fme d\u00fczeyleri bireysel zeka farklar\u0131na de\u011fil, \"\u00f6rg\u00fctsel ak\u0131l\" farklar\u0131na dayan\u0131r. Y\u00f6netim bilimlerinin gayesi, organizasyonlar\u0131 aklen ve ahlaken geli\u015ftirmektir. Hem bilim, hem sanat!\u201d", 
        "id": "120064698011379_1012434382107735"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-06-01T12:56:32+0000", 
        "message": "#\u015eehirMezuniyet 12.06.15", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_1012348098783030"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-31T13:43:07+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nPsikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nYrd. Do\u00e7. Dr. Elif \u00c7elebi", 
        "id": "120064698011379_1011063425578164"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-29T14:07:06+0000", 
        "message": "\"Daha iyi yapman\u0131n bir yolu var \u2013 bul onu!\"", 
        "id": "120064698011379_1009333685751138"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-28T15:49:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc, sokak m\u00fczi\u011finin ritmini kamp\u00fcse ta\u015f\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1008856135798893"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-28T12:07:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konferans Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1KAKbIS", 
        "id": "120064698011379_1008719759145864"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-27T13:36:44+0000", 
        "message": "\"\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Teknoloji Transfer Ofisi (\u015eEH\u0130R TTO), T\u00dcB\u0130TAK 1513 - Teknoloji Transfer Ofisleri Destek Program\u0131\u2019ndan 10 y\u0131ll\u0131k hibe deste\u011fi kazand\u0131.\"", 
        "id": "120064698011379_1007995592551614"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-27T10:43:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1FfOlz7", 
        "id": "120064698011379_1007941705890336"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-27T08:20:27+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc '\u00c7ar\u015famba Seminerleri'nde bug\u00fcn Stratejik Derinli\u011fin Fikri Arkaplan\u0131 konu\u015fulacak;", 
        "id": "120064698011379_1007844605900046"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-26T13:54:15+0000", 
        "message": "\"\u015eEH\u0130R'de ge\u00e7irdi\u011fim d\u00f6rt y\u0131lda i\u00e7imdeki potansiyeli ortaya \u00e7\u0131karmam benim i\u00e7in \u00f6nemli bir ke\u015fif oldu.\"", 
        "id": "120064698011379_1007228449294995"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-25T14:29:35+0000", 
        "message": "\"Salt mevzuat bilgisi ki\u015fiyi yetkin bir hukuk\u00e7u yapmaz; kurallar\u0131n amac\u0131n\u0131 kavramak, temelinde yer alan sosyo-ekonomik ger\u00e7ekli\u011fe vak\u0131f olmak ve onlar\u0131 ba\u015fka toplumlar\u0131n kurallar\u0131yla k\u0131yaslama becerisine sahip olmak gerekir.\"", 
        "id": "120064698011379_1006437392707434"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-25T11:04:03+0000", 
        "message": "'Dersimiz \u0130stanbul' Ferhat Kentel ile Beyo\u011flu sokaklar\u0131nda;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1006375979380242"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-24T14:38:35+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nBilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \nYrd. Do\u00e7. Dr. Ali \u00c7akmak", 
        "id": "120064698011379_1005696359448204"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-23T13:52:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R robotlar\u0131n kontrol\u00fcnde! \n\u015eEH\u0130R Mechanics AR-GE Kul\u00fcb\u00fc ve \u00dcsk\u00fcdar Gen\u00e7lik ve E\u011fitim Merkezleri i\u015fbirli\u011fiyle \u015eehir Oyunlar\u0131 Robot Yar\u0131\u015fmas\u0131 Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1005260276158479"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-22T14:25:38+0000", 
        "message": "\u201cHayal etmek yaratman\u0131n ba\u015flang\u0131c\u0131d\u0131r. Arzu etti\u011finiz \u015feyi hayal edersiniz, hayal etti\u011finiz \u015fey olursunuz ve nihayetinde de oldu\u011funuz \u015feyi yarat\u0131rs\u0131n\u0131z.\u201d", 
        "id": "120064698011379_1004860502865123"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-22T13:34:30+0000", 
        "message": "Budape\u015fte Ziraat M\u00fczesi'nden Dr. G\u00e1bor Sz\u0151ll\u0151sy ile Macar atl\u0131 ok\u00e7ulu\u011funu konu\u015ftuk.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1004843752866798"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-22T11:10:54+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1LjPN7g", 
        "id": "120064698011379_1004800159537824"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-22T06:55:01+0000", 
        "message": "Lobbying School Sahan\u0131n Dehalar\u0131, \u0130leti\u015fim ve M\u00fczakere Sertifika Program\u0131 bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_1004737012877472"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-21T14:20:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Yrd.Do\u00e7.Dr. Ali \u00c7akmak taraf\u0131ndan metabolomik veriler i\u015flenerek y\u00fcr\u00fct\u00fclen proje ile biyolojik olarak ge\u00e7erli hipotezler \u00fcreten modeller, y\u00f6ntemler, ara\u00e7lar geli\u015ftirilecek ve bunlar\u0131n sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda uygulamalar\u0131na olanak sa\u011flanacakt\u0131r. http://biodb.sehir.edu.tr/Home/Project/2", 
        "id": "120064698011379_1004429276241579"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-21T08:51:13+0000", 
        "message": "\u0130kna sanat\u0131n\u0131n dehalar\u0131 Lobbying School / Lobicilik Okulu ile \u015eEH\u0130R'e geliyor.\n\nLobbying School Sahan\u0131n Dehalar\u0131, \u0130leti\u015fim ve M\u00fczakere Sertifika Program\u0131 \n22-23 May\u0131s 2015 \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_1004270826257424"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-20T14:01:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Mahmut Mutman\u2019\u0131n \u201cThe Politics of Writing Islam-\u0130slam\u2019\u0131 Yazman\u0131n Politikalar\u0131\u201d adl\u0131 kitab\u0131, \"The Best Critical Theory Book of 2014\" anketinde \u201cEn iyi Ele\u015ftirel Teori\u201d kitab\u0131 se\u00e7ildi.", 
        "id": "120064698011379_1003938112957362"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-20T13:35:13+0000", 
        "message": "Lobbying School / Lobicilik Okulu Sahan\u0131n Dehalar\u0131, \u0130leti\u015fim ve M\u00fczakere Sertifika Program\u0131 22-23 May\u0131s 2015 tarihlerinde \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_1003931039624736"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-20T10:50:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Kemal Karpat yeni \u00e7\u0131kacak kitab\u0131n\u0131n detaylar\u0131n\u0131 \u015eEH\u0130R'liler ile payla\u015f\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1003894572961716"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-20T08:04:42+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc '\u00c7ar\u015famba Seminerleri'nde bug\u00fcn K\u0131br\u0131s ve Do\u011fu Akdeniz G\u00fcvenli\u011fi konu\u015fulacak;", 
        "id": "120064698011379_1003855669632273"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-19T13:55:49+0000", 
        "message": "\"\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, ya\u015fam\u0131n konforunu ve e\u011fitimi bir araya getiren bir yerdir.\"", 
        "id": "120064698011379_1003534582997715"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-18T14:27:42+0000", 
        "message": "\"Biz \u015eEH\u0130R\u2019de, bir tiyatro oyununun ses ve \u0131\u015f\u0131k dizgisindeki ak\u0131\u015fta ya da bir \u015fiir dizesini olu\u015fturan s\u00f6zc\u00fcklerin \u00f6l\u00e7\u00fc ve uyumunda bir kodlama algoritmas\u0131 ya da bir elektronik ileti\u015fim devresinde varolan ayn\u0131  tasar\u0131m zekas\u0131n\u0131 g\u00f6rebilen m\u00fchendisler yeti\u015ftiriyoruz.\"", 
        "id": "120064698011379_1003013176383189"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-17T13:39:11+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nT\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nYrd. Do\u00e7. Dr. Didem Z. Havlio\u011flu", 
        "id": "120064698011379_1002284269789413"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-16T13:07:02+0000", 
        "message": "\"Uygarl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n gelece\u011fi bilimsel d\u00fc\u015f\u00fcnme al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n gitgide yay\u0131lmas\u0131na ve derinle\u015fmesine ba\u011fl\u0131d\u0131r.\"", 
        "id": "120064698011379_1001796113171562"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-15T12:47:42+0000", 
        "message": "\"Toplum, Kimlik ve Siyaset: Sosyal Psikolojik Yakla\u015f\u0131mlar\" Paneli 23 May\u0131s'ta \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1PnzhcR", 
        "id": "120064698011379_1001305573220616"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-14T17:07:30+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler #\u015eehirFest15 i\u00e7in Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 17 new photos to the album: \u015eEH\u0130R FEST'15.", 
        "id": "120064698011379_1000959286588578"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-13T13:30:13+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 19 new photos.", 
        "id": "120064698011379_1000355666648940"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-13T09:29:54+0000", 
        "message": "#\u015eehirFest15 bug\u00fcn saat 13.00'te kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_1000290699988770"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-13T07:46:34+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc '\u00c7ar\u015famba Seminerleri'nde bug\u00fcn \"Alevi Kimli\u011fi\" konu\u015fulacak;", 
        "id": "120064698011379_1000263549991485"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-11T11:44:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ortak derslerinden 'Dersimiz \u0130stanbul'un son dersi Yrd. Do\u00e7. Dr. G\u00fcnhan B\u00f6rek\u00e7i ile Suri\u00e7i'nde ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_999497463401427"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-11T09:15:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc Lisans\u00fcst\u00fc Programlar\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 15 May\u0131s 2015'e kadar uzat\u0131ld\u0131. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://sbe.sehir.edu.tr/Pages/Anasayfa.aspx", 
        "id": "120064698011379_999445760073264"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-08T15:13:22+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nSiyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nProf. Dr. Berdal Aral", 
        "id": "120064698011379_998074540210386"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-08T14:24:32+0000", 
        "message": "University of Chicago'dan Prof. Cornell H. Fleischer, Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131n\u0131n bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fuydu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_998059030211937"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-08T10:53:41+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1QsFhhy", 
        "id": "120064698011379_997993206885186"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-08T08:45:38+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Abdurrahman At\u00e7\u0131l, T\u00fcrkiye Bilimler Akademisi (T\u00dcBA) 2015 y\u0131l\u0131 \u00dcst\u00fcn Ba\u015far\u0131l\u0131 Gen\u00e7 Bilim \u0130nsan\u0131 \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne (GEB\u0130P) lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc;  http://bit.ly/1dRIitL", 
        "id": "120064698011379_997951606889346"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-07T12:36:58+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kariyer Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn organizasyonuyla \"Herkese \u0130yi Gelecek\"  10 May\u0131s 2015 Pazar g\u00fcn\u00fc Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde! Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in; http://bit.ly/1cqfmbT", 
        "id": "120064698011379_997594100258430"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-07T10:50:57+0000", 
        "message": "7-8-9 May\u0131s 2015 tarihlerinde Kocaeli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Uluslararas\u0131 Fuar Merkezi\u2019ndeki \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_997567943594379"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-07T07:03:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "id": "120064698011379_997506840267156"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-06T14:22:51+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nSinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nYrd. Do\u00e7. Dr. Ebru Kayaalp", 
        "id": "120064698011379_997245036960003"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-06T12:26:55+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kariyer Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn organizasyonuyla \"Herkese \u0130yi Gelecek\", 10 May\u0131s 2015 Pazar G\u00fcn\u00fc Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonunda;", 
        "id": "120064698011379_997201133631060"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-06T06:48:33+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc '\u00c7ar\u015famba Seminerleri'nde bug\u00fcn \"7 Haziran ve HDP\" konu\u015fulacak;", 
        "id": "120064698011379_997116860306154"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-04T21:55:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 8 May\u0131s 2015. Detaylar i\u00e7in; http://sbe.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_996736747010832"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-04T20:06:25+0000", 
        "message": "2014 - 2015 Akademik Y\u0131l\u0131 Bahar D\u00f6nemi Final Program\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131;", 
        "id": "120064698011379_996555753695598"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-04T11:19:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinden Gen\u00e7 Tema Kul\u00fcb\u00fc' yar\u0131nki konu\u011fu Fatih Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Demir", 
        "id": "120064698011379_996376127046894"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-04T07:36:13+0000", 
        "message": "Milliyet Pazar, \u015eEH\u0130R'in Ortak Derslerinden \"Dersimiz \u0130stanbul'a\" Konuk Oldu;", 
        "id": "120064698011379_996296567054850"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-05-02T14:05:54+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nHukuk Fak\u00fcltesi\nProf. Dr. Ergun \u00d6zbudun", 
        "id": "120064698011379_995526827131824"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-30T07:04:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1HTjMUb", 
        "id": "120064698011379_994509837233523"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-29T14:12:33+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nBilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \nProf. Dr. Shervin Shirmohammadi", 
        "id": "120064698011379_994083697276137"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-29T13:45:32+0000", 
        "message": "Boyner Ma\u011fazac\u0131l\u0131k Genel M\u00fcd\u00fcr Yrd. Tar\u0131k G\u00fcls\u00fcn, \u015eEH\u0130R MBA Marka Geli\u015ftirme Stratejileri Dersine konuk oldu.", 
        "id": "120064698011379_994030120614828"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-29T10:21:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R MBA Pazarlama Y\u00f6netimi dersinde bug\u00fcn \"T\u00fcketici Davran\u0131\u015f\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftirmek\" konu\u015fulacak; http://bit.ly/1DVDHvK", 
        "id": "120064698011379_993887657295741"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-29T07:11:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1GuKhLr", 
        "id": "120064698011379_993838953967278"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-27T15:56:37+0000", 
        "message": "Sahan\u0131n Dehalar\u0131 \u0130kna Sanat\u0131 Konferans\u0131 ile \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_992982530719587"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-27T14:03:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, \u0130stanbul Medeniyet \u00dcniversitesi i\u015fbirli\u011fiyle ger\u00e7ekle\u015fecek olan \"World War One and the End of the Ottoman Social Formation\" konferans\u0131na 16-17 May\u0131s tarihlerinde ev sahipli\u011fi yapacak; http://bit.ly/1HO8ylg", 
        "id": "120064698011379_992931267391380"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-27T10:39:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R MBA Marka Geli\u015ftirme Stratejileri dersinin bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu Boyner Ma\u011fazac\u0131l\u0131k Genel M\u00fcd\u00fcr Yrd. Tar\u0131k G\u00fcls\u00fcn; http://bit.ly/1EIk6Ge", 
        "id": "120064698011379_992844727400034"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-24T14:22:20+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nUluslararas\u0131 Ticaret ve \u0130\u015fletmecilik B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nYrd. Do\u00e7. Dr. Enes Eryarsoy", 
        "id": "120064698011379_991375907546916"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-22T14:19:53+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \n\u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi \n\u00d6\u011fr. G\u00f6r. Kas\u0131m Kopuz", 
        "id": "120064698011379_990231867661320"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-22T14:12:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130nsan Kaynaklar\u0131 M\u00fcd\u00fcr\u00fc Esra \u0130slamo\u011flu \"Kariyer Yolunda Fark\u0131ndal\u0131k\" konulu ders i\u00e7in K\u00fc\u00e7\u00fckyal\u0131 Rezan Has Anadolu Lisesi'nde;", 
        "id": "120064698011379_990229484328225"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-22T11:34:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Murat K\u00fc\u00e7\u00fckvar, Sakarya Arifiye Fen Lisesi \u00f6\u011frencilerine \u015eEH\u0130R hakk\u0131nda bilgi verdi.", 
        "id": "120064698011379_990170811000759"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-22T10:21:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc lisans\u00fcst\u00fc programlar\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 8 May\u0131s 2015. Detaylar i\u00e7in http://sbe.sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_990147211003119"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-21T14:07:41+0000", 
        "message": "Yazar Ay\u015fe Kulin, \u015eEH\u0130R T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc ve Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim, Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi'nin katk\u0131lar\u0131yla d\u00fczenlenen \"Romanlara Yazarlar\u0131yla Yak\u0131ndan Bakmak\" etkinli\u011fi kapsam\u0131nda \u015eEH\u0130R'deydi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_989715641046276"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-21T11:34:45+0000", 
        "message": "21 ve 22 Nisan'da K\u00fc\u00e7\u00fckyal\u0131 Rezan Has Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_989658117718695"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-21T10:21:57+0000", 
        "message": "Ankara Dr.Binnaz Ege - R\u0131dvan Ege Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcn\u00fcndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_989630431054797"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-17T14:06:50+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nSinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \n\u00d6\u011fr. G\u00f6r. Kaz Rahman", 
        "id": "120064698011379_987575114593662"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-17T07:04:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Teknoloji Transfer Ofisi'nin Yer Ald\u0131\u011f\u0131 Proje Ekibi Avrupa Yat\u0131r\u0131m Fonu \u00c7a\u011fr\u0131s\u0131n\u0131 Kazand\u0131; http://bit.ly/1OluByc", 
        "id": "120064698011379_987433984607775"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-16T14:10:40+0000", 
        "message": "Son minder de \u00e7imlere d\u00fc\u015ft\u00fc. #\u015eehirdeBahar https://instagram.com/p/1idgvoM8cS/", 
        "id": "120064698011379_987050861312754"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-16T11:15:59+0000", 
        "message": "\"Lisede Bir Ders\" i\u00e7in Prof. Dr. Serap Yaz\u0131c\u0131 ile birlikte Bursa Ali Osman S\u00f6nmez Sosyal Bilimler Lisesi'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_986964927988014"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-16T11:07:35+0000", 
        "message": "Rize Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_986962461321594"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-16T08:56:09+0000", 
        "id": "120064698011379_986927621325078"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-15T14:04:05+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nFelsefe B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nYrd. Do\u00e7. Dr. Sinem Elkatip Hatipo\u011flu", 
        "id": "120064698011379_986487588035748"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-15T10:47:17+0000", 
        "message": "\"Ac\u0131n\u0131n \u0130ki Y\u00fcz\u00fc \" Foto\u011fraf Sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdiven Alt\u0131 Sanat Galerisinde a\u00e7\u0131ld\u0131. Sergi 5 May\u0131s'a kadar ziyaret edilebilir.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos.", 
        "id": "120064698011379_986418164709357"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-15T10:36:24+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde bug\u00fcn; \"Reform & Reality: Prisons in the Late Ottoman Empire\" http://bit.ly/1DGPbHK", 
        "id": "120064698011379_986413408043166"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-15T07:48:50+0000", 
        "message": "\"Ac\u0131n\u0131n \u0130ki Y\u00fcz\u00fc\" Foto\u011fraf Sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdiven Alt\u0131 Sanat Galerisinde bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1zfhYOn", 
        "id": "120064698011379_986369444714229"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-14T12:02:57+0000", 
        "message": "6-19 Nisan \u0130nternet Haftas\u0131 Etkinlikleri \"Dijital Ekosistemin \u0130nsanlar\u0131: \u00dcreticiler, T\u00fcketiciler, Yoksunlar\" paneli ile \u015eEH\u0130R'de ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_985928811424959"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-14T10:53:08+0000", 
        "message": "T\u00fcrk Telekom A.\u015e. \u0130nsan Kaynaklar\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Bahattin Ayd\u0131n, \u015eEH\u0130R MBA \"Kurumsal Organizasyonlarda Performans Y\u00f6netimi\" dersinin konu\u011fu oldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_985899198094587"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-13T14:08:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R MBA 'Kurumsal Organizasyonlarda Performans Y\u00f6netimi' dersinin bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu T\u00fcrk Telekom A.\u015e. \u0130nsan Kaynaklar\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr Yrd. Bahattin Ayd\u0131n; http://bit.ly/1EtVxuO", 
        "id": "120064698011379_985485781469262"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-13T11:55:47+0000", 
        "message": "\"Mutlulu\u011fun Resmi\" Foto\u011fraf Sergisi, \u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi'nde \u015eEH\u0130R'lilerle bulu\u015ftu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_985426324808541"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-13T10:44:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in destek\u00e7ileri aras\u0131nda oldu\u011fu \"G20 Gelecek D\u00fcnya Gelecek T\u00fcrkiye Zirvesi\" Gebze'de ger\u00e7ekle\u015ftirildi. http://bit.ly/1EtjouI", 
        "id": "120064698011379_985400691477771"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-13T08:11:57+0000", 
        "message": "Internet Haftas\u0131 etkinlikleri kapsam\u0131nda \"Dijital Ekosistemin \u0130nsanlar\u0131: \u00dcreticiler, T\u00fcketiciler, Yoksunlar\" paneli bug\u00fcn 15.30'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1yVaT5p", 
        "id": "120064698011379_985357861482054"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-10T14:40:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi ve SETA\u2019n\u0131n katk\u0131lar\u0131yla, Gebze Belediyesi taraf\u0131ndan organize edilen \"G20 D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u2019nda Gelecek D\u00fcnya Gelecek T\u00fcrkiye\" konulu konferans yar\u0131n Gebze K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde; http://bit.ly/1Gx1QQ0", 
        "id": "120064698011379_984010064950167"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-10T10:19:03+0000", 
        "message": "\u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Asl\u0131 Telli, bu ak\u015fam saat 21.00'de Cine5'te yay\u0131nlanan \"Bilal Eren ile Dijital Hayat\" program\u0131nda internette yeme i\u00e7me ve payla\u015f\u0131m k\u00fclt\u00fcr\u00fc \u00fczerine konu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_983905781627262"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-09T13:24:14+0000", 
        "message": "Merkezi Kanada'da bulunan Vancouver Film Okulu temsilcileri seminer i\u00e7in \u015eEH\u0130R'deydiler. http://bit.ly/1Neq6KN", 
        "id": "120064698011379_983385721679268"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-09T10:26:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fcnazara ve Hitabet Kul\u00fcb\u00fc, HSE Open 2015 Turnuvas\u0131 i\u00e7in Moskova\u2019dayd\u0131; http://sehirpostasi.sehir.edu.tr/articles.aspx?ID=35 \u2026", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_983327005018473"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-09T07:38:23+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: \u00d6\u011frenci Etkinlikleri // Student Events \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_983276828356824"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-09T06:18:27+0000", 
        "message": "\u00dcniversiteler aras\u0131 futbol 2. liginde m\u00fccadele eden \u015eEH\u0130R Futbol Tak\u0131m\u0131, ilk a\u00e7\u0131nda Yeni Y\u00fczy\u0131l \u00dcniversitesi\u2019ni 3-0, ikinci ma\u00e7\u0131nda ise Galatasaray \u00dcniversitesi\u2019ni 4-3 ma\u011flup etti. \u00c7eyrek finale y\u00fckselmeyi garantileyen \u015eEH\u0130R'liler, grubunun \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131nda 10 Nisan Cuma g\u00fcn\u00fc saat 16.00\u2019da, Medipol \u00dcniversitesi'yle kar\u015f\u0131la\u015facaklar. Tebrikler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_983220581695782"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-08T08:45:42+0000", 
        "message": "Samiha Ayverdi Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_982743051743535"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-08T07:34:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011frencilerine K\u00fclt\u00fcr Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan Destek; http://bit.ly/1IIHm4i", 
        "id": "120064698011379_982726251745215"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-07T14:19:24+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nHukuk Fak\u00fcltesi\nDo\u00e7. Dr. Ali Ye\u015fil\u0131rmak", 
        "id": "120064698011379_982371331780707"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-07T10:01:51+0000", 
        "message": "Gaziantep Zeugma M\u00fczesinde d\u00fczenlenen \u00fcniversite tan\u0131t\u0131m fuar\u0131nday\u0131z;", 
        "id": "120064698011379_982220818462425"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-03T14:22:14+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\nElektrik ve Elektronik M\u00fchendisli\u011fi \nYrd. Do\u00e7. Dr. Mehmet Tamer \u00d6zg\u00fcn", 
        "id": "120064698011379_979922868692220"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-03T11:19:24+0000", 
        "message": "Samsun \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz. \u015eEH\u0130R'i yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenleri Samsun Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'ndeki stand\u0131m\u0131za bekliyoruz;", 
        "id": "120064698011379_979818088702698"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-02T11:50:56+0000", 
        "message": "Kocaeli Ali Fuat Ba\u015fgil Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de. \u00d6\u011frencilere \u015eEH\u0130R \u00f6\u011fretim \u00fcyelerinden Prof. Dr. Serap Yaz\u0131c\u0131 ve Prof. Dr. Ergun \u00d6zbudun e\u015flik ediyor.", 
        "id": "120064698011379_979279325423241"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-02T07:53:49+0000", 
        "message": "Ankara Atat\u00fcrk Lisesi Kariyer G\u00fcn\u00fc'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_979159562101884"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-01T11:00:07+0000", 
        "message": "'\u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU'NU KAZANANLAR BELL\u0130 OLDU; http://bit.ly/1F1QPQW", 
        "id": "120064698011379_978735948810912"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-04-01T10:47:42+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'de Bilimsel Bilgiye Eri\u015fim; Sorunlar, \u0130\u015fbirli\u011fi Alanlar\u0131 ve \u00c7\u00f6z\u00fcm \u00d6nerileri\" bug\u00fcn 14.30'da G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde konu\u015fulacak;", 
        "id": "120064698011379_978732618811245"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-31T12:19:05+0000", 
        "message": "Manisa Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri ile Beylerbeyi Saray\u0131'nday\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_978249885526185"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-31T12:05:42+0000", 
        "message": "Tekirda\u011f Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_978242855526888"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-31T08:17:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frenciler K\u00fct\u00fcphane Haftas\u0131 kapsam\u0131nda \u015eEH\u0130R \u00f6\u011fretim \u00fcyeleriyle bir araya geliyor. S\u00f6yle\u015filerin ilki \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi'nden Peyami \u00c7elikcan ile ger\u00e7ekle\u015fti;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_978170718867435"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-30T14:20:03+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m\n\u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi\nDo\u00e7. Dr. Sami Erdem", 
        "id": "120064698011379_977725925578581"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-30T09:44:18+0000", 
        "message": "Toplumsal Duyarl\u0131l\u0131k G\u00fcnleri Film G\u00f6sterimleri \"Benim \u00c7ocu\u011fum\" filmi ile sona eriyor;", 
        "id": "120064698011379_977615895589584"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-27T14:44:15+0000", 
        "message": "Dijital Radyo Gen\u00e7li\u011fi \u015eEH\u0130R'de konu\u015fuldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_976142862403554"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-27T10:18:36+0000", 
        "message": "Toplumsal Duyarl\u0131l\u0131k G\u00fcnleri Film G\u00f6sterimleri \"Sesime Gel\" ile devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_976009612416879"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-27T07:21:28+0000", 
        "message": "\"Dijital Radyo Gen\u00e7li\u011fi\" paneli bug\u00fcn 14.00'te Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1OC33aM", 
        "id": "120064698011379_975960365755137"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-26T09:17:50+0000", 
        "message": "Konya Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz. \u015eEH\u0130R'i yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenleri stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_975488259135681"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-25T12:45:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yar\u0131n; \n\nIslamic Studies Talk Series - 10: A New Reading of Fakhr Al-Din Al-Razi's Commentaries on Avicenna http://bit.ly/1COAvGy", 
        "id": "120064698011379_975062219178285"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-24T19:04:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. \u015eerif Mardin, Kadir Has \u00dcst\u00fcn Ba\u015far\u0131 \u00d6d\u00fcl\u00fcne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. http://bit.ly/1BNAdKH", 
        "id": "120064698011379_974735555877618"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-23T09:42:45+0000", 
        "message": "Toplumsal Duyarl\u0131l\u0131k G\u00fcnleri Film G\u00f6sterimleri'nde bug\u00fcn; \"Neden Tarkovski Olam\u0131yorum\"", 
        "id": "120064698011379_973988602618980"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-20T17:54:40+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu i\u00e7in m\u00fclakatlara davet edilen adaylar; \n\nhttp://bit.ly/1x9bQLV", 
        "id": "120064698011379_972666839417823"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-20T14:00:27+0000", 
        "message": "Arnavutk\u00f6y Hara\u00e7\u00e7\u0131 \u0130MKB Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_972574689427038"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-20T13:14:17+0000", 
        "message": "PHPKonf Meetup #006, yar\u0131n G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1H8GGnQ", 
        "id": "120064698011379_972556529428854"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-20T11:54:40+0000", 
        "message": "T\u00fcrk Telekom Grubu, Gen\u00e7 Yetenek Program\u0131 \u201cSTARTT\u201d\u0131 \u015eEH\u0130R\u2019lilere Tan\u0131tt\u0131; http://bit.ly/1FcObgp", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_972495022768338"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-20T09:24:29+0000", 
        "message": "Dijital Uzmanl\u0131k ve Pazarlama Sertifika Program\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/1BEAjUO", 
        "id": "120064698011379_972449872772853"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-19T15:01:44+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Kariyer Merkezi's photo.", 
        "id": "120064698011379_972026042815236"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-19T14:45:47+0000", 
        "message": "Antalya Kalei\u00e7i \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131 devam ediyor. \u0130lginize te\u015fekk\u00fcrler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_972017359482771"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-19T13:35:29+0000", 
        "message": "\u0130stanbul Erkek Lisesi \u00dcniversite ve Meslek Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_971988629485644"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-19T11:09:08+0000", 
        "message": "Toplumsal Duyarl\u0131l\u0131k G\u00fcnleri Film G\u00f6sterimleri'nde yar\u0131n: \"Cache (Hidden)\"", 
        "id": "120064698011379_971941419490365"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-19T09:30:06+0000", 
        "message": "Hac\u0131 Sabanc\u0131 Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at Beylerbeyi Hac\u0131 Sabanc\u0131 Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_971911292826711"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-18T11:52:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fchendislik ve Do\u011fa Bilimleri Fak\u00fcltesi'nin \u00fc\u00e7 yeni projesine Marie Curie ve T\u00dcB\u0130TAK deste\u011fi; http://bit.ly/1F2AK2v", 
        "id": "120064698011379_971319349552572"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-17T14:48:19+0000", 
        "message": "Stanford \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc'nden Dr. Ali Yayc\u0131o\u011flu, Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nin 25.'si i\u00e7in \u015eEH\u0130R'deydi;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_970818652935975"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-16T12:08:34+0000", 
        "message": "Amerika\u2019n\u0131n farkl\u0131 \u00fcniversitelerden \u00f6\u011frencilerin olu\u015fturdu\u011fu 20 ki\u015filik bir grup, merkezi Amerika\u2019da bulunan the School for International Training (SIT) Study Abroad Program\u0131 kapsam\u0131nda \u015eEH\u0130R\u2019i ziyaret ettiler; http://bit.ly/1FppBHG", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos.", 
        "id": "120064698011379_969901659694341"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-16T11:25:51+0000", 
        "message": "Toplumsal Duyarl\u0131l\u0131k G\u00fcnleri Film G\u00f6sterimleri bug\u00fcn 17.00'de \"La Haine\" ile ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_969884099696097"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-16T08:33:52+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde Bug\u00fcn; http://bit.ly/1GcfhRV", 
        "id": "120064698011379_969842259700281"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-14T13:02:15+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_968679656483208"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-13T15:03:55+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu ba\u015fvuru s\u00fcresi sona erdi. \u0130lginize te\u015fekk\u00fcrler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_968186523199188"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-13T13:44:47+0000", 
        "message": "Uluslararas\u0131 Lisans \u00d6\u011frenci Ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131. Ba\u015fvurmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n. // International Undergraduate Student Applications have begun. Do not miss \u015eEH\u0130R scholarships for international students. Click to apply; http://bit.ly/1BACRI0", 
        "id": "120064698011379_968149839869523"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-13T13:07:33+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_968137323204108"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-13T10:00:50+0000", 
        "message": "Kimlik \u00dczerine Yayg\u0131n E\u011filimler \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 4-5 Nisan tarihlerinde \u015eEH\u0130R'de. Detayl\u0131 bilgi ve ba\u015fvuru i\u00e7in; http://bit.ly/1NS3cqs", 
        "id": "120064698011379_968068843210956"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-12T07:54:07+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in yar\u0131n son g\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_967133483304492"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-12T07:31:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1Mv8Ywo", 
        "id": "120064698011379_967129263304914"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-11T15:18:45+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n; http://bit.ly/1EXycBd", 
        "id": "120064698011379_966716086679565"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-11T13:25:02+0000", 
        "message": "2014-2015 Bahar D\u00f6nemi Spor Kurslar\u0131 ve St\u00fcdyo Dersleri ba\u015fl\u0131yor! 20 Mart'a kadar kay\u0131t olabilirsiniz;", 
        "id": "120064698011379_966654093352431"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-11T07:03:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Edebiyat Konu\u015fma Serisi'nde Bug\u00fcn; http://bit.ly/1b1jNJj", 
        "id": "120064698011379_966522796698894"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-10T14:11:58+0000", 
        "message": "\u00d6zel E\u011fitmen Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri deneme s\u0131nav\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R'deler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_966196396731534"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-10T09:48:59+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Kariyer Merkezi's photo.", 
        "id": "120064698011379_966044846746689"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-09T15:04:51+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u00dcniversiteler Aras\u0131 Basketbol Ligi D Grubu Ma\u00e7 Sonucu: \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi: 64 - Ni\u015fanta\u015f\u0131 \u00dcniversitesi: 56\nTebrikler.", 
        "id": "120064698011379_965699630114544"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-06T14:20:48+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \n\u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nProf. Dr. \u00d6zlem Sand\u0131kc\u0131 T\u00fcrkdo\u011fan", 
        "id": "120064698011379_963813166969857"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-04T14:05:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ba\u011f\u0131ms\u0131z Film G\u00f6sterimleri'nde \"Annemin \u015eark\u0131s\u0131\", 6 Mart'ta Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda;", 
        "id": "120064698011379_962781313739709"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-04T12:55:59+0000", 
        "message": "\"Dertli Battaniye\" \u015eEH\u0130R'de. 5 Mart'a kadar Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc 3.kattaki stand\u0131 ziyaret edip, projeye destek olabilirsiniz. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in \"Dertli Battaniye\" sosyal medya sayfalar\u0131n\u0131 takip edebilirsiniz;\nhttp://facebook.com/dertlibattaniye\nhttps://twitter.com/dertlibattaniye", 
        "id": "120064698011379_962757573742083"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-04T09:57:17+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "id": "120064698011379_962705643747276"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-03-03T09:27:40+0000", 
        "message": "Yarat\u0131c\u0131 Yazarl\u0131k ve Edit\u00f6rl\u00fck At\u00f6lyeleri 7 Mart'ta \u015eEH\u0130R'de ba\u015fl\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_962199670464540"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-27T12:30:50+0000", 
        "message": "\u00d6SYM Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ali Demir, \u00d6SYM'nin s\u0131nav sistemini \u015eEH\u0130R'de anlat\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_960194333998407"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-25T12:01:11+0000", 
        "message": "Foto\u011fraf sanat\u00e7\u0131s\u0131 Berkant \u00c7olak'\u0131n \"ADAM\" sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_959170247434149"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-24T07:38:51+0000", 
        "message": "\"ADAM\" Foto\u011fraf Sergisi yar\u0131n Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1B7AYCP", 
        "id": "120064698011379_958577024160138"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-18T17:22:19+0000", 
        "message": "Hava muhalefeti sebebi ile akademik-idari t\u00fcm \u015eEH\u0130R \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ve \u00f6\u011frencileri i\u00e7in 19 \u015eubat 2015 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc tatil edilmi\u015ftir.\n***\nDue to heavy weather conditions, our university will be on holiday for academic and administrative staff as well as  students of \u015eEH\u0130R on Thursday, February 19 2015.", 
        "id": "120064698011379_954298757921298"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-17T21:47:39+0000", 
        "message": "Elveri\u015fsiz hava ko\u015fullar\u0131 nedeniyle Haz\u0131rl\u0131k, Lisans ve Lisans\u00fcst\u00fc e\u011fitimine 18 \u015eubat 2015 tarihinde bir g\u00fcn ara verilmi\u015ftir. T\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize duyurulur.\n***\nDue to heavy weather conditions, studies for Preparatory, Undergraduate and Graduate students will be suspended for 1 day on February 18, 2015. Kindly submitted for your information.", 
        "id": "120064698011379_953659981318509"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-17T11:35:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler #\u00d6zgecanAslan i\u00e7in topland\u0131lar;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_953383278012846"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-16T13:51:59+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu'na ba\u015fvurular h\u0131zla devam ediyor. Online ba\u015fvuru formu ve detaylar sehir.edu.tr 'de; http://bit.ly/1DU5O0z", 
        "id": "120064698011379_952518434765997"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-13T13:33:51+0000", 
        "message": "TED Ankara Koleji \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131'nday\u0131z;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_950616438289530"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-02-03T15:28:21+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \n\u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nYrd. Do\u00e7. Dr. Erkan Erdemir", 
        "id": "120064698011379_945988632085644"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-30T15:01:27+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \n\u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi\nProf. Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara", 
        "id": "120064698011379_943624868988687"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-30T07:32:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in binlerce belgeden olu\u015fan tarihi ar\u015fivinin dijitalle\u015fme s\u00fcreci TRT'de;", 
        "id": "120064698011379_943340539017120"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-28T11:25:59+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nPsikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nYrd. Do\u00e7. Dr. Ceren Acart\u00fcrk", 
        "id": "120064698011379_942468425770998"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-28T08:48:57+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim Merkezi ve Gebze Belediyesi i\u015fbirli\u011fiyle d\u00fczenlenen \u201c41 Gen\u00e7 41 Gelecek\u201d projesi ilk dersini ger\u00e7ekle\u015ftirdi; http://bit.ly/1K2n7yd", 
        "id": "120064698011379_942424395775401"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-28T07:40:26+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu'nu kazanan t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimizin hikayeleri sehir.edu.tr'de; http://bit.ly/1K25Yol", 
        "id": "120064698011379_942409672443540"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-22T09:31:39+0000", 
        "message": "'Yatay \u015eehir' kavram\u0131 esas al\u0131narak haz\u0131rlanan mimari proje sergisiyle \"Ufki \u015eehre M\u00fcmk\u00fcn Bak\u0131\u015flar\" bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1ykot54", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_939360299415144"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-21T08:06:12+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu'na ba\u015fvurular devam ediyor. Detayl\u0131 bilgi ve online ba\u015fvuru formu i\u00e7in; http://sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_938846819466492"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-20T08:06:59+0000", 
        "message": "\"Ufk\u00ee \u015eehre M\u00fcmk\u00fcn Bak\u0131\u015flar\" Paneli ve Sergi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 22 Ocak'ta Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1ykot54", 
        "id": "120064698011379_938123826205458"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-19T12:28:06+0000", 
        "message": "Haydarpa\u015fa Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi;", 
        "id": "120064698011379_937654946252346"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-16T13:54:56+0000", 
        "message": "\u0130stanbul Kalk\u0131nma Ajans\u0131 2015 Y\u0131l\u0131 Mali Destek Programlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 19 Ocak'ta Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1zn8SDz", 
        "id": "120064698011379_936140026403838"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-16T07:35:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim, Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi E\u011fitim ve Sertifika Programlar\u0131 devam ediyor; http://bit.ly/1G5Lhet", 
        "id": "120064698011379_936021409749033"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-15T14:41:33+0000", 
        "message": "San Diego \u00dcniversitesi \u00f6\u011frencileri bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'deydi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_935647879786386"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-13T15:23:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R sizi \u00e7ok istiyor... '\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi: 13 Mart 2015. http://bit.ly/1DU5O0z", 
        "id": "120064698011379_934372303247277"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-08T15:48:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019de Bol \u00d6d\u00fcll\u00fc Bir D\u00f6nem // A Term Full Of Awards at \u015eEH\u0130R", 
        "id": "120064698011379_931500723534435"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-07T14:46:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Abdulhamit K\u0131rm\u0131z\u0131, \"Avlonyal\u0131 Ferid Pa\u015fa - Bir \u00d6m\u00fcr Devlet\" isimli eseriyle, \"Biyografi\" dal\u0131nda \u00f6d\u00fcle lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc; http://bit.ly/1ByYGqX", 
        "id": "120064698011379_930972566920584"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-07T13:29:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Cengiz Kallek, '2014 \u0130slam Ekonomisi \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc; http://bit.ly/140VZkF", 
        "id": "120064698011379_930943270256847"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-06T21:35:50+0000", 
        "message": "Hava \u015fartlar\u0131n\u0131n ula\u015f\u0131m\u0131 olumsuz etkilemesi nedeniyle, 7 Ocak 2015, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak s\u0131navlar daha sonra a\u00e7\u0131klanacak bir tarihte yap\u0131lacakt\u0131r. // Due to bad weather conditions, exams due on Wednesday, January 7, 2015 will be given at a later date.", 
        "id": "120064698011379_930546853629822"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-06T13:18:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frencileri, T\u00dcB\u0130TAK Lisans Bursu'na lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc; http://bit.ly/1tLI7ap", 
        "id": "120064698011379_930347003649807"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-05T14:23:13+0000", 
        "message": "Prof. Dr. Mahmut Mutman'\u0131n kitab\u0131 \"The Politics of Writing Islam: Voicing Difference\", \"The Best Critical Theory Book of 2014\" listesinde birinci oldu; http://bit.ly/1tJRGXv", 
        "id": "120064698011379_929858390365335"
    }, 
    {
        "created_time": "2015-01-05T13:37:31+0000", 
        "message": "Taha Toros'un as\u0131rl\u0131k ar\u015fivi dijitalle aktar\u0131l\u0131yor. Projenin detaylar\u0131 NTV'de yay\u0131nlanan Ve \u0130nsan program\u0131nda;", 
        "id": "120064698011379_929839133700594"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-31T12:15:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frencilerinden Zeynep D\u00f6nmez'in yorumuyla iyi seneler // New year greetings by one of \u015eEH\u0130R students, Zeynep D\u00f6nmez;", 
        "id": "120064698011379_926250337392807"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-30T09:52:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "id": "120064698011379_925362444148263"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-30T07:24:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R akademisyenlerinden Mehmet Gen\u00e7, Cem Behar, Ergun \u00d6zbudun, \u015eerif Mardin ve Engin Akarl\u0131, Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu ve Rekt\u00f6r Yard\u0131mc\u0131lar\u0131 Co\u015fkun \u00c7ak\u0131r ve Erkan T\u00fcre ile y\u0131l sonu yeme\u011finde bir araya geldiler;", 
        "id": "120064698011379_925217387496102"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-29T09:50:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Mahmut Mutman\u2019\u0131n kitab\u0131 \"The Politics of Writing Islam: Voicing Difference\", \"The Best Critical Theory Book of 2014\" listesine aday.\nMutman\u2019\u0131n kitab\u0131, Bat\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda halihaz\u0131rda bulunan \u0130slam \u00fczerine yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar, yaz\u0131lar ve \u0130slam\u2019\u0131n temsil bi\u00e7imleri \u00fczerine ele\u015ftirel bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 sunuyor. Kitapta ayr\u0131ca kuramsal ve k\u00fclt\u00fcrel varsay\u0131mlar\u0131n alt\u0131nda yatan sorunlara de\u011finiliyor.\nProf. Dr. Mahmut Mutman\u2019\u0131n kitab\u0131 oylamada ilk s\u0131rada;", 
        "id": "120064698011379_923274701023704"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-24T10:18:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kul\u00fcpler & Topluluklar Fuar\u0131 Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde ba\u015flad\u0131. http://bit.ly/1wgC8o8", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_919707254713782"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-24T09:09:12+0000", 
        "message": "\"Costume Design in Cinema\" Semineri bug\u00fcn 14.00'te Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_919685544715953"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-24T08:38:54+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi Konferanslar\u0131 \"Halide Edip Ad\u0131var\" ile devam ediyor. http://bit.ly/13YeuqR", 
        "id": "120064698011379_919672688050572"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-24T07:10:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R CUP Futbol Turnuvas\u0131 finalinde 'Seven' ile kar\u015f\u0131la\u015fan 'City Whites' ma\u00e7\u0131 5-4 kazanarak \u015fampiyon oldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos.", 
        "id": "120064698011379_919642071386967"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-23T12:15:51+0000", 
        "message": "\u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi'nin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc sergisi \"\u015eEH\u0130R'in \u00c7ocuklu\u011fu\" a\u00e7\u0131ld\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos.", 
        "id": "120064698011379_919109598106881"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-23T08:21:10+0000", 
        "message": "\"Kul\u00fcpler Fuar\u0131\" yar\u0131n 11.00-18.00 saatleri aras\u0131nda Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1wgC8o8", 
        "id": "120064698011379_919025004782007"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-22T15:23:32+0000", 
        "message": "\u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi'nin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc sergisi \"\u015eEH\u0130R'in \u00c7ocuklu\u011fu\" yar\u0131n \u015eEH\u0130R'liler ile bulu\u015fuyor;", 
        "id": "120064698011379_918464978171343"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-22T14:57:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Kemal Karpat, T\u00dcBA \u015eeref \u00dcyeli\u011fine se\u00e7ildi; http://bit.ly/1JIFPNK", 
        "id": "120064698011379_918450964839411"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-22T07:18:25+0000", 
        "message": "TET AR-GE Proje Pazar\u0131 \"Giri\u015fimcilik\" Semineri bug\u00fcn 13.30'da G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/1JGOMr0", 
        "id": "120064698011379_918273518190489"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-21T16:16:21+0000", 
        "message": "Altunizade S\u0131nav Dershanesi \u00f6\u011frencileri deneme s\u0131nav\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'ndeydiler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_917930638224777"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-20T10:45:24+0000", 
        "message": "Kad\u0131k\u00f6y K\u00fclt\u00fcr Dershanesi \u00f6\u011frencileri deneme s\u0131nav\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcs\u00fc'ndeler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_916986171652557"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T12:10:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Melih Bulu'dan T\u00fcrkiye'ye yeni metropol \u00f6nerisi;\n\nhttp://bit.ly/1AzzLRy \nhttp://bit.ly/1wKmJ4o \nhttp://bit.ly/1wSPuKX\nhttp://bit.ly/1zGsnFY", 
        "id": "120064698011379_916484621702712"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T09:55:25+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 56 new photos to the album: \u00d6\u011frenci Etkinlikleri // Student Events \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_916432621707912"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T09:48:57+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 14 new photos to the album: K\u00fct\u00fcphane // Library \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_916429821708192"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T09:47:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 21 new photos to the album: Kamp\u00fcs Ya\u015fam\u0131 // Campus Life \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_916429235041584"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T09:44:08+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 50 new photos to the album: Akademik Etkinlikler // Academic Events \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_916427471708427"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-19T09:20:39+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir Spor Etkinlikleri's photo.", 
        "id": "120064698011379_916419555042552"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-18T09:20:09+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir Spor Etkinlikleri's photo.", 
        "id": "120064698011379_915486648469176"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-18T09:17:18+0000", 
        "message": "\"Bili\u015fim Hukukunda G\u00fcncel Tart\u0131\u015fmalar\" paneli bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_915485951802579"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-17T19:37:15+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_915139408503900"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-17T14:00:51+0000", 
        "message": "\u015eehir FM & M\u00fcrekkep D\u00fc\u015f\u00fcnce Toplulu\u011fu ve Bo\u011fazi\u00e7i GETEM i\u015fbirli\u011fiyle \"Sesli K\u00fct\u00fcphane\" Projesi;", 
        "id": "120064698011379_914958908521950"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-17T11:42:17+0000", 
        "message": "\"Kesi\u015fen Yollar\" Foto\u011fraf Sergisi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131ld\u0131. Sergi 27 Ocak 2015 tarihine kadar ziyaret edilebilir. http://bit.ly/1AhEFCL", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos.", 
        "id": "120064698011379_914909508526890"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-17T06:59:02+0000", 
        "message": "\"Kesi\u015fen Yollar\" Foto\u011fraf Sergisi bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdivenalt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1AhEFCL", 
        "id": "120064698011379_914836705200837"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-16T14:57:06+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n; http://bit.ly/133eAMB", 
        "id": "120064698011379_914381698579671"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-16T08:51:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; bit.ly/1wcg1Et", 
        "id": "120064698011379_914218538595987"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-16T07:50:19+0000", 
        "message": "\u015eehir FM Akademi kapsam\u0131nda d\u00fczenlenecek \"Diksiyon ve Radyo Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 E\u011fitimi\" i\u00e7in ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131! \nBa\u015fvurular\u0131n\u0131z\u0131 sehirfm@std.sehir.edu.tr adresine g\u00f6nderebilirsiniz;", 
        "id": "120064698011379_914203375264170"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-12T15:01:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Erasmus Fuar\u0131, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Ofisi ve \u00d6\u011frenci Etkinlikleri Ofisi i\u015fbirli\u011fi ile Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Erasmus Fuar\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_912240775460430"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-11T18:29:55+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Cem BEHAR, \"Bir Mahallenin Do\u011fumu ve \u00d6l\u00fcm\u00fc (1494 - 2008) Osmanl\u0131 \u0130stanbulu'nda Kasap \u0130lyas Mahallesi\" adl\u0131 eseri ile T\u00fcrkiye Gazeteciler Cemiyeti Sedat Simavi Sosyal Bilimler \u00d6d\u00fcl\u00fc'ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_911789395505568"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-11T17:35:04+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Diller Okulu'ndan Frank Payne, ABD'deki Ferguson olaylar\u0131n\u0131 Habert\u00fcrk'te de\u011ferlendirdi;", 
        "id": "120064698011379_911752075509300"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-11T12:23:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenci Memnuniyet Anketinde \"\u00dcst\u00fcn \u00dcniversiteler\" aras\u0131nda; http://bit.ly/1sfIuJI", 
        "id": "120064698011379_911594872191687"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-11T06:52:30+0000", 
        "message": "Sosyali Yeniden D\u00fc\u015f\u00fcnmek Konu\u015fma Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1unzFro", 
        "id": "120064698011379_911495148868326"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-10T13:32:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R akademisyenlerinden Yrd. Do\u00e7. Dr. Murat K\u00fc\u00e7\u00fckvar, \"Hayat Tarz\u0131m\u0131za Ba\u011fl\u0131 De\u011fi\u015fen K\u00fcresel Ekolojik Ayak \u0130zimiz\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 \"Lisede Bir Ders\" ile Kocaeli K\u00f6rfez Fen Lisesi'ndeydi. http://bit.ly/1D9XSvz", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_911109625573545"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-08T13:03:40+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n; http://bit.ly/1yHaKoM", 
        "id": "120064698011379_909928205691687"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-05T09:06:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R #VeriBilimi Master Program\u0131na bahar d\u00f6nemi i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 5 Ocak 2015. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://ds.sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_908304029187438"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-05T07:16:40+0000", 
        "message": "T\u00fcrk\u00e7e edebiyat\u0131n \u00f6nemli isimlerinden Safiye Erol, T\u00fcrkiye'de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi Sempozyumu'nda konu\u015fuldu;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_908264689191372"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-04T09:07:29+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; T\u00fcrkiye'de Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi II: Safiye Erol Sempozyumu http://bit.ly/1rZ88MZ", 
        "id": "120064698011379_907820732569101"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-03T15:43:17+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yama\u00e7 para\u015f\u00fct\u00fc sim\u00fclasyonu;", 
        "id": "120064698011379_907491429268698"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-03T13:26:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Engin Deniz Akarl\u0131'ya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc; http://bit.ly/1pT3IeN", 
        "id": "120064698011379_907441895940318"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-02T15:19:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tiyatro Kul\u00fcb\u00fc \"Bana Bir \u015eeyhler Oluyor\" oyunuyla sahnede;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_906988265985681"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-02T14:52:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kupas\u0131 Futbol Turnuvas\u0131 t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_906977205986787"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-12-02T10:07:24+0000", 
        "message": "E.C.A. Elginkan Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_906838689333972"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-28T09:21:36+0000", 
        "message": "UX WEEKEND, 28-29-30 Kas\u0131m tarihlerinde \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/121GoBi", 
        "id": "120064698011379_904591669558674"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-27T09:49:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in g\u00fcncellenmi\u015f \u0130ngilizce bro\u015f\u00fcr\u00fc \u00e7\u0131kt\u0131 // \u015eEH\u0130R's updated English Brochure has been published;", 
        "id": "120064698011379_904051492946025"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-26T13:22:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1rtpl0G", 
        "id": "120064698011379_903589832992191"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-21T12:23:45+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde bug\u00fcn; http://bit.ly/1uNJT9f", 
        "id": "120064698011379_900676713283503"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-21T07:26:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencileri Adli T\u0131p Kurumu'nu ziyaret ettiler;", 
        "id": "120064698011379_900582509959590"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-21T07:09:38+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1xUq1kI", 
        "id": "120064698011379_900578406626667"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-20T22:53:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Bilgi G\u00fcvenli\u011fi M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 \u00f6\u011frencilerinden Ekrem \u0130kizo\u011flu, TSE'nin \"Beyaz \u015eapkal\u0131 Hacker\" program\u0131nda g\u00f6sterdi\u011fi ba\u015far\u0131 sonucu sertifika almaya hak kazand\u0131.", 
        "id": "120064698011379_900607323290442"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-20T12:35:20+0000", 
        "message": "Bah\u00e7elievler E\u011fitim ve Kariyer G\u00fcnleri'deyiz;", 
        "id": "120064698011379_900173483333826"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-18T10:04:19+0000", 
        "message": "\u0130zmit \u00d6zel Seymen Anadolu Lisesi'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_899078356776672"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-18T07:53:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \n\nK\u00fclt\u00fcr ve Postmodernizm: Demokratikle\u015fme / Y\u0131\u011f\u0131nla\u015fma \u0130kilemine Fredric Jameson'n\u0131n Bili\u015fsel Harita Kavram\u0131ndan Bakmak. http://bit.ly/1vkPiGH", 
        "id": "120064698011379_899044600113381"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-14T14:26:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof.Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara bu ak\u015fam 21.00'de \u00dclke TV'de Ortado\u011fu'daki mezhepler ve I\u015e\u0130D \u00fczerine konu\u015facak", 
        "id": "120064698011379_897126383638536"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-14T08:30:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, yeni medya teorisyeni Laura Marks'\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131; http://bit.ly/1wwFnJ1", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_897001290317712"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-13T15:13:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof.Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara bu ak\u015fam 21.00'de Diyanet TV'de Muharrem ay\u0131 ve Kerbela \u00fczerine konu\u015facak", 
        "id": "120064698011379_896658063685368"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-13T14:48:03+0000", 
        "message": "\u0130ngiltere'nin \u00f6nemli siyaset\u00e7ilerinden Baroness Sayeeda Warsi \u015eEH\u0130R'de konu\u015fuyor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_896647617019746"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-13T13:26:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1yCabKz", 
        "id": "120064698011379_896615037023004"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-13T10:17:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1v7c6Jj", 
        "id": "120064698011379_896551730362668"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-13T08:25:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Geleneksel Ok\u00e7uluk Kul\u00fcb\u00fc B\u00fckre\u015f'te d\u00fczenlenen \u0218erban Cantacuzino Geleneksel Ok\u00e7uluk Yar\u0131\u015fmas\u0131'nda Talimhane Ok\u00e7uluk Kul\u00fcb\u00fc ile birlikte T\u00fcrkiye'yi temsil etti. http://bit.ly/1u4mUVC", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos.", 
        "id": "120064698011379_896524517032056"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-11T21:54:22+0000", 
        "message": "29 May\u0131s \u00dcniversitesi Rekt\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fc 4 \u00f6\u011frencinin \u00dcmraniye Konukevi mahalinde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 taciz olay\u0131 \u00fczerine her t\u00fcrl\u00fc giri\u015fimde bulunmu\u015ftur. \n\n\u015eEH\u0130R konunun takip\u00e7isidir. \u015eEH\u0130R Konukevleri Yetkilisi U\u011furhan Karaarslan konukevinde kalan \u00f6\u011frencilerimiz ile birliktedir.", 
        "id": "120064698011379_895756533775521"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-11T11:30:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared \u015eehir Spor Etkinlikleri's album.", 
        "id": "120064698011379_895505337133974"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-11T08:41:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ve MUSION T\u00fcrkiye i\u015fbirli\u011fi ile Medya Teknolojileri Merkezi kuruluyor; http://bit.ly/1xoD1P4", 
        "id": "120064698011379_895450590472782"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-07T15:28:18+0000", 
        "message": "9999 \u015eEH\u0130R \u00c7\u00f6z\u00fcm Merkezi: Ba\u015fka \u00e7a\u011fr\u0131 merkezleri ile kar\u0131\u015ft\u0131rmay\u0131n.", 
        "id": "120064698011379_893063020711539"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-07T09:32:08+0000", 
        "message": "Hukuk Uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131nda Arabuluculuk E\u011fitimi i\u00e7in ba\u015fvurular bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor; http://bit.ly/1EnYL0Q", 
        "id": "120064698011379_892798954071279"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-06T15:22:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \u015eEH\u0130R 5 Ya\u015f\u0131nda.", 
        "id": "120064698011379_892267744124400"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-06T08:01:04+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Avrasya Maratonu'nda;", 
        "id": "120064698011379_892097074141467"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-05T08:16:56+0000", 
        "message": "Nihal G\u00fcnd\u00fcz'\u00fcn \"Son Tophaneli\" adl\u0131 foto\u011fraf sergisi bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Merdiven Alt\u0131 Sanat Galerisi'nde a\u00e7\u0131l\u0131yor; http://bit.ly/1x5cPsR", 
        "id": "120064698011379_891549167529591"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T15:04:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fct\u00fcphanesi'ndeki 100.000'inci bas\u0131l\u0131 kitap;", 
        "id": "120064698011379_891188107565697"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T14:03:43+0000", 
        "message": "2014-2015 \u015eEH\u0130R Kupas\u0131 Futbol Turnuvas\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular 20 Kas\u0131m'da sona eriyor;", 
        "id": "120064698011379_891150717569436"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T13:52:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Masa Tenisi Turnuvas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_891146120903229"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T11:59:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ahmet Bulut, IBM'in Las Vegas'ta d\u00fczenledi\u011fi \u00f6nemli bir toplant\u0131da \u015eEH\u0130R Veri M\u00fchendisli\u011fi (Bilimi) Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 hakk\u0131nda konu\u015ftu.", 
        "id": "120064698011379_891099534241221"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T11:53:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/1x6BhsW", 
        "id": "120064698011379_891097217574786"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-11-04T08:23:06+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019ne lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Engin AKARLI, \u015eEH\u0130R Postas\u0131'na konu\u015ftu; http://bit.ly/1sbu0EG", 
        "id": "120064698011379_891025400915301"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-27T15:16:45+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_886730401344801"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-27T00:33:00+0000", 
        "message": "\u0130kna Sanat\u0131n\u0131n S\u0131rlar\u0131 Lobicilik Okulu'nda \u00d6\u011frenildi; http://bit.ly/1twpiqx", 
        "id": "120064698011379_886596618024846"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-23T11:58:05+0000", 
        "message": "Ey\u00fcbo\u011flu Koleji \u00dcniversite G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_884396071578234"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-23T09:10:17+0000", 
        "message": "Lobicilik Okulu, etki ve g\u00fc\u00e7 alan\u0131 olu\u015fturman\u0131n inceliklerini \u00f6\u011frenmek isteyenler i\u00e7in \u015eEH\u0130R'de ba\u015flad\u0131. #lobbyingistanbul", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_884332934917881"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-23T06:39:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Spor Kurslar\u0131 ve St\u00fcdyo Dersleri Kas\u0131m'da ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_884288428255665"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-22T13:13:26+0000", 
        "message": "'Lobicilik Okulu' yar\u0131n kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_883904031627438"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-22T09:39:15+0000", 
        "message": "Kurtk\u00f6y Anadolu Lisesi 2. \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_883823538302154"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-21T09:09:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de se\u00e7im zaman\u0131. #SehirdeSecimVar", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_883277735023401"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-21T06:19:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fcnazara Kul\u00fcb\u00fc g\u00f6steri ma\u00e7\u0131 bug\u00fcn 17.00'de Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonu'nda!", 
        "id": "120064698011379_883222578362250"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-20T11:40:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn: \"Suriye ve Irak Krizlerinin T\u00fcrk-Amerikan \u0130li\u015fkilerine Etkisi\" http://bit.ly/1ut53Fo", 
        "id": "120064698011379_882805278403980"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-16T13:26:40+0000", 
        "message": "\u00d6zl\u00fck \u0130\u015fleri ve Bordro Uygulamalar\u0131 e\u011fitimi 8 Kas\u0131m'da Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/1sM3ANs", 
        "id": "120064698011379_880769681940873"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-15T16:14:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Birli\u011fi ile \u00dcniversitenin ilgili y\u00f6neticilerinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinden uzla\u015fma \u00e7\u0131kt\u0131. \u015eEH\u0130R'de yemek hizmetleri yeniden d\u00fczenleniyor. http://on.fb.me/1sMqNQW", 
        "id": "120064698011379_880337231984118"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-15T13:14:39+0000", 
        "message": "Ad\u0131m ad\u0131m Uluslararas\u0131 Ticaret e\u011fitimleri 1 Kas\u0131m'da ba\u015fl\u0131yor. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/1EXNSEe", 
        "id": "120064698011379_880248321993009"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-15T12:18:46+0000", 
        "message": "Edit\u00f6rl\u00fck ve Yarat\u0131c\u0131 Yazarl\u0131k At\u00f6lyeleri 25 Ekim'de \u015eEH\u0130R'de ba\u015fl\u0131yor. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/1DbC3Iz", 
        "id": "120064698011379_880217711996070"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-13T17:44:02+0000", 
        "message": "D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nemli lobicileri ikna sanat\u0131n\u0131n s\u0131rlar\u0131n\u0131 'Lobicilik Okulu'nda anlatacak. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; ", 
        "id": "120064698011379_879137782104063"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-13T13:39:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, 'Osmanl\u0131\u2019dan Sinema Manzaralar\u0131'n\u0131 \u0130stanbullularla Bulu\u015fturdu: http://bit.ly/1vmNJHA", 
        "id": "120064698011379_878976278786880"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-11T13:16:53+0000", 
        "message": "Bu ak\u015fam 23.30'da, Kanal 24'de yay\u0131nlanacak ve \u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof. Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara'n\u0131n konuk olaca\u011f\u0131 \"Din ve Hayat\" program\u0131nda I\u015e\u0130D konu\u015fulacak.", 
        "id": "120064698011379_877591155592059"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-10T13:54:00+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nSiyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \n\u00d6\u011fr. G\u00f6r. Muzaffer \u015eenel", 
        "id": "120064698011379_876756975675477"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-10T08:51:38+0000", 
        "message": "\u0130stanbul Sessiz Sinema G\u00fcnleri kapsam\u0131nda d\u00fczenlenen \"Osmanl\u0131\u2019dan Sinema Manzaralar\u0131\" \u015eEH\u0130R sunumuyla \u0130stanbul Modern'de ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos.", 
        "id": "120064698011379_876598729024635"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-09T12:48:19+0000", 
        "message": "Kino \u0130stanbul, \u015eEH\u0130R ve \u0130stanbul Modern i\u015fbirli\u011fiyle d\u00fczenlenen \"Sessiz Sinema G\u00fcnleri\" ba\u015flad\u0131; http://bit.ly/1sW0cf0", 
        "id": "120064698011379_876011799083328"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-09T06:49:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sunar: Osmanl\u0131'dan Sinema Manzaralar\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_875846972433144"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-02T14:11:56+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_871256769558831"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-02T12:54:49+0000", 
        "message": "\u015eerif Mardin'in \u015eEH\u0130R'deki \u0130lk Dersi; http://bit.ly/10mkt6D", 
        "id": "120064698011379_871222629562245"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-02T06:15:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Masa Tenisi Turnuvas\u0131 & Tak\u0131m Se\u00e7meleri. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: spor@sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_871062832911558"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-10-01T07:10:51+0000", 
        "message": "Erasmus program\u0131 ile farkl\u0131 \u00fclkelerden \u015eEH\u0130R'e gelen \u00f6\u011frenciler Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu ile Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde d\u00fczenlenen yemekte bir araya geldiler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos.", 
        "id": "120064698011379_870580529626455"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-30T17:10:12+0000", 
        "message": "Modern ileti\u015fim metodlar\u0131n\u0131n ve ara\u00e7lar\u0131n\u0131n en yo\u011fun kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 alan olan Lobicilik, d\u00f6rt g\u00fcnl\u00fck sertifika program\u0131yla \u015eEH\u0130R'de; ", 
        "id": "120064698011379_870309419653566"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-30T10:43:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R FM'in Yeni Sesleri Aran\u0131yor ! http://bit.ly/1rpP26S", 
        "id": "120064698011379_870140413003800"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-30T06:08:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Futbol Tak\u0131m\u0131 Se\u00e7meleri \n\n1.Grup / 14 Ekim Sal\u0131 / Saat 19.30\n2.Grup / 16 Ekim Per\u015fembe / Saat 21.30\n3.Grup / 21 Ekim Sal\u0131 / Saat 19.30\n4.Grup / 23 Ekim Per\u015fembe / Saat 21.30\n5.Grup / 28 Ekim Sal\u0131 / Saat 19.30\nUluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler / 30 Ekim Per\u015fembe / Saat 21.30\n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in: spor@sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_870061956344979"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-29T12:25:51+0000", 
        "message": "\u015eerif Mardin, Sosyali Yeniden D\u00fc\u015f\u00fcnmek Konu\u015fma Serisi'nin konu\u011fu oldu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_869715813046260"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-29T01:59:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Basketbol Tak\u0131m\u0131 Se\u00e7meleri \n\n1.Grup / 13 Ekim Pazartesi / 19.00\n2.Grup / 14 Ekim Sal\u0131 / 20.00\n3.Grup / 15 Ekim \u00c7ar\u015famba / 19.30\n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in: spor@sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_869706623047179"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-27T15:14:55+0000", 
        "message": "Lobicilik Okulu Sertifika Program\u0131 Kay\u0131tlar\u0131 Ba\u015fl\u0131yor. \n\nBu konseptte T\u00fcrkiye'de ilk defa ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan programa ba\u015fvuru i\u00e7in; http://istanbulleadership.com/lobbyingschool/Home.html", 
        "id": "120064698011379_868776969806811"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-26T12:35:04+0000", 
        "message": "Sosyali Yeniden D\u00fc\u015f\u00fcnmek Konu\u015fma Serisi \u015eerif Mardin ile devam edecek; http://bit.ly/1n96YBL", 
        "id": "120064698011379_868201679864340"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-26T10:51:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN: \"The Happy Programmer\" http://bit.ly/YhlTOj", 
        "id": "120064698011379_868152263202615"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-25T08:01:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN: \"\u00dcniversite Ya\u015fam\u0131na Uyum\" http://bit.ly/1mtVXdw", 
        "id": "120064698011379_867625026588672"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-24T14:02:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yar\u0131n; http://bit.ly/1ohJSDR", 
        "id": "120064698011379_867284569956051"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-23T14:06:23+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye\u2019de Sinema Alan\u0131nda Bir \u0130lk: \u0130stanbul Sessiz Sinema G\u00fcnleri\n\nKino \u0130stanbul taraf\u0131ndan \u0130stanbul \u015eehir \u00dcnivesitesi ve \u0130stanbul Modern i\u015fbirli\u011fiyle d\u00fczenlenen \u0130stanbul Sessiz Sinema G\u00fcnleri bu y\u0131l ilk kez \u201cSessiz Sedas\u0131z Geliyorlar\u201d ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 alt\u0131nda 9-10-11-12 Ekim tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015fiyor. http://bit.ly/1sW0cf0", 
        "id": "120064698011379_866390246712150"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-23T13:42:52+0000", 
        "message": "2014-2016 \u00d6\u011frenci Birli\u011fi adayl\u0131k ba\u015fvuru s\u00fcreci 24 Eyl\u00fcl'de ba\u015fl\u0131yor; bit.ly/1v4vpjB", 
        "id": "120064698011379_866381713379670"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-23T12:50:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frencileri aras\u0131 ders kitab\u0131 payla\u015f\u0131m\u0131 etkinli\u011fi ikinci y\u0131l\u0131nda. \"benim kitab-\u0131m senin kitab-\u0131n\" http://www.faal.org/kitap", 
        "id": "120064698011379_866358923381949"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-19T14:09:41+0000", 
        "message": "Fitness salonlar\u0131 yeni akademik y\u0131la haz\u0131r; http://bit.ly/XuCqhr", 
        "id": "120064698011379_864331073584734"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-19T12:07:58+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz, G\u00fcz d\u00f6nemi \u0130ngilizce Haz\u0131rl\u0131k Program\u0131 ders saatleri My\u015eehir'de yay\u0131nlanm\u0131\u015ft\u0131r. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; ", 
        "id": "120064698011379_864287533589088"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-19T07:30:03+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimizin bilgisayarlar\u0131 Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde da\u011f\u0131t\u0131l\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_864166056934569"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-18T16:31:09+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: 2014 \u015eEH\u0130R ORYANTASYON PROGRAMI / KONSER.", 
        "id": "120064698011379_863907640293744"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-18T12:11:01+0000", 
        "message": "2014-2015 Akademik Y\u0131l\u0131 Oryantasyon Program\u0131", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 19 new photos to the album: 2014 \u015eEH\u0130R ORYANTASYON PROGRAMI.", 
        "id": "120064698011379_863805603637281"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-18T10:54:33+0000", 
        "message": "#\u015fehiroryantasyon ba\u015flad\u0131;", 
        "id": "120064698011379_863771343640707"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-18T07:44:53+0000", 
        "message": "#\u015fehiroryantasyon i\u00e7in haz\u0131r\u0131z;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_863725726978602"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-17T11:41:40+0000", 
        "message": "Mutfak yeni akademik y\u0131la haz\u0131r. #\u015fehiroryantasyon", 
        "id": "120064698011379_863355113682330"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-17T08:51:50+0000", 
        "message": "Diz\u00fcst\u00fc bilgisayarlar yeni akademik y\u0131l i\u00e7in haz\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_863308130353695"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-16T14:26:56+0000", 
        "message": "G\u00fcvenlik yeni akademik y\u0131la haz\u0131r. #\u015fehiroryantasyon", 
        "id": "120064698011379_862935267057648"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-16T13:12:32+0000", 
        "message": "\u0130ngilizce haz\u0131rl\u0131k, tam kadro yeni akademik y\u0131la haz\u0131r. #\u015fehiroryantasyon", 
        "id": "120064698011379_862908607060314"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-11T01:16:00+0000", 
        "message": "#\u015fehiroryantasyon 18 Eyl\u00fcl Per\u015fembe 13.30'da Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde! Sunumlar, ske\u00e7ler, hediyeler, bah\u00e7ede ak\u015fam yeme\u011fi ve konser... Bekliyoruz! http://bit.ly/1rMnDXI", 
        "id": "120064698011379_860458830638625"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-10T16:03:47+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz, Kay\u0131ttan sonra girdi\u011finiz D\u00fczey Belirleme S\u0131nav\u0131n\u0131n (DBS) sonu\u00e7lar\u0131 \u00f6\u011frenci mail adreslerinize g\u00f6nderilmi\u015ftir. Detaylar i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; ", 
        "id": "120064698011379_860097067341468"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-10T13:49:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Ofisi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen oryantasyonda yeni uluslararas\u0131 \u00f6\u011frenciler bir araya geldiler;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos.", 
        "id": "120064698011379_860045707346604"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-03T08:08:14+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RdeKay\u0131t s\u0131ras\u0131 Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerinde; #hyperlapse", 
        "id": "120064698011379_855634894454352"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-09-01T12:29:02+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130Rdekay\u0131t g\u00fcnleri ba\u015flad\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_854605651223943"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-26T14:25:44+0000", 
        "message": "Uluslararas\u0131 lisans \u00f6\u011frenci ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in son g\u00fcn 30 A\u011fustos 2014 / International undergraduate student application deadline is August 30, 2014; http://bit.ly/RLhgt6", 
        "id": "120064698011379_850301911654317"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-21T08:23:06+0000", 
        "message": "\"En g\u00fczel batan 3 giri\u015fim\", \u015eEH\u0130R'de yeniden hayata d\u00f6n\u00fcyor; http://bit.ly/1to1Dpe", 
        "id": "120064698011379_846617882022720"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-20T07:56:58+0000", 
        "id": "120064698011379_846092975408544"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-18T14:08:39+0000", 
        "id": "120064698011379_845157718835403"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-18T11:26:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00c7evre \u0130li\u015fkileri Koordinat\u00f6r\u00fc Mehmet Aytekin imzal\u0131 \u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi'nin ikinci sergisi \"RENKLER\" a\u00e7\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_845092948841880"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-15T12:26:18+0000", 
        "message": "\u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi'nin ikinci sergisi \"RENKLER\" pazartesi g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'liler ile bulu\u015fuyor;", 
        "id": "120064698011379_843597815658060"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-14T07:12:24+0000", 
        "message": "IBM ve \u015eEH\u0130R ortakl\u0131\u011f\u0131 ile sunulan Veri M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 15 A\u011fustos 2014. http://bit.ly/1ru7hEd", 
        "id": "120064698011379_842650542419454"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-13T09:10:23+0000", 
        "message": "The School of Abbasid Studies konferans\u0131 \u015eEH\u0130R'de devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_842208802463628"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-12T13:42:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, The School of Abbasid Studies'in 12. Konferans\u0131na ev sahipli\u011fi yap\u0131yor; http://bit.ly/1sRixgA", 
        "id": "120064698011379_841785989172576"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-12T07:52:02+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu'nun konu\u015fmas\u0131 ile ba\u015flayan \"Biyofotonik ve Biyomems'te Yeni Geli\u015fmeler \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" \u015eEH\u0130R'de devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_841671765850665"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-12T05:48:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_841639459187229"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-08T10:46:47+0000", 
        "message": "\"Biyofotonik ve Biyomems'te Yeni Geli\u015fmeler\" 12 A\u011fustos Sal\u0131, G\u00fcney Kamp\u00fcs Oditoryum 2'de; http://bit.ly/XLI3IL", 
        "id": "120064698011379_839491256068716"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-08-02T14:32:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'e ge\u00e7en y\u0131l yerle\u015fip tedavisinden dolay\u0131 e\u011fitimine ara veren \u00f6\u011frencimiz Muharrem Emre \u015eahin hayata veda etmi\u015ftir. Merhuma Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz.", 
        "id": "120064698011379_836287129722462"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-25T13:57:00+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_831146203569888"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-23T15:13:42+0000", 
        "message": "\u00d6SYS yerle\u015ftirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. \u015eEH\u0130R'de yerle\u015fti\u011finiz b\u00f6l\u00fcmleri #\u015fehirliyim etiketi ile payla\u015fabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_830133833671125"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-22T10:02:58+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Yasta #GazzeSald\u0131r\u0131Alt\u0131nda // \u015eEH\u0130R in mourning #GazaUnderAttack;", 
        "id": "120064698011379_829465497071292"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-17T11:22:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R TTO Kuluk\u00e7a Merkezi'nin T\u00dcB\u0130TAK 1512 Program\u0131 i\u00e7in \"Uygulamal\u0131 Giri\u015fimcilik E\u011fitimi\" devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_826860800665095"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-16T16:11:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraYGS;", 
        "id": "120064698011379_826419044042604"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-16T11:25:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R kurumsal Facebook sayfas\u0131n\u0131 be\u011fenenlerin say\u0131s\u0131 50.000'i a\u015ft\u0131. De\u011ferli takip\u00e7ilerimize te\u015fekk\u00fcrler.", 
        "id": "120064698011379_826308150720360"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-15T11:56:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_825800884104420"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-13T07:33:36+0000", 
        "message": "G\u00fc\u00e7l\u00fc akademik kadrosuyla \u015eEH\u0130R Ortak Dersler Program\u0131; http://bit.ly/1mKR6Cn", 
        "id": "120064698011379_824663294218179"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-12T10:21:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_824206330930542"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-11T12:37:05+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frencilerinden M\u00fccahide Engin fak\u00fcltesini yazd\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_823766930974482"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-11T11:53:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi edinebilmeniz i\u00e7in; http://aday.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_823752777642564"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-09T10:54:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc ile ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://mgt.sehir.edu.tr", 
        "id": "120064698011379_822616814422827"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-08T13:08:28+0000", 
        "message": "Bu y\u0131l \u00f6\u011frencilerimize verece\u011fimiz diz\u00fcst\u00fc bilgisayarlar i5 \u0130ntel \u0130\u015flemci, 4 GB RAM, 128 SSD \u00f6zellikleriyle ASUS Zenbook;", 
        "id": "120064698011379_822131627804679"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-08T11:54:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri devam ediyor. Her g\u00fcn 10.00-17.00 saatleri aras\u0131 Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde;", 
        "id": "120064698011379_822106411140534"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-08T07:18:55+0000", 
        "message": "Tarih, Sosyoloji, T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131, Felsefe, Fizik, Kimya gibi bir\u00e7ok farkl\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc tercih edecek ba\u015far\u0131l\u0131 \u00f6\u011frencilere T\u00dcB\u0130TAK'dan Burs \u0130mk\u00e2n\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_822029354481573"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-04T12:43:20+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'nin Giri\u015fimci ve Yenilik\u00e7i 50 \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131kland\u0131. \u015eEH\u0130R, 2013'e g\u00f6re 14 Basamak Y\u00fckseldi; ", 
        "id": "120064698011379_819860978031744"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-03T08:39:56+0000", 
        "message": "Yeni bir ke\u015fif, gelecek, d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131... Sizce \u00fcniversite ne demek? #Bence\u00dcniversite http://bit.ly/BenceUniversite", 
        "id": "120064698011379_819214661429709"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-03T08:39:44+0000", 
        "message": "\"#Bence\u00dcniversite ............\" Sizin i\u00e7in \u00fcniversite ne demek? http://bit.ly/BenceUniversite", 
        "id": "120064698011379_819214538096388"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-02T10:44:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_818691551482020"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-07-01T05:24:00+0000", 
        "message": "\u00c7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z, \u00e7abalad\u0131n\u0131z, kazand\u0131n\u0131z... S\u00f6z \u015fimdi sizde: Sizce \u00fcniversite ne demek? :  http://bit.ly/BenceUniversite (Yorumunuzu belirtmek i\u00e7in linke t\u0131klay\u0131n)", 
        "id": "120064698011379_818303611520814"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-30T15:55:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_817790814905427"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-30T09:00:00+0000", 
        "message": "Fikirlerinize hayat vermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z: Sizce \u00fcniversite ne demek?: http://bit.ly/BenceUniversite", 
        "id": "120064698011379_818210328196809"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-30T09:00:00+0000", 
        "message": "Y\u0131llard\u0131r hayallerini kurdu\u011funuz \u00fcniversite nas\u0131l olmal\u0131? Yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 link \u00fczerinden payla\u015f\u0131n: http://bit.ly/BenceUniversite", 
        "id": "120064698011379_818213424863166"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-30T09:00:00+0000", 
        "message": "Fikirlerinizi merak ediyoruz! Sizin i\u00e7in \u00fcniversite ne demek? Link \u00fczerinden fikirlerinizi payla\u015f\u0131n, herkes duysun: http://bit.ly/BenceUniversite", 
        "id": "120064698011379_818211671530008"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-30T09:00:00+0000", 
        "message": "Kariyerinize giden yolda \u00fcniversite e\u011fitiminizi kendiniz \u015fekillendirin. Yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131n, herkes duysun: http://bit.ly/BenceUniversite (Yorumunuzu belirtmek i\u00e7in linke t\u0131klay\u0131n)", 
        "id": "120064698011379_818210934863415"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-28T13:17:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Elektrik ve Elektronik M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in \n#S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_816477271703448"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-28T07:45:55+0000", 
        "message": "LYS sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Bat\u0131 Kamp\u00fcse bekliyoruz; http://bit.ly/1wTRS3H", 
        "id": "120064698011379_816354511715724"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T14:32:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_815943191756856"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T13:12:51+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00c7ocuk Kul\u00fcb\u00fc 3. D\u00f6nem Mezunlar\u0131;", 
        "id": "120064698011379_815903225094186"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T12:34:05+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, K\u00f6ln'de Almanyal\u0131 \u00f6\u011frencilerle birlikteydi. \u015eEH\u0130R'in K\u00f6ln ziyareti Euro D'de;", 
        "id": "120064698011379_815883515096157"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T08:21:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li Sinemac\u0131lara K\u00fclt\u00fcr Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan Destek; http://bit.ly/1lkaOQS", 
        "id": "120064698011379_815784848439357"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T07:11:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Uluslararas\u0131 Ticaret ve \u0130\u015fletmecilik B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_815764381774737"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-27T06:05:02+0000", 
        "message": "Kanal Avrupa'da yay\u0131nlanan \"Globalle\u015fen \u00dcniversiteler\" program\u0131nda \u015eEH\u0130R'de e\u011fitim konu\u015fuldu;", 
        "id": "120064698011379_815745525109956"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-26T08:41:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130lk Mezunlar\u0131n\u0131 Verdi. Foto\u011fraflar, videolar, m\u00fczikler ve daha fazlas\u0131... #SehirMezuniyet http://bit.ly/Unk0hI", 
        "id": "120064698011379_815265258491316"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-24T12:33:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00c7ocuk Kul\u00fcb\u00fc 3. d\u00f6nem mezunlar\u0131n\u0131 veriyor;", 
        "id": "120064698011379_814237838594058"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-24T00:24:00+0000", 
        "message": "K\u00f6kl\u00fc ge\u00e7mi\u015fi ile 28 y\u0131ld\u0131r e\u011fitim ve d\u00fc\u015f\u00fcnce hayat\u0131na katk\u0131 sa\u011flayan Bilim ve Sanat Vakf\u0131 taraf\u0131ndan kurulan ve ger\u00e7ek bir \u201cvak\u0131f \u00fcniversitesi olma\u201d  hedefiyle yola \u00e7\u0131kan \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, ilk mezunlar\u0131n\u0131 Ba\u015fbakan Prof. Dr. Ahmet Davuto\u011flu, Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurulu (Y\u00d6K) Eski Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya\u2019n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fen t\u00f6renle verdi. bit.ly/Unk0hI", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 66 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'in \u0130lk Mezuniyet T\u00f6reni \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_814190201932155"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-23T14:21:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Felsefe B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_813745648643277"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-20T18:00:19+0000", 
        "message": "O AN #SehirMezuniyet;", 
        "id": "120064698011379_812159102135265"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-20T16:11:13+0000", 
        "message": "#SehirMezuniyet mezun ve akademisyenlerimizin sahnede yerlerini almas\u0131 ve Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu'nun konu\u015fmas\u0131yla ba\u015flad\u0131. #SehirMezuniyet'i sehir.edu.tr'den canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz; http://bit.ly/Unk0hI", 
        "id": "120064698011379_812105805473928"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-19T15:30:34+0000", 
        "message": "#SehirMezuniyet i\u00e7in son provalar tamamland\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_811501572201018"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-18T17:04:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in ilk mezuniyetine do\u011fru #3; #SehirMezuniyet", 
        "id": "120064698011379_811048365579672"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-18T13:21:23+0000", 
        "message": "Diplomalar imzalan\u0131yor; #SehirMezuniyet", 
        "id": "120064698011379_810929545591554"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-17T15:44:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R End\u00fcstri M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_810464085638100"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-17T12:02:44+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yar\u0131n; Islamic Wealth Management http://bit.ly/1lAMbDz", 
        "id": "120064698011379_810341138983728"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-16T13:27:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_809806399037202"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-16T09:00:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in ilk mezunlar\u0131 ve Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu duygular\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131lar; 20 Haziran 2014 Cuma g\u00fcn\u00fc '\u015eEH\u0130R'in \u0130lk Mezuniyet T\u00f6reni'nde.", 
        "id": "120064698011379_809663639051478"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-15T13:20:30+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_809102179107624"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-14T11:05:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri i\u00e7in #S\u0131navdanSonraLYS;", 
        "id": "120064698011379_808429662508209"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-13T10:47:37+0000", 
        "message": "\u015eu an s\u0131nav anlam\u0131na gelse de #S\u0131navdanSonraLYS size ba\u015fka \u015feyleri de \u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131racak. S\u0131nav ve sonras\u0131 i\u00e7in ba\u015far\u0131lar;", 
        "id": "120064698011379_807695932581582"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-12T17:25:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler Sokak Oyunlar\u0131 Festivali i\u00e7in Do\u011fu Kamp\u00fcste;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Sokak Oyunlar\u0131 Festivali.", 
        "id": "120064698011379_807326812618494"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-12T11:20:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn 'Sokak Oyunlar\u0131 Festivali' var;", 
        "id": "120064698011379_807156182635557"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-11T15:45:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Streetball Turnuvas\u0131 \"JAM ON\" tak\u0131m\u0131n\u0131n \u015fampiyonlu\u011fu ile sonu\u00e7land\u0131;", 
        "id": "120064698011379_806669842684191"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-11T07:01:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi'nde Bug\u00fcn; http://bit.ly/1kl5TOX", 
        "id": "120064698011379_806430196041489"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-09T09:04:54+0000", 
        "message": "Arjantin Eski Devlet Ba\u015fkan\u0131 Eduardo Alberto Duhalde, \u015eEH\u0130R'e konuk oluyor; http://bit.ly/1uJg9Iy", 
        "id": "120064698011379_805199749497867"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-06T08:58:45+0000", 
        "message": "T\u00fcrk Sinemas\u0131 haf\u0131zas\u0131na kavu\u015fuyor, http://www.tsa.org.tr/ yay\u0131nda; http://bit.ly/1kFKAfR", 
        "id": "120064698011379_803518079666034"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-06-03T06:34:12+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler alan\u0131nda T\u00dcB\u0130TAK projeleri \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak; http://bit.ly/1p33JJ3", 
        "id": "120064698011379_801836646500844"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-31T05:32:44+0000", 
        "message": "Son 20 G\u00fcn // Last 20 Days  #SehirMezuniyet", 
        "id": "120064698011379_800128010005041"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-30T11:39:38+0000", 
        "message": "T\u00fcrk Sinemas\u0131, Bilim ve Sanat Vakf\u0131 ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi ortakl\u0131\u011f\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen T\u00fcrk Sinemas\u0131 Ara\u015ft\u0131rmas\u0131 (TSA) projesiyle ilk kez dijital haf\u0131zas\u0131na kavu\u015fuyor.  \u0130stanbul Kalk\u0131nma Ajans\u0131 taraf\u0131ndan desteklenen projenin lansman\u0131 yar\u0131n yap\u0131l\u0131yor ; http://tsa.org.tr/", 
        "id": "120064698011379_799748143376361"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-30T07:34:08+0000", 
        "message": "AB H2020 Program\u0131 e\u011fitim ve bilgilendirme g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'de devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_799674980050344"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-29T13:30:20+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Genel Sekreteri Mustafa \u0130sen ile T\u00fcrkiye'nin k\u00fclt\u00fcr politikalar\u0131n\u0131 konu\u015fuyoruz;", 
        "id": "120064698011379_799230793428096"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-29T11:33:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_799168916767617"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-29T10:26:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019in \u201cKi\u015fisel Ar\u015fivlerde \u0130stanbul Belle\u011fi\u201d Projesine \u0130STKA Deste\u011fi; http://bit.ly/1kNvZhW", 
        "id": "120064698011379_799146603436515"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-29T06:59:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ba\u011f\u0131ms\u0131z Film G\u00f6sterimleri'nde Bug\u00fcn; \"Gelecek Uzun S\u00fcrer\"", 
        "id": "120064698011379_799095200108322"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-28T14:20:16+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'nin k\u00fclt\u00fcr politikalar\u0131 yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak; http://bit.ly/1oJOKDC", 
        "id": "120064698011379_798651593486016"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-27T11:26:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ba\u011f\u0131ms\u0131z Film G\u00f6sterimleri \"K\u00dcF\" ile devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_798070040210838"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-27T10:44:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_798056163545559"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-26T14:09:56+0000", 
        "id": "120064698011379_797467993604376"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-23T12:17:36+0000", 
        "message": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndaki kariyer f\u0131rsatlar\u0131 \u015eEH\u0130R'de konu\u015fuluyor; http://bit.ly/1kw3J3e", 
        "id": "120064698011379_795718617112647"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-23T10:56:59+0000", 
        "message": "Felsefe Konu\u015fmalar\u0131'n\u0131n bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu Prof. Manuel Knoll; http://bit.ly/1r0ioIW", 
        "id": "120064698011379_795688733782302"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-23T06:31:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; Balkan Youth Bridge http://bit.ly/1lZKMUI", 
        "id": "120064698011379_795613013789874"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-22T08:13:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ba\u011f\u0131ms\u0131z Film G\u00f6sterimleri \"Tepenin Ard\u0131\" ile devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_795078210510021"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-21T11:34:04+0000", 
        "message": "Prof. Robert Hisrich, 'Being Global Entrepreneur' ba\u015fl\u0131kl\u0131 semineri ile bug\u00fcn 16.30'da \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc'nde; http://bit.ly/TtzBfp", 
        "id": "120064698011379_794609740556868"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-21T10:26:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinde Bug\u00fcn; Orhan Gencebay'\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131 ile \"Arabesk Sempozyumu\"", 
        "id": "120064698011379_794580897226419"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-21T09:21:30+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi'nde bug\u00fcn 'M\u00fczik Gelene\u011fimizde De\u011fi\u015fimin H\u0131zlanmas\u0131: 19.y\u00fczy\u0131l\u0131n sonu, 20.y\u00fczy\u0131l\u0131n ilk \u00e7eyre\u011fi' konu\u015fulacak; http://bit.ly/1nodD67", 
        "id": "120064698011379_794564410561401"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-21T07:13:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_794529100564932"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-20T11:40:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc Lisans\u00fcst\u00fc Programlar\u0131na ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131; http://bit.ly/1jQq86z", 
        "id": "120064698011379_793954210622421"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-20T10:31:54+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi'nde yar\u0131n 'Yeni Medya ve Kamusal Alan' konu\u015fulacak; http://bit.ly/1j4Wevg", 
        "id": "120064698011379_793931753958000"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-20T06:09:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; Ukrayna Krizi ve T\u00fcrkiye Paneli; http://bit.ly/ScQOsp", 
        "id": "120064698011379_793862373964938"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-15T13:32:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frenci kul\u00fcpleri taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen #Soma Anma Bulu\u015fmas\u0131nda Sosyoloji \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ferhat Kentel, Somal\u0131 \u00f6\u011frenci Ahmet Tu\u011frul Bak\u0131r birer konu\u015fma yapt\u0131. A\u00e7\u0131lan taziye defteri hafta boyunca Do\u011fu Kamp\u00fcs 2. katta olacak. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun. Hayat\u0131n\u0131 kaybeden madencilere Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r, yaral\u0131lara acil \u015fifalar dileriz.", 
        "id": "120064698011379_791342050883637"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-14T06:41:04+0000", 
        "message": "Soma'da ya\u015fanan b\u00fcy\u00fck felaket dolay\u0131s\u0131yla \u015eEH\u0130R \u015eENL\u0130K iptal edilmi\u015ftir. Ac\u0131m\u0131z b\u00fcy\u00fck. \u015eEH\u0130R Ailesi olarak hayat\u0131n\u0131 kaybeden madencilere Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifa dileriz.", 
        "id": "120064698011379_790683887616120"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-13T12:21:38+0000", 
        "message": "Prof. Dr. \u0130lber Ortayl\u0131 \u015eEHiR'li \u00f6\u011frencilerle;", 
        "id": "120064698011379_790236187660890"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-13T08:53:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kariyer Merkezi \u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencilerle bulu\u015fuyor; http://bit.ly/RBDddO", 
        "id": "120064698011379_790163611001481"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-13T07:52:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinin bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu Prof. Dr. \u0130lber Ortayl\u0131;", 
        "id": "120064698011379_790145897669919"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-12T15:10:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Do\u011fa\u00e7lama Oyuncular\u0131 sahnede;", 
        "id": "120064698011379_789718524379323"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-12T10:43:27+0000", 
        "message": "Batman \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_789577584393417"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-12T07:36:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN; \"EK\u00dcMENOPOL\u0130S: Ucu Olmayan \u015eehir\" ve g\u00f6sterimin ard\u0131ndan Y\u00f6netmen \u0130mre Azem ile s\u00f6yle\u015fi;", 
        "id": "120064698011379_789509367733572"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-09T13:35:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Fatih Aysan, Ad\u0131yaman Anadolu \u00d6\u011fretmen Lisesi \u00f6\u011frencileri ile birlikte;", 
        "id": "120064698011379_787844197900089"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-09T06:37:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN; \"The Life of James Clerk Maxwell\" http://bit.ly/1l5kYYq", 
        "id": "120064698011379_787706711247171"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-08T12:05:51+0000", 
        "message": "Kocaeli \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_787316777952831"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-08T09:05:37+0000", 
        "message": "Mersin \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_787260607958448"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-07T13:22:16+0000", 
        "message": "G\u00fclten Kaya \u015eehir FM'de canl\u0131 yay\u0131nda. Dinlemek i\u00e7in; http://sehir.fm/Pages/home.aspx", 
        "id": "120064698011379_786782378006271"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-07T10:56:10+0000", 
        "message": "Kadir Has Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_786734031344439"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-07T07:12:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in partner oldu\u011fu TRT Belgesel G\u00fcnleri ba\u015fl\u0131yor; http://bit.ly/1s1GRsy", 
        "id": "120064698011379_786659281351914"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-06T14:08:38+0000", 
        "message": "Ad\u0131yaman \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_786279651389877"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-06T13:35:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Murat G\u00fcven\u00e7, 30 Mart yerel se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye co\u011frafyas\u0131ndaki da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 de\u011ferlendiriyor;", 
        "id": "120064698011379_786268684724307"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-06T10:30:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\n'Yerel Se\u00e7imlerin Co\u011frafyas\u0131 \u00dczerine De\u011ferlendirmeler' http://bit.ly/SshPbW", 
        "id": "120064698011379_786202844730891"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-05T12:22:15+0000", 
        "message": "30 Mart yerel se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye co\u011frafyas\u0131ndaki da\u011f\u0131l\u0131m\u0131 \u015eEH\u0130R'de ele al\u0131nacak; http://bit.ly/SshPbW", 
        "id": "120064698011379_785699858114523"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-05T08:49:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\n'The Challenge of Comparative Theology for Muslims and Christians' http://bit.ly/1mudYbB", 
        "id": "120064698011379_785635451454297"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-02T14:12:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00e7antalar\u0131nda 2014 ilkbahar yaz kreasyonu;", 
        "id": "120064698011379_784202221597620"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-02T09:50:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\nPhilosophy Talks 9: 'Theological Language and Atheistic Arguments' http://bit.ly/1mkG8pd", 
        "id": "120064698011379_784105594940616"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-05-02T02:23:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ba\u011f\u0131ms\u0131z Film G\u00f6sterimleri \"Unutma Beni \u0130stanbul\" ile devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_784153828269126"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-30T13:18:12+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu \u015eEH\u0130R MEYDANI'nda \u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frenciler ile birlikte;", 
        "id": "120064698011379_783184978366011"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-30T12:12:21+0000", 
        "message": "Kartal Burak Bora Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_783165421701300"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-30T11:06:16+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r Ahmet Ademo\u011flu ile \u015eEH\u0130R MEYDANI bug\u00fcn 16.00'da, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonunda;", 
        "id": "120064698011379_783139475037228"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-29T11:57:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Felsefe B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u0130shak Arslan, Alanya Felsefe Olimpiyatlar\u0131'nda Alanyal\u0131 \u00f6\u011frenciler ile birlikteydi;", 
        "id": "120064698011379_782678691749973"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-29T08:16:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\n\"Postgraduate Islamic Studies in US Universities\" http://bit.ly/1nYEw13", 
        "id": "120064698011379_782586938425815"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-29T06:58:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\n\"ECE520 Software Based Startups Guest Lecture-2\" http://bit.ly/1nBaAed", 
        "id": "120064698011379_782557118428797"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-28T14:18:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011frenci dergisinin ilk say\u0131s\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_782195651798277"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-28T13:02:57+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nSinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nProf. Dr. Peyami \u00c7elikcan", 
        "id": "120064698011379_782164821801360"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-28T10:59:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019DEN PORTRELER: Yrd. Do\u00e7. Dr. Elif \u00c7elebi", 
        "id": "120064698011379_782121771805665"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-28T10:49:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u00d6zlem Sand\u0131k\u00e7\u0131 T\u00fcrkdo\u011fan, \u00c7apa Anadolu \u00d6\u011fretmen Lisesi \u00f6\u011frencileri ile birlikte;", 
        "id": "120064698011379_782118841805958"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-25T12:52:29+0000", 
        "id": "120064698011379_780518898632619"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-25T11:08:59+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130RlileriTan\u0131yal\u0131m \nUluslararas\u0131 Ticaret ve \u0130\u015fletmecilik B\u00f6l\u00fcm\u00fc \nYrd. Do\u00e7. Dr. G\u00f6k\u00e7en Arkal\u0131 Olcay", 
        "id": "120064698011379_780473371970505"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-24T08:39:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ba\u011f\u0131ms\u0131z film g\u00f6sterimleri 'Yozgat Blues' ile ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_779901698694339"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-22T14:05:38+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Bahar \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_778901548794354"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-22T12:26:06+0000", 
        "message": "Liberal Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Teorisinin Duayeni John Ikenberry \u015eEH\u0130R'deydi;\n\nhttp://bit.ly/1i5wZgv", 
        "id": "120064698011379_778859645465211"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-21T12:00:58+0000", 
        "message": "Ke\u015fan U\u011fur Dershanesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_778258225525353"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-21T03:06:00+0000", 
        "message": "3. Rize \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131'na ev sahipli\u011fi yapan Ali Metin Kazanc\u0131 Rize Lisesi \u00f6\u011frencilerine te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at Ali Metin Kazanc\u0131 Rize Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_778277172190125"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-21T01:32:00+0000", 
        "message": "\u0130nci S\u00f6zl\u00fck kurucusu Serkan \u0130nci ve Cinemania yap\u0131mc\u0131s\u0131 F\u0131rat Say\u0131c\u0131 ile \u201cDijital D\u00fcnyan\u0131n G\u00fcc\u00fc\u201d yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_778248405526335"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-18T12:46:38+0000", 
        "message": "Prof. John Ikenberry'nin \"How will the international system accommodate rising powers: A Liberal Perspective\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumu \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs Konferans Salonu'nda devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_776616039022905"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-18T09:20:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_776520765699099"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-18T08:20:39+0000", 
        "message": "Ca\u011falo\u011flu Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_776500112367831"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-17T12:06:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'lileri Tan\u0131yal\u0131m #3\n\u0130nsan ve Toplum Bilimleri Fak\u00fcltesi Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nProf. Dr. Mesut Ye\u011fen", 
        "id": "120064698011379_775930852424757"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-17T11:12:14+0000", 
        "message": "3. Rize \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131'nday\u0131z;", 
        "id": "120064698011379_775913259093183"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-17T10:27:29+0000", 
        "message": "Ni\u011fde \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_775897839094725"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-17T07:25:09+0000", 
        "message": "Princeton University'den Prof. John Ikenberry, \"How will the international system accomodate rising powers: A Liberal Perspective\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumu ile yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1j4JHcT", 
        "id": "120064698011379_775849025766273"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-16T06:51:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn SEO konu\u015faca\u011f\u0131z; http://bit.ly/1iY2bvH", 
        "id": "120064698011379_775294215821754"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-15T17:33:01+0000", 
        "id": "120064698011379_775009562516886"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-15T12:55:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 16 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Bahar \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_774894255861750"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-15T08:26:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Eda \u00dcnl\u00fc Y\u00fccesoy, Ba\u011flarba\u015f\u0131 K\u00fclt\u00fcr Merkezi'ndeki \u00f6\u011frencilere \u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131;", 
        "id": "120064698011379_774812839203225"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-11T14:13:45+0000", 
        "message": "Samsun \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_772780402739802"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-11T08:54:28+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler Liseleri Rehber \u00d6\u011fretmenleri Toplant\u0131s\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R'e gelen \u00f6\u011fretmenler Beylerbeyi Saray\u0131'nda;", 
        "id": "120064698011379_772669839417525"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-10T13:57:30+0000", 
        "message": "Osmaniye \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_772255152792327"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-10T12:26:04+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'nin farkl\u0131 illerinden gelen sosyal bilimler liseleri rehber \u00f6\u011fretmenleri 'Sosyal Bilimler Liseleri Rehber \u00d6\u011fretmenleri Toplant\u0131s\u0131' ile \u015eEH\u0130R'de bulu\u015ftu.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Sosyal Bilimler Liseleri Rehber \u00d6\u011fretmenleri Toplant\u0131s\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_772207332797109"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-10T08:36:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc 'Sosyal Kimlikler ve Cinsiyet Psikolojisi Konu\u015fma Serisi'nin ilk konu\u011fu Marlene Sch\u00e4fers; http://bit.ly/1n6Qx45", 
        "id": "120064698011379_772136776137498"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-09T14:07:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ferhat Kentel \u015eehir FM'de canl\u0131 yay\u0131nda. Dinlemek i\u00e7in; http://sehir.fm/Pages  #SehirFMonAir", 
        "id": "120064698011379_771790572838785"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-09T08:49:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in de destek\u00e7ileri aras\u0131nda bulundu\u011fu T\u00fcrk Sinemas\u0131 Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Projesi kapsam\u0131nda \u201cSenarist ve D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr Ay\u015fe \u015easa\u201d paneli d\u00fczenleniyor; http://bit.ly/1hB1rKc", 
        "id": "120064698011379_771690862848756"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-09T08:19:06+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de Ay\u015fe G\u00fcveli ile g\u00f6\u00e7 ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 konu\u015faca\u011f\u0131z; http://bit.ly/1lJGEcJ", 
        "id": "120064698011379_771682709516238"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-09T07:47:51+0000", 
        "id": "120064698011379_771675616183614"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-08T21:26:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R FM Durak'ta bu hafta;", 
        "id": "120064698011379_771669396184236"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-08T10:30:37+0000", 
        "message": "Eski\u015fehir \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_771256879558821"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-08T03:15:00+0000", 
        "message": "OSMANLI CEPHES\u0130NDE YEN\u0130 B\u0130R \u015eEY VAR: Cihan Harbi'ne Yeniden Bakmak, 1914-1918 // NOT ALL OUIET ON THE OTTOMAN FRONTS: Neglected Perspectives on a Global War, 1914-1918 http://bit.ly/1jqnc3L", 
        "id": "120064698011379_771316686219507"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T14:26:14+0000", 
        "id": "120064698011379_770870056264170"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T14:00:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frenciler sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nemli isimleri ile televizyon dizilerindeki kurgu-ger\u00e7eklik ili\u015fkisini konu\u015ftular.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: P\u00f6p\u00fcler K\u00fclt\u00fcr Ciddi Bir \u0130\u015ftir 1 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_770858249598684"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T13:02:28+0000", 
        "message": "Sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nemli isimleri ile televizyon dizilerini konu\u015fuyoruz;", 
        "id": "120064698011379_770832879601221"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T12:04:22+0000", 
        "id": "120064698011379_770811306270045"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T11:41:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_770804126270763"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T08:49:52+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e konferanslar\u0131 serisinde bug\u00fcn; http://bit.ly/1fVfqyu", 
        "id": "120064698011379_770745202943322"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-07T03:37:00+0000", 
        "message": "1-5 Nisan tarihleri aras\u0131nda Ankara, Antalya, Bing\u00f6l, \u0130stanbul, \u015eanl\u0131urfa ve Tunceli'deydik. T\u00fcrkiye'nin farkl\u0131 \u015fehirlerindeki tan\u0131t\u0131m etkinliklerimiz i\u00e7in; http://bit.ly/1qel5ms", 
        "id": "120064698011379_770848219599687"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-04T14:00:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de 50. K\u00fct\u00fcphane Haftas\u0131 \"Bilimsel Bilgiye Eri\u015fimin Sorunlar\u0131 ve A\u00e7\u0131k Eri\u015fim Hareketi\" paneli ile kutlan\u0131yor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de 50. K\u00fct\u00fcphane Haftas\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_769455159738993"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-04T08:47:19+0000", 
        "message": "Dizilerdeki kurgu ve ger\u00e7eklik ili\u015fkisini konu\u015faca\u011f\u0131z;", 
        "id": "120064698011379_769357536415422"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-03T14:20:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de 50. K\u00fct\u00fcphane Haftas\u0131; http://bit.ly/1ijrCHD", 
        "id": "120064698011379_768952639789245"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-03T13:01:41+0000", 
        "message": "Ankara Atat\u00fcrk Lisesi Kariyer G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_768924376458738"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-03T12:10:31+0000", 
        "message": "\u015eanl\u0131urfa \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz;", 
        "id": "120064698011379_768907003127142"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-03T11:00:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Streetball Turnuvas\u0131... Son ba\u015fvuru tarihi: 8 Nisan 2014", 
        "id": "120064698011379_768886239795885"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T23:25:00+0000", 
        "message": "Antalya Kalei\u00e7i \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz. Stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_768859769798532"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T13:55:16+0000", 
        "message": "Y\u0131ld\u0131z Kenter ve Talat Halman \"T\u00dcRK\" SHAKESPEARE ile sahnede. Canl\u0131 izlemek i\u00e7in: http://t.co/rFB7sZcleV", 
        "id": "120064698011379_768462806504895"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T13:25:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R CHOCOLATE FEST \"Charlie and Chocolate Factory\" film g\u00f6sterimi ile Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonunda devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_768450696506106"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T10:44:09+0000", 
        "message": "Y\u0131ld\u0131z Kenter ve Talat Halman \"T\u00dcRK\" SHAKESPEARE i\u00e7in \u015eEH\u0130R'de #selfie http://bit.ly/1rWHHd4", 
        "id": "120064698011379_768398456511330"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T09:02:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_768372216513954"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T08:38:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_768366336514542"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-04-02T08:35:31+0000", 
        "message": "Ata\u015fehir Habire Yah\u015fi Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at Habire Yahsi Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_768364739848035"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-31T08:22:59+0000", 
        "message": "Shakespeare'in ya\u015fam\u0131, oyunlar\u0131 ve \u015fiirleri konusunda canl\u0131 ve e\u011flenceli bir program... \"T\u00dcRK SHAKESPEARE\" 2 Nisan \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 16.30'da \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1rWHHd4", 
        "id": "120064698011379_767394789945030"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-28T14:18:25+0000", 
        "message": "\"Film \u0130zliyoruz, \u00c7ikolata Yiyoruz\"\n\n\u015eEH\u0130R CHOCOLATE FEST, 2 Nisan \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu'nda!", 
        "id": "120064698011379_766015690082940"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-28T13:18:37+0000", 
        "message": "\u0130zmir \u00d6demi\u015f Fen Lisesi Kariyer G\u00fcn\u00fc'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_765991633418679"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-27T14:17:47+0000", 
        "message": "\"Learning to Read in the Late Ottoman Empire and the Early Turkish Republic\" / Prof. Dr. Benjamin Fortna / 26.03.2014", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: TAR\u0130H\u00c7E CONFERENCE SERIES 19 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_765480223469820"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-26T11:23:40+0000", 
        "message": "Tekirda\u011f Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_764951636856012"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-26T07:57:41+0000", 
        "message": "Conference about Learning to Read in the Late Ottoman Empire and the Early Turkish Republic by Prof. Dr. Benjamin Fortna will be in \u015eEH\u0130R today at 15:00 at South Campus Auditorium 2.\nhttp://www.sehir.edu.tr/Pages/Etkinlik-Detayi.aspx?Etkinlik=428", 
        "id": "120064698011379_764895150194994"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-25T14:06:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'lileri Tan\u0131yal\u0131m #2\nHukuk Fak\u00fcltesi\nProf. Dr. Serap Yaz\u0131c\u0131", 
        "id": "120064698011379_764529126898263"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-24T11:21:21+0000", 
        "message": "Pharrell Williams #Happyday \u00e7\u0131lg\u0131nl\u0131\u011f\u0131na \u0130stanbul ad\u0131na \u015eEH\u0130R \u00f6\u011frencileri de kat\u0131ld\u0131.\n", 
        "id": "120064698011379_1484288871793757"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-22T13:09:42+0000", 
        "message": "Yar\u0131n yap\u0131lacak Y\u00fcksek\u00f6\u011fretime Ge\u00e7i\u015f S\u0131nav\u0131'na girecek b\u00fct\u00fcn \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar dileriz. \nS\u0131nav esnas\u0131nda yap\u0131labilecek, birka\u00e7 rahatlat\u0131c\u0131 hareket:", 
        "id": "120064698011379_763092620375247"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-20T14:32:27+0000", 
        "message": "Tebrikler \u015eEH\u0130R Futbol Tak\u0131m\u0131! \n\u015eEH\u0130R:2 - Bezmialem:1", 
        "id": "120064698011379_762131323804710"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-20T13:02:43+0000", 
        "message": "Kart\u0131nda burs var m\u0131 ne demektir?", 
        "id": "120064698011379_762098250474684"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-19T10:14:51+0000", 
        "message": "Tebrikler \u015eEH\u0130R Basketbol Tak\u0131m\u0131! \u015eEH\u0130R:70 Medipol:51", 
        "id": "120064698011379_761574910527018"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-18T14:57:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Diller Okulu ve Bilgi Teknolojileri i\u015f birli\u011fi ile hayata ge\u00e7irilen \u201c\u015eEH\u0130R Corpus\u201d projesi, British Council\u2019\u0131n d\u00fczenledi\u011fi ELTons yar\u0131\u015fmas\u0131nda finale kald\u0131. http://bit.ly/1eOpbdV", 
        "id": "120064698011379_761153647235811"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-18T13:30:47+0000", 
        "message": "Yazar Etyen Mah\u00e7upyan \u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencilerle konu\u015fuyor;", 
        "id": "120064698011379_761120377239138"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-17T07:09:13+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc Lisans \u00d6\u011frencileri \"Tanzimat'ta Edebiyat Sempozyumu\" d\u00fczenlediler. // 07.03.2014", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: TANZ\u0130MAT'TA EDEB\u0130YAT \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_760513467299829"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-17T05:50:00+0000", 
        "message": "Etyen Mah\u00e7upyan ile 'G\u00fcndem \u00d6zel\u2019 18 Mart Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc 15.30\u2019da Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc Konferans Salonu\u2019nda!", 
        "id": "120064698011379_760657450618764"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-14T12:36:25+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'lileri Tan\u0131yal\u0131m #1\n\u0130nsan ve Toplum Bilimleri Fak\u00fcltesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc\nMehmet Gen\u00e7", 
        "id": "120064698011379_759167780767731"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-13T14:22:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R - Ac\u0131badem Basketbol kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 / Cuma 14.30 Sabanc\u0131 \u00dcniversitesi Spor Merkezi", 
        "id": "120064698011379_758759044141938"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-12T09:52:15+0000", 
        "message": "Gecikmi\u015f Bir Osmanl\u0131la\u015fma: Osmanl\u0131 / T\u00fcrk Mus\u0131kisi Konferans\u0131 15.30\u2019da Bat\u0131 Kamp\u00fcs/Sinema Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015fecek. \nhttp://bit.ly/1fTfIXM", 
        "id": "120064698011379_758188584198984"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-11T13:18:12+0000", 
        "message": "Conference about Quality-Adjusted Life Years and Resource Distribution in Healthcare: Biopolitical Questions by Dr. Matthias Benzer is at 17:00 today at West Campus, Room 2008.\n\nhttp://www.sehir.edu.tr/Pages/Etkinlik-Detayi.aspx?Etkinlik=418", 
        "id": "120064698011379_757598217591354"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-10T19:10:55+0000", 
        "message": "\u00c7\u0131kmaz Merdiven Sanat Galerisi \"Hayat Gibi (Like Life)\" Sergisi ile Do\u011fu Kamp\u00fcs Konferans Salonu \u00f6n\u00fcnde sizleri bekliyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: Hayat Gibi/Like Life \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_757123854305457"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-10T16:59:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Futbol Tak\u0131m\u0131\u2019na kar\u015f\u0131 galip gelen Do\u011fu\u015f \u00dcniversitesi\u2019ni tebrik ederiz. Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131za g\u00f6sterdikleri m\u00fccadelen \u00f6t\u00fcr\u00fc te\u015fekk\u00fcr eder, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki ma\u00e7larda ba\u015far\u0131lar dileriz.", 
        "id": "120064698011379_757065980977911"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-08T15:19:36+0000", 
        "message": "T\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutlar\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_755941774423665"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-06T14:15:18+0000", 
        "message": "Tanzimat\u2019ta Edebiyat Sempozyumu 7 Mart 14.00\u2019da Bat\u0131 Kamp\u00fcs/Sinema Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015fecektir. \nhttp://bit.ly/1cEzOz5", 
        "id": "120064698011379_754789277872248"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-04T10:08:10+0000", 
        "message": "\u0130stanbul Devran Koleji'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_753551131329396"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-03-04T05:16:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyelerinden Mustafa \u00d6zel \u015eehir FM'de canl\u0131 yay\u0131nda. Dinlemek i\u00e7in; http://sehir.fm/Pages/home.aspx", 
        "id": "120064698011379_753690014648841"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-28T08:56:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011fretim \u00fcyelerimizden Elif \u00c7elebi, Kayserili \u00f6\u011frencilere 'Mutluluk Psikolojisi'ni anlat\u0131yor;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi with Elif \u00c7elebi.", 
        "id": "120064698011379_751342881550221"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-26T16:22:09+0000", 
        "message": "Elektrik, do\u011falgaz, petrol ve LPG piyasalar\u0131n\u0131n hukuki yap\u0131s\u0131n\u0131n ve enerji sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel hukuki yap\u0131n\u0131n anla\u015f\u0131labilmesi i\u00e7in d\u00fczenlenecek olan Enerji Hukuku Programlar\u0131 I: Elektrik Piyasas\u0131, 8 Mart \u2013 15 Mart 2014 tarihleri aras\u0131nda \u015eEH\u0130R\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. http://bit.ly/1llEVMM", 
        "id": "120064698011379_750420888309087"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-26T11:50:21+0000", 
        "message": "26-27-28 \u015eubat 2014 tarihlerinde Kayseri\u2019deyiz. \u015eEH\u0130R\u2019i yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenleri Erciyes \u00dcniversitesi Sabanc\u0131 K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019ndeki stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_750286044989238"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-26T11:41:47+0000", 
        "message": "Kat\u0131l\u0131m m\u00fczakereleri ve son geli\u015fmeler \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 AB ili\u015fkileri, AB T\u00fcrkiye Delegasyonu 1. M\u00fcste\u015far\u0131 Fran\u00e7ois NAUCODIE\u2019nin kat\u0131l\u0131m\u0131yla, 28 \u015eubat\u2019ta \u015eEH\u0130R\u2019de konu\u015fulacak. http://bit.ly/1c7sEIR", 
        "id": "120064698011379_750283404989502"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-26T04:24:00+0000", 
        "message": "Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ile Diller Okulu taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen, genel \u0130ngilizce, TOEFL ve YDS kurslar\u0131 24 Mart\u2019ta \u015eEH\u0130R\u2019de ba\u015fl\u0131yor! Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in; http://bit.ly/1cmH9TD", 
        "id": "120064698011379_750366011647908"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-18T12:02:16+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi'nin D\u0131\u015f Ticaret Okulu G\u00fcnl\u00fck E\u011fitimleri 1 Mart-17 May\u0131s tarihleri aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek. http://bit.ly/1gpJXqb\n", 
        "id": "120064698011379_1466191593603485"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-18T07:58:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Fm, bahar d\u00f6neminde b\u00fct\u00fcn \u015eehirlileri mikrofon ba\u015f\u0131na bekliyor.\nYeni yay\u0131n d\u00f6neminde \u015eehir Fm\u2019de yer almak i\u015fte bu kadar kolay:\nBa\u015fvuru formlar\u0131n\u0131z\u0131 19 \u015eubat\u2019a kadar sehirfm@std.sehir.edu.tr adresine yollay\u0131n.\n20-21 \u015eubat\u2019taki m\u00fclakatlarda program\u0131n\u0131z\u0131n detaylar\u0131n\u0131 bizimle payla\u015f\u0131n.\n\u015eEH\u0130R Fm\u2019de siz de #OnAir olun.\nForce be with you on 3th of March. \n*** \n\u015eEH\u0130R Fm is waiting for new fellas. \n3 easiest steps to make \u015eehirians hear your voice:\nSend your application forms to sehirfm@std.sehir.edu.tr until 19th of February.\nShare your ideas and plans in interviews with us on 20-21st of February.\nAnd #OnAir in Sehir Fm.\nForce be with you on 3th of March.", 
        "id": "120064698011379_746146515403191"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-14T14:32:57+0000", 
        "message": "Yarat\u0131c\u0131 end\u00fcstrilerin korunmas\u0131na ili\u015fkin d\u00fczenlenen Fikri M\u00fclkiyet At\u00f6lyesi \u015eEH\u0130R\u2019de! http://bit.ly/1g3MJN7", 
        "id": "120064698011379_1463340540555257"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-14T09:39:56+0000", 
        "message": "TED Ankara Koleji \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc'ndeyiz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at TED Ankara Koleji.", 
        "id": "120064698011379_744063818944794"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-12T11:11:22+0000", 
        "message": "Ni\u015fanta\u015f\u0131 Nuri Ak\u0131n Anadolu Lisesi'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_743101169041059"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-10T12:06:21+0000", 
        "message": "Tatil foto\u011fraflar\u0131n\u0131 #\u015eEH\u0130Rtatilde hashtagiyle Instagram'da payla\u015f\u0131p en \u00e7ok be\u011feniyi toplayan \u015eEH\u0130Rli, \u015eEH\u0130R logolu telefon k\u0131l\u0131f\u0131 kazan\u0131yor!", 
        "id": "120064698011379_742074179143758"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-07T17:36:54+0000", 
        "message": "#\u015eEH\u0130R Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenim Uygulama ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ve Ziylan Grubu ortakl\u0131\u011f\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen Ziylan Akademi ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 17 new photos to the album: Ziylan Akademi.", 
        "id": "120064698011379_740422775975565"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-07T16:09:31+0000", 
        "message": "5. \u00d6rg\u00fct Kuram\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 #\u015eEH\u0130R'de yar\u0131n da devam edecek.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: 5. \u00d6rg\u00fct Kuram\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131.", 
        "id": "120064698011379_740387655979077"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-02-07T14:01:35+0000", 
        "message": "5. \u00d6rg\u00fct Kuram\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131, 7-8 Subat tarihlerinde \u0130\u015fletme ve Y\u00f6netim Bilimleri Fak\u00fcltemizin ev sahipli\u011fi ile #\u015eEH\u0130R \u2018de. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://bit.ly/orgutkurami", 
        "id": "120064698011379_740326822651827"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-31T09:04:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ile birlikte 10 \u00fcniversiteye 10 y\u0131ll\u0131k hibe deste\u011fi i\u00e7eren T\u00dcB\u0130TAK 1513 \u2013 Teknoloji Transfer Ofisleri Destek Program\u0131 i\u00e7in imzalar at\u0131ld\u0131. http://bit.ly/Jh0Fcm", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: T\u00dcB\u0130TAK 1513 TTO Destek Program\u0131 \u0130mza T\u00f6reni.", 
        "id": "120064698011379_736488883035621"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-27T21:27:43+0000", 
        "message": "2013 - 2014 Akademik Y\u0131l\u0131 Bahar D\u00f6nemi Ders Program\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131; http://bit.ly/1f3LJJM", 
        "id": "120064698011379_734512846566558"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-20T14:39:39+0000", 
        "message": "Gebze Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_730762556941587"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-17T13:19:19+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: University of San Diego-\u015eEH\u0130R \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_729109127106930"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-16T13:04:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Executive MBA program\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 17 Ocak 2014.  http://bit.ly/LiLYHa", 
        "id": "120064698011379_728618987155944"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-16T08:27:25+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_728539150497261"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-10T14:43:27+0000", 
        "message": "Erasmus Yo\u011funla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f T\u00fcrk\u00e7e Dil Kursu 2014 K\u0131\u015f Program\u0131, Avrupa'n\u0131n farkl\u0131 \u00fclkelerinden gelen \u00f6\u011frencilerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla \u015eEH\u0130R Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcnde ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Erasmus Yo\u011funla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f T\u00fcrk\u00e7e Dil Kursu 2014 K\u0131\u015f Program\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_725630727454770"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-10T13:50:29+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar\u0131na \u00dc\u00e7 Yeni T\u00dcB\u0130TAK Deste\u011fi;", 
        "id": "120064698011379_10201186923667610"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-10T11:54:52+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi ve Somali City University aras\u0131nda ikili i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131.", 
        "id": "120064698011379_725570107460832"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-10T07:23:04+0000", 
        "message": "Kamu Hukuku ve \u00d6zel Hukuk y\u00fcksek lisans programlar\u0131 i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 16 Ocak 2014; http://bit.ly/1djBLpd", 
        "id": "120064698011379_725431074141402"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-08T14:11:27+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye Solu\u2019nun Neoliberalizm ve Militarizme Bak\u0131\u015f\u0131\" yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de; http://bit.ly/1iTKr7X", 
        "id": "120064698011379_724167550934421"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-07T15:29:54+0000", 
        "message": "Silahl\u0131 hareketlere kat\u0131l\u0131m\u0131n nedenleri G\u00fcne\u015f Murat Tezc\u00fcr ile \u015eEH\u0130R'de konu\u015fuluyor;", 
        "id": "120064698011379_723446594339850"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-07T08:53:07+0000", 
        "message": "Silahl\u0131 bir harekete kat\u0131l\u0131m\u0131n nedenleri bug\u00fcn \u015eEH\u0130R\u2019de de\u011ferlendirilecek; http://bit.ly/1iNeVIE", 
        "id": "120064698011379_723307744353735"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-06T13:18:50+0000", 
        "message": "Arap Bahar\u0131'n\u0131n Ortado\u011fu ve Kuzey Afrika \u00fczerindeki etkileri \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulmaya devam ediyor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos.", 
        "id": "120064698011379_722812217736621"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-06T11:17:12+0000", 
        "message": "Arap Bahar\u0131'n\u0131n Ortado\u011fu ve Kuzey Afrika \u00fczerindeki etkileri \u015eEH\u0130R'de konu\u015fuluyor; http://bit.ly/KsMFN3", 
        "id": "120064698011379_722765114407998"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-06T08:35:26+0000", 
        "id": "120064698011379_722722727745570"
    }, 
    {
        "created_time": "2014-01-03T06:57:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN; Foreign Policy Public Lecture Series 3 \"After the 2011 Arab Spring Revolts\" http://bit.ly/1lE2LPu", 
        "id": "120064698011379_720695394614970"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-31T13:02:21+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_718789208138922"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-30T09:52:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinden Ak\u0131l-Fikir Do\u011fa\u00e7lama Tiyatro Ekibinin g\u00f6sterisi bug\u00fcn 17.00'de Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcnde;", 
        "id": "120064698011379_718128418205001"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-27T08:29:34+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Teknoloji Transfer Ofisi\u2019ne 10 y\u0131ll\u0131k T\u00dcB\u0130TAK deste\u011fi; http://bit.ly/Jh0Fcm", 
        "id": "120064698011379_716046255079884"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-26T15:19:29+0000", 
        "message": "Sakarya Cemil Meri\u00e7 Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_715466328471210"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-25T10:13:42+0000", 
        "message": "Mavig\u00fcn Koleji \u00d6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de;", 
        "id": "120064698011379_714545051896671"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-20T14:08:10+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos to the album: \"Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi-1: S\u00e2miha Ayverdi\" Sempozyumu.", 
        "id": "120064698011379_711829768834866"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-20T12:46:09+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme ve Y\u00f6netim Bilimleri Fak\u00fcltesi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen seminer, Yasemin Kor'un kat\u0131l\u0131m\u0131yla \u015eEH\u0130R'de ba\u015flad\u0131;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos.", 
        "id": "120064698011379_711803638837479"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-20T10:15:57+0000", 
        "message": "\"Kad\u0131n Yazarl\u0131\u011f\u0131n Tarihi-1: S\u00e2miha Ayverdi\" Sempozyumu \u015eEH\u0130R'de devam ediyor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos.", 
        "id": "120064698011379_711762705508239"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-19T17:51:34+0000", 
        "message": "\u015eEHiR M\u00fcnazara Tak\u0131m\u0131 Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi'nde d\u00fczenlenen m\u00fcnazara turnuvas\u0131nda finalist oldu.", 
        "id": "120064698011379_711402852210891"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-19T15:18:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de S\u00e2miha Ayverdi Sempozyumu d\u00fczenleniyor;", 
        "id": "120064698011379_711344368883406"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-18T13:05:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyelerinden Serap Yaz\u0131c\u0131 ve Mehmet Tamer \u00d6zg\u00fcn Okyanus Koleji \u00f6\u011frencileri birlikte;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at Atasehir Okyanus Koleji.", 
        "id": "120064698011379_710827735601736"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-18T06:59:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_710723485612161"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-17T07:57:02+0000", 
        "message": "6-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda Nijerya'n\u0131n Lagos \u015fehrinde d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 e\u011fitim fuar\u0131ndayd\u0131k.", 
        "id": "120064698011379_710265872324589"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-16T14:23:10+0000", 
        "message": "23 - 24 Kas\u0131m 2013 tarihlerinde Pakistan'da yap\u0131lan uluslararas\u0131 e\u011fitim fuar\u0131ndayd\u0131k.", 
        "id": "120064698011379_709913035693206"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-16T13:45:51+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Kamu Hukuku ve \u00d6zel Hukuk y\u00fcksek lisans programlar\u0131na ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131; http://t.co/ijhpai5Zi6", 
        "id": "120064698011379_709888579028985"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-16T13:16:50+0000", 
        "message": "18 Aral\u0131k \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'de; \"Cinema Moves Online\"  http://t.co/cWWeQHc1Kw", 
        "id": "120064698011379_709876682363508"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-13T13:01:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Masa Tenisi Turnuvas\u0131 \u00f6\u011frencilerimizden Murad Berkeliev'in birincili\u011fi ile sonu\u00e7land\u0131. Tebrikler.", 
        "id": "120064698011379_708375245846985"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-13T12:21:48+0000", 
        "message": "Irmak Okullar\u0131 Kariyer G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_708361305848379"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-12T09:12:30+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. Ahmet Ademo\u011flu ile birlikte Bursal\u0131 e\u011fitimcilerle g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyoruz;", 
        "id": "120064698011379_707662232584953"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-12T07:45:25+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; PHILOSOPHY TALKS 8 \"Ibn-i Sina and Ontological Neccesity\" http://bit.ly/18DuolQ", 
        "id": "120064698011379_707642975920212"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-09T15:35:26+0000", 
        "message": "\u00d6zel Derya \u00d6nc\u00fc Lisesi, \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Fahrettin Altun'un \"Medya Bizim Neyimiz Olur?\" dersi i\u00e7in \u015eEH\u0130R'deydi...", 
        "id": "120064698011379_706251389392704"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-06T08:56:38+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \u0130nsani Diplomasi Konferans\u0131 Rekt\u00f6r Prof. Dr. Ahmet Ademo\u011flu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 ile ba\u015flad\u0131. Etkinli\u011fi canl\u0131 izlemek i\u00e7in; http://www.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_704589766225533"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-06T08:31:24+0000", 
        "message": "5-6 Aral\u0131k 2013 tarihlerinde Gaziantep Zeugma Kongre ve Sergi Salonundaki \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz.", 
        "id": "120064698011379_704584646226045"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-06T08:15:58+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Kemal Karpat, Hazar Forumu'nda, \"Y\u0131l\u0131n Bilim \u0130nsan\u0131\" \u00f6d\u00fcl\u00fcne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_704581216226388"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-05T13:22:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \u201c\u0130nsani Diplomasi: Teori ve Sahadan Perspektifler\u201d konferans\u0131; http://bit.ly/IDE60y", 
        "id": "120064698011379_704079039609939"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-04T09:12:58+0000", 
        "message": "IBM taraf\u0131ndan Las Vegas'ta d\u00fczenlenen IBM Information on Demand 2013 etkinli\u011fine kat\u0131lan \u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ahmet Bulut, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nin IBM ile birlikte y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fc 'Veri M\u00fchendisli\u011fi' \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 anlat\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_703527722998404"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-03T16:19:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fmalar\u0131 \"Modernle\u015fme \u00d6ncesi \u015eiir Dili\" konferans\u0131n\u0131n konu\u011fu Ebubekir Ero\u011flu oldu. http://t.co/NrnJVxSFMR", 
        "id": "120064698011379_703197339698109"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-03T15:25:26+0000", 
        "message": "Sol hareketin sanatta ve medya temsili Murat Belge'nin kat\u0131l\u0131m\u0131yla \u015eEH\u0130R'de tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_703175606366949"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-03T09:27:06+0000", 
        "message": "28 Kas\u0131m 2013 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc Prof. Dr. M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R\u2019deydi.", 
        "id": "120064698011379_703055433045633"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-02T14:59:47+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye Solu\u2019nun sanatta ve medyada temsili \u015eEH\u0130R\u2019de de\u011ferlendirilecek. http://bit.ly/IAxGPY", 
        "id": "120064698011379_702695663081610"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-02T14:04:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fmalar\u0131n\u0131n yar\u0131nki konusu \"Modernle\u015fme \u00d6ncesi \u015eiir Dili\" http://bit.ly/IAxGPY", 
        "id": "120064698011379_702674993083677"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-12-02T08:38:01+0000", 
        "message": "25-29 Kas\u0131m tarihlerinde Ankara G\u00f6lba\u015f\u0131 Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnlerindeydik. http://bit.ly/HGdoF9", 
        "id": "120064698011379_702554796429030"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-28T16:11:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fmalar\u0131 16'da Yervant Barett Manok ile Siyasi ve K\u00fclt\u00fcrel Y\u00f6nleriyle T\u00fcrk\u00e7e ile Ermenicenin Etkile\u015fimi Konu\u015fuldu.", 
        "id": "120064698011379_700753033275873"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-27T10:35:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \"The Challenges Muslims Face in the Modern World\" http://bit.ly/1aXXDmm", 
        "id": "120064698011379_700117333339443"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-26T08:05:28+0000", 
        "message": "Avrupa Konseyi D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Ortado\u011fu ve Kuzey Afrika Direkt\u00f6r\u00fc Daniel Levy 28 Kas\u0131m Per\u015fembe \u015eEH\u0130R'de konu\u015facak. http://bit.ly/1fF0rt8", 
        "id": "120064698011379_699411126743397"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-26T08:00:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fmalar\u0131 15'in konusu \"Siyasi ve K\u00fclt\u00fcrel Y\u00f6nleriyle T\u00fcrk\u00e7e ile Ermenicenin Etkile\u015fimi\" http://bit.ly/1bjZSTJ", 
        "id": "120064698011379_699410133410163"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-25T15:09:31+0000", 
        "message": "Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda kaybetti\u011fimiz \u00f6\u011frencimiz Gizem C\u00fcn\u00fc\u015f i\u00e7in 1 Aral\u0131k Pazar g\u00fcn\u00fc 12:00\u2019de Zihnipa\u015fa Camii\u2019nde ailesi taraf\u0131ndan mevlid okutulacakt\u0131r. Sevenlerine duyurulur.", 
        "id": "120064698011379_698955886788921"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-21T15:29:21+0000", 
        "message": "Mete Tun\u00e7ay T\u00fcrkiye'de sol hareketin tarihini yorumluyor;", 
        "id": "120064698011379_696667117017798"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-21T14:47:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yar\u0131n, T\u00fcrkiye'de sol hareketin siyaset, tarih ve kimlikle ili\u015fkisi ele al\u0131nacak; http://bit.ly/1h4ViLm", 
        "id": "120064698011379_696651713686005"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-21T09:18:44+0000", 
        "message": "\u0130slamofobi, Yabanc\u0131 D\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve Avrupa Kimli\u011fi \u015eEH\u0130R\u2019de Konu\u015fuldu;", 
        "id": "120064698011379_696542463696930"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-21T05:16:10+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'de Sol Hareketin Tarihi\" bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak. http://bit.ly/I4sKTz", 
        "id": "120064698011379_696481493703027"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-20T14:23:23+0000", 
        "message": "\u00d6zel Biltek Anadolu Lisesi \u00d6\u011frencileri 19 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'i ziyaret etti.", 
        "id": "120064698011379_696058120412031"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-19T11:06:56+0000", 
        "message": "Bir Fikir Olarak Avrupa Konu\u015fma Serisinin yar\u0131nki konusu \"\u0130slamofobi, Yabanc\u0131 D\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve Avrupa Kimli\u011fi\" http://bit.ly/1bAt03X", 
        "id": "120064698011379_695463407138169"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-15T14:21:53+0000", 
        "message": "Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcn\u00fcn '\u015eEH\u0130R'li sincaplar\u0131ndan biri;", 
        "id": "120064698011379_693481144003062"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-13T09:18:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frenci etkinliklerinin bug\u00fcnk\u00fc konu\u011fu komedyen Alpay Erdem.", 
        "id": "120064698011379_692381064113070"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-11T13:34:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi, \"\u00c7a\u011fatay Edebiyat\u0131n\u0131n Osmanl\u0131 Edebiyat\u0131na Etkisi\" ile devam ediyor.", 
        "id": "120064698011379_691530870864756"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-11T11:07:51+0000", 
        "message": "11-12 Kas\u0131m'da Konya Dedeman Hotel'deki \u00fcniversite tan\u0131t\u0131m g\u00fcnlerindeyiz. Stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_691482790869564"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-08T10:01:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Se\u00e7im Zaman\u0131; http://bit.ly/18cj4wA", 
        "id": "120064698011379_689943424356834"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-07T07:59:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_689363361081507"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-06T11:42:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011fretim \u00fcyeleri \"Lisede Bir Ders\" i\u00e7in okulunuza geliyorlar;", 
        "id": "120064698011379_688389494512227"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-05T13:48:08+0000", 
        "message": "Elize Anla\u015fmas\u0131n\u0131n 50. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle \r\nFransa \u2013 Almanya tecr\u00fcbesi \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 Ermenistan ili\u015fkileri \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak; http://bit.ly/1b1CCYR", 
        "id": "120064698011379_687892317895278"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-11-01T09:37:06+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyemiz Prof. Dr. Mesut Ye\u011fen, \"Vatanda\u015fl\u0131\u011f\u0131n Tarihsel S\u00fcreci\" isimli sunumunu yapmak \u00fczere TEV \u00d6zel \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f Lisesi'ndeydi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Mesut Ye\u011fen TEV \u00d6zel \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f Lisesi'ndeydi...", 
        "id": "120064698011379_685545578129952"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-31T11:20:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; Debating The Global Public Lecture Series 18 http://bit.ly/HtPoVq", 
        "id": "120064698011379_684890914862085"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-25T13:36:22+0000", 
        "message": "'\u015eEH\u0130R'linin g\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 \u015fans\u0131;", 
        "id": "120064698011379_681704801847363"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-25T01:00:00+0000", 
        "message": "Artt\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Sanal Ger\u00e7eklik, Haptik Oyun Aray\u00fczleri, \u0130nsan-Bilgisayar Etkile\u015fimi... HAVE 2013 yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de ba\u015fl\u0131yor; http://bit.ly/1ihT8ED", 
        "id": "120064698011379_681652691852574"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-24T11:10:51+0000", 
        "message": "\u0130ki hafta \u00f6nce kaybetti\u011fimiz de\u011ferli \u00f6\u011frencimiz Gizem an\u0131s\u0131na Do\u011fu Kamp\u00fcs bah\u00e7esine bir kiraz a\u011fac\u0131 diktik.", 
        "id": "120064698011379_681088285242348"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-24T08:47:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; http://bit.ly/19zhyHO", 
        "id": "120064698011379_681046141913229"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-23T10:19:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R E-Ticaret Sertifika Program\u0131 1 Kas\u0131m'da ba\u015fl\u0131yor; ", 
        "id": "120064698011379_680578771959966"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-23T09:00:00+0000", 
        "message": "23-24 Ekim 2013 tarihlerinde Kurtk\u00f6y Anadolu Lisesi\u2019nin d\u00fczenledi\u011fi I. \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeydik.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Kurtk\u00f6y Anadolu Lisesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri \u2014 at Kurtk\u00f6y Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_681686728515837"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-21T07:11:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Felsefe Konu\u015fmalar\u0131n\u0131n yedincisi bug\u00fcn Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcnde; http://bit.ly/1ayZ0oJ", 
        "id": "120064698011379_679394662078377"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-11T11:36:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de yeni bilgisayarlar\u0131n da\u011f\u0131t\u0131m\u0131na devam ediliyor;", 
        "id": "120064698011379_672660789418431"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-10T14:10:34+0000", 
        "message": "Gizem'in cenazesi, 11 Ekim 2013 Cuma g\u00fcn\u00fc Karacaahmet \u015eakirin Camii'nde Cuma namaz\u0131n\u0131 m\u00fcteakip k\u0131l\u0131nacak cenaze namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u00dcmraniye Ihlamur Kuyu Mezarl\u0131\u011f\u0131'na defnedilecektir.", 
        "id": "120064698011379_672042906146886"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-10T06:36:53+0000", 
        "message": "Agile Development Etohum Geli\u015ftirici G\u00fcnleri bug\u00fcn \u015eEH\u0130R G\u00fcney Kamp\u00fcste ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. Canl\u0131 yay\u0131n i\u00e7in; http://www.pozitiftv.com/", 
        "id": "120064698011379_671839322833911"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-09T18:20:58+0000", 
        "message": "11. Alt\u0131n \u00d6r\u00fcmcek Web \u00d6d\u00fclleri'nde \u00f6nce Halk\u0131n Favorisi se\u00e7ilen sehir.edu.tr j\u00fcri de\u011ferlendirmesi sonucunda da \"Okul\" kategorisinde 2. se\u00e7ildi.", 
        "id": "120064698011379_671508912866952"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-08T08:47:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Kul\u00fcpleri Fuar\u0131 bug\u00fcn Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcnde;", 
        "id": "120064698011379_670815359602974"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-06T15:36:44+0000", 
        "message": "Sudanl\u0131 bir \u00f6\u011frencimizin g\u00f6z\u00fcnden \u0130stanbul ve \u015eEH\u0130R;", 
        "id": "120064698011379_670021216349055"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-05T07:55:36+0000", 
        "message": "E-Ticaretin profesyonelleri bug\u00fcn \u015eEH\u0130R\u2019de bulu\u015fuyor. #profesyonellersehirde http://bit.ly/16IiBaL", 
        "id": "120064698011379_669332033084640"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-03T13:27:53+0000", 
        "message": "E-Ticaret Profesyonelleri \u015eEH\u0130R\u2019de Bulu\u015fuyor; http://bit.ly/16IiBaL", 
        "id": "120064698011379_668538206497356"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-02T11:36:27+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimiz bilgisayarlar\u0131n\u0131 teslim al\u0131yorlar;", 
        "id": "120064698011379_667989193218924"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-02T10:52:51+0000", 
        "message": "Medya Okulu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kez kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yor. Son ba\u015fvuru tarihi 21 Ekim. #medyaokulu", 
        "id": "120064698011379_667977813220062"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-02T07:09:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinden M\u00fcrekkep D\u00fc\u015f\u00fcnce Toplulu\u011fu \"MULT\u0130KULT\u0130\" paneliyle Avrupa'daki T\u00fcrklerin durumlar\u0131n\u0131 konu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_667931539891356"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-01T14:17:53+0000", 
        "message": "2013 - 2014 akademik y\u0131l\u0131 i\u00e7in kay\u0131t yapt\u0131ran \u00f6\u011frencilerimizin bilgisayarlar\u0131 haz\u0131r;", 
        "id": "120064698011379_667533449931165"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-01T11:29:44+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \u0130STKA deste\u011fi ile N\u00f6roteknoloji Laboratuvar\u0131 kuruluyor;", 
        "id": "120064698011379_667445073273336"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-10-01T09:29:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Genel \u0130ngilizce, TOEFL ve YDS kurslar\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_667397719944738"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-29T11:30:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof. Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara, bu gece 23.15'te Habert\u00fcrk'de \"Pelin \u00c7ift ile \u00d6teki G\u00fcndem\"in konu\u011fu olacak.", 
        "id": "120064698011379_666319436719233"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-27T07:47:14+0000", 
        "message": "Hukuk Uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131nda Arabuluculuk E\u011fitimi \u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi'nde devam ediyor;", 
        "id": "120064698011379_665240366827140"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-26T13:27:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Konferanslar\u0131 yar\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fcndeki etkinlikle devam edecek; http://bit.ly/1h4LI6N", 
        "id": "120064698011379_664923360192174"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-24T10:53:39+0000", 
        "message": "Geli\u015fen \u00dclkeler Film Festivalinin \u015eEH\u0130R program\u0131nda bug\u00fcn; 14.00: Cavid \u00d6mr\u00fc / Life Of Javid, 16.30:Kafe Sitare / Star Cafe", 
        "id": "120064698011379_664015583616285"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-23T10:53:34+0000", 
        "message": "Geli\u015fen \u00dclkeler Film Festivalinin \u015eEH\u0130R program\u0131nda bug\u00fcn; 14.00: Bir Nehrin Ad\u0131/The Name of a River, 16.30: Yery\u00fcz\u00fc ve K\u00fcller/Earth and Ashes", 
        "id": "120064698011379_663468353671008"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-19T07:04:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in yeni \u00f6\u011frencilerine ilk g\u00fcnden k\u0131rm\u0131z\u0131 hal\u0131l\u0131 kar\u015f\u0131lama; #Sehirliolmak", 
        "id": "120064698011379_660990230585487"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-19T06:43:16+0000", 
        "message": "Yeni '\u015eEH\u0130R'liler bug\u00fcn oryantasyon program\u0131 ile '\u015eEH\u0130R'de olacaklar.\" #SEHIRdeolmak ne demek\" \u00f6\u011frencilerimiz taraf\u0131ndan \u015eEH\u0130R'in yeni tan\u0131t\u0131m filminde anlat\u0131l\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_660985163919327"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-19T01:43:00+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi 2013 - 2014 Oryantasyon Program\u0131", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 41 new photos to the album: ORYANTASYON PROGRAMI 2013 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_661224010562109"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-18T10:58:28+0000", 
        "message": "Yeni '\u015eEH\u0130R'liler i\u00e7in oryantasyon program\u0131 19 Eyl\u00fcl 2013 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilecek; http://bit.ly/17J6qad #SEHIRoryantasyon", 
        "id": "120064698011379_660518287299348"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-17T06:56:14+0000", 
        "message": "Geli\u015fen \u00dclkeler Film Festivali 20 Eyl\u00fcl'de ba\u015fl\u0131yor. G\u00f6sterimlerin bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc \u015eEH\u0130R'de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek; http://bit.ly/14Y8r4C", 
        "id": "120064698011379_660002230684287"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-16T10:18:44+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Edit\u00f6rl\u00fck ve Yarat\u0131c\u0131 Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi;", 
        "id": "120064698011379_659573504060493"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-13T07:32:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de E-Ticaret Sertifika Program\u0131 Ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_658102090874301"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-11T09:08:53+0000", 
        "message": "'Bilgi \u015eehirleri D\u00fcnya Zirvesi' \u015eEH\u0130R'de ger\u00e7ekle\u015ftiriyor; http://www.kcws2013.org/", 
        "id": "120064698011379_657219304295913"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-10T08:26:05+0000", 
        "message": "Linkedin e\u011fitim sayfalar\u0131 yay\u0131nda. Sizler de \u015eEH\u0130R Linkedin a\u011f\u0131na kat\u0131labilirsiniz; http://www.linkedin.com/edu/school?id=23063", 
        "id": "120064698011379_656774764340367"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-04T11:56:54+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimizin gelmesiyle \u015eEH\u0130R'e kay\u0131tlar ba\u015flad\u0131. Kay\u0131tlar ile ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/18CKxd0 #SEHIRekayit", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: '\u015eEH\u0130R'E KAYIT G\u00dcNLER\u0130 (2-6 Eyl\u00fcl 2013).", 
        "id": "120064698011379_653562144661629"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-04T07:09:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ve B\u0130SAV'dan T\u00fcrk Sinemas\u0131 Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131 Projesi;", 
        "id": "120064698011379_653496674668176"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-02T12:36:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'e yeni kay\u0131tlar ba\u015flad\u0131. \u015eu ad\u0131mlar\u0131 takip ederek kayd\u0131n\u0131z\u0131 kolayl\u0131kla tamamlayabilirsiniz;   #SEHIRekayit", 
        "id": "120064698011379_652565548094622"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-02T07:31:44+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_652489164768927"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-09-02T07:13:50+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimizin gelmesiyle \u015eEH\u0130R'e kay\u0131tlar ba\u015flad\u0131. Kay\u0131tlar ile ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/18CKxd0 #SEHIRekayit", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: '\u015eEH\u0130R'E KAYIT G\u00dcNLER\u0130 (2-6 Eyl\u00fcl 2013) \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_652486114769232"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-28T08:14:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R yeni \u00f6\u011frencilerimizin kay\u0131tlar\u0131na haz\u0131rlan\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_650286448322532"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-20T07:04:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Bilgi G\u00fcvenli\u011fi M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 ile ilgili sorular ve cevaplar; http://bit.ly/171k7S8", 
        "id": "120064698011379_646068658744311"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-19T13:50:55+0000", 
        "message": "\u00d6\u011fretim \u00dcyelerimizden Yrd. Do\u00e7. Dr.Hasan K\u00f6sebalaban bug\u00fcn 18.15'te  A Haber'de M\u0131s\u0131r'\u0131 konu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_645493835468460"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-13T09:52:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi'nde Hukuk Uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131nda Arabuluculuk E\u011fitimi Ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_642279915789852"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-13T07:19:10+0000", 
        "message": "2013-2014 G\u00fcz d\u00f6nemi i\u00e7in Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Tezsiz,  Hukuk Tezli/Tezsiz Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131 Son Ba\u015fvuru Tarihi: 6 Eyl\u00fcl 2013", 
        "id": "120064698011379_642243942460116"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-05T19:06:35+0000", 
        "message": "2013-2014 akademik y\u0131l\u0131nda \u00fcniversitemize kay\u0131t yapt\u0131ran \u00f6\u011frencilere verilecek diz\u00fcst\u00fc bilgisayarlar belirlendi; http://bit.ly/13ASOgM", 
        "id": "120064698011379_638172852867225"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-08-01T17:46:09+0000", 
        "message": "sehir.edu.tr Alt\u0131n \u00d6r\u00fcmcek Web \u00d6d\u00fcllerinde halk\u0131n birincisi!", 
        "id": "120064698011379_635509379800239"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-26T07:05:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R ailesine ho\u015f geldiniz. \u00dcniversitemize kay\u0131tlar ile ilgili bilgiler \u015furada; http://bit.ly/18CKxd0 Ba\u015far\u0131lar.", 
        "id": "120064698011379_632031593481351"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-25T21:00:10+0000", 
        "message": "Kimler bu y\u0131l \u015eEH\u0130R'de?", 
        "id": "120064698011379_631847186833125"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-25T10:41:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fct\u00fcphanesi Portal\u0131 http://library.sehir.edu.tr/ yenilendi.", 
        "id": "120064698011379_631594403525070"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-22T06:20:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_630075410343636"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-18T08:16:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_628122077205636"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-17T13:36:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R 6 Yeni Proje i\u00e7in T\u00dcB\u0130TAK deste\u011fi kazand\u0131;", 
        "id": "120064698011379_627768927240951"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-16T14:06:47+0000", 
        "message": "\u0130\u015eTE '\u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU'NU KAZANANLAR; http://bit.ly/1aLD2EH", 
        "id": "120064698011379_627317407286103"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-16T08:47:12+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_627222067295637"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-15T14:01:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den '\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' Hakk\u0131nda Duyuru; http://bit.ly/1bgkA6x", 
        "id": "120064698011379_626903030660874"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-15T07:22:48+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_626782634006247"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-14T17:14:06+0000", 
        "message": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sn. Ahmet Davuto\u011flu \u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Radyosu Radyo \u015eE'de canl\u0131 yay\u0131nda; http://www.radyose.com/", 
        "id": "120064698011379_626544237363420"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-14T10:36:49+0000", 
        "message": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sn. Ahmet Davuto\u011flu bu ak\u015fam 20.00'de \u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Radyosu Radyo \u015eE'nin canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak. Dinlemek i\u00e7in; http://www.radyose.com/", 
        "id": "120064698011379_626378060713371"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-13T09:16:15+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' ba\u015fvurular\u0131, bursu daha \u00f6nce alan \u00f6\u011frenciler taraf\u0131ndan de\u011ferlendirildi. 13 ba\u015fvuru finale kald\u0131.", 
        "id": "120064698011379_625899664094544"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-12T03:43:00+0000", 
        "message": "http://aday.sehir.edu.tr/ ile \u015eEH\u0130R hakk\u0131nda daha fazla bilgi sahibi olabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_625517567466087"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-11T17:09:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'e bir de buradan bak\u0131n; \nhttp://sehircokguzelgelsene.com/\n\n\u015eEH\u0130R'i \u015eEH\u0130Rli \u00f6\u011frencilere sorun;\nhttp://birbilenesor.sehircokguzelgelsene.com/", 
        "id": "120064698011379_625148230836354"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-11T12:22:23+0000", 
        "message": "\"\u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU\" Sahiplerini Buluyor; http://bit.ly/1br0uEY", 
        "id": "120064698011379_625045934179917"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-10T10:49:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den T\u00dcM ULUSLARARASI \u00d6\u011eRENC\u0130LER \u0130\u00c7\u0130N BURSLAR\r\n\r\nSevgili Uluslararas\u0131 Aday \u00d6\u011frenciler,\r\n\u015eEH\u0130R'in Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler i\u00e7in online ba\u015fvuru d\u00f6nemini ka\u00e7\u0131rmay\u0131n.\r\nSon tarih 23 A\u011fustos 2013\r\nTek yapman\u0131z gereken online ba\u015fvuru formunu doldurmak:\r\nhttp://www.sehir.edu.tr/admission/tr/undergraduate\r\nSorular\u0131n\u0131z ve detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: admissions@sehir.edu.tr\r\n\r\n\u015eEH\u0130R seni bekliyor !\r\n\r\n---\r\n\r\nSCHOLARSHIPS FOR ALL INTERNATIONAL STUDENTS\r\n\r\nDear Our Prospective Students,\r\nDon't miss the \u015eEH\u0130R's online application period for undergraduate programs. The deadline is 23rd of August. \r\nPlease just fill in our form: \r\nhttp://www.sehir.edu.tr/admission/en/undergraduate\r\nAfter your application, our commision will consider and decide regarding your acceptance and also scholarship level.\r\nFor more information: admissions@sehir.edu.tr\r\n\r\n\u015eEH\u0130R is waiting for you !\r\n\r\nSehir Iro", 
        "id": "120064698011379_624485490902628"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-10T08:18:38+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri 1-18 Temmuz 2013 tarihlerinde her g\u00fcn 10.00-17.00 saatleri aras\u0131 Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde. \u00dcniversitemizle ilgili bilgi almak, \u00f6\u011fretim \u00fcyelerimiz ve \u00f6\u011frencilerimizle g\u00f6r\u00fc\u015fmek i\u00e7in bizi ziyaret edebilirsiniz. http://bit.ly/1bi8doU", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_624451220906055"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-09T12:57:59+0000", 
        "message": "Avrupa \u00dcniversiteleri '\u015eEH\u0130R'lileri \u00c7a\u011f\u0131r\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_623989864285524"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-09T07:44:19+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in yar\u0131n son g\u00fcn!", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_623904964294014"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-08T11:19:48+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tercih D\u00f6nemi Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri 1-18 Temmuz 2013 tarihlerinde her g\u00fcn 10.00-17.00 saatleri aras\u0131 Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde. \u00dcniversitemizle ilgili bilgi almak, \u00f6\u011fretim \u00fcyelerimiz ve \u00f6\u011frencilerimizle g\u00f6r\u00fc\u015fmek i\u00e7in bizi ziyaret edebilirsiniz. http://bit.ly/1bi8doU", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 19 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri 2013 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_623390371012140"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-07-02T08:08:48+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: \u015eEH\u0130R Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri 18 Temmuz'a kadar devam edecek.", 
        "id": "120064698011379_620505481300629"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-27T06:26:28+0000", 
        "message": "'\u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU'NU K\u0130MLER \u00c7OK \u0130ST\u0130YOR? Son ba\u015fvuru tarihi: 10 Temmuz 2013. Detaylar i\u00e7in; http://bit.ly/14xobXm", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_617619441589233"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-26T16:06:50+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'nin en \u00f6zel bursu d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc kez \u00fcniversite adaylar\u0131yla bulu\u015fuyor. Son ba\u015fvuru tarihi: 10 Temmuz 2013. Detaylar i\u00e7in; http://bit.ly/14xobXm", 
        "id": "120064698011379_617362058281638"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-25T04:23:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencilerin radrosu Radyo \u015eE test yay\u0131n\u0131na ba\u015flad\u0131. Dinlemek i\u00e7in; http://www.radyose.com/", 
        "id": "120064698011379_616878424996668"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-24T23:23:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme Enstit\u00fcs\u00fc resmi web sitesi http://gsb.sehir.edu.tr  yay\u0131nda;", 
        "id": "120064698011379_616778901673287"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-24T01:21:00+0000", 
        "message": "BASINDA \u015eEH\u0130R;\n\"T\u00f6vbe Eden Hacker'lar Uzman Oldu\" \nH\u00fcrriyet / 23.06.2013", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_616355905048920"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-14T17:01:54+0000", 
        "message": "LYS Fransa'da \u0131rmak, \u0130svi\u00e7reli \u00fcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131, U\u00e7u\u015f aleminde kod, Hatta Arthur C. Clarke roman\u0131nda \u015fehir. T\u00fcrk\u00e7esini biliyorsunuz. Ba\u015far\u0131lar :)", 
        "id": "120064698011379_611475995536911"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-11T13:51:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda daha fazla bilgi sahibi olmak i\u00e7in \u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc Resmi Facebook hesab\u0131ndan yararlanabilirsiniz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a page.", 
        "id": "120064698011379_609979422353235"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-10T14:19:48+0000", 
        "message": "\u0130\u015eLETME ENST\u0130T\u00dcS\u00dc \u00c7ALI\u015eTAYI\n\nY\u00d6NET\u0130M - ORGAN\u0130ZASYON ALANINDA AKADEM\u0130SYENL\u0130\u011e\u0130N TEMEL SORU(N)LARI\n \nModerat\u00f6r: Prof. Dr. H\u00fcseyin Leblebici \nUniversity of Illinois at Urbana - Champaign\n\n11 Haziran 2013 - Sal\u0131 // 09:30  \nBat\u0131 Kamp\u00fcs, 2008 \nhttp://bit.ly/1908Hhf", 
        "id": "120064698011379_609390235745487"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-07T11:32:55+0000", 
        "message": "\"18. Y\u00dcZYILDA OSMANLI \u0130MPARATORLU\u011eU: S\u00dcREKL\u0130L\u0130K VE DE\u011e\u0130\u015e\u0130M\" \r\n\r\n11-13 Haziran 2013\r\nDo\u011fu Kamp\u00fcs, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/13psfJJ", 
        "id": "120064698011379_607775549240289"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-06-05T12:15:17+0000", 
        "message": "Yrd. Do\u00e7. Dr. Mehmet Fatih Aysan'\u0131n projesine Marie Curie deste\u011fi;", 
        "id": "120064698011379_606753206009190"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-31T14:12:20+0000", 
        "message": "Uluslararas\u0131 T\u00fcrk\u00e7e \u00d6\u011frencileri Y\u0131l Sonu Bulu\u015fmas\u0131'ndayd\u0131;", 
        "id": "120064698011379_604078779609966"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-31T12:54:48+0000", 
        "message": "30-31 May\u0131s 2013 tarihlerinde 'Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnleri'ndeydik.", 
        "id": "120064698011379_604045919613252"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-28T06:48:05+0000", 
        "message": "INSIDE, OUTSIDE: 10 YEARS OF THE AK PARTY GOVERNMENT REVISITED INTERNATIONAL CONFERENCE \r\n31 May - 1 June 2013\r\nEast Campus, Conference Hall\r\nhttp://bit.ly/10wQ0zC", 
        "id": "120064698011379_602481876436323"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-27T13:49:00+0000", 
        "message": "26 May\u0131s 2013 Pazar g\u00fcn\u00fc Antalya Hac\u0131 Ethem \u015eerife Kavuk\u00e7u Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R\u2019i ziyarete ettiler.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Antalya Hac\u0131 Ethem \u015eerife Kavuk\u00e7u And. Lisesi \u015eEH\u0130R'deydi. \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_602159386468572"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-24T18:07:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u015eenlik 13 co\u015fkuyla devam ediyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: \u015eEH\u0130R \u015eENL\u0130K 13 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_600848513266326"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-23T10:25:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u015eENL\u0130K 13 ba\u015fl\u0131yor;", 
        "id": "120064698011379_600205159997328"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-21T15:36:27+0000", 
        "message": "\u015eehrin Tiyatrosu \"SEVG\u0130L\u0130 \u00c7EHOV\" ile sahnede;", 
        "id": "120064698011379_599457470072097"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-21T12:10:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frenci etkinliklerinden \u015eehrin Tiyatrosu \"SEVG\u0130L\u0130 \u00c7EHOV\" isimli oyunla bug\u00fcn ikinci kez sahneye \u00e7\u0131k\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_599385870079257"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-16T22:27:00+0000", 
        "message": "Hukuk Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Serap Yaz\u0131c\u0131 Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi'nde ders veriyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi \u2014 at Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_597593570258487"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-13T14:27:55+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler 10 May\u0131s 2013 Cuma g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Dragos Kamp\u00fcs\u00fcne ilk ad\u0131mlar\u0131n\u0131 att\u0131lar...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 56 new photos to the album: DRAGOS'A \u0130LK ADIM.", 
        "id": "120064698011379_596168593734318"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-13T11:21:11+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. Ahmet Ademo\u011flu \u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinliklerinden Tecr\u00fcbe Konferanslar\u0131 Serisinin konu\u011fu oluyor;", 
        "id": "120064698011379_596105570407287"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-13T07:42:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \nCULTURAL STUDIES TALK SERIES 13 \n\nPerforming Religion, Depicting Violence: Cinematic Constructs of the Gujarat Genocide and the Politics of National Belonging\n \nSunera Thobani\nAssociate Professor, Women's and Gender Studies, University of British Columbia.\n\n13:00 // West Campus - Cinema Hall  \nhttp://bit.ly/YEdD8n", 
        "id": "120064698011379_596055807078930"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-10T13:21:42+0000", 
        "message": "Dragos'a ilk \u015eEH\u0130R tabelas\u0131 M\u00fctevelli Heyeti Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mahmut Oltan Sungurlu ve Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Ahmet Ademo\u011flu taraf\u0131ndan as\u0131ld\u0131.", 
        "id": "120064698011379_594921977192313"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-10T11:37:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler Dragos'ta;", 
        "id": "120064698011379_594887297195781"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-10T06:27:52+0000", 
        "message": "09-10-11 May\u0131s 2013 tarihlerinde \u015eanl\u0131urfa \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz.", 
        "id": "120064698011379_594785050539339"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-08T17:26:31+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \r\n\r\n\"Yeni Bir Ufuk\" \r\nSosyal Medya ve Politika\r\nYeni Medya Eski Siyaset\r\n\r\n9 May\u0131s 2013, Per\u015fembe // 16:30\r\nDo\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc - Konferans Salonu\r\nhttps://www.facebook.com/events/490992520954383/", 
        "id": "120064698011379_594179967266514"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-07T13:30:56+0000", 
        "message": "SOSYAL\u0130 YEN\u0130DEN D\u00dc\u015e\u00dcNMEK KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 8\n\n\"T\u00fcrkiye'nin Kimlikleri ve Etnisite Rejimleri : Din, Dil, Etnisite, Milliyet, Devlet ve Medeniyet\"\n\nYrd. Do\u00e7. Dr. \u015eener Akt\u00fcrk\nKo\u00e7 \u00dcniversitesi \u0130ktisadi ve \u0130dari Bilimler Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi\n\n8 May\u0131s 2013 - \u00c7ar\u015famba // 15:00 \nBat\u0131 Kamp\u00fcs, Sinema Salonu\nhttp://bit.ly/18ODjjQ", 
        "id": "120064698011379_593705830647261"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-03T17:35:50+0000", 
        "message": "3-4-5 May\u0131s tarihlerinde Ni\u011fde \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz;", 
        "id": "120064698011379_592092074141970"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-05-02T06:41:13+0000", 
        "message": "Martin Luther King'in o\u011flu Martin Luther King III bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de konu\u015facak. http://bit.ly/18sPHFY", 
        "id": "120064698011379_591491894201988"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-30T11:30:45+0000", 
        "message": "Haydarpa\u015fa Anadolu Lisesi Kariyer G\u00fcnleri'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_590780594273118"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-29T14:11:05+0000", 
        "message": "\u0130\u015eLETME ENST\u0130T\u00dcS\u00dc SEM\u0130NERLER\u0130 3\n\n\"K\u00fcresel Y\u00f6netim Uygulamalar\u0131 \u00c7evre \u00dclkelerde Ni\u00e7in Benimsenir, Nas\u0131l Uygulan\u0131r?\"\n\nProf. Dr. \u015e\u00fckr\u00fc \u00d6zen\n\n30 Nisan 2013 - Sal\u0131 // 13:30 \nBat\u0131 Kamp\u00fcs, Salon 2008 \nhttp://bit.ly/18ewg3z", 
        "id": "120064698011379_590433987641112"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-29T12:38:55+0000", 
        "message": "Kamp\u00fcslerimizden g\u00fcncel foto\u011fraflara \u015eEH\u0130R Instagram hesab\u0131ndan ula\u015fabilirsiniz. http://instagram.com/sehiruniversite", 
        "id": "120064698011379_590400790977765"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-29T06:28:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'DE EDEB\u0130YAT KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 13\n\n\"Edebiyat ve Kimlik\"\n\nKAR\u0130N KARAKA\u015eLI\n\n30 Nisan 2013, Sal\u0131 // 15.00\nBat\u0131 Kamp\u00fcs, Sinema Salonu \nhttp://bit.ly/12TFT8m", 
        "id": "120064698011379_590316977652813"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-29T04:16:00+0000", 
        "message": "DEBATING THE GLOBAL LECTURE SERIES 16\n\n\"A Black Sea Triangle: Russian, Bulgarian and Turkish Interactions in the Balkans\"\n\nKyril Drezov\n\n30 Nisan 2013 - Sal\u0131 // 16.00\nBat\u0131 Kamp\u00fcs, Salon 2008 \nhttp://bit.ly/ZvwhQw", 
        "id": "120064698011379_590439060973938"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-26T13:17:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc i\u00e7in Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcne bekliyoruz. http://bit.ly/ZSVP5F", 
        "id": "120064698011379_589265197757991"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-25T10:52:41+0000", 
        "message": "SOSYAL\u0130 YEN\u0130DEN D\u00dc\u015e\u00dcNMEK KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 7\n\n\"Kalk\u0131n\u0131rken Bir Ya\u015fam Tarz\u0131n\u0131 Feda Etmek: Tar\u0131mda ve K\u0131rda D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\" \n\nDr. Murat \u00d6zt\u00fcrk\n\n26 Nisan 2013, Cuma // 15.00 \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\nBat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Sinema Salonu\nhttp://bit.ly/13wNxnQ", 
        "id": "120064698011379_588851957799315"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-24T14:04:25+0000", 
        "message": "Eski T\u00fcrk Edebiyat\u0131 \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 IX\n\n\"METN\u0130N H\u00c2LLER\u0130: OSMANLI\u2019DA TEL\u0130F, TERC\u00dcME VE \u015eERH\"\n\nGaziantep \u00dcniversitesi\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \nMimar Sinan G\u00fczel Sanatlar \u00dcniversitesi\nUniversity of Washington\n\n26 Nisan 2013, Cuma\nGaziantep \u00dcniversitesi, \n\u00d6mer As\u0131m Aksoy Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/17idCcJ", 
        "id": "120064698011379_588506914500486"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-24T10:59:57+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc\u2019nde d\u00fczenlenecek Yabanc\u0131 \u00d6\u011frenciler S\u0131nav\u0131na (\u015eEH\u0130R Y\u00d6S) hala ba\u015fvurabilirsiniz! S\u0131nav tarihi: 28 Nisan Pazar. \n\nDetaylar i\u00e7in;", 
        "id": "120064698011379_588444391173405"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-18T08:43:36+0000", 
        "message": "Diyarbak\u0131r'day\u0131z. S\u00fcmerpark fuar alan\u0131ndaki \u015eEH\u0130R stand\u0131na bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_586175128066998"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-17T14:12:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, 21 Nisan Pazar g\u00fcn\u00fc K\u00f6ln'de \u015eEH\u0130R Y\u00d6S s\u0131nav\u0131n\u0131 d\u00fczenliyor! \r\nS\u0131nava giri\u015f \u00fccretsiz. S\u0131nava girmek isteyen adaylar ba\u015fvuru i\u00e7in admissions@sehir.edu.tr adresine e-posta g\u00f6nderebilirler veya en ge\u00e7 12:30'da belirtilen adreste olabilirler.\r\n\r\nS\u0131nav Yeri: Global Academia\r\nFrankfurter STR 18/51065 K\u00f6ln Almanya\r\n\r\nS\u0131nav Saati: 13:00 - 14:30\r\n\r\n\u0130rtibat Bilgisi:\r\nTel: 00 49 176 933 76 820\r\nTel 2: 00 49 221 270 78 24", 
        "id": "120064698011379_585897628094748"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-17T08:20:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\u201d\u0130nternet Ya\u015famd\u0131r !\u2026 Siz de \u0130nterneti Ya\u015fay\u0131n\u2026\u201d \n\nPANEL;\nYal\u00e7\u0131n Ar\u0131 - Sosyal Medya\nMetin Solmaz - \u0130nternet Hayat\u0131\nSerdar Kuzulo\u011flu - Sosyal M\u00fchendislik\nAsl\u0131 Telli Aydemir \u2013 Yeni Medya - Moderat\u00f6r\n\n17 Nisan \u00c7ar\u015famba // 15.00\nDo\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_585807131437131"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-17T07:36:57+0000", 
        "message": "PUBLISHING AND EDITORSHIP IN TURKEY TALK SERIES 4\n\n\"To the hands of the rich and the poor\": Printing the Qur'an in the late Ottoman Empire\n \nBRETT WILSON\n\n\u0130stanbul \u015eehir University\nWest Campus, Cinema Hall \n18 April 2013 - Thursday // 15:00  \nhttp://bit.ly/17FKEED", 
        "id": "120064698011379_585799178104593"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-15T12:05:35+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakanl\u0131k Yurt D\u0131\u015f\u0131 T\u00fcrkler ve Akraba Topluluklar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin ortakla\u015fa d\u00fczenledi\u011fi  \u201cUluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler Akademisi\u201d Seminerleri 12 Nisan 2013 tarihinde \"Felsefe Okumalar\u0131\" dersi ile ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler i\u00e7in Akademik ve Mesleki E\u011fitim Program\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_585037908180720"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-15T06:41:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_143455249168949"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-13T08:57:16+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakanl\u0131k Yurt D\u0131\u015f\u0131 T\u00fcrkler ve Akraba Topluluklar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin ortakla\u015fa d\u00fczenledi\u011fi  \u201cUluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler Akademisi\u201d Seminerleri 12 Nisan 2013 tarihinde \"Felsefe Okumalar\u0131\" dersi ile ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler i\u00e7in Akademik ve Mesleki E\u011fitim Program\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_584206471597197"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-12T14:28:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de uluslararas\u0131 \u00f6\u011frenci ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R Y\u00d6S s\u0131navlar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirilecek; http://bit.ly/ZlCxGP", 
        "id": "120064698011379_583901378294373"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-12T13:30:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler i\u00e7in Akademik ve Mesleki E\u011fitim Program\u0131 ba\u015fl\u0131yor. Program i\u00e7in; http://bit.ly/ZqJ1mR", 
        "id": "120064698011379_583882254962952"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-12T11:57:10+0000", 
        "message": "Ya\u015fayan en ba\u015far\u0131l\u0131 100 halk entelekt\u00fceli aras\u0131nda g\u00f6sterilen Ali Mazrui, \u015eEH\u0130R'e geliyor. http://bit.ly/14h3CT7", 
        "id": "120064698011379_583856484965529"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-11T13:30:50+0000", 
        "message": "11,12,13 Nisan tarihlerinde Samsun Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz. Stand\u0131m\u0131za bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_583445688339942"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-11T07:29:59+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\"Faik Tunay ile Kahvalt\u0131da Bulu\u015fuyoruz\"\n\n13 Nisan Cumartesi // 11:00\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\nBat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc \nCafe More", 
        "id": "120064698011379_583258178358693"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-10T06:33:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Elif \u00c7elebi, \"Mutluluk Hakk\u0131nda Ne Biliyoruz? Kimler, Ne Kadar Mutlu?\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 dersini anlat\u0131rken...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Elif \u00c7elebi Beylerbeyi Hac\u0131 Sabanc\u0131 Anadolu Lisesi'ndeydi. \u2014 at Haci Sabanci Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_582844511733393"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-09T14:55:18+0000", 
        "message": "Umberto Eco ve Orhan Pamuk, \u015eEH\u0130R, Bo\u011fazi\u00e7i \u00dcniversitesi ve \u0130talyan K\u00fclt\u00fcr Merkezi organizasyonu ile bir arada.", 
        "id": "120064698011379_582551028429408"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-09T11:46:56+0000", 
        "message": "Batman Fen Bilimleri Dershanesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeyiz. Bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_582493118435199"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-09T08:10:57+0000", 
        "message": "\u00dcmraniye Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'de.", 
        "id": "120064698011379_582435721774272"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-05T08:26:24+0000", 
        "message": "4-5-6 Nisan 2013 tarihlerinde Antalya Kalei\u00e7i Rotary Kul\u00fcb\u00fc \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnlerindeyiz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Antalya Kalei\u00e7i Rotary Kul\u00fcb\u00fc \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_580767835274394"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-03T09:06:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. \u0130brahim \u015eenay Aka Koleji \u00f6\u011frencileriyle;", 
        "id": "120064698011379_579929925358185"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-01T13:16:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u201cDiscuss with Us\u201d projesi, \u0130ngilizce \u00f6\u011frenimi alan\u0131ndaki tek uluslararas\u0131 yar\u0131\u015fma olan ELTons\u2018da finale kald\u0131.", 
        "id": "120064698011379_138580806321400"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-01T08:57:55+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\r\n \r\n\"APA\u00c7\u0130 GEN\u00c7L\u0130K\"\r\n\u00d6mer Mira\u00e7 Yaman \r\n\r\n1 Nisan 2013, Pazartesi // 17.00\r\nBat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_579051458779365"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-04-01T07:33:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \n\nDEBATING THE GLOBAL PUBLIC LECTURE SERIES 14\n\n\"Church and the Interreligious Dialogue: New Pope and New Perspectives\"\nALBERTO FABIO AMBROSIO \n\nApril 1st 2013, Monday // 16:30\nWest Campus, Cinema Hall \nhttp://bit.ly/14HLEIN", 
        "id": "120064698011379_579036628780848"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-29T15:29:37+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyemiz Prof.Dr. Ferhat Kentel, Arnavutk\u00f6y Korkmaz Yi\u011fit Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencilerine \u201cYak\u0131n T\u00fcrkiye Tarihine Sosyolojiden Bakmak\u201d konulu dersini anlat\u0131yor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Ferhat Kentel Arnavutk\u00f6y Korkmaz Yi\u011fit Anadolu Lisesi'nde...", 
        "id": "120064698011379_577881148896396"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-29T15:05:19+0000", 
        "message": "Konya Envar E\u011fitim Kurumu \u00f6\u011frencileri 29 Mart 2013 Cuma g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'i ziyaret etti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Konya Envar E\u011fitim Kurumlar\u0131 \u015eEH\u0130R'deydi. \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_577874692230375"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-28T15:11:13+0000", 
        "message": "\"HATTAN NA\u011eMEYE\"\r\n\r\nOsmanl\u0131larda Hattat Bestek\u00e2rlar, I: Kad\u0131 Asker Mustafa \u0130zzet Efendi\r\n\r\nProje: Onur \u00d6ner ve \u0130rvin Cemil Schick\r\nM\u00fczik Direkt\u00f6r\u00fc: M. Do\u011fan Dikmen\r\nKonu\u015fmac\u0131: M. U\u011fur Derman\r\n \r\n28 Mart 2013, Per\u015fembe, Saat 20:00\r\n \r\nSand\u0131k\u00e7\u0131 \u0130brahim Edhem Baba Tekkesi\r\nMimar Sinan Mahallesi Dr Fahri Atabey Caddesi, No. 5 \u00dcsk\u00fcdar\r\nhttp://bit.ly/YIgCPw", 
        "id": "120064698011379_577387282279116"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-28T09:45:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_558017577553436"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-26T09:02:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_266526416816193"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-25T13:57:07+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. Ahmet Ademo\u011flu ile birlikte Kahire'de \"Study in Turkey\" e\u011fitim fuar\u0131nday\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_576051782412666"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-25T12:05:25+0000", 
        "message": "\u00c7inli diplomatlar \u015eEH\u0130R'i ziyaret etti. Tan\u0131\u015fma toplant\u0131s\u0131na \u015eEH\u0130R'de e\u011fitim g\u00f6ren \u00c7inli \u00f6\u011frenciler de kat\u0131ld\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: \u00c7inli diplomatlar \u015eEH\u0130R'deydi. \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_575988332419011"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-23T16:27:27+0000", 
        "message": "YGS'den girin. D\u00fcmd\u00fcz gidin. LYS'yi ge\u00e7in, hemen k\u00f6\u015fedeyiz. Bekleriz. \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi", 
        "id": "120064698011379_575155665835611"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-22T15:24:57+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyemiz Prof.Dr. Ferhat Kentel Be\u015fikta\u015f Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencilerine \u201cYak\u0131n T\u00fcrkiye Tarihine Sosyolojiden Bakmak\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 dersi anlat\u0131rken.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Ferhat Kentel Be\u015fikta\u015f Anadolu Lisesi'nde... \u2014 at Be\u015fikta\u015f Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_574501005901077"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-22T14:09:55+0000", 
        "message": "T\u00dcRK\u0130YE'DE YAYINCILIK VE ED\u0130T\u00d6RL\u00dcK KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 3\r\n\r\n\u201c.... B\u00fct\u00fcn Eserleri\u2019nin Yay\u0131mlanmas\u0131: Sorunlar, S\u0131n\u0131rlar, Y\u00f6ntemler\u201d\r\nSEVENG\u00dcL S\u00d6NMEZ\r\n\r\n28 Mart 2013 - Per\u015fembe // 15:00  \r\nBat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Sinema Salonu \r\nhttp://bit.ly/WZkwCl", 
        "id": "120064698011379_574465799237931"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-22T06:53:43+0000", 
        "message": "49. K\u00dcT\u00dcPHANE HAFTASI: \r\n\r\n\"Ki\u015fisel Koleksiyonlar: \u00d6nemi, \u00d6rnekleri ve Kullan\u0131ma Sunulmas\u0131\"\r\n\r\n26 Mart 2013 - Sal\u0131 // 15:30 \r\nDo\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu  \r\n\r\nhttp://bit.ly/ZQzrM7", 
        "id": "120064698011379_574269725924205"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-20T18:30:03+0000", 
        "message": "Web sitemiz sehir.edu.tr T\u00fcrkiye'nin en sayg\u0131n web yar\u0131\u015fmas\u0131nda finale kald\u0131. Oylamaya kat\u0131lmak i\u00e7in ALTIN bo\u015fluk b\u0131rak\u0131p 1965 yazarak 3969'a SMS g\u00f6nderebilirsiniz. Deste\u011finizi bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_573541112663733"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-18T12:16:21+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\r\n\r\n''Romandan Uyarlanm\u0131\u015f Hayat''\r\nMurat Mente\u015f\r\n\r\n19 Mart 2013 Sal\u0131 // 15.30\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_572419636109214"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-18T10:16:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'DE EDEB\u0130YAT KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 12\r\n\r\n\"G\u00fcn\u00fcm\u00fczde Lirik \u015eiirin \u0130mk\u00e2n\u0131\"\r\nH\u0130LM\u0130 YAVUZ\r\n\r\n19 Mart 2013 - Sal\u0131 // 15:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00fcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu \r\nhttp://bit.ly/XTH85O", 
        "id": "120064698011379_572392046111973"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-15T09:03:07+0000", 
        "message": "Akademisyenlerimiz Liselerde;", 
        "id": "120064698011379_353971671370442"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-14T09:58:10+0000", 
        "message": "\u0130stanbul Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve \u015eEH\u0130R aras\u0131nda \"Akademisyenler Lisede\" Protokol\u00fc \u0130stanbul \u0130l Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcr\u00fc Muammer Y\u0131ld\u0131z ve Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Ahmet Ademo\u011flu taraf\u0131ndan imzaland\u0131.", 
        "id": "120064698011379_570696602948184"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-13T12:57:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frenci Etkinlikeri \n\n\"\u0130syan\u0131n 2. Y\u0131l\u0131nda Suriye\"\n\n15-16 Mart 2013 \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu \nhttp://bit.ly/Wa609C", 
        "id": "120064698011379_570328309651680"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-12T11:29:37+0000", 
        "message": "SANCAKTEPE BELED\u0130YES\u0130 \u00dcN\u0130VERS\u0130TE KONFERANSLARI\n \n\"MEDEN\u0130YET VE \u015eEH\u0130R\"\n Prof. Dr. Ferhat Kentel \n \nMedeniyet Sergisi\nGen\u00e7 Gelecek M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc M\u00fczik Dinletisi \n \nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konu\u015fmas\u0131:\n\u0130SMA\u0130L ERDEM\nSancaktepe Belediye Ba\u015fkan\u0131 \n \n13 Mart 2013, \u00c7ar\u015famba // 14.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/YpaNzm", 
        "id": "120064698011379_569803703037474"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-12T10:05:01+0000", 
        "message": "'Lise \u00d6\u011frencileri i\u00e7in Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi'ni ba\u015far\u0131yla tamamlayan yazar adaylar\u0131m\u0131z kat\u0131l\u0131m belgelerini ald\u0131lar.", 
        "id": "120064698011379_569785309705980"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-12T09:38:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \n\n\u0130\u015eLETME ENST\u0130T\u00dcS\u00dc SEM\u0130NERLER\u0130 1\n\n\"K\u00fcreselle\u015fme Sosyal Sekt\u00f6rler ve Sa\u011fl\u0131k Harcamalar\u0131\" \n\nDo\u00e7. Dr. Ali Dan\u0131\u015fman \n\u00c7ukurova \u00dcniversitesi \u0130\u0130BF, \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc\n\n12 Mart 2013, Sal\u0131 // 14:00 \nDo\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, 5.kat Toplant\u0131 Salonu\nhttp://bit.ly/14R2bFA", 
        "id": "120064698011379_569778856373292"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-10T12:29:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011frencilerinden Efe Altunta\u015f'\u0131n kurucusu oldu\u011fu K\u00fcn FM'le ilgili K\u00fcnefe tad\u0131nda r\u00f6portaj;", 
        "id": "120064698011379_577092285636833"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-08T12:10:52+0000", 
        "message": "Zambiyal\u0131 diplomatlar \u015eEH\u0130R'i ziyaret etti.", 
        "id": "120064698011379_567930156558162"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-08T06:42:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_122890197895102"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-05T07:05:19+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \r\n\r\nDijital Habercilik Zirvesi\r\n \r\nAhmet B\u00f6ken\r\nSerkan Kalemciler\r\nAhmet Ye\u015filtepe\r\n \r\n6 Mart 2013 \u00c7ar\u015famba // 15.30\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_566384286712749"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-04T13:49:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_566031623414682"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-04T11:54:58+0000", 
        "message": "March 8th, International Women's Day Lecture \r\n\r\n\"REFLECTING ON BEING A WOMAN IN ACADEMIA\" \r\nAy\u015fe Soysal \r\n\r\nMarch 8, 2013 - Friday // 15.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, East Campus, Conference Hall\r\nhttp://www.sehir.edu.tr/Pages/Etkinlik-Detayi.aspx?Etkinlik=180", 
        "id": "120064698011379_565508456800332"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-02T09:14:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Ofisi 3 - 7 Mart tarihlerinde Yemen'de yap\u0131lacak olan T\u00fcrk E\u011fitim Fuar\u0131'na kat\u0131l\u0131yor. // \u015eEH\u0130R International Relations Office is participating in Turkish Educational Fair in Yemen (Sanaa & Aden); http://bit.ly/Z4n4df", 
        "id": "120064698011379_564568270227684"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-03-01T15:35:25+0000", 
        "message": "27-28 \u015eubat ve 1 Mart 2013 tarihlerinde Kayseri Rotary Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeydik.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Kayseri Rotary Kul\u00fcb\u00fc \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_564218226929355"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-28T11:47:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130leti\u015fim Kul\u00fcb\u00fc 28 \u015eubat gazete man\u015fetleri sergisi;", 
        "id": "120064698011379_563735160310995"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-28T10:57:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Candan Karl\u0131tekin'in 'Bir Kayserilinin neden iyi bir e\u011fitime ihtiyac\u0131 var?' ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumuna Kayserili gen\u00e7lerden b\u00fcy\u00fck ilgi.", 
        "id": "120064698011379_563722336978944"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-27T09:14:49+0000", 
        "message": "27-28 \u015eubat ve 1 Mart 2013 tarihlerinde Kayseri Rotary Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019nde olaca\u011f\u0131z. 28 \u015eubat 2013 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 11:00\u2019de \u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Candan Karl\u0131tekin Erciyes \u00dcniversitesi Sabanc\u0131 K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde Kayserili \u00f6\u011frencilerle bulu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_563251133692731"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-27T08:27:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Sosyal Bilimler Liseleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 d\u00fczenlendi; http://bit.ly/YWXfMi", 
        "id": "120064698011379_563239660360545"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-26T15:33:06+0000", 
        "message": "2013 \u00d6\u011frenci Birli\u011fi Se\u00e7im Sonu\u00e7lar\u0131;", 
        "id": "120064698011379_562870027064175"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-26T14:51:25+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \n\n\u015eEH\u0130R'de Sanat Konferanslar\u0131 2 \n\"Sanat ve Toplum\"\nBesim Dellalo\u011flu, Tolga T\u00fcz\u00fcn\n\n28 \u015eubat 2013 Per\u015fembe // 17.00\nBat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_562855303732314"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-26T11:04:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de se\u00e7im var.", 
        "id": "120064698011379_562785770405934"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-23T16:05:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Asl\u0131 Telli, bu ak\u015fam 00.15'te, TRT Haber'de yay\u0131nlanacak olan 'Sosyal Medya' program\u0131n\u0131n konu\u011fu olacak.", 
        "id": "120064698011379_561562867194891"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-20T07:33:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R 2013 \u00d6\u011frenci Birli\u011fi se\u00e7imlerinde propaganda s\u00fcreci devam ediyor.", 
        "id": "120064698011379_560218547329323"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-17T09:50:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de 16 \u015eubat 2013 Cumartesi g\u00fcn\u00fc 'Sosyal Bilimler Liseleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131' d\u00fczenlendi. \u00c7al\u0131\u015ftay, T\u00fcrkiye'nin \u00e7e\u015fitli illerindeki sosyal bilimler liselerinden \u00f6\u011fretmenlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 15 new photos to the album: Sosyal Bilimler Liseleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_558907494127095"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-16T09:04:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn 'Sosyal Bilimleri Liseleri \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131' ger\u00e7ekle\u015fiyor. http://bit.ly/WxCNTH", 
        "id": "120064698011379_558467390837772"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-15T12:46:58+0000", 
        "message": "TEV \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f \u00d6zel Lisesi \u00f6\u011frencileri \u00fcniversitemizi ziyaret edip, \u201c\u00d6teki Kasaba Film G\u00f6sterimi ve Paneli\u201d ne kat\u0131ld\u0131lar.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: TEV \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f \u00d6zel Lisesi \u015eEH\u0130R'deydi. \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_558041704213674"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-14T08:32:30+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_540655119288194"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-12T09:26:02+0000", 
        "message": "Yazarl\u0131k At\u00f6lyesinde ilk ders 09 \u015eubat 2013 Cumartesi g\u00fcn\u00fc \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 16 new photos to the album: Yazarl\u0131k At\u00f6lyesinde \u0130lk Ders \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_556549017696276"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-07T15:10:30+0000", 
        "message": "Dear Students,", 
        "id": "120064698011379_554071424610702"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-07T15:09:42+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz,", 
        "id": "120064698011379_554071147944063"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-07T08:03:35+0000", 
        "message": "COMPERATIVE ISLAMISM WORKING GROUP \r\nPUBLIC LECTURE SERIES 2\r\n\r\n\"New Islamists, Arab Spring and Globalization\"\r\n \r\nJerzy ZDANOWSKI\r\nJagiellonian University\r\n\r\n13 February 2013, Wednesday // 16.30\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, West Campus, Cinema Hall\r\nhttp://www.sehir.edu.tr/Pages/Etkinlik-Detayi.aspx?Etkinlik=151", 
        "id": "120064698011379_553918104626034"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-06T09:51:57+0000", 
        "message": "F\u0130LM G\u00d6STER\u0130M\u0130 VE PANEL \r\n\r\n\"\u00d6TEK\u0130 KASABA\"\r\n\r\nNefin Din\u00e7 (Y\u00f6netmen, SUNY Fredonia) \r\nHerk\u00fcl Milas \r\n\r\n14 \u015eubat 2013, Per\u015fembe// 13:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc Sinema Salonu  \r\nhttp://bit.ly/XikDo9", 
        "id": "120064698011379_553453061339205"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-05T13:25:38+0000", 
        "message": "Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi bu Cumartesi ba\u015fl\u0131yor! Ba\u015fvuranlar e-posta hesaplar\u0131na bakabilir. Yo\u011fun talep \u00fczerine kontenjan\u0131 artt\u0131rd\u0131k. At\u00f6lyeye kabul edilenleri tebrik eder, ba\u015fvuruda bulunan herkese te\u015fekk\u00fcr ederiz.", 
        "id": "120064698011379_553016834716161"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-01T12:33:05+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Kahraman \u015eakul bug\u00fcn 18.00'de, Habert\u00fcrk'te yay\u0131nlanan \"S\u00f6z Sende\" program\u0131n\u0131n konu\u011fu olacak.", 
        "id": "120064698011379_551060628245115"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-02-01T08:17:45+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_550990571585454"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-30T11:46:57+0000", 
        "message": "Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi i\u00e7in son ba\u015fvuru bug\u00fcn! Bir sayfa hikayen ile birlikte ad\u0131n, soyad\u0131n, okulun, s\u0131n\u0131f\u0131n ve ileti\u015fim bilgilerini bu gece saat 00:00\u2019a kadar info@sehir.edu.tr adresine g\u00f6ndererek ba\u015fvuruda bulunabilirsin.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_403843496369150"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-29T09:45:13+0000", 
        "message": "\u015eEHiR \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Talha K\u00f6se bug\u00fcn 12.00'de, TRT T\u00fcrk'te yay\u0131nlanan \"Bug\u00fcn\" program\u0131n\u0131n konu\u011fu olacak.", 
        "id": "120064698011379_545906552093856"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-25T16:37:58+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof. Dr. Mehmet Ali B\u00fcy\u00fckkara bu ak\u015fam saat 21.00'de, TRT Arap\u00e7a'da yay\u0131nlanan \"T\u00fcrkiye Bulu\u015fmalar\u0131\" Program\u0131na konu\u015fmac\u0131 olarak kat\u0131l\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_544054305612414"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-24T11:32:57+0000", 
        "message": "Sponsorlar\u0131 aras\u0131nda \u015eEH\u0130R'in de yer ald\u0131\u011f\u0131 \"TET Proje Bahar\u0131 2\"ye son ba\u015fvuru tarihi; 15 \u015eubat 2013 http://www.tetprojepazari.org/tr/", 
        "id": "120064698011379_543477759003402"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-23T08:17:43+0000", 
        "message": "23-24-25 Ocak 2013 tarihlerinde \u0130ran'\u0131n ba\u015fkenti Tahran'da ger\u00e7ekle\u015ftirilen Uluslararas\u0131 E\u011fitim Fuar\u0131nday\u0131z. // We will be at International Education Fair which will be organized in Teheran, the capital city of Iran on January 23-24-25. 2013. \n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in // For further information: Sehir Iro", 
        "id": "120064698011379_542912562393255"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-22T07:52:33+0000", 
        "message": "18 Ocak 2013 Cuma g\u00fcn\u00fc \u015ei\u015fli Terakki Lisesi Meslek Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Kariyer G\u00fcn\u00fc\u2019ne kat\u0131ld\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: \u015ei\u015fli Terakki Lisesi Meslek Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Kariyer G\u00fcn\u00fc \u2014 at Sisli Terakki Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_542382832446228"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-20T19:30:53+0000", 
        "message": "\"Lise \u00d6\u011frencileri i\u00e7in Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi\"  Son Ba\u015fvuru Tarihi: 30 Ocak", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_417710271642267"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-18T08:20:25+0000", 
        "message": "Organized by \u015eEH\u0130R International Relations Office ( Sehir Iro )", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 25 new photos to the album: Erasmus Intensive Language Course Winter 2013 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_540441069307071"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-14T18:56:10+0000", 
        "message": "'Lise \u00d6\u011frencileri i\u00e7in Yazarl\u0131k At\u00f6yesi'ne ba\u015fvurular devam ediyor. ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_501543693231432"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-14T08:33:33+0000", 
        "message": "UNDERSTANDING TURKEY LECTURE SERIES \r\nERASMUS INTENSIVE LANGUAGE COURSES \r\n\r\nOrganized By \r\nINTERNATIONAL RELATIONS OFFICE \r\n\r\n5th Floor Meeting Room // East Campus \r\nBetween 13.30 - 16.30 \r\nhttp://bit.ly/XxAEqC", 
        "id": "120064698011379_538593122825199"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-11T12:38:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de, lise \u00f6\u011frencileri i\u00e7in yazarl\u0131k at\u00f6lyesi d\u00fczenleniyor ; http://bit.ly/11iozKA", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_537313299619848"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-10T08:35:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de lise \u00f6\u011frencileri i\u00e7in yazarl\u0131k at\u00f6lyesi; http://bit.ly/11iozKA", 
        "id": "120064698011379_536753773009134"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-10T07:50:19+0000", 
        "message": "PHILOSOPHY TALKS 6  \r\n\r\n\"Acting Universal? The Role of Religion in Modern Communities\"\r\n\r\nDr. ALBERTO L. SIANI\r\n\r\n11 January 2013, Friday // 15:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, East Campus, 5th Floor Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/UXYoVh", 
        "id": "120064698011379_536743636343481"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-08T18:58:53+0000", 
        "message": "Kar Tatili // Holiday due to Snow ;", 
        "id": "120064698011379_535944769756701"
    }, 
    {
        "created_time": "2013-01-07T15:19:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R POSTASI'n\u0131n be\u015finci say\u0131s\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131; http://www.sehir.edu.tr/Pages/HaberlerDuyurular/SehirPostasi/SP_5/anasayfa0103-4153.aspx", 
        "id": "120064698011379_535371823147329"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-31T13:58:59+0000", 
        "message": "Mutlu Y\u0131llar...", 
        "id": "120064698011379_531813043503207"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-25T15:25:36+0000", 
        "message": "PSYCHOLOGY TALKS 9 \r\n\"Graduate School in Psychology: A panel discussion regarding applying to graduate programs in psychology in the US, Europe, and Turkey\"\r\n\r\nElif \u00c7elebi and Ceren Acart\u00fcrk: Clinical\r\nSami Abuhamdeh and \u0130brahim \u015eenay: Social\r\nWilliam Knapp: Cognitive / Experimental\r\n\r\n26 December 2012 - Wedndesday // 16:00  \r\nWest Campus, Cinema Hall \r\nhttp://bit.ly/RQeBgJ", 
        "id": "120064698011379_528743507143494"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-22T11:27:26+0000", 
        "message": "17-18 Aral\u0131k 2012 tarihinde Gaziantep Zeugma Mozaik M\u00fczesi Kongre ve Sergi Saray\u0131\u2019ndaki Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeydik.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri // GAZ\u0130ANTEP.", 
        "id": "120064698011379_527172373967274"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-21T11:34:44+0000", 
        "message": "IBN KHALDUN LECTURES 3  \r\n\r\n\"The Question of Knowledge and Science in Ibn Khaldun and Weber\"\r\nNURULLAH ARDI\u00c7\r\n\r\nDecember 22, 2012 2:30 pm\r\nFoundation for Sciences and Arts \r\n(Vefa Cad., No: 41, 34134, Vefa, Fatih, \u0130stanbul)\r\nhttp://bit.ly/UUhAQS", 
        "id": "120064698011379_526640674020444"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-20T20:00:00+0000", 
        "message": "20 Aral\u0131k 2012 tarihinde \u00dcsk\u00fcdar Gen\u00e7lik Merkezi\u2019ndeki Anadolu Yakas\u0131 E\u011fitim Fuar\u0131 ve Kariyer G\u00fcnleri\u2019ne kat\u0131ld\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Anadolu Yakas\u0131 E\u011fitim Fuar\u0131 ve Kariyer G\u00fcnleri // \u00dcsk\u00fcdar \u2014 at \u00dcsk\u00fcdar Gen\u00e7lik Merkezi.", 
        "id": "120064698011379_529294857088359"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-20T18:26:46+0000", 
        "message": "Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131n\u0131n (yar\u0131n da) devam edece\u011fine dair Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc taraf\u0131ndan yap\u0131lan tahminler ve \u0130stanbul Valili\u011fi'nin bu \u00e7er\u00e7evede yapm\u0131\u015f oldu\u011fu uyar\u0131lar g\u00f6z \u00f6n\u00fcne al\u0131narak \u00dcniversitemiz 21 Aral\u0131k Cuma g\u00fcn\u00fc (yar\u0131n) akademik ve idari olarak tatil edilmi\u015ftir.\r\n---- \r\nDear \u015eehir Members, In accordance with the predictions from General Directorate of Meteorology that the heavy snow fall will continue (tomorrow) and the warning made by the Governorship of \u0130stanbul in this direction, our university  will be closed as academic and administrative holiday on Friday, December 21 (tomorrow).", 
        "id": "120064698011379_526334780717700"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-20T08:00:01+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_526123644072147"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-19T08:46:28+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme Enstit\u00fcs\u00fc y\u00fcksek lisans programlar\u0131na ba\u015fvurular ba\u015fl\u0131yor. T\u00fcrk\u00e7e Executive MBA Program\u0131: http://bit.ly/TxHZFr English Executive MBA Program: http://bit.ly/RDlGBk", 
        "id": "120064698011379_525680867449758"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-18T15:19:23+0000", 
        "message": "Do\u011fa Koleji \u00f6\u011frencileri \u015eEHiR'i ziyaret etti. Psikoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011fretim \u00fcyelerimizden \u0130brahim \u015eenay \u00f6\u011frencilere \u015eEH\u0130R hakk\u0131nda bilgi verdi.", 
        "id": "120064698011379_525348200816358"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-17T13:01:55+0000", 
        "message": "IBN KHALDUN LECTURES 2 \r\n    \r\n\"Ibn Khaldun as an Exemplar for an Alternative Science of Human Society\"\r\n\r\nSYED FARID ALATAS\r\n\r\n19 December 2012 - Wednesday // 15.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, West Campus, Conference Hall \r\nhttp://bit.ly/R1PLJ5", 
        "id": "120064698011379_524845844199927"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-17T08:01:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_524761880874990"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-13T07:47:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \nT\u00dcRK\u0130YE'DE YAYINCILIK VE ED\u0130T\u00d6RL\u00dcK KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 2 \n    \n\"T\u00fcrkiye'de Sosyal-Be\u015feri Bilimler Yay\u0131nc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n Son Yirmi Y\u0131l\u0131\"\n\nTUNCAY B\u0130RKAN\nYazar - \u00c7evirmen - Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 \n\n13 Aral\u0131k 2012 - Per\u015fembe // 15:00  \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Sinema Salonu \nhttp://bit.ly/SSVm2R", 
        "id": "120064698011379_522986397719205"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-12T15:04:01+0000", 
        "message": "\"K\u0131sa T\u00fcrkiye Tarihi\" Prof. Dr. KEMAL KARPAT (\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi)", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u015eEH\u0130R KONU\u015eMALARI 6 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_522660714418440"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-12T08:30:55+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_494528823911104"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-11T07:48:23+0000", 
        "message": "PSYCHOLOGY  TALKS 8 \r\n\r\n\"Space, Time, and Language\"\r\nEngin Ar\u0131k, Ph.D.\r\n\r\n12 December 2012, Wednesday // 16:30 \r\nWest Campus, TB 02\r\nhttp://bit.ly/Ud3WIe", 
        "id": "120064698011379_522063597811485"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-10T13:54:29+0000", 
        "message": "Ankara B\u00fcy\u00fck Kolej\u2019in d\u00fczenledi\u011fi 9. \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131\u2019ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Ankara B\u00fcy\u00fck Kolej 9. \u00dcniversite Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_521737744510737"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-10T10:11:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\n\r\nISLAMIC STUDIES IN \u015eEH\u0130R TALK SERIES 3\r\n\r\n\"Islamic Education in INDONESIA\"\r\nAndi Nurbaethy\r\n\r\n10 December 2012, Monday // 15:00\r\nWest Campus, Cinema Room\r\nhttp://bit.ly/Vygr0K", 
        "id": "120064698011379_521668111184367"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-06T08:51:30+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Ferhat Kentel, \"T\u00fcrkiye'nin Anayasa'ya Dair Tan\u0131m ve Beklenlentileri\" ara\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131 Akt\u00fcel'e yorumlad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_519770788040766"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-05T18:04:47+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi iki proje ile T\u00fcrkiye \u0130novasyon Haftas\u0131'nda.", 
        "id": "120064698011379_527835563907596"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-05T09:21:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R KONU\u015eMALARI 6 \r\n    \r\n\"K\u0131sa T\u00fcrkiye Tarihi\"\r\n\r\nKEMAL KARPAT \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi  \r\n\r\n12 Aral\u0131k 2012, \u00c7ar\u015famba // 14.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/RB0vPP", 
        "id": "120064698011379_519334111417767"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-03T20:00:00+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'de Sosyal-Be\u015feri Bilimler Yay\u0131nc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n Son Yirmi Y\u0131l\u0131\" // TUNCAY B\u0130RKAN", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: T\u00dcRK\u0130YE'DE YAYINCILIK VE ED\u0130T\u00d6RL\u00dcK KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 2 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_523499797667865"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-12-03T07:10:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\nDEBATING THE GLOBAL PUBLIC LECTURE SERIES 12 \r\n    \r\n\"Post\u2013Secularity and (Global) Politics: A Need for Radical Redefinition\"\r\n\r\nFRED DALLMAYR\r\nUniversity of Notre Dame (USA)\r\n\r\nDecember 3, 2012 // 15:30\r\nWest Campus, Cinema Hall\r\nhttp://bit.ly/WDhjCB", 
        "id": "120064698011379_518417004842811"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-29T08:13:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_381571821931345"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-28T11:36:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019DE EDEB\u0130YAT KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 10\r\n\r\n\"Osmanl\u0131 Toplumunda Yahudi Alg\u0131s\u0131\"\r\n\r\nDr. HAKAN KARATEKE\r\nChicago \u00dcniversitesi\r\n\r\n29 Kas\u0131m 2012 - Per\u015fembe // 15:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Ta\u015f Bina, TB02  \r\nhttp://bit.ly/VdpV7t", 
        "id": "120064698011379_516337855050726"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-27T08:58:05+0000", 
        "message": "\u00d6zel Antalya Envar Fen ve Anadolu Lisesi \u00d6\u011frencileri 26 Kas\u0131m 2012 Pazartesi g\u00fcn\u00fc \u00fcniversitemizi ziyaret etti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: \u00d6zel Antalya Envar Fen ve Anadolu Lisesi \u00d6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi. \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_515897415094770"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-26T14:17:06+0000", 
        "message": "Samsun \u0130brahim Tanr\u0131verdi Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri 23 Kas\u0131m 2012 Cuma g\u00fcn\u00fc \u00fcniversitemizi ziyaret etti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \u0130brahim Tanr\u0131verdi Sosyal Bilimler Lisesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_515568878460957"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-21T08:23:11+0000", 
        "message": "Hukuk B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyelerimizden Prof. Dr. Serap Yaz\u0131c\u0131, \u201cLisede Bir Ders\u201d etkinli\u011fi kapsam\u0131nda TEV \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f \u00d6zel Lisesi \u00f6\u011frencilerine \u201cAnayasal bir y\u00f6netimde ya\u015famaya neden ihtiyac\u0131m\u0131z var?\u201d konulu bir ders verdi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: L\u0130SEDE B\u0130R DERS // TEV \u0130nan\u00e7 T\u00fcrke\u015f \u00d6zel Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_513423982008780"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-21T07:51:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_372349469525241"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-21T07:47:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\nTAR\u0130H\u00c7E KONFERANS SER\u0130S\u0130 16 \r\n    \r\n\u201c\u0130brahim M\u00fcteferrika Matbaas\u0131 Neden Batt\u0131?\u201d\r\n\r\nProf. Dr. Metin Kunt\r\nSabanc\u0131 \u00dcniversitesi \r\n    \r\n21 Kas\u0131m 2012 - \u00c7ar\u015famba // 14:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Sinema Salonu \r\nhttp://bit.ly/UevKiG", 
        "id": "120064698011379_513418342009344"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-21T07:09:35+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilerimizin organize etti\u011fi 3. \u015eEH\u0130R OPEN M\u00fcnazara \u015eampiyonas\u0131 16,17,18 Kas\u0131m tarihlerinde \u015eEH\u0130R Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirildi.", 
        "id": "120064698011379_513412772009901"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-20T15:10:51+0000", 
        "message": "14-15-16 Kas\u0131m 2012 tarihlerinde Forum Ayd\u0131n Al\u0131\u015fveri\u015f Merkezi\u2019ndeki Ayd\u0131n \u0130l Milli E\u011fitim M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m ve Kariyer G\u00fcnleri\u2019ndeydik.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m ve Kariyer G\u00fcnleri // AYDIN \u2014 at Forum Ayd\u0131n Al\u0131\u015fveri\u015f Merkezi.", 
        "id": "120064698011379_513111565373355"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-19T07:46:56+0000", 
        "message": "DEBATING TURKEY PUBLIC LECTURE SERIES 9 \r\n    \r\n\"Religious and Secular Elite Cooperation, Reconstruction of A Country\u2019s Center and Democratization: Turkey and the World\"\r\n\r\nMurat SOMER\r\nKo\u00e7 University\r\n \r\nNovember 21st, Wednesday // 16:30  \r\nIstanbul \u015eehir University West Campus Rectorate Meeting Hall \r\nhttp://bit.ly/TaWlNF", 
        "id": "120064698011379_512597238758121"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-14T09:06:25+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_510595628958282"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-13T09:57:23+0000", 
        "message": "8-9 Kas\u0131m 2012 tarihlerinde Bursa AKM Merinos Fuar Merkezi\u2019ndeki Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131\u2019ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131 // Bursa \u2014 at Merinos Atat\u00fcrk Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi.", 
        "id": "120064698011379_510221708995674"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-12T14:53:45+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \r\n\r\n\"Yeni D\u00fcnya D\u00fczeninde Dijital ve Sosyal Medya\"\r\nY\u0130\u011e\u0130T BULUT\r\n\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu\r\n13 Kas\u0131m 2012, Sal\u0131 // 15:30", 
        "id": "120064698011379_509912965693215"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-12T07:51:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_509796822371496"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-09T14:06:00+0000", 
        "message": "RETHINKING THE SOCIAL 6  \r\n\r\n\"THE CITY IS ME\"\r\n\r\nDr. Rosane Araujo\r\n\r\nNovember 12th 2012, Monday // 15:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, West Campus, Cinema Room \r\nhttp://bit.ly/S4tQwJ", 
        "id": "120064698011379_508691102482068"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-08T13:45:25+0000", 
        "message": "ARA\u015eTIRMA VE ER\u0130\u015e\u0130M ODAKLI E\u011e\u0130T\u0130M - Prof. Dr. Nihat Berker (Sabanc\u0131 \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc) - 8 Kas\u0131m 2012", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: ARA\u015eTIRMA VE ER\u0130\u015e\u0130M ODAKLI E\u011e\u0130T\u0130M \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_508242442526934"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-08T09:19:25+0000", 
        "message": "8-9 Kas\u0131m 2012 tarihlerinde Bursa AKM Merinos Fuar Merkezi\u2019ndeki Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131\u2019nday\u0131z. \u015eEH\u0130R\u2019i yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenleri stand\u0131m\u0131za bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_508140189203826"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-08T07:54:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_429798460420896"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-05T08:01:08+0000", 
        "message": "ARA\u015eTIRMA VE ER\u0130\u015e\u0130M ODAKLI E\u011e\u0130T\u0130M\r\n\r\nProf. Dr. Nihat Berker\r\nSabanc\u0131 \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc\r\n\r\n8 Kas\u0131m 2012, Per\u015fembe // 14.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, Ta\u015f Bina, TB01\r\nhttp://bit.ly/QhiXfY", 
        "id": "120064698011379_506783909339454"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-11-02T10:02:38+0000", 
        "message": "GRADUATE SEMINARS 4\r\n\r\n\u201cA Systematic approach for Assessing Leanness in Manufacturing Organizations\u201d\r\n\r\nDr Azharul Karim\r\n\r\nNovember 5th 2012, Monday // 11:30 AM - 12:30 PM\r\nWest Campus - Cinema Hall \r\nhttp://bit.ly/QYBwCn", 
        "id": "120064698011379_505274339490411"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-31T14:36:36+0000", 
        "message": "EECS COLLOQUIUM SERIES 19\r\n\r\n\"Thermoelectric effects in of silicon microwires and phase-change memory devices\"\r\n\r\nGokhan Bakan, Ph.D.\r\n\r\nNovember 1st 2012, Thursday // 13:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, West Campus, Cinema Hall \r\nhttp://bit.ly/Ynpw0f", 
        "id": "120064698011379_504464146238097"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-30T08:46:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\nDEBATING THE GLOBAL PUBLIC LECTURE SERIES 11 \r\nPANEL DISCUSSION\r\n\r\n\"2012 US Presidential Elections and its Implications for Global Politics\"\r\n\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, East Campus, Conference Hall\r\nhttp://bit.ly/QRyvE1", 
        "id": "120064698011379_503842479633597"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-29T10:02:50+0000", 
        "message": "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kutlu Olsun.", 
        "id": "120064698011379_503419369675908"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-23T14:00:57+0000", 
        "message": "\u0130yi bayramlar...", 
        "id": "120064698011379_500880779929767"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-23T11:26:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R iki proje ile \u0130stanbul Tasar\u0131m Bienal'inde...", 
        "id": "120064698011379_482723175093598"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-18T10:36:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_122805157871515"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-15T11:08:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019DE EDEB\u0130YAT KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130 9\r\n\r\n\"T\u00fcrkiye\u2019de Yay\u0131nc\u0131l\u0131k ve Edit\u00f6rl\u00fck\"\r\n\r\nRA\u015e\u0130T \u00c7AVA\u015e \r\n\r\n18 Ekim 2012, Per\u015fembe // 15.00 - 17.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc, TB 01 Numaral\u0131 Salon\r\nhttp://bit.ly/RtGdTo", 
        "id": "120064698011379_497506286933883"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-11T07:49:25+0000", 
        "message": "TAR\u0130H\u00c7E CONFERENCE SERIES  15\r\n\r\n\u201cThe Economy of Human and Animal Labor in Ottoman Egypt\u201d\r\n\r\nDr. Alan Mikhail \r\nYale University\r\n\r\n15 October 2012, Monday // 14:00 \r\n\u0130stanbul \u015eehir University, East Campus, 5th Floor Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/QeHjmT", 
        "id": "120064698011379_495710107113501"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-10T08:00:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn;\r\n\r\n\"B\u0130R F\u0130K\u0130R OLARAK AVRUPA\" KONU\u015eMA SER\u0130S\u0130\r\n\r\n\"Sek\u00fclerizm, Bilim ve Demokrasi\"\r\nAbdelwahab El-Affendi\r\n\r\n10 Ekim 2012, \u00c7ar\u015famba // 15:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_495250847159427"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-10T07:56:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;\r\n\r\nEECS COLLOQUIUM SERIES  18\r\n\r\n\"Convergence of Telecommunication Networks and the Emergence of New Opportunities\"\r\nKemal Ozdemir, Ph.D.\r\n\r\nOctober 10th Wednesday, 2012 // 15:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir University, West Campus, Cinema Hall", 
        "id": "120064698011379_495250227159489"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-08T07:27:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\n\r\nTAR\u0130H\u00c7E CONFERENCE SERIES 14 \r\n\r\n\u201cHeadgear in the Ottoman Empire\u201d\r\n\r\nProf. Robert Dankoff \r\nThe University of Chicago\r\n\r\nConference will be conducted in English.\r\n\r\n8 October 2012, Monday // 16:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University West Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_494361347248377"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-05T14:16:37+0000", 
        "message": "\"Ele\u015ftirel D\u00fc\u015f\u00fcnme, Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenme, Medya ve Bilgi Okuryazarl\u0131\u011f\u0131\" // 5 Ekim 2012", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 34 new photos to the album: B\u0130LG\u0130 OKURYAZARLI\u011eI KONFERANSI \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_493240720693773"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-05T07:11:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\n\r\nB\u0130LG\u0130 OKURYAZARLI\u011eI KONFERANSI\r\n\r\n\"Ele\u015ftirel D\u00fc\u015f\u00fcnme, Ya\u015fam Boyu \u00d6\u011frenme, Medya ve Bilgi Okuryazarl\u0131\u011f\u0131\"\r\n\r\n5 Ekim 2012, Cuma // 09.00 - 17.30\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc\r\nhttp://bit.ly/PCYWKK", 
        "id": "120064698011379_493130944038084"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-05T07:05:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \n\nIII. OSMANLI ASKER\u0130 TAR\u0130H\u0130 SEM\u0130NER\u0130\n\n\"III. Osmanl\u0131 Askeri Tarihi Semineri: Tecr\u00fcbi \u00c7al\u0131\u015fmalar, Topografik Ara\u015ft\u0131rmalar ve Modelleme I\u015f\u0131\u011f\u0131nda Osmanl\u0131 Askeri Yap\u0131s\u0131 ve Sava\u015flar\"\n\n5-6 Ekim 2012\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc \nhttp://bit.ly/OGJ3IA", 
        "id": "120064698011379_493129337371578"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-10-01T06:08:29+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\n\r\nRound Table Talks 2:\r\n\"Friending\" the Electorate: Social Media in Political Campaigns \r\n\r\nProf. Danny Hayes\r\nGeorge Washington University\r\n\r\nOctober 1th, 2012, Monday // 15:00 - 16:30\r\n\r\n\u0130stanbul \u015eehir University\r\nEast Campus, Rectore Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/PlPf3e", 
        "id": "120064698011379_491473597537152"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-28T06:30:54+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_490259317658580"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-25T07:12:01+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Hasan K\u00f6sebalaban'\u0131n Star gazetesinde yay\u0131nlanan r\u00f6portaj\u0131;", 
        "id": "120064698011379_235489033243961"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-24T11:53:36+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 25 new photos to the album: 2012 - 2013 L\u0130SANS ORYANTASYON PROGRAMI.", 
        "id": "120064698011379_488765777807934"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-20T10:50:49+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: 2012 - 2013 L\u0130SANS ORYANTASYON PROGRAMI.", 
        "id": "120064698011379_487102141307631"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-20T07:42:35+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in 2012-2013 Oryantasyon Program\u0131 bug\u00fcn 13:00'de ba\u015fl\u0131yor. Program \u015f\u00f6yle; http://bit.ly/ThCblk", 
        "id": "120064698011379_487063651311480"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T19:00:00+0000", 
        "message": "\"American Foreign Policy and the Arab Spring\" PETER MANDAVILLE", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: FOREIGN POLICY PUBLIC LECTURE SERIES 1 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_485941294757049"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T13:42:03+0000", 
        "message": "\"Grundtvig, New Media Literacy and Empowerment for Democracy Workshop for Adult Learners\"", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos to the album: GRUNDTVIG, NEW MEDIA LITERACY // 10-17 September 2012 \u2014 with Berkan Jr G\u00fcven and Kutsal Koruk.", 
        "id": "120064698011379_484875748196937"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T11:33:48+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their event.", 
        "id": "120064698011379_341619812596244"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T11:17:22+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added an event.", 
        "id": "120064698011379_146963545446597"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T07:35:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; \r\n\r\nForeign Policy Public Lecture Series- 1\r\n\r\n\"American Foreign Policy and the Arab Spring\"\r\nPETER MANDAVILLE\r\n\r\nSeptember 14, 2012 - Friday // 14.30 \u2013 16:30\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade West Campus, Meeting Hall\r\nhttp://bit.ly/UavduD", 
        "id": "120064698011379_484781244873054"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-14T07:03:55+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de T\u00fcrk-Arap Gen\u00e7lik Kongresi... Takip etmek isteyenler i\u00e7in canl\u0131 yay\u0131n adresi: http://bit.ly/UavduD", 
        "id": "120064698011379_484776204873558"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-13T12:30:51+0000", 
        "message": "\"Grundtvig, New Media Literacy and Empowerment for Democracy Workshop for Adult Learners\"", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: GRUNDTVIG, NEW MEDIA LITERACY // 10-17 September 2012.", 
        "id": "120064698011379_484451828239329"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-12T20:28:25+0000", 
        "message": "2012-2013 Akademik Y\u0131l\u0131 G\u00fcz D\u00f6nemi \u00c7AP, Yandal ve Kurum \u0130\u00e7i Yatay Ge\u00e7i\u015f sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n;", 
        "id": "120064698011379_259590077478000"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-12T13:58:20+0000", 
        "message": "\"Grundtvig, New Media Literacy and Empowerment for Democracy Workshop for Adult Learners\"", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: GRUNDTVIG, NEW MEDIA LITERACY // 10-17 September 2012.", 
        "id": "120064698011379_484098231608022"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-11T11:24:02+0000", 
        "message": "\"Grundtvig, New Media Literacy and Empowerment for Democracy Workshop for Adult Learners\"", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: GRUNDTVIG, NEW MEDIA LITERACY // 10-17 September 2012.", 
        "id": "120064698011379_483645981653247"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-11T06:02:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \n\n\"Grundtvig, New Media Literacy and Empowerment for Democracy Workshop for Adult Learners\"\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversity / Altunizade\n\nhttp://bit.ly/RP8jLu", 
        "id": "120064698011379_483580981659747"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-10T10:53:53+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_483227201695125"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-07T07:35:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de 'Yeni \u0130nsan Kaynaklar\u0131 Sertifika Program\u0131' a\u00e7\u0131l\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_523816640968682"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-06T13:17:00+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Kay\u0131t G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_481555398528972"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-06T08:24:29+0000", 
        "message": "3-4-5-6 Eyl\u00fcl tarihlerinde kay\u0131t yapt\u0131ramayan \u00f6\u011frencilerimiz, 7 Eyl\u00fcl Cuma g\u00fcn\u00fc kay\u0131t yapt\u0131rabilirler. http://bit.ly/Nvpxtp", 
        "id": "120064698011379_481469118537600"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-05T11:39:53+0000", 
        "message": "Yeni \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in '2012-2013 Akademik Y\u0131l\u0131 Lisans Oryantasyon Program\u0131' belli oldu: http://bit.ly/ThCblk", 
        "id": "120064698011379_481098031908042"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-05T07:04:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Kay\u0131t G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_481038341914011"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-04T16:40:38+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Postas\u0131'n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc say\u0131s\u0131 yay\u0131nda; http://bit.ly/OV5juI", 
        "id": "120064698011379_480786358605876"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-09-03T06:57:42+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Kay\u0131t G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_480183028666209"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-30T08:03:59+0000", 
        "message": "30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 kutlu olsun.", 
        "id": "120064698011379_478584772159368"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-28T13:50:56+0000", 
        "message": "Perspective Analysis and Scaling of Social Movements \u2013 with Case Studies on Indonesia, Nigeria and UK Counter-Radical Movements, and on Kurdish Identity in Turkey // Doc. Dr. Hasan Davulcu", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: EECS COLLOQUIM SERIES 17 \u2014 at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_477797028904809"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-18T12:00:52+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz, \u00d6ncelikle aram\u0131za ho\u015f geldiniz. \u00dcniversitemize yeni kay\u0131tlar 3-7 Eyl\u00fcl 2012 tarihleri aras\u0131nda fak\u00fcltelere g\u00f6re belirlenen g\u00fcnlerde yap\u0131lacakt\u0131r. Gerekli belgeler ve detayl\u0131 bilgilere a\u015fa\u011f\u0131daki sayfadan ula\u015fabilirsiniz. \u015eEH\u0130R'de g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere...", 
        "id": "120064698011379_489737887720815"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-17T20:24:03+0000", 
        "message": "Kimler \u015eEH\u0130R'de? \u00dcniversitemize yerle\u015fen yeni \u00f6\u011frencilerimizi tebrik ediyor, sayfam\u0131za bekliyoruz. Aram\u0131za ho\u015f geldiniz.", 
        "id": "120064698011379_473552755995903"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-17T16:23:21+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_473472329337279"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-13T13:46:09+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_471659659518546"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-13T12:15:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, Hukuk Y\u00fcksek Lisans Program\u0131na ba\u015fvurular devam ediyor. http://bit.ly/O1vsEM", 
        "id": "120064698011379_471627519521760"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-13T08:40:04+0000", 
        "message": "EECS COLLOQUIUM SERIES 17 \r\n\r\n\"Perspective Analysis and Scaling of Social Movements \u2013 with Case Studies on Indonesia, Nigeria and UK Counter-Radical Movements, and on Kurdish Identity in Turkey\" \r\n\r\nDoc. Dr. Hasan Davulcu\r\n\r\nTuesday August 28th,  14:30-15:30 \r\nAltunizade Campus, 3rd Floor Senate Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/NaiC8W", 
        "id": "120064698011379_471563896194789"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-12T13:44:26+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_471200809564431"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-03T19:35:00+0000", 
        "message": "\u00dcniversite tercihlerinizi merak ediyoruz... A\u015fa\u011f\u0131daki linke t\u0131klay\u0131p #\u00dcniversiteTercihlerim etiketi alt\u0131nda tweet atarak bizimle payla\u015f\u0131n :)\nhttps://twitter.com/#!/search/realtime/%23%C3%9CniversiteTercihlerim", 
        "id": "120064698011379_467908789893633"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-03T14:28:07+0000", 
        "message": "\u00dcniversite tercihi yapan t\u00fcm aday \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar dileriz.", 
        "id": "120064698011379_467814969903015"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-03T11:34:50+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R?", 
        "id": "120064698011379_467760169908495"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-02T14:06:47+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Hukuk Fak\u00fcltesi?", 
        "id": "120064698011379_467432263274619"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-02T12:17:10+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R \u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi?", 
        "id": "120064698011379_467393236611855"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-02T11:04:10+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Felsefe B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_467373623280483"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-02T07:23:48+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_467320483285797"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-08-01T10:44:47+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R End\u00fcstri M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_466968496654329"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-31T14:22:19+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_466631633354682"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-30T10:52:19+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_466188120065700"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-30T07:42:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'i anlat\u0131yor. Sorular\u0131n\u0131z\u0131 http://sehircokguzelgelsene.com adresinden \u00f6\u011frencilerimize ula\u015ft\u0131rabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_407503715978460"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-28T10:27:11+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_465448416806337"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-27T14:11:02+0000", 
        "message": "Neden \u015eEH\u0130R Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_465149350169577"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-25T11:12:09+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Elektrik-Elektronik M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Tar\u0131k Ar\u0131c\u0131\u2019ya T\u00dcB\u0130TAK Ulusal Gen\u00e7 Ara\u015ft\u0131rmac\u0131 Kariyer Geli\u015ftirme Program\u0131\u2019ndan Destek http://bit.ly/NuxsuO", 
        "id": "120064698011379_464394943578351"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-22T07:59:01+0000", 
        "message": "Fuad K\u00f6pr\u00fcl\u00fc'n\u00fcn kitaplar\u0131 \u015eEH\u0130R K\u00fct\u00fcphanesi'nde...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_463189633698882"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-20T16:35:38+0000", 
        "message": "\u0130\u015eTE '\u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU'NU KAZANANLAR;", 
        "id": "120064698011379_462559723761873"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-18T14:23:54+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: 16 Temmuz - 3 A\u011fustos 2012 // Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_461739203843925"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-18T14:19:00+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_461735997177579"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-18T13:13:32+0000", 
        "message": "\u0130slami \u0130limler Fak\u00fcltesi Paneli\r\n\r\n\u201cT\u00fcrkiye\u2019nin \u0130slami \u0130limler Birikimini D\u00fcnyaya A\u00e7mak\u201d \r\n\r\n19 Temmuz 2012 - Per\u015fembe // 14:00  \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc\r\nhttp://bit.ly/NzCFyz", 
        "id": "120064698011379_461716337179545"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-13T17:36:24+0000", 
        "message": "Aday \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in \u015eEH\u0130R'i daha yak\u0131ndan tan\u0131ma f\u0131rsat\u0131; http://aday.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_374164092650758"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-06T08:02:16+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_457087830975729"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-05T09:00:07+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\u2019na ba\u015fvurmak i\u00e7in son 12 saat! Ba\u015fvurular\u0131n\u0131z\u0131 heyecanla bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_413624652023562"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-07-03T17:15:24+0000", 
        "message": "Serverdan kaynaklanan hata sebebiyle 2 Temmuz ve 3 Temmuz tarihlerindeki \u00c7ok \u0130stiyorum Bursu ba\u015fvurular\u0131n\u0131n baz\u0131lar\u0131 elimize ula\u015famam\u0131\u015ft\u0131r. Bu tarihlerde ba\u015fvuru yapanlar\u0131n, ba\u015fvurular\u0131n\u0131 tekrar yapmalar\u0131n\u0131 rica ediyoruz.", 
        "id": "120064698011379_455831907767988"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-25T13:51:49+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Ergun \u00d6zbudun'un Star A\u00e7\u0131k G\u00f6r\u00fc\u015f'te yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131; http://bit.ly/OcJLeH", 
        "id": "120064698011379_350558561679756"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-25T08:33:30+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Talha K\u00f6se'nin Star A\u00e7\u0131k G\u00f6r\u00fc\u015f'te yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131; http://bit.ly/OcJecs", 
        "id": "120064698011379_452415184782342"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-25T06:42:18+0000", 
        "message": "Altunizade Bat\u0131 - Altunizade Do\u011fu - Altunizade G\u00fcney", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 32 new photos to the album: Kamp\u00fcslerimiz.", 
        "id": "120064698011379_451043774913468"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-23T10:25:34+0000", 
        "message": "Lisans Yerle\u015ftirme S\u0131navlar\u0131na giren t\u00fcm \u00fcniversite aday\u0131 \u00f6\u011frencilere ba\u015far\u0131lar diliyoruz. Kavu\u015fmam\u0131za bir ka\u00e7 s\u0131nav kald\u0131. Bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_449959715021874"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-22T08:57:20+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 online ba\u015fvuru s\u00fcreci 25 Haziran'da ba\u015fl\u0131yor. http://bit.ly/MOsAdK", 
        "id": "120064698011379_449388841745628"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-19T14:19:43+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin bu y\u0131l 3. kez d\u00fczenledi\u011fi \u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\u2019na ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131.", 
        "id": "120064698011379_328774163869186"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-16T07:41:03+0000", 
        "message": "2012 Lisans Yerle\u015ftirme S\u0131navlar\u0131na girecek t\u00fcm \u00fcniversite aday\u0131 \u00f6\u011frencilere ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_445875488763630"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-06-14T08:22:08+0000", 
        "message": "A Formula for Succes\r\n\r\nSupporting People Through Organizational Change\r\n \r\nDr. Leslie T. Szamosi\r\n \r\n18th June 2012, Monday // 18:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\r\nhttp://bit.ly/KIksun", 
        "id": "120064698011379_444830372201475"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-29T16:54:03+0000", 
        "message": "\u0130nsan ve Toplum Bilimleri Fak\u00fcltesi\r\nTarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\r\n \r\n\"17. Y\u00fczy\u0131lda Osmanl\u0131 \u0130mparatorlu\u011fu: Kriz ve D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\"\r\n \r\n31 May\u0131s-2 Haziran 2012\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Do\u011fu Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/MSQObM", 
        "id": "120064698011379_435143223170190"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-25T14:26:10+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 77 new photos to the album: \u015eEH\u0130R \u015eENL\u0130K 2012.", 
        "id": "120064698011379_432358696781976"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-24T13:58:52+0000", 
        "message": "Kad\u0131n, \u015eiddet ve G\u00fcvenlik \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131  \r\n \r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Mondern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi\r\n \r\n25 May\u0131s 2012, Cuma // 09.00 - 18:30\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/MJbZg8", 
        "id": "120064698011379_431683613516151"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-24T07:38:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn;\r\n\r\nTarih\u00e7e Conference Series 12\r\n\r\n\u201cRiots in Late-Antique Constantinople: The People, the City and the Emperor\u201d\r\n Dr. Kutlu Akal\u0131n\r\n\r\nMay 24th 2012, Thursday // 14:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room \r\nhttp://bit.ly/KrYUpf", 
        "id": "120064698011379_431542610196918"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-24T07:36:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\nCultural Studies Talk Series 12\r\n\r\n\"'Successs' Stories of Nation-Building in Bosnia-Herzegovina: The Role of The Serbian Orthodox Church\"\r\nAna Devic\r\n\r\nMay 24th 2012, Thurday // 12:00 - 14:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/Mrr83e", 
        "id": "120064698011379_431542316863614"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-23T14:38:28+0000", 
        "message": "22-23-24 May\u0131s 2012 tarihlerinde, Serdivan Belediyesi Sosyal Tesisleri\u2019ndeki Sakarya Bilim, Teknoloji, E\u011fitim ve Kariyer G\u00fcnleri\u2019ndeyiz. \u015eEH\u0130R'i yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyenleri stand\u0131m\u0131za bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_431061886911657"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-22T10:15:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\n\u201cEurope as an Idea\u201d Talk Series 4\r\n \r\n\"Decentring Europe, Recentring Islam\"\r\nNil\u00fcfer G\u00f6le\r\n\r\n22 May 2012, Tuesday // 16.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversity, Altunizade Campus, Conference Hall\r\nhttp://bit.ly/K7fVFN", 
        "id": "120064698011379_430216076996238"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-22T07:03:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\nEngineering Graduate Seminars 2\r\n\r\n\"A multi-objective approach for allocating resources in Markov PERT networks\"\r\n\r\nAmir Azaron, Ph.D\r\n \r\nMay 22, 2012, Tuesday // 14:00 -15:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Campus, Meeting Room at Rector's Quarters\r\nhttp://bit.ly/KGwyFi", 
        "id": "120064698011379_430155480335631"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-21T13:18:22+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi May\u0131s ay\u0131 ziyaretleri...", 
        "id": "120064698011379_429579080393271"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-21T12:38:15+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_429553750395804"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-19T10:26:44+0000", 
        "message": "19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 herkese kutlu olsun...", 
        "id": "120064698011379_428245500526629"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-16T10:47:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u015eenlik '12, 17-18 May\u0131s'ta, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Altunizade Bat\u0131 Kamp\u00fcs\u00fc'nde... sehirsenlik@gmail.com adresinden d\u0131\u015far\u0131dan kat\u0131l\u0131m ve senlik hakk\u0131\u0131nda detayl\u0131 bilgi alabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_426350637382782"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-15T06:29:35+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \r\n\r\n\"DN 101 Domain D\u00fcnyas\u0131na Giri\u015f\"\r\n\r\n15 May\u0131s 2012, Sal\u0131 // 16.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, \r\n1. Kat S\u0131n\u0131f: 108", 
        "id": "120064698011379_425589047458941"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-14T11:44:55+0000", 
        "message": "\u015eehir\u2019de Edebiyat Konu\u015fma Serisi  8\r\n\r\n\u201cFatma Aliye: \u0130\u015fte Bizim Hik\u00e2yemiz\u201d\r\nFatma Barbaroso\u011flu\r\n \r\n16 May\u0131s 2012, \u00c7ar\u015famba // 15.30\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/JyVQGx", 
        "id": "120064698011379_424984350852744"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-14T07:16:46+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \r\n\r\nCultural Studies Talk Series 11 \r\n\r\n\"'Successs' Stories of Nation-Building in Bosnia-Herzegovina: The Role of The Serbian Orthodox Church\"\r\n\r\nAna Devic\r\nDo\u011fu\u015f University\r\n\r\nMay 14th 2012, Monday // 12:00 - 14:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\r\nhttp://bit.ly/J3M9T0", 
        "id": "120064698011379_424898404194672"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-12T15:06:13+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\r\n\r\n\"TADIMLIK\"\r\n\r\n15 Nisan 2012, Sal\u0131 // 17.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_423679394316573"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-10T18:32:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Dr. G\u00fcnhan B\u00f6rek\u00e7i, 11 May\u0131s 2012 g\u00fcn\u00fc saat 12.30\u2019da, ODT\u00dc Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u201cMukarreb-i \u015eehriyari: III. Murad\u2019dan I. Ahmed\u2019e Osmanl\u0131 Siyaset Arenas\u0131nda Musahib Vezirler ve A\u011falar (1574-1617)\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir sunum yapacak. Sunuma ilgili herkes kat\u0131labilir.", 
        "id": "120064698011379_422486057769240"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-10T11:04:34+0000", 
        "message": "Uluslararas\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay \"Orta Do\u011fu'da Demokratik ve Anayasal Ge\u00e7i\u015f S\u00fcre\u00e7leri\"\r\n \r\n11 May\u0131s 2012, Cuma // 10.00 - 20.00\r\n12 May\u0131s 2012, Cumartesi // 10.00 - 12.00\r\n\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\r\nhttp://bit.ly/JiMVsZ", 
        "id": "120064698011379_422260791125100"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-10T06:44:12+0000", 
        "message": "Band\u0131rma Hayal Bah\u00e7esi'ndeki 'Band\u0131rma Fen Bilimleri Dershanesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri'ndeyiz. \u015eEH\u0130R'i daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyen herkesi stand\u0131m\u0131za bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_422181801132999"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-09T09:23:48+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \r\n\r\nTemel Foto\u011fraf Semineri Sertifika Program\u0131\r\n\r\n10 May\u0131s 2012, Per\u015fembe // 17.00 - 19.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_421579414526571"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-08T06:04:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_420130568004789"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-07T13:36:57+0000", 
        "message": "Designing a Leakly Bucket: Political Economy of Costly Redistribution\n \nDo\u00e7. Dr. Haldun EVRENK\nSuffolk University / Boston\n \nMay 8th Tuesday, 2012 // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room. \nhttp://bit.ly/IEPmIO", 
        "id": "120064698011379_420303844654128"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-07T08:17:13+0000", 
        "message": "PANEL: \"Toplumsal Mekan Eti\u011fi ve \u0130stanbul'da G\u00fcvenlikli Siteler\"\n\n12 May\u0131s 2012, Cumartesi // 14:00\nBilim ve Sanat Vakf\u0131, Zeyrek Salonu, Vefa Caddesi\nNo: 48 Fatih, \u0130stanbul\n\nhttp://bit.ly/IqOmCR", 
        "id": "120064698011379_420174891333690"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-07T07:08:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_420130568004789"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-06T14:48:13+0000", 
        "message": "\u201cEurope as an Idea\u201d Talk Series\n\n\"Five Ways of Deconstructing Europe\"\nIan Almond\n \nMay 7, 2012, Monday at 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\nhttp://bit.ly/Izxaz8", 
        "id": "120064698011379_419559818061864"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-05T14:55:23+0000", 
        "message": "\u0130nsan Toplum ve Teknoloji Derne\u011fi'in yapt\u0131\u011f\u0131 ara\u015ft\u0131rma sonucu \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi sosyal medya kullan\u0131m\u0131nda, iki birincilik iki ikincilik elde etti. \u00d6d\u00fcl\u00fcm\u00fcz\u00fc Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. Ahmet Ademo\u011flu ald\u0131.", 
        "id": "120064698011379_418815204802992"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-04T17:15:23+0000", 
        "message": "5 May\u0131s Cumartesi g\u00fcn\u00fc, Arnavutluk Tiran'daki 'Uluslararas\u0131 E\u011fitim Fuar\u0131'nday\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_418152604869252"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-03T11:58:13+0000", 
        "message": "Ca\u011falo\u011flu Anadolu Lisesi Bilim \u015eenli\u011fi \u015eEHiR \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd.Do\u00e7.Dr. Vural Aksakall\u0131'n\u0131n sunumu ile devam ediyor.", 
        "id": "120064698011379_417269464957566"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-03T08:09:51+0000", 
        "message": "\u015eEHiR sponsorlugundaki Ca\u011falo\u011flu Anadolu Lisesi Bilim \u015eenli\u011fi proje yar\u0131\u015fmas\u0131 ile devam ediyor.", 
        "id": "120064698011379_417197274964785"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-03T07:58:34+0000", 
        "message": "\u015eEHiR sponsorlu\u011funda ger\u00e7ekle\u015ftirilen Bilim \u015eenli\u011fi'nin 2. g\u00fcn\u00fcnde Ca\u011falo\u011flu Anadolu Lisesi'ndeyiz.", 
        "id": "120064698011379_417194714965041"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-05-02T13:25:13+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi updated their cover photo.", 
        "id": "120064698011379_415751758442670"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-30T07:08:40+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Mahmut Mutman'\u0131n Star A\u00e7\u0131k G\u00f6r\u00fc\u015f'te yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_278879388872274"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-30T06:30:10+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_413600438657802"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-28T09:17:20+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn ve yar\u0131n (28-29 Nisan) Azerbaycan / Bak\u00fc'de, Inn Park Hotel' de d\u00fczenlenen \"T\u00fcrkiye \u00dcniversiteleri E\u011fitim Fuar\u0131\"ndayiz. \u015eEHiR'i daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyen herkesi stand\u0131n\u0131m\u0131za bekleriz.", 
        "id": "120064698011379_412153338802512"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-26T13:34:57+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_368551246524199"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-26T11:27:02+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_410526422298537"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-25T14:09:15+0000", 
        "message": "Saray Konferanslar\u0131 \u015eEH\u0130R \u00d6zel 2\n \n\"Babalar ve K\u0131zlar\u0131: Bir Dolmabah\u00e7e An\u0131s\u0131n\u0131n II.Abd\u00fclhamit'te B\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 \u0130zler\"\n \nEngin Deniz Akarl\u0131\n \n26 Nisan 2012, Per\u015fembe // 16.00\nDolmabah\u00e7e Saray\u0131\nhttp://bit.ly/IfMDFb", 
        "id": "120064698011379_409661869051659"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-25T11:42:24+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \n\n\u015eEH\u0130R M\u00fcnazara \u015eampiyonas\u0131 2\n\n27 - 29 Nisan 2012 / Altunizade Yele\u015fkesi\nBa\u015fvuru ve detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://www.sehirmunazara.com", 
        "id": "120064698011379_409555439062302"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-25T07:50:23+0000", 
        "message": "Psychology Talks 7 \n\n\"Chess as a Logotherapy Method with Youth\"\n \nRoumen Bezergianov\nDetention Counselor, Arizona, USA\n \nApril 26th 2012, Thursday // 16.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/It79Bc", 
        "id": "120064698011379_409431369074709"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-25T06:29:52+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7'un \u0130stanbul Ticaret Gazetesi'ndeki yaz\u0131s\u0131;", 
        "id": "120064698011379_409382695746243"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-24T13:05:46+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fr. G\u00f6r. Dr. G\u00fcnhan B\u00f6rek\u00e7i'nin haz\u0131rlay\u0131p sundu\u011fu \"Nisyana Veda\" bu ak\u015fam 22:30'da, TRT Okul'da...", 
        "id": "120064698011379_408755715808941"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-24T06:16:44+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Hasan K\u00f6sebalaban'\u0131n Star A\u00e7\u0131k G\u00f6r\u00fc\u015f'te yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_128875893911915"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-23T20:18:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_408256582525521"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-23T08:41:31+0000", 
        "message": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 herkese kutlu olsun.", 
        "id": "120064698011379_407893882561791"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-20T13:19:53+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: Nisan ay\u0131 i\u00e7erisinde Denizli, Samsun, Antalya ve Rize'ydik...", 
        "id": "120064698011379_406059319411914"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-19T14:25:19+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\nTemel Photoshop E\u011fitimi\n\nSon Kay\u0131t Tarihi: 15 May\u0131s 2012 \nDetaylar i\u00e7in: http://www.sehrifotograf.blogspot.com/", 
        "id": "120064698011379_405391039478742"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-19T07:18:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; \nCultural Studies Talk Series 10 \n \n\"Regulating Religion in Turkey: Diyanet\"\n \n\u0130\u015ftar G\u00d6ZAYDIN\nDo\u011fu\u015f University, School of Law\n \nApril 19th 2012, Thursday // 13.00 - 15.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/JLyef1", 
        "id": "120064698011379_405210419496804"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-18T08:38:19+0000", 
        "message": "Eski T\u00fcrk Edebiyat\u0131 \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 VIII\n\n\"Kasideye Medhiye: Bi\u00e7ime, \u0130\u015fleve ve Muhtevaya Dair Tespitler\"\n\n27 Nisan 2012, Cuma // 09.00 - 18.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi\n\nEtkinli\u011fin web sayfas\u0131 i\u00e7in; http://bit.ly/HRw5Ei", 
        "id": "120064698011379_404320276252485"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-17T10:34:36+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \nFaal \u00d6\u011frenci Kul\u00fcb\u00fc \n\n\"Dirili\u015f\"\n\n17 Nisan Sal\u0131, 2012 // 16.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_403510136333499"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-12T11:05:53+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri \n\nAlper Gencer ile s\u00f6yle\u015fi\n\n13 Nisan 2012, Cuma // 14.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_398917726792740"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-11T11:23:48+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 10\n\n\"Tehdit, Zorlama, Muhabere: So\u011fuk Sava\u015f Sonras\u0131 BM ve AB Yapt\u0131r\u0131mlar\"\n\nFrancesco Giumelli\n \n12 Nisan 2012 - Per\u015fembe // 16.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, 5. Kat toplant\u0131 salonu\nhttp://bit.ly/HxhRak", 
        "id": "120064698011379_398259213525258"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-10T16:22:32+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\"Yeni Nesil Giri\u015fimcilik\"\n\nAli Sabanc\u0131 \n\n11 Nisan 2012, \u00c7ar\u015famba // 15.00 - 16.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_397744500243396"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-10T14:06:35+0000", 
        "message": "Psychology Talks 6\n\n\"Dissociation Between Memory Quantity and Metacognitive Monitoring in Cued and Free Recall: The Mixed Blessing of Categorized Study Lists\"\n \nDr. Mehmet Akif G\u00fczel\n\nApril 11th 2012, Wednesday // 16.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room \nhttp://bit.ly/HuLQA2", 
        "id": "120064698011379_397667363584443"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-10T09:08:31+0000", 
        "message": "Cannes Film Festivali'inde g\u00f6sterilecek olan \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Sinema ve Televizyon b\u00f6l\u00fcm\u00fc Ara\u015ft\u0131rma G\u00f6revlisi Zeynep Merve Uygun'un \"In & Out\" isimli filmi, Kristal Klaket K\u0131sa Film Yar\u0131\u015fmas\u0131\u2019nda en iyi belgesel film se\u00e7ildi. http://bit.ly/HwDy84", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi at \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi.", 
        "id": "120064698011379_2932126714668"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-10T08:29:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn;\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\"Ortado\u011fu \u0130ntifadalar\u0131 ve Suriye\"\n\nBahad\u0131r Kurbano\u011flu\nAra\u015ft\u0131rmac\u0131 Yazar\n\n10 Nisan 2012, Sal\u0131 // 16.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_397522676932245"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-09T12:58:25+0000", 
        "message": "\"Emonational Memory in Organizations\"\n\nProf. Dr. Ali Ekber AKG\u00dcN\n\nApril 10th 2012, Tuesday // 15:30\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, \n5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/HX1RMn", 
        "id": "120064698011379_396950560322790"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-09T10:42:46+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'de internet kullan\u0131m\u0131n\u0131n 19. y\u0131l\u0131 kutlan\u0131yor. Detaylar i\u00e7in; http://internethaftasi.org.tr", 
        "id": "120064698011379_396889456995567"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-06T13:06:19+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 9  \n \n\"The Antropology of Nothing: War and Displacement in The Republic of Georgia\"\n \nElizabeth DUNN\nUniversity of Colorado, Boulder; Department of Georgraphy\n \nApril 9th 2012, Monday // 12.00 - 14.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/I4CtFG", 
        "id": "120064698011379_395021257182387"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-05T07:09:44+0000", 
        "message": "SEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_394292493921930"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-04T09:55:54+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\u015eehir Politika Kul\u00fcb\u00fc Siyaset Okulu\n\n\"Medeniyet Krizi ve \u00c7\u00f6z\u00fcm Yollar\u0131\"\n\nProf.Dr.Numan KURTULMU\u015e\nHAS Parti Genel Ba\u015fkan\u0131\n\n4 Nisan 2012, \u00c7ar\u015famba // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_393699020647944"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-03T14:34:51+0000", 
        "message": "Student Activities Office // International Relations Office\n\n\"American Protests: The Bonus March of 1932 and the Occupy Wall Street Demonstrations of 2011.\"\n \nAlan Brinkley\n \nApril 4th 2012, Wednesday // 17:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/HHameo", 
        "id": "120064698011379_393163037368209"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-03T08:49:04+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye geneli en y\u00fcksek kurumsal Twitter takip\u00e7i oran\u0131na sahip ilk 10 \u00fcniversite aras\u0131nda \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi 1. s\u0131rada. T\u00fcrkiye geneli en y\u00fcksek kurumsal Facebook kullan\u0131m oran\u0131na sahip ilk 10 \u00fcniversite aras\u0131nda ise, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi 2. s\u0131rada yer al\u0131yor. Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/HaEexA", 
        "id": "120064698011379_393024900715356"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-03T07:56:35+0000", 
        "message": "Haberin detaylar\u0131 i\u00e7in t\u0131klay\u0131n; http://bit.ly/HaAoo5", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_393012237383289"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-02T11:46:30+0000", 
        "message": "I Have a Thesis Lectures Series 3\n\n\"The Construct\u0131on of 'The Democrat' as a Social Type: The Case of Opinion Producers After 1980\"\n\nEylem Akdeniz \nKemerburgaz University\n\nApril 3rd 2012, Tuesday // 11:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, \n5th Floor Meeting Room \nhttp://bit.ly/HOjGe9", 
        "id": "120064698011379_392408944110285"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-04-02T08:03:36+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Sinema ve Televizyon b\u00f6l\u00fcm\u00fc Ara\u015ft\u0131rma G\u00f6revlisi Zeynep Merve Uygun'un \"In & Out\" isimli filmi, Cannes Film Festivali'inde g\u00f6sterilecek. ", 
        "id": "120064698011379_275730335839116"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-30T06:55:05+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Conference Series 11 \n\n\u201cBetween Religion and Politics: Hellenism, Herodotos, and the Ottomans in the Renaissance\u201d\n \nAsl\u0131han Ak\u0131\u015f\u0131k\nHarvard University, PhD candidate\n \nApril 3rd 2012, Tuesday // 15:30\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Class 501\nhttp://bit.ly/H5ZC6l", 
        "id": "120064698011379_390475014303678"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-29T08:31:56+0000", 
        "message": "Dolmabah\u00e7e Saray\u0131'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilen Saray Konferanslar\u0131 serisinin ilk konu\u011fu \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Macit Kenano\u011flu'ydu...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Saray Konferanslar\u0131 \u015eEH\u0130R \u00d6zel.", 
        "id": "120064698011379_389837421034104"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-28T08:18:03+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_254344581325139"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-27T11:04:59+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\n\u015eehir'de Edebiyat -7\n\"Patronage and Poetry in the  Islamic World : Arabic and Persian PoetsTaking Risks to Get Ahead\"\nJocelyne Sharlet\n17.00, 5. Kat Toplant\u0131 Odas\u0131", 
        "id": "120064698011379_388588547825658"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-27T07:18:24+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_301896723216736"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-27T06:59:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nTarih\u00e7e-10\n\"Esad of loannina the First Ottoman Court Philosopher\" \nBekir Harun K\u00dc\u00c7\u00dcK\n16:00, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_388509944500185"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-23T13:37:58+0000", 
        "message": "Literature at \u015eehir Conference Series 7\n\n\"Patronage and Poetry in the Islamic World: Arabic and Persian Poets Taking Risks to Get Ahead\"\n\nJocelyn Sharlet\n\nMarch 27th, Tuesday 2012 // 17.00 \u2013 18.30\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/GJpgUa", 
        "id": "120064698011379_385995621418284"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-23T12:16:45+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Conference Series 10\n\n\"Esad of loannina the First Ottoman Court Philosopher\"\n\nBekir Harun K\u00dc\u00c7\u00dcK\nUniversity of California, San Diego, Department of History\n\nMarch 27th 2012, Tuesday // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\nhttp://bit.ly/GQ5sPg", 
        "id": "120064698011379_385961041421742"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-22T15:09:26+0000", 
        "message": "Saray Konferanslar\u0131 1\n\n\"Stat\u00fcko'yu Koruma \u00c7abas\u0131:\n19. Y\u00fczy\u0131l Hukuki Metinlerinde Gayrim\u00fcslimler\"\n\nMacit Kenano\u011flu\n\n26 Mart 2012, Pazartesi // 16.00\nDolmabah\u00e7e Saray\u0131 \nhttp://bit.ly/GIKG1w", 
        "id": "120064698011379_385398488144664"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-21T12:23:08+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_189818447800243"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-20T20:19:57+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye \u00dcniversite Sporlar\u0131 taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u0130stanbul \u00fcniversiteler aras\u0131 2.lig basketbol ma\u00e7lar\u0131 sona erdi. Turnuvaya ilk defa kat\u0131lan ve B grubunda m\u00fccadele eden \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi basketbol tak\u0131m\u0131 oynad\u0131\u011f\u0131 4 m\u00fcsabakada 2 galibiyet ve 2 ma\u011flubiyet alarak turnuvay\u0131 3. olarak tamamlad\u0131. ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u0130stanbul \u00fcniversiteler aras\u0131 2. lig basketbol turnuvas\u0131.", 
        "id": "120064698011379_384272831590563"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-19T11:20:44+0000", 
        "message": "K\u00fct\u00fcphanecilere Sayg\u0131 1 \n\nYazma ve nadir basma eser k\u00fct\u00fcphanelerine g\u00f6n\u00fcl verenlerden;\n \nNail Bayraktar,\nM. Serhan Tay\u015fi,\nNevzat Kaya\n \nile \u201cge\u00e7mi\u015fin deneyimleriyle gelece\u011fi planlamak\u201d konulu bir s\u00f6yle\u015fi\u2026\n \n28 Mart 2012, \u00c7ar\u015famba // 15:00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/z5pF8E", 
        "id": "120064698011379_383328198351693"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-16T15:24:59+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: International Education Fairs // Kazakhstan.", 
        "id": "120064698011379_381467901871056"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-16T10:55:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de BUG\u00dcN; \n\u201cBir Fikir Olarak Avrupa\" Konu\u015fma Serisi 2\n\nDemokrasi: Tamamlanmam\u0131\u015f Bir Proje\nSusan Buck-Morss\n\n16 Mart 2012, Cuma // 15.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/AnLDUE", 
        "id": "120064698011379_381345365216643"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-16T08:46:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_381309438553569"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-15T12:39:35+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Nobel Bar\u0131\u015f \u00d6d\u00fcl\u00fc sahibi Tawakkol Karman \u015eEHiR'deydi...", 
        "id": "120064698011379_380729088611604"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-15T07:06:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Talks 5   \n \n\u201cHuman Rights and the Arab Spring:  My Experiences\u201d\n \nTawakkol Karman\n2011 Nobel Peace Prize Winner\n\nMarch 15, 2012 - Thursday // 11.00-12:30\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\nhttp://bit.ly/z88i5f", 
        "id": "120064698011379_380625518621961"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-15T07:00:00+0000", 
        "message": "Ideas, Perspectives and Political Platforms Transforming MENA Today?\n\nCengiz \u00c7andar, Hasan K\u00f6sebalaban, \u015eener Akt\u00fcrk, Burhanettin Duran, Nurullah Ard\u0131\u00e7, Michael Thumann, Mattia Rizzi\n\nMarch 30, 2012 - Friday // 14.00-18:00\nIstanbul \u015eehir University Altunizade Campus Conference Hall\nhttp://bit.ly/GVic6J", 
        "id": "120064698011379_388684634482716"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-14T13:23:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_380095275341652"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-14T07:21:24+0000", 
        "message": "Azerbaycan'da ger\u00e7ekle\u015ftirilen 'Uluslararas\u0131 E\u011fitim ve Kariyer Fuar\u0131'ndayd\u0131k. ", 
        "id": "120064698011379_324784274251130"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-13T17:38:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_379568975394282"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-12T11:00:20+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi William Knapp,  \u0130zmir Cengiz Aytmatov Sosyal Bilimler Lisesi'nde \"Psychology in the 21st Century\" konulu bir sunum ger\u00e7ekle\u015ftirdi.  ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: \u0130zmir Cengiz Aytmatov Sosyal Bilimler Lisesi ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_378665818817931"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-08T07:44:48+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_375912729093240"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-07T18:08:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Batman Fen Bilimleri Dershanesi \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_375510919133421"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-07T07:44:39+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. \u0130rvin Cemil Schick'in sabah.com.tr'deki r\u00f6portaj\u0131; ", 
        "id": "120064698011379_202057563228197"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-06T14:55:46+0000", 
        "message": "Modern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi\nKad\u0131n, Toplum ve Siyaset \u00c7al\u0131\u015fma Grubu Konu\u015fma Serisi 3\n \n\"Hukukun G\u00f6rmedi\u011fi: Zorunlu G\u00f6\u00e7 Ma\u011fduru K\u00fcrt Kad\u0131nlar\u0131n Tazminat Yasas\u0131 \u0130le \u0130li\u015fkisizli\u011fi\"\n \nDilek Kurban\nT\u00fcrkiye Ekonomik ve Sosyal Et\u00fcdler Vakf\u0131 (TESEV)\n \n8 Mart 2012 Per\u015fembe // 16.00 -17.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/yl0Ohd", 
        "id": "120064698011379_374752212542625"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-06T06:39:25+0000", 
        "message": "Modern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi\nKad\u0131n, Toplum ve Siyaset \u00c7al\u0131\u015fma Grubu Konu\u015fma Serisi 2\n \n\"T\u00fcrkiye'de Dindar Kad\u0131nlar\u0131n Feminist Kad\u0131n Hareketiyle \u0130li\u015fkisi\"\n \nHidayet \u015eefkatli Tuksal\nBa\u015fkent Kad\u0131n Platformu\n \n7 Mart 2012 \u00c7ar\u015famba // 16.00 -17.30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu \nhttp://bit.ly/z8FNSV", 
        "id": "120064698011379_374575619226951"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-05T15:54:42+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\"Gen\u00e7lik ve \u0130man\"\n\nZekeriya \u00c7elik\n\n6 Mart 2012 Sal\u0131 // 16.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_374117882606058"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-05T11:10:44+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frenci Etkinlikleri\n\n\"Diyarbak\u0131r Hapishanesi ne yana d\u00fc\u015fer\"\n \nOrhan Miro\u011flu \n\n5 Mart 2012 Pazartesi // 16:30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_373980699286443"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-05T07:42:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_373917325959447"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-03-02T07:05:17+0000", 
        "message": "LibraBLOG Mart say\u0131s\u0131 yay\u0131nda; http://bit.ly/yxdA0K", 
        "id": "120064698011379_371967542821092"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-29T06:50:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Zeytinburnu Maviumut Dershanesi \u015eEH\u0130R'deydi.", 
        "id": "120064698011379_370624316288748"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-28T15:02:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de 28 \u015eubat;", 
        "id": "120064698011379_370157306335449"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-25T11:39:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: 7. Kayseri Rotary Kul\u00fcb\u00fc \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri...", 
        "id": "120064698011379_368023276548852"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-24T15:27:52+0000", 
        "message": "23-26 \u015eubat tarihlerinde G\u00fcrcistan Tiflis\u2019te EXPO GEORGIA taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201cEducation Fair 2012\u201d fuar\u0131nday\u0131z. / We are at \u201cEducation Fair 2012\u201d fair organized by EXPO GEORGIA at Tbilisi, Georgia between February 23- 16.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Education Fair 2012.", 
        "id": "120064698011379_367485779935935"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-24T09:54:14+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_366712310013282"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-23T15:32:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_366855829998930"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-23T11:53:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_366749710009542"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-23T10:00:54+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_366712310013282"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-22T12:42:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Felsefe B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi \u0130shak Arslan'\u0131n \"\u00c7a\u011fda\u015f Do\u011fa D\u00fc\u015f\u00fcncesi\" isimli kitab\u0131 hakk\u0131nda Akif Emre'nin Yeni \u015eafak gazetesinde yay\u0131nlanan yaz\u0131s\u0131", 
        "id": "120064698011379_114381012024407"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-22T08:03:39+0000", 
        "message": "Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R \n\"Ak\u0131ll\u0131 kameralardan ka\u00e7\u0131\u015f yok!\", Habert\u00fcrk", 
        "id": "120064698011379_239375699487374"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-21T10:50:32+0000", 
        "message": "G\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: http://bit.ly/y2HFMN", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_365292510155262"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-21T09:33:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Elektrik-Elektronik M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd.Do\u00e7.Dr. Tar\u0131k Ar\u0131c\u0131 hakk\u0131nda Millliyet gazetesinde yay\u0131nlanan haber: \n\"T\u00fcrk m\u00fchendisten b\u00fcy\u00fck ba\u015far\u0131\"", 
        "id": "120064698011379_364154293603157"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-16T13:31:00+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_326573437393560"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-16T09:37:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_305161216211541"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-15T07:24:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_313807848666966"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-13T13:30:55+0000", 
        "message": "Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R; ", 
        "id": "120064698011379_187010238070464"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-13T12:18:17+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_359489260735587"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-13T07:56:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_359389574078889"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-11T11:52:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, \u00e7ocuklarla \u015fendi... http://bit.ly/ygZ3rU", 
        "id": "120064698011379_358013360883177"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-10T13:24:16+0000", 
        "message": "Philosophy Talks 4\n\n\"Music, Virtue and the Emotions in Early Stoic Thought\"\nPaul Scade\n\nConference will be conducted in English\n\n16 February 2012, Thursday // 14.30\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus,5th Floor Meeting Room \nhttp://bit.ly/zOVE1p", 
        "id": "120064698011379_357334110951102"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-08T15:25:31+0000", 
        "message": "Psychology Talks 5\n \n\"A social psychological perspective on minority school success: Turkish\n& Moroccon minorities in Western Europe\"\n\nAsst. Prof. Dr. G\u00fclseli BAYSU\n \nConference will be conducted in English.\n\n15 February 2012, Wednesday // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\nhttp://bit.ly/x9qKfa", 
        "id": "120064698011379_355994294418417"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-06T08:52:44+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_354310191253494"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-02-02T07:23:44+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_351386988212481"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-30T07:59:05+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_349217578429422"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-27T08:27:02+0000", 
        "message": "Merhaba Arkada\u015flar, \u015eEH\u0130R'de son durum b\u00f6yle. Peki sizin tatiliniz nas\u0131l ge\u00e7iyor?", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their album.", 
        "id": "120064698011379_268333596566618"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-27T08:20:43+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Kar...", 
        "id": "120064698011379_528295990521579"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-25T18:51:36+0000", 
        "message": "Soka \u00dcniversitesi\u2019nden \u015eEH\u0130R\u2019e ziyaret; http://bit.ly/yeTb7G", 
        "id": "120064698011379_345899182094595"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-24T08:32:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Vural Aksakall\u0131\u2019ya T\u00dcB\u0130TAK deste\u011fi; http://bit.ly/xRS7Sm", 
        "id": "120064698011379_344892765528570"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-20T13:26:49+0000", 
        "message": "Illinois \u00dcniversitesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi; http://bit.ly/zxZeEy", 
        "id": "120064698011379_342219865795860"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-20T08:43:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tarih Y\u00fcksek Lisans Program\u0131'nda 2012-2013 G\u00fcz D\u00f6nemi i\u00e7in erken ba\u015fvuru zaman\u0131; http://bit.ly/x79znt", 
        "id": "120064698011379_342111362473377"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-19T08:23:51+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_341421199209060"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-17T13:31:33+0000", 
        "message": "\"Teaching Computer Science to Kids & Non-CS Majors\"\n\n\u00c7etin Kaya Ko\u00e7 \n\nJanuary 18th Wednesday 2012 // 11.00\n\n\u0130stanbul \u015eehir University\nAltunizade Campus\nConference Hall", 
        "id": "120064698011379_340209072663606"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-16T07:43:01+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_339419749409205"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-13T07:18:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_286392834742998"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-12T07:03:17+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_343068995721345"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-10T13:50:49+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: Sciences Po (Paris) \u00f6\u011frenci ve akademisyenleri \u015eEH\u0130R'de.", 
        "id": "120064698011379_335632559787924"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-10T07:13:40+0000", 
        "message": "G\u00fcnayd\u0131n \u015eEH\u0130R Orkestras\u0131'ndan \"\u00c7av Bella\"", 
        "id": "120064698011379_273178042737915"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-09T15:02:02+0000", 
        "message": "Rethinking The Social 5\n \n\"SimSociety Social Theory: Teaching Theory with Commercial Simulation Games\"\nAdrian Favell (Sciences Po and Aarhus University)\n \nConference will be conducted in English.\n\n12 January 2012, Thursday // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\nhttp://bit.ly/Ac0RtA", 
        "id": "120064698011379_335024479848732"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-09T07:43:17+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc taraf\u0131ndan kurulan \"G\u00fcnayd\u0131n \u015eehir Orkestras\u0131\" her Pazartesi ve Cuma g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'lileri m\u00fczikle selaml\u0131yor. Yusuf \u0130hsan Tokel, Seniyye Bayram, Taha \u0130lbak, Ra\u015fit Karaba\u011f ve Melike Demirda\u011f'dan olu\u015fan orkestra, Pazartesi 09.00-10.00, Cuma 08.00-09.00 aras\u0131 yemekhane \u00f6n\u00fcnde, t\u00fcm \u015eEH\u0130R'lilere m\u00fczikle \"G\u00fcnayd\u0131n\" diyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'liler g\u00fcne m\u00fczikle ba\u015fl\u0131yor!", 
        "id": "120064698011379_334839739867206"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-06T09:38:43+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn ve yar\u0131n; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_254614831270435"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-06T07:19:14+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_332923256725521"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-05T08:37:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_298294123539712"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-04T07:01:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_323062421049605"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-02T12:50:16+0000", 
        "message": "SEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_330455550305625"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-02T11:27:42+0000", 
        "message": "\"Bug\u00fcn\u00fcn \u0130stanbul'u Osmanl\u0131 ' n\u0131n \u0130stanbul'una benziyor.\" / Ak\u015fam\r\nG\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: http://bit.ly/taEWy2", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_330415963642917"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-02T09:32:04+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc\nK\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar\n\n\"Walter Benjamin At\u00f6lyesi\"\n\n6 - 7 Ocak  2012\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\nhttp://bit.ly/uxJJM5", 
        "id": "120064698011379_330381800313000"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-02T08:21:31+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc taraf\u0131ndan kurulan \"G\u00fcnayd\u0131n \u015eehir Orkestras\u0131\" her Pazartesi ve Cuma g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'lileri m\u00fczikle selaml\u0131yor. Yusuf \u0130hsan Tokel, Seniyye Bayram, Taha \u0130lbak, Ra\u015fit Karaba\u011f ve Melike Demirda\u011f'dan olu\u015fan orkestra, Pazartesi 09.00-10.00, Cuma 08.00-09.00 aras\u0131 yemekhane \u00f6n\u00fcnde, t\u00fcm \u015eEH\u0130R'lilere m\u00fczikle \"G\u00fcnayd\u0131n\" diyor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'liler g\u00fcne m\u00fczikle ba\u015fl\u0131yor!", 
        "id": "120064698011379_330363766981470"
    }, 
    {
        "created_time": "2012-01-02T08:14:28+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi 8\n\n\"Osmanl\u0131 Alim - B\u00fcrokrat S\u0131n\u0131f\u0131 ve Mezhep Uygulamas\u0131\"\nYrd. Do\u00e7. Dr. Abdurrahman At\u00e7\u0131l\n\nSunum dili T\u00fcrk\u00e7e'dir.\n\n4 Ocak 2012, \u00c7ar\u015famba // 15:00 - 17:00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Solunu \nhttp://bit.ly/uRcmiY", 
        "id": "120064698011379_330361960314984"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-31T10:03:32+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_329159657101881"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-29T15:19:18+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_328077337210113"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-29T08:24:50+0000", 
        "message": "EECS Colloquium Series 10\n\n\"Auto-parallelization in Data Stream Processing Systems\"\nBu\u011fra Gedik\n \nThe conference will be conducted in English.\n \nJanuary 5 th Thursday, 2012 // 11:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5 th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/sTtkMw", 
        "id": "120064698011379_327915380559642"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-28T08:50:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn;", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_268504723210585"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-26T14:46:01+0000", 
        "message": "21 Aral\u0131k 2011 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Prof.Dr.M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesi yerle\u015fkemizi ziyaret etti. Dr. \u0130rvin Cemil Schick, \u00f6\u011frencilere \u201c1910'da \u0130stanbul'da vuku bulan k\u00f6pek itlaf\u0131\u201d konulu bir sunum yapt\u0131. Daha sonras\u0131nda Hukuk Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd.Do\u00e7.Dr. \u00d6mer \u00c7\u0131nar ise \u00f6\u011frencilere Hukuk b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile ilgili bilgi verip, \u00f6\u011frencilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Prof.Dr.M\u00fcmtaz Turhan Sosyal Bilimler Lisesi yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_326226204061893"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-26T13:40:03+0000", 
        "message": "9-20 Aral\u0131k 2011 g\u00fcnleri Gaziantep Zeugma Mozaik M\u00fczesi Kongre ve Sergi Saray\u0131\u2019ndaki Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeydik. ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Gaziantep Educaturk \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u2019ndeydik.", 
        "id": "120064698011379_326194007398446"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-26T07:00:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_187730717989582"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-23T12:25:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R y\u00fcksek lisans \u00f6\u011frencileri 3 kitaba imza att\u0131. Titiz bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n \u00fcr\u00fcn\u00fc olan kitaplar, raflarda yerlerini ald\u0131lar. http://bit.ly/u6vK05", 
        "id": "120064698011379_324429660908214"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-23T11:54:57+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Do\u00e7. Dr. Levent Sosyal \"Orienting \u0130stanbul\" sunumuyla \u015eEH\u0130R'deydi.", 
        "id": "120064698011379_324418710909309"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-21T13:44:08+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme Y\u00fcksek Lisans Bahar D\u00f6nemi ba\u015fvurular\u0131 devam ediyor. Ba\u015fvurular 20 Ocak 2012 tarihine kadar yap\u0131labilir. Ba\u015fvuru i\u00e7in: http://bit.ly/sRj7FJ", 
        "id": "120064698011379_323259727691874"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-21T07:02:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_283549191696073"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-20T10:14:07+0000", 
        "message": "\"SAP y\u00fcksek \u00f6\u011fretim \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi ' nde\"  BT Haber", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_322584737759373"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-19T15:33:08+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R\u2019de Edebiyat Konu\u015fma Serisi  6\n\n\"Ba\u015fkala\u015f\u0131mlar\"\nJale Parla\n\nSunum dili T\u00fcrk\u00e7e'dir.\n\n28 Aral\u0131k 2011 \u00c7ar\u015famba // 15.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\n\nhttp://bit.ly/ubx8Wt", 
        "id": "120064698011379_322094131141767"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-16T15:09:15+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_320348417983005"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-16T14:55:05+0000", 
        "message": "15 Aral\u0131k 2011 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc G\u00f6ky\u00fcz\u00fc Koleji \u00f6\u011frencileri yerle\u015fkemizi ziyaret etti. Sosyoloji b\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011fretim \u00fcyemiz Yrd.Do\u00e7.Dr. Nurullah Ard\u0131\u00e7 ve Hukuk Fak\u00fcltesi \u00f6\u011fretim \u00fcyemiz Yrd.Do\u00e7.Dr. \u00d6mer \u00c7\u0131nar \u00fcniversite hakk\u0131nda bilgi verip, \u00f6\u011frencilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131lar.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: G\u00f6ky\u00fcz\u00fc Koleji'nin yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_320341077983739"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-16T11:46:09+0000", 
        "message": "14 Aral\u0131k 2011 g\u00fcn\u00fc Irmak Okullar\u0131 \u00dcniversite ve Kariyer G\u00fcn\u00fc\u2019ndeydik.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Irmak Okullar\u0131 Kariyer G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_320262324658281"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-16T11:42:44+0000", 
        "message": "25 Kas\u0131m 2011 Cuma g\u00fcn\u00fc Do\u011fa Koleji Ata\u015fehir \u015eubesi \u00f6\u011frencileri yerle\u015fkemizi ziyaret etti. M\u00fchendislik ve Do\u011fa Bilimleri Fak\u00fcltesi Dekan\u0131 Prof.Dr. Tahsin Erkan T\u00fcre, \u00fcniversite hakk\u0131nda bilgi verip, \u00f6\u011frencilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Do\u011fa Koleji'nin yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_320261221325058"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-15T12:52:51+0000", 
        "message": "Mavig\u00fcn Anadolu Lisesi, 14 Aral\u0131k 2011 g\u00fcn\u00fc Altunizade yerle\u015fkemizi ziyaret etti. \n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Mavig\u00fcn Anadolu Lisesi'nin yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_319698478047999"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-15T08:38:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6\u011frencileri taraf\u0131ndan kurulan \"\u015eehir Ne Der\" Haber - G\u00fcndem kategorisinde 2011'in en iyi blo\u011fu olmaya aday...", 
        "id": "120064698011379_279900255390676"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-15T07:55:49+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6K Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 medya yans\u0131malar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_319617888056058"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-14T12:23:17+0000", 
        "message": "\u0130\u015fte \u015eEH\u0130R'in kazananlar\u0131;", 
        "id": "120064698011379_319115621439618"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-14T10:18:43+0000", 
        "message": "2012 \u00d6\u011frenci Birli\u011fi se\u00e7imleri yap\u0131l\u0131yor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 18 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de se\u00e7im var.", 
        "id": "120064698011379_319077404776773"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-14T07:30:21+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 15 new photos to the album: Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6K Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 medya yans\u0131malar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_319037181447462"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-14T07:08:17+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_203060593111852"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-13T11:59:02+0000", 
        "message": "2012 \u00d6\u011frenci Birli\u011fi se\u00e7imleri yap\u0131l\u0131yor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 16 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de se\u00e7im var.", 
        "id": "120064698011379_318479201503260"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-12T12:37:09+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 23 new photos to the album: Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6K Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 medya yans\u0131malar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_317771048240742"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-12T08:44:02+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 8\n\n\"Orienting \u0130stanbul\"\n\nLevent Soysal \n\nConference will be contucted in English. \n\n21 December 2011, Wednesday // 13:00 - 15:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5 th Floor Meeting Room\nhttp://bit.ly/unU152", 
        "id": "120064698011379_317692581581922"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-11T12:29:20+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6k Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na atanmas\u0131yla ilgili medyadaki yans\u0131malar.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their album.", 
        "id": "120064698011379_271496222900303"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-11T09:35:21+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6K Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 medya yans\u0131malar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_317046881646492"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-11T09:24:21+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Y\u00d6K Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na atanmas\u0131yla ilgili medyadaki yans\u0131malar.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 14 new photos to the album: 11 Aral\u0131k 2011.", 
        "id": "120064698011379_317043598313487"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-08T15:22:34+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinyasa, 'Habert\u00fcrk Ak\u015fam Raporu'nun canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fuydu...", 
        "id": "120064698011379_2185070358726"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-08T13:20:47+0000", 
        "message": "8 Aral\u0131k 2011 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc Beyo\u011flu Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi yerle\u015fkemizi ziyaret etti. Psikoloji B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fkan\u0131 Prof.Dr. Medaim Yan\u0131k, \u00f6\u011frencilere \u201cD\u00fc\u015f\u00fcnce, Duygu ve Davran\u0131\u015flar\u0131m\u0131z Nas\u0131l Olu\u015fur?\u201d konulu bir ders sundu...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Beyo\u011flu Anadolu \u0130mam Hatip Lisesi ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_315258955158618"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-08T08:25:08+0000", 
        "message": "EECS Colloquium Series 9\n\n\"Systematic Exploration of Synergistic Drug Pairs\"\n\nMurat \u00c7okol\n\nThe conference will be conducted in English.\n\nDecember 26 th Monday, 2011 // 14.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5 th Floor Meeting Room\n\n\nhttp://bit.ly/tRKq8i", 
        "id": "120064698011379_315167781834402"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-07T13:32:45+0000", 
        "message": "Sosyali Yeniden D\u00fc\u015f\u00fcnmek 4\n\n\u201cMerkez'in ilk Projesinin ard\u0131ndan 1985-2010 D\u00d6NEM\u0130NDE BURSA: TOPLUMSAL S\u00dcREKL\u0130L\u0130K VE D\u00d6N\u00dc\u015e\u00dcMLER\u201d\n\nProf. Dr Murat G\u00fcven\u00e7, \nYrd. Do\u00e7. Dr Eda Y\u00fccesoy\n\n14 Aral\u0131k 2011, \u00c7ar\u015famba // 16:00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans salonu \n\nhttp://bit.ly/rQtoKO", 
        "id": "120064698011379_314667545217759"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-07T12:02:28+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_314629115221602"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-07T07:33:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_128969520549172"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-07T07:32:25+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn; ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_239746016090593"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-06T13:45:04+0000", 
        "message": "2 Aral\u0131k 2011 Cuma g\u00fcn\u00fc Ankara B\u00fcy\u00fck Kolej 8. \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131\u2019ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Ankara B\u00fcy\u00fck Kolej \u00dcniversite Tan\u0131tm Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_314076105276903"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-06T09:36:17+0000", 
        "message": "IBM \u00dcniversite \u0130li\u015fkileri kapsam\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen ve t\u00fcm d\u00fcnya genelinde yap\u0131lan de\u011ferlendirme sonucunda 7 \u00fcniversiteden 15 T\u00fcrk akademisyen 12 projeyle \u00f6d\u00fcl almaya hak kazand\u0131. IBM\u2019in bu en prestijli akademisyen \u00f6d\u00fcllerini kazananlar aras\u0131nda, \u015eEH\u0130R Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr Ahmet Bulut \u201cSens\u00f6r A\u011f Uygulamalar\u0131\u201d projesiyle yer al\u0131yor.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: IBM \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni.", 
        "id": "120064698011379_313979125286601"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-06T09:36:17+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: IBM \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni.", 
        "id": "120064698011379_313979128619934"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-05T07:13:31+0000", 
        "message": "G\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: http://bit.ly/v3YoP9", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_313182392032941"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-12-03T13:45:49+0000", 
        "message": "Public Lecture Series 1\r\n\r\nDilek Cindo\u011flu\r\n\"Headscarf Ban and Labour Market Discrimination in Turkey\"\r\n\r\nConference will be conducted in English\r\n\r\n7 December 2011, Wednesday // 15:00\r\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conferance Hall\r\n\r\nhttp://bit.ly/vJsUBm", 
        "id": "120064698011379_311771958840651"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-24T13:05:33+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 7\n\nFaik G\u00fcr\n\"Politics of Symbolism: Sculpting the Nation in Turkey\"\n\nConference will be conducted in English\n\n7 December 2011, Wednesday // 13:00 - 15:00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5th Floor Meeting Room\n\nhttp://bit.ly/s22VUu", 
        "id": "120064698011379_306479109369936"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-24T07:54:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_306378902713290"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-23T08:23:39+0000", 
        "message": "22 Kas\u0131m 2011 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u00d6zel \u00c7\u0131nar Fen Lisesi Altunizade Yerle\u015fkemizi ziyaret etti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u00d6zel \u00c7\u0131nar Fen Lisesi'nin yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_305801866104327"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-22T13:34:49+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru; 23 Kas\u0131m 2011 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirilmesi planlanan \"Ecinniler: Rus\u00e7a Kitaplar ve Onlar\u0131 Okuyanlarla Maceralar\" etkinli\u011fi, konu\u015fmac\u0131 Elif Batuman'\u0131n rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle ileri bir tarihe ertelenmi\u015ftir...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_194829603932517"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-21T14:08:14+0000", 
        "message": "18 Kas\u0131m 2011 Cuma g\u00fcn\u00fc \u00d6zel Asfa Fen Lisesi yerle\u015fkemizi ziyaret etti...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: \u00d6zel Asfa Fen Lisesi'nin yerle\u015fke ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_304751069542740"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-17T11:31:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_302502259767621"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-16T13:10:46+0000", 
        "message": "Sporda \u015fiddet ve \u015fike yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de konu\u015fulacak...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_121935311250981"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-16T07:39:54+0000", 
        "message": "\"\u015eiddet ve \u015fike sempozyumu yar\u0131n\"", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_301747206509793"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-16T07:26:23+0000", 
        "message": "14 -15 Kas\u0131m 2011 tarihlerinde Konya Dedeman Hotel\u2019deki \u201cEducaturk Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri\u201dndeyiz...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: 14 - 15 Kas\u0131m 2011 Konya Educaturk Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_301744489843398"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-15T14:35:26+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konferanslar\u0131 Serisi 7 \n\n\u201c\u0130kinci \u0130mparatorluk: Onyedinci Y\u00fczy\u0131lda Osmanl\u0131 Toplum Yap\u0131s\u0131n\u0131n Siyasi D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc ve Osmanl\u0131 Erken Modernitesi\u201d\n\nDo\u00e7. Dr. Baki Tezcan \n\nEtkinlik dili T\u00fcrk\u00e7e'dir. \n\n30 Kas\u0131m 2011, \u00c7ar\u015famba // 16:00-17:30\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu \n\nhttp://bit.ly/vWHVJ7", 
        "id": "120064698011379_301328756551638"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-15T07:09:08+0000", 
        "message": "14 -15 Kas\u0131m 2011 tarihlerinde Konya Dedeman Hotel\u2019deki \u201cEducaturk Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri\u201dndeyiz...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: 14 - 15 Kas\u0131m 2011 Konya Educaturk Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_301198033231377"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-14T13:51:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc, yeni y\u0131l\u0131n ilk gezisini Bolu-Yedig\u00f6ller\u2019e d\u00fczenledi. Aralar\u0131nda \u00f6\u011fretim \u00fcyesi, personel ve \u00f6\u011frencilerin bulundu\u011fu 40 ki\u015fi ile ger\u00e7ekle\u015ftirilen organizasyona \u015eEH\u0130R d\u0131\u015f\u0131ndan da kat\u0131l\u0131m oldu. \u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc, di\u011fer gezilerden farkl\u0131 olarak bu gezisini bir tur firmas\u0131 ile d\u00fczenledi. Sabah yolda kahvalt\u0131 yapan grup 4-5 saatlik bir yolculuktan sonra Yedig\u00f6ller\u2019e vard\u0131. 3 rehber e\u015fli\u011finde do\u011fa ile i\u00e7 i\u00e7e uzun bir y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015ften sonra g\u00f6l kenar\u0131nda barbek\u00fc ile \u00f6gle yeme\u011fi, meyve ve tatl\u0131 ikram\u0131ndan sonra tekrar yola koyuldular ve \u015felaleler aras\u0131ndan ge\u00e7erek bir m\u00fcddet daha y\u00fcr\u00fcyerek ara\u00e7lara d\u00f6nd\u00fcler. Son olarak sonbahar\u0131n b\u00fct\u00fcn renklerini g\u00f6rmek \u00fczere Seyir Tepesi\u2019ne \u00e7\u0131kt\u0131lar ve ak\u015fam \u00fczeri yola \u00e7\u0131karak saat 23:00 civar\u0131nda Altunizade\u2019ye vard\u0131lar. Erkek ve k\u0131z \u00f6\u011frenci yurtlar\u0131 ve \u015eehir \u00dcniversitesi \u00f6n\u00fcnde duran ara\u00e7lar, kar\u015f\u0131ya ge\u00e7mek isteyen kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 Avrupa Yakas\u0131\u2019n\u0131n merkezi noktalar\u0131na b\u0131rakt\u0131. \r\n\r\n\u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc, geleneksel olarak her geziden sonra d\u00fczenledi\u011fi foto\u011fraf yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 d\u00fczenleyecek ve en iyi foto\u011fraf\u0131n sahibini bir sonraki geziye \u00fccretsiz kabul edecek. Ayr\u0131ca, \u00fcyelerine de b\u00fct\u00fcn etkinliklerinde \u00e7e\u015fitli indirimler uygulayacak. Siz de \u00fcyelere \u00f6zel indirimlerden faydalanmak isterseniz, bir an \u00f6nce \u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc\u2019ne \u00fcye olmal\u0131s\u0131n\u0131z. \r\n\r\nwww.sehrifotograf.blogspot.com\r\nwww.facebook.com/sehirfotografkulubu\r\nsehrifotograf@gmail.com\r\n\r\n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fcn\u00fcn Yedig\u00f6ller gezisi...", 
        "id": "120064698011379_300742719943575"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-14T11:37:37+0000", 
        "message": "Literature at \u015eehir Conference Series 6\n\n\"The Possessed Adventures with Russian Books and the People Who Read Them\"\nElif Batuman \n\n23 November 2011, Wednesday // 5 PM\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\n\nhttp://bit.ly/syuZUI", 
        "id": "120064698011379_300689806615533"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-14T08:15:09+0000", 
        "message": "Debating Turkey Public Lecture Series 8 \n\n\"Presentation of Journal on European Perspective: Special Issue - Turkey\"\nProf. Milan Jazbec - Assoc.Prof.Dr. Burhanettin Duran\n\nThe conference will be conducted in English\n\n16 November 2011 Wednesday // 15.30 - 17.00\n\u0130stanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\n\nhttp://bit.ly/rANOqx", 
        "id": "120064698011379_300637979954049"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-14T07:21:24+0000", 
        "message": "EECS Colloquium Series 8\n\n\"Information Diffusion in Online Social Networks - Exploring the Vast Problem Space\"\nCeren Budak\n\nThe conference will be conducted in English.\n \nNovember 16 th 2011, Wednesday //14:00\nIstanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, 5 th Floor Meeting Room\n\nhttp://bit.ly/rrIyE7", 
        "id": "120064698011379_300627459955101"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-06T08:28:28+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_296449637039550"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-04T12:38:39+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi 6 \n\nModern Zaman : 'Yeni'nin Tarihi \nLevent Y\u0131lmaz\n\n16 Kas\u0131m 2011, \u00c7ar\u015famba // 13.00 - 15.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\n\nhttp://bit.ly/sUjXg8", 
        "id": "120064698011379_295622160455631"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-04T10:03:36+0000", 
        "message": "Sporda \u015eiddet ve \u015eikenin \u00d6nlenmesi Sempozyumu \n\n\"6222 say\u0131l\u0131 Sporda \u015eiddet ve D\u00fczensizli\u011fin \u00d6nlenmesine Dair  Kanunun de\u011ferlendirilmesi\"\n\nProf. Dr. Mahmut Koca\nProf. Dr. \u0130zzet \u00d6zgen\u00e7\nProf. Dr. Adem S\u00f6z\u00fcer\nProf. Dr. Cumhur \u015eahin\nFutbol kul\u00fcpleri temsilcileri ve TFF yetkilileri\n \nEtkinlik dili T\u00fcrk\u00e7e'dir. \n \n17 Kas\u0131m 2011 Per\u015fembe // 09.30-16.45      \n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Yerle\u015fkesi, Konferans Salonu\n\nhttp://bit.ly/sw3lyp", 
        "id": "120064698011379_295581967126317"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-04T08:26:16+0000", 
        "message": "Symposium: \"THE FANATIC\"\r\n\r\nAbir Hamdar - Lancaster University, UK\r\nB\u00fclent Diken - Lancaster University, UK\r\nJulian Reid \u2013 University of Lapland, Finland \r\nKemal Sayar \u2013 Marmara University, \u0130stanbul \r\nMichael Dillon \u2013 \u0130stanbul \u015eehir University, \u0130stanbul \r\n\r\nNovember 14, 2011 - Monday // 15.00-18:00 \r\nIstanbul \u015eehir University, Altunizade Campus, Conference Hall\r\n\r\nhttp://bit.ly/tLjoJc", 
        "id": "120064698011379_295563927128121"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-03T10:01:55+0000", 
        "message": "\u015eehir'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi 6\r\n\r\n\"Ecinniler: Rus\u00e7a Kitaplar ve Onlar\u0131 Okuyanlarla Maceralar\"\r\nElif Batuman \r\n\r\n23 Kas\u0131m 2011 \u00c7ar\u015famba // 17.00\r\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Altunizade Kamp\u00fcs\u00fc, Konferans Salonu \r\n\r\nhttp://bit.ly/rJjCS5", 
        "id": "120064698011379_295115037173010"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-03T08:08:12+0000", 
        "message": "14-15 Kas\u0131m 2011 tarihlerinde Konya Dedeman Otel\u2019de yap\u0131lacak olan Educaturk Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim G\u00fcnleri\u2019nde olaca\u011f\u0131z. \u015eEH\u0130R'i daha yak\u0131ndan tan\u0131mak isteyen herkesi stand\u0131m\u0131za bekleriz...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_295092660508581"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-11-01T06:45:45+0000", 
        "message": "Bir Tezim Var Konu\u015fma Serisi 2\n \n\"Bir D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc Direni\u015f \u0130mkan\u0131: K\u00fcrt\u00e7e Dil Haklar\u0131\"\nNesrin U\u00e7arlar \n\n3 Kas\u0131m 2011 Per\u015fembe // 16.00\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Altunizade Yerle\u015fkesi, 108\n\nhttp://bit.ly/tgwLk5", 
        "id": "120064698011379_294118107272703"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-31T07:53:30+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye Gazetesi yazar\u0131 Mustafa Sel\u00e7uk'un bug\u00fcnk\u00fc yaz\u0131s\u0131ndan...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_293658933985287"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-28T09:55:27+0000", 
        "message": "Debating the Global Public Lecture Series- 9\n \nEuropean Pendulum: Between Exclusive-Otherization and Democratic, Inclusive and Progressive\nBashy Quraishy \u2013 Veysel Filiz \n \nOctober 31, 2011 - Monday // 15.30-16:45\nIstanbul \u015eehir University - Altunizade Campus - Conference Hall\n\nhttp://bit.ly/tp81Yd", 
        "id": "120064698011379_292330200784827"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-27T13:29:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Basketbol Erkek Tak\u0131m\u0131 se\u00e7meleri 31 Ekim 2011 Pazartesi g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak.", 
        "id": "120064698011379_291925900825257"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-27T05:44:03+0000", 
        "message": "Van'a destek i\u00e7in;", 
        "id": "120064698011379_291809800836867"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-26T13:42:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru ;", 
        "id": "120064698011379_291446540873193"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-26T08:46:25+0000", 
        "message": "\"Kimlik, Toplum ve Siyaseti Tart\u0131\u015fmak\"\r\nKonu\u015fma Serisi - 1\r\n\r\nHamit Bozarslan\r\n\"Ortado\u011fu'da Cemaatler ve Kimlikler\"\r\n \r\n28 Ekim Cuma, 2011 // 14.00\r\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu\r\n\r\n\r\nhttp://bit.ly/ucFH6Y", 
        "id": "120064698011379_291363297548184"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-26T07:40:28+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \"Van i\u00e7in yard\u0131m \u015feritlerini zorluyoruz\".", 
        "id": "120064698011379_291351510882696"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-26T06:05:07+0000", 
        "message": "\"\u00dcniversiteler ve \u00d6\u011frenciler Tek Y\u00fcrek\"  \r\n\r\nG\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n : http://bit.ly/uxXkLG", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_291335417550972"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-25T08:25:52+0000", 
        "message": "Prof.Dr. Hasan Mandal\n\"Sanayinin Ara\u015ft\u0131rma-Teknoloji Geli\u015ftirme Yenile\u015fim (ATGY) S\u00fcrelerinde \u00dcniversitelerin Rol\u00fc\"\n26 Ekim \u00c7ar\u015famba, 2011 // 14.00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Senato Toplant\u0131 Odas\u0131\n\n\n\n", 
        "id": "120064698011379_167827443306448"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-21T07:40:02+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim yesi Yrd.Do\u00e7. Dr. Fahrettin Altun, Milat gazetesine yazd\u0131: \"Ayd\u0131n, \u00c7\u00f6z \u00c7ocu\u011fum \u015eu Problemi!\"\r\nG\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n\u0131z:http://bit.ly/sFqRzZ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_288955421122305"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-21T06:57:22+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof.Dr. Kemal Karpat, Habert\u00fcrk TV'de \"S\u00f6z Sende\" program\u0131n\u0131n konu\u011fu oldu.", 
        "id": "120064698011379_281895895163983"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-20T13:17:25+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7, Brezilya\u2019da d\u00fcnyan\u0131n en iyi 20 kriptoloji uzman\u0131n\u0131n kat\u0131laca\u011f\u0131 Sao Paulo \u0130leri Kriptograf\u0131 Okulu\u2019na davet edildi. Okula \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Elektronik ve Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131 \u00f6\u011frencilerinden Sait \u00c7elebi de burslu kabul edildi.", 
        "id": "120064698011379_290890757596720"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-19T12:35:50+0000", 
        "message": "13-16 Ekim 2011 tarihleri aras\u0131nda d\u00fczenlenen \"Samsun Sempozyumu\"nda \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ferhat Kentel, \u201cToplumlar ve Kimlikler\u201d; Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencisi Gazi Giray G\u00fcnaydin ise \"Canik Mutasarr\u0131fl\u0131\u011f\u0131\u2019nda T\u00fct\u00fcn Rejisi Uygulamalar\u0131na Kar\u015f\u0131 T\u00fct\u00fcn Amelelerinin Tepkileri (1908)\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir tebli\u011f sundu. ", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Samsun Sempozyumu (13-16 Ekim 2011).", 
        "id": "120064698011379_288030351214812"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-19T09:06:16+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Kemal Karpat, bu ak\u015fam 18.15'te Habert\u00fcrk TV'de Bal\u00e7i\u00e7ek \u0130lter'in hazirladigi \"S\u00f6z Sende\" program\u0131na konuk olacak. Karpat, \"Osmanl\u0131 Ge\u00e7mi\u015fi ve Bug\u00fcn\u00fcn T\u00fcrkiyesi\" kitab\u0131 \u00fczerine konu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_287977124553468"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-17T11:04:32+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_287034974647683"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-17T09:15:25+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mustafa \u00d6zel'in Yeni \u015eafak'ta yay\u0131nlanan r\u00f6portaj\u0131...", 
        "id": "120064698011379_225234724205445"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-13T06:56:45+0000", 
        "message": "Sakarya Cemil Meri\u00e7 Sosyal Bilimler Lisesi 2011-2012 e\u011fitim-\u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131na, \u015eehir \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7.Dr. Ferhat Kentel\u2019in \u201921. Y\u00fczy\u0131lda Sosyal Bilimler\u2019 ba\u015fl\u0131kl\u0131 konu\u015fmas\u0131yla ba\u015flad\u0131.\r\n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Sakarya Cemil Meri\u00e7 Sosyal Bilimler Lisesi Ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_285012788183235"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-12T06:50:53+0000", 
        "message": "TBMM Milli Saraylar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen 'Saray Konferanslar\u0131'n\u0131n bu ayki konu\u011fu, \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Dr. \u0130rvin Cemil Schick olacak. \n\nDr. \u0130rvin Cemil Schick Dolmabah\u00e7e Saray\u0131'nda, \"As\u0131l Harem Hangisi\" konulu bir sunum ger\u00e7ekle\u015ftirecek. Osmanl\u0131 tarihinin en tart\u0131\u015fmal\u0131 konular\u0131ndan biri olan harem k\u00fclt\u00fcr\u00fc, bir\u00e7ok y\u00f6n\u00fcyle ele al\u0131nacak. \n\nS\u00f6yle\u015fi, 17 Ekim Pazartesi g\u00fcn\u00fc saat 16:30'da, Dolmabah\u00e7e Saray\u0131 Medhal Salon'da, halka a\u00e7\u0131k ve \u00fccretsiz olarak d\u00fczenlenecek.", 
        "id": "120064698011379_284512258233288"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-10T13:56:58+0000", 
        "message": "Merhaba Arkada\u015flar, \nSizlerin de bildi\u011fi gibi facebook sayfam\u0131zda, k\u00f6pe\u011fimizin ad\u0131n\u0131n ne olaca\u011f\u0131 konusunda bir anket ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131k. Anketimizin sonu\u00e7lar\u0131na g\u00f6re;\nDragos  : 96 oy\n\u015eehriye : 45 oy\nTar\u00e7\u0131n   : 33 oy ald\u0131...\nOy kullanan t\u00fcm arkada\u015flar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ederiz...", 
        "id": "120064698011379_283647584986422"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-10T12:24:14+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Dr. \u0130rvin Cemil Schick'in de aralar\u0131nda bulundu\u011fu 10 ki\u015filik juri, yabanc\u0131 dilde yay\u0131n\u0131n en iyi 10 adresini se\u00e7ti...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_283613001656547"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-07T09:08:46+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof.Dr. Mehmet Demirba\u011f bu ak\u015fam saat 23:00'te TGRT HABER'de...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_282193311798516"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-04T08:24:35+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_280813795269801"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-04T07:05:53+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_280801868604327"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-04T05:52:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_280788525272328"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-10-02T10:33:26+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7'in ilmi ser\u00fcvenini konu alan \"Tarihin I\u015f\u0131\u011f\u0131nda Bir \u00d6m\u00fcr: Mehmet Gen\u00e7\" belgeseli, bug\u00fcn saat 16:30'da, TRT Belgesel ekran\u0131nda olacak... ", 
        "id": "120064698011379_158880010869321"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-29T14:31:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_278689512148896"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-29T11:12:05+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 17 new photos to the album: \u015eEH\u0130R k\u00fct\u00fcphanesi art\u0131k yeni binas\u0131nda...", 
        "id": "120064698011379_278628135488367"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-28T12:22:56+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Gen\u00e7'in ilmi ser\u00fcvenini konu alan \"Tarihin I\u015f\u0131\u011f\u0131nda Bir \u00d6m\u00fcr: Mehmet Gen\u00e7\" belgeseli, 2 Ekim 2011 Pazar g\u00fcn\u00fc 16:30'da, TRT Belgesel ekran\u0131nda olacak... ", 
        "id": "120064698011379_199993470069931"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-27T13:16:01+0000", 
        "message": "Yeni '\u015eEH\u0130R'lilere duyuru;", 
        "id": "120064698011379_277755592242288"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-22T12:00:05+0000", 
        "message": "Yeni '\u015eEH\u0130R'liler ile birlikte bir oryantasyon program\u0131n\u0131 daha geride b\u0131rakt\u0131k...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 24 new photos to the album: 19 - 20 Eyl\u00fcl Oryantasyon Program\u0131.", 
        "id": "120064698011379_275430392474808"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-22T06:20:48+0000", 
        "message": "Emre Ak\u00f6z'\u00fcn bug\u00fcn yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131...", 
        "id": "120064698011379_172874672791507"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-21T12:53:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de \u0130\u015f D\u00fcnyas\u0131 Semineri... ", 
        "id": "120064698011379_194572040615195"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-16T18:01:10+0000", 
        "message": "Sevgili \u00d6\u011frencilerimiz,\n\n\u00dcniversitemizde derslerin ba\u015flama tarihleri haz\u0131rl\u0131k, lisans ve lisans\u00fcst\u00fc i\u00e7in birbirinden farkl\u0131. Haz\u0131rl\u0131k 4. ve 5. d\u00fczeyler IELTS s\u0131nav\u0131 sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n belli olmas\u0131ndan sonra derslere ba\u015flayacak. A\u015fa\u011f\u0131da t\u00fcm d\u00fczeylere g\u00f6re derslerin ba\u015flama tarihlerini bulabilirsiniz:\n\nLisans ve Lisans\u00fcst\u00fc:\t    26 Eyl\u00fcl 2011\nHaz\u0131rl\u0131k 1. d\u00fczey:\t    21 Eyl\u00fcl 2011\nHaz\u0131rl\u0131k 2. ve 3. d\u00fczey:   26 Eyl\u00fcl 2011\nHaz\u0131rl\u0131k 4. ve 5. d\u00fczey:   3 Ekim 2011\n", 
        "id": "120064698011379_166149246799728"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-16T16:10:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru; ( For international students ) ...", 
        "id": "120064698011379_272692539415260"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-16T10:22:36+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den Matematiksel D\u00fc\u015f\u00fcnce Muafiyet S\u0131nav\u0131 ile ilgili bilgilendirme...", 
        "id": "120064698011379_272573766093804"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-16T06:21:51+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n Ak\u015fam gazetesinde yay\u0131mlanan s\u00f6yle\u015fisi... G\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n : http://www.ajanspress.com.tr/Resource/clip.aprscx?resultId=16076378&resultIndex=1&subjects=15499&brands=648721&highlight=True", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_272527249431789"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-15T14:18:41+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_272189042798943"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-14T13:09:41+0000", 
        "message": "Ahmet Turan Alkan'\u0131n Zaman gazetesinde yay\u0131mlanan yaz\u0131s\u0131...", 
        "id": "120064698011379_250486174993733"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-14T05:51:07+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru ;", 
        "id": "120064698011379_271594689525045"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-13T09:02:19+0000", 
        "message": "Merhaba arkada\u015flar, k\u00f6pe\u011fimizin ismi art\u0131k belli oluyor. Sizden gelen yorumlar do\u011frultusunda haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z anket a\u015fa\u011f\u0131daki gibidir. Oylar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyoruz...  Sevgiler...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi created a poll.", 
        "id": "120064698011379_271157709568743"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-13T05:57:35+0000", 
        "message": "\u0130stanbul'un trafi\u011fi \u015eEH\u0130R'in ak\u0131ll\u0131 sens\u00f6rlerine emanet...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_271126172905230"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-12T06:08:15+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Ferhat Kentel'in g\u00f6z\u00fcnden 11 Eyl\u00fcl - 12 Eyl\u00fcl benzerlikleri... G\u00f6rselin b\u00fcy\u00fck hali i\u00e7in t\u0131klay\u0131n : http://www.ajanspress.com.tr/Resource/clip.aprscx?resultId=16039335&resultIndex=1&subjects=15499&brands=648721&highlight=True", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_270640929620421"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-09T05:57:32+0000", 
        "message": "\"Master ve doktora zaman\u0131\"...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_269245109760003"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-06T12:52:06+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: Yeni \u015eEH\u0130Rliler kay\u0131t oluyor... (5 - 9 Eyl\u00fcl Kay\u0131t G\u00fcnleri).", 
        "id": "120064698011379_267874589897055"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-06T06:04:13+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_267771406574040"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-09-01T06:58:03+0000", 
        "message": "Bayram\u0131n\u0131z\u0131 en i\u00e7ten dileklerimizle kutlar, mutlu bayramlar dileriz...", 
        "id": "120064698011379_265267950157719"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-24T09:05:53+0000", 
        "message": "Merhaba Arkada\u015flar... \n\n\u00dcniversiteye uyum (Oryanyasyon) program\u0131m\u0131z yay\u0131ndad\u0131r. Hangi grupta oldu\u011funuzu sizlere g\u00f6nderilen zarflardan \u00f6\u011frenebilirsiniz... \n", 
        "id": "120064698011379_229640983748427"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-23T08:46:40+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Fahrettin Altun'a 20 Soru...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_260750807276100"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-22T10:40:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den duyuru;", 
        "id": "120064698011379_260253230659191"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-22T07:27:36+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_260204357330745"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-19T16:55:12+0000", 
        "message": "Merhaba arkada\u015flar, \n\n\u015eEH\u0130R'in t\u00fcm kontenjanlar\u0131 % 98 oran\u0131nda dolmu\u015ftur. Aram\u0131za yeni kat\u0131lan '\u015eEH\u0130R'lilere tekrar ho\u015f geldiniz der, ba\u015far\u0131larla dolu bir \u00f6\u011frenim hayat\u0131 dileriz... \n", 
        "id": "120064698011379_233355436708352"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-19T11:59:20+0000", 
        "message": "Merhaba arkada\u015flar... \n\nAram\u0131za ho\u015f geldiniz. \u00dcniversitemize yeni kay\u0131tlar 5-9 Eyl\u00fcl tarihleri aras\u0131nda yap\u0131lacakt\u0131r. Kay\u0131t ile ilgili bilgileri i\u00e7eren zarflar \u00d6SYM ba\u015fvurunuz s\u0131ras\u0131nda bildirmi\u015f oldu\u011funuz posta adresinize kurye ile g\u00f6nderilecektir. Hepinizi tebrik eder, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n devam\u0131n\u0131 dileriz.\n\nKimler '\u015eEH\u0130R'li oldu?", 
        "id": "120064698011379_258820794135768"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-16T07:05:29+0000", 
        "message": "Merhaba arkada\u015flar, \u015eEH\u0130R'in en yeni \u00fcyesi k\u00fc\u00e7\u00fck Golden i\u00e7in isim ar\u0131yoruz... Sizin \u00f6nerilerileriniz nelerdir?", 
        "id": "120064698011379_257225784295269"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-15T10:13:53+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_256754987675682"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-12T14:24:21+0000", 
        "message": "International student admissions to undergraduate programs of \u015eEH\u0130R has been concluded. Please click for the results. ", 
        "id": "120064698011379_208454409211172"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-12T14:20:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R lisans programlar\u0131na uluslararas\u0131 \u00f6\u011frenci kabul s\u00fcreci tamamland\u0131. Sonu\u00e7lar i\u00e7in l\u00fctfen t\u0131klay\u0131n\u0131z. ", 
        "id": "120064698011379_232541240117180"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-12T06:41:06+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_255254754492372"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-09T06:11:25+0000", 
        "message": "Merhaba arkada\u015flar, b\u00f6l\u00fcmlerimizin ge\u00e7en y\u0131la ait puan ve s\u0131ralamalar\u0131na a\u015fa\u011f\u0131daki sayfadan ula\u015fabilirsiniz. Siz hangi b\u00f6l\u00fcmleri tercih ettiniz? ", 
        "id": "120064698011379_177342875667230"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-05T14:11:32+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in \"Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri\" bug\u00fcn saat 17:00 itibariyle sona erdi. \u0130lgi g\u00f6steren t\u00fcm adaylara te\u015fekk\u00fcr eder, ba\u015far\u0131lar dileriz...", 
        "id": "120064698011379_251952031489311"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-04T08:10:10+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in 'Finans Hukuku Sertifika Program\u0131'na kay\u0131tlar ba\u015flad\u0131...", 
        "id": "120064698011379_244864448877195"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-04T06:49:38+0000", 
        "message": "Tercihlerde son a\u015famaya gelindi. T\u00fcm sorular\u0131n\u0131z i\u00e7in: ", 
        "id": "120064698011379_171687862903446"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-03T06:51:04+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_250812654936582"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-02T06:40:34+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_250311314986716"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-08-01T06:04:35+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_249804718370709"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-31T09:09:50+0000", 
        "message": "Tercihlerinizle ilgili sorular\u0131n\u0131z i\u00e7in... ", 
        "id": "120064698011379_144989058915496"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-30T08:18:03+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok istiyorsan okursun\" / STAR", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_248930635124784"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-29T06:04:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R \u00f6zel say\u0131s\u0131 Milliyet.com.tr'de...", 
        "id": "120064698011379_134710246617360"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-28T06:25:48+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_247968445221003"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-27T14:04:02+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in tan\u0131t\u0131m etkinlikleri devam ediyor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: 15 Temmuz - 5 A\u011fustos  Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_247623695255478"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-27T09:36:20+0000", 
        "message": "Tercihlerinizle ilgili sorular\u0131n\u0131z i\u00e7in...", 
        "id": "120064698011379_195531200503639"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-26T06:11:42+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_246998348651346"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-25T05:53:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, beyin f\u0131rt\u0131nas\u0131 ile kurulan \u00fcniversite / TARAF", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_246484178702763"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-22T06:12:23+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_245161445501703"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-21T07:42:33+0000", 
        "message": "Bizim \u00f6\u011frencilerimiz yerden 10.000 metre y\u00fcksekte bile aya\u011f\u0131n\u0131 yere sa\u011flam basar.", 
        "id": "120064698011379_244710662213448"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-21T07:07:08+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_244703785547469"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-20T14:15:13+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim G\u00f6revlisi Muzaffer \u015eenel, bug\u00fcn saat 18:30'da, TRT Arap\u00e7a kanal\u0131ndan canl\u0131 yay\u0131nlanacak olan \"K\u0131br\u0131s\" konulu oturuma konu\u015fmac\u0131 olarak kat\u0131lacak.", 
        "id": "120064698011379_244347302249784"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-20T10:55:00+0000", 
        "message": "'\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu' 2011 Kazananlar", 
        "id": "120064698011379_244280352256479"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-20T10:44:10+0000", 
        "message": "Beklenen an geldi, birazdan '\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu'nu kazanan 3 arkada\u015f\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz", 
        "id": "120064698011379_244276662256848"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-20T09:40:51+0000", 
        "message": "Merhaba,\nSorular\u0131n\u0131z\u0131 Formspring \u00fczerinden de sorabilirsiniz", 
        "id": "120064698011379_194869940568976"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-20T05:50:49+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_244207838930397"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-19T13:24:45+0000", 
        "message": "Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnlerinden...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: 15 Temmuz - 5 A\u011fustos  Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_243853248965856"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-19T12:02:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri devam ediyor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: 15 Temmuz - 5 A\u011fustos  Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_243825128968668"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-19T08:16:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in \u00f6nemli isimlerinden Prof. Dr. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7'un BTHaber'deki yaz\u0131s\u0131...", 
        "id": "120064698011379_185127818216632"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-19T05:51:25+0000", 
        "message": "Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri Milliyet'te...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_243734395644408"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-18T15:55:27+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\" duyuru;", 
        "id": "120064698011379_243430149008166"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-18T09:38:29+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\" duyuru;", 
        "id": "120064698011379_243302519020929"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-16T13:58:19+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in tan\u0131t\u0131m etkinlikleri devam ediyor...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: 15 Temmuz - 5 A\u011fustos  Gelecekle Tan\u0131\u015fma G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_242343275783520"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-16T11:34:53+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in kriptoloji okulu Milliyet'te...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: Bas\u0131nda \u015eEH\u0130R.", 
        "id": "120064698011379_242301902454324"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-15T11:06:05+0000", 
        "message": "Bizim \u00f6\u011frencilerimiz lap demeden laptop sahibi olur.... \u0130\u015fte \u015eEH\u0130R'in \u00f6\u011frencilerine arma\u011fan\u0131...", 
        "id": "120064698011379_241759202508594"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-15T10:02:08+0000", 
        "message": "Bizim \u00f6\u011frencilerimiz \u00fcniversitede okuman\u0131n bir \u015fans oldu\u011funu bilir ama \u00fcniversite tercihini \u015fansa b\u0131rakmaz.", 
        "id": "120064698011379_241743105843537"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-15T09:00:29+0000", 
        "message": "Bizim \u00f6\u011frencilerimiz i\u00e7in diploma bir neden de\u011fil, bir sonu\u00e7tur.", 
        "id": "120064698011379_241728779178303"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-15T06:53:48+0000", 
        "message": "Bizim \u00f6\u011frencilerimiz bir \u00fcniversiteyi, \u015feklinden \u00f6nce ki\u015fili\u011fi ile de\u011ferlendirir.", 
        "id": "120064698011379_241700495847798"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-14T12:01:24+0000", 
        "message": "Gelecekle tan\u0131\u015fmak i\u00e7in \u015eEH\u0130R'e gelin...", 
        "id": "120064698011379_183439925048713"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-13T16:12:42+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, bu sene yerle\u015fen t\u00fcm \u00f6\u011frencilerine  __________  laptop veriyor.\n\nTahminleri alal\u0131m :)", 
        "id": "120064698011379_240897552594759"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-13T09:07:24+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_203682809683705"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-12T14:30:48+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi End\u00fcstri M\u00fchendisli\u011fi B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00fcyelerinden Dr. \u0130rvin Cemil Schick, bu ak\u015fam 18:10\u2019da, Habert\u00fcrk'te yay\u0131nlanan \"S\u00f6z Sende\" program\u0131nda, Bal\u00e7i\u00e7ek \u0130lter\u2019in konu\u011fu olacak...", 
        "id": "120064698011379_240378675979980"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-12T11:28:43+0000", 
        "message": "\u00d6\u011fretim \u00fcyelerimizden Hasan K\u00f6sebalaban ve Muzaffer \u015eenel'in konu\u015fmac\u0131 olarak kat\u0131laca\u011f\u0131 \"T\u00fcrkiye Genel Se\u00e7imleri ve Arap Bahar\u0131'ndan sonra Orta Do\u011fu'nun Gelece\u011fi\" konulu sempozyum, 15 Temmuz'da, Bilim ve Sanat Vakf\u0131 Zeyrek Salonu'nda...", 
        "id": "120064698011379_184078984985493"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-12T08:04:52+0000", 
        "message": "\u2018\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\u2019na yo\u011fun ilgi\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin fark yaratan bursu \u201c\u00c7ok \u0130stiyorum\u201dun 2011-2012 d\u00f6nemi ba\u015fvurular\u0131, 10 Temmuz 2011 g\u00fcn\u00fcnde sona erdi. \u00d6\u011frencilerin yo\u011fun ilgisini \u00e7eken \u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\u2019na bu y\u0131l 400\u2019\u00fcn \u00fczerinde ba\u015fvuru oldu. \n\nDo\u011fru \u015f\u0131klar\u0131 se\u00e7me esas\u0131na dayanan ve farklar\u0131, yetenekleri ortaya \u00e7\u0131karmaya imkan vermeyen klasik s\u0131nav sisteminin \u00f6tesine ge\u00e7ip, \u00f6\u011frencilere kendilerini ifade etme, yetenekleriyle fark yaratma imkan\u0131 sunan \u00c7ok istiyorum Bursu\u2019nun bu y\u0131lki temas\u0131 \u201cNas\u0131l bir \u00fcniversite?\u201d idi. \n\n\u00d6\u011frencilerin hayalini kurduklar\u0131 \u00fcniversiteyi anlatt\u0131klar\u0131 mektuplar, Rekt\u00f6r Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya, Dr. Mustafa \u00d6zel,  Prof. Dr. Erkan T\u00fcre, Prof. Dr. Hatice Aynur, Prof. Dr. \u00dcmit Cizre, Do\u00e7. Dr. Ferhat Kentel, Prof. Dr. Cengiz Kallek, Prof. Dr. Mahmut Mutman\u2019dan olu\u015fan Se\u00e7ici Kurul taraf\u0131ndan de\u011ferlendirilecek. Bursu kazananlar 18 Temmuz\u2019da a\u00e7\u0131klanacak.\n\n\u201cNas\u0131l bir \u00fcniversitede okumay\u0131 \u00e7ok istedi\u011fini\u201d en iyi a\u00e7\u0131klayan \u00fc\u00e7 \u00f6\u011frenci, \u00d6SYM taraf\u0131ndan \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nin \u00fccretli programlar\u0131na yerle\u015ftirilseler bile \u201ctam burs\u201d imkan\u0131na kavu\u015facaklar. \n\nGe\u00e7en y\u0131l da \u201c\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi\u2019nde okumay\u0131 neden \u00e7ok istedi\u011fini\u201d en iyi anlatan \u00fc\u00e7 \u00f6\u011frenci, \u015eEH\u0130R\u2019de tam burslu okuma imkan\u0131 kazanm\u0131\u015flard\u0131.", 
        "id": "120064698011379_240265509324630"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-12T05:56:00+0000", 
        "message": "George Mason \u00dcniversitesi, \u201c\u00c7at\u0131\u015fma Analizleri ve \u00c7\u00f6z\u00fcmleri\u201d ile \u201cK\u00fcresel \u00c7al\u0131\u015fmalar\u201d y\u00fcksek lisans \u00f6\u011frencileri, \u201cT\u00fcrkiye\u2019de D\u0131\u015f Politika ve Kimlik Dinamikleri\u201d konulu yo\u011funla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f yaz okulu kapsam\u0131nda 24 Haziran- 2 Temmuz tarihleri aras\u0131nda \u015eEH\u0130R\u2019deydi.\n\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd. Do\u00e7. Dr. Talha K\u00f6se ve Richmond \u00dcniversitesi\u2019nden Yrd. Do\u00e7. Dr. Joshua Walker taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen programda \u00f6\u011frenciler T\u00fcrkiye\u2019nin kimlik sorunlar\u0131n\u0131 tan\u0131ma f\u0131rsat\u0131 buldular.\n\nProgramda koordinat\u00f6rler Talha K\u00f6se ve Johua Walker\u2019\u0131n yan\u0131 s\u0131ra Rekt\u00f6r Prof. G\u00f6khan \u00c7etinsaya, \u201cModern T\u00fcrkiye\u2019nin Osmanl\u0131 arka plan\u0131\u201d; Prof. \u00dcmit Cizre \u201cT\u00fcrkiye\u2019de sivil-asker ili\u015fkileri\u201d, Hasan K\u00f6sebalaban, \u201cT\u00fcrk d\u0131\u015f politikas\u0131n\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc\u201d; Mesut Ye\u011fen, \u201cK\u00fcrt sorunu\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 dersler verdiler. \n\nKat\u0131l\u0131mc\u0131 \u00f6\u011frenciler, program boyunca Ayasofya, Yere Batan Sarn\u0131c\u0131, Topkap\u0131 Saray\u0131, An\u0131tkabir, Ankara Kalesi gibi tarihi mekanlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra \u015eahkulu Dergah\u0131, Yery\u00fcz\u00fc Doktorlar\u0131, Gen\u00e7 Siviller, T\u00fcrkiye D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi, T\u00dcS\u0130AD ve SETA Vakf\u0131 gibi kurumlar\u0131 da ziyaret ettiler. \n\nProgram\u0131n son g\u00fcn\u00fcnde \u00f6\u011frencilerin h\u00fck\u00fcmet, muhalefet \u00fcyelerini temsil etti\u011fi, \u201cT\u00fcrkiye\u2019de kimlik sorunlar\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne y\u00f6nelik yeni bir anayasan\u0131n temel \u015fartlar\u0131 ne olmal\u0131?\u201d konulu bir sim\u00fclasyon yap\u0131ld\u0131. Program sim\u00fclasyonla ilgili rapor haz\u0131rlanmas\u0131yla sona erdi.\n", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: George Mason \u00dcniversitesi \u00f6\u011frencileri \u015eEH\u0130R'deydi.", 
        "id": "120064698011379_240233272661187"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-10T21:14:13+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu ba\u015fvurular\u0131 sona erdi. \u0130lginiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz.", 
        "id": "120064698011379_239579546059893"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-10T20:58:48+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu i\u00e7in son 10 dakika ...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_169606446439560"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-06T13:28:32+0000", 
        "message": "\u0130\u015fte 2011-2012 Katalo\u011fumuz http://www.facebook.com/IstanbulSehirUniversitesi?sk=app_190322544333196", 
        "id": "120064698011379_237550289596152"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-06T06:38:58+0000", 
        "message": "Fen Bilimleri Enstit\u00fcs\u00fc Y\u00fcksek Lisans Ba\u015fvuru Sonu\u00e7lar\u0131 Belli Oldu...\nhttp://www.sehir.edu.tr/Pages/Anasayfa.aspx", 
        "id": "120064698011379_243718682307972"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-07-01T16:14:06+0000", 
        "message": "Prof. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7 \u00f6nderliginde d\u00fczenlenen lise \u00f6\u011frencilerine y\u00f6nelik Kriptoloji Okulu, \u00f6d\u00fcl t\u00f6reniyle sona erdi. Pertevniyal Lisesi 3. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi Muhammet \u015eamil \u0130kizo\u011flu, kurs sonunda yap\u0131lan s\u0131nav sonucunda IPAD kazand\u0131. Kendisini tebrik ediyor, t\u00fcm kat\u0131l\u0131mc\u0131 \u00f6\u011frencilere te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Kriptoloji Yaz Okulu \u00f6d\u00fcl t\u00f6reniyle sona erdi.", 
        "id": "120064698011379_235298299821351"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-30T10:13:33+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi bahar \u015fenli\u011finden...", 
        "id": "120064698011379_212220392155371"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-29T14:00:03+0000", 
        "message": "Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc Y\u00fcksek Lisans Ba\u015fvuru Sonu\u00e7lar\u0131 Belli Oldu...", 
        "id": "120064698011379_178787152183218"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-28T09:58:42+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu - Son G\u00fcn 10 Temmuz", 
        "id": "120064698011379_234024096615438"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-22T14:54:25+0000", 
        "message": "Prof. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7'un d\u00fczenleyece\u011fi \"Kriptoloji Yaz Okulu\"na kat\u0131lmaya hak kazananlar belli oldu.", 
        "id": "120064698011379_245731178775361"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-21T16:42:47+0000", 
        "message": "Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7: \n\"\u015eirketler daha a\u00e7\u0131k olmal\u0131\", BT Haber, Teknoloji, (20-26 Haziran 2011)", 
        "id": "120064698011379_180093782045794"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-19T08:19:19+0000", 
        "message": "T\u00fcm babalar\u0131n Babalar G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutlar\u0131z", 
        "id": "120064698011379_224400654244449"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-13T08:19:29+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\"nu ge\u00e7en y\u0131l kazananlar : Mediha Ay\u015fen Y\u00fcksel", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_215723418467771"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-13T08:05:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nEECS Colloquium Series - 6\nZafer Ayd\u0131n\n\"Machine Learning Solutions for Protein Local Structure Prediction and for Characterization of DNA-Protein Interactions in Homing Endonucleases\u201d\nJune 13th, 2011, Monday // 14:00\nAltunizade Campus, 2nd Floor Meeting Room\n", 
        "id": "120064698011379_220518437969076"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-10T07:26:16+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\"nu ge\u00e7en y\u0131l kazananlar : \u00d6m\u00fcr T\u00fcrkay", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_215004391873007"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-10T06:19:38+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn ve Cumartesi g\u00fcn\u00fc IELTS s\u0131nav\u0131na girecek t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar diliyoruz. Umar\u0131z hepiniz s\u0131nav\u0131 ge\u00e7er ve keyifli bir tatil ge\u00e7irirsiniz..", 
        "id": "120064698011379_222103994474115"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-09T07:34:27+0000", 
        "message": "\u015eehir'de Bug\u00fcn:", 
        "id": "120064698011379_226166794062555"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-08T09:10:33+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\"nu ge\u00e7en y\u0131l kazananlar : Talha Tolunalp", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_214524601920986"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-07T07:35:34+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Bahar \u015eenli\u011fi.", 
        "id": "120064698011379_221350441216137"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-02T12:10:54+0000", 
        "message": "\"Kendi Bilgilerimizi Nas\u0131l \u015eifreleriz & Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n \u015eifrelerini Nas\u0131l K\u0131rar\u0131z?\"\nLise \u00f6\u011frencilerine y\u00f6nelik \"Kriptoloji Yaz Okulu\", Kriptolojinin 3000 y\u0131ll\u0131k s\u0131rlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yor. Prof. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7'un d\u00fczenleyece\u011fi programa ba\u015fvurular i\u00e7in son g\u00fcn, 17 Haziran.", 
        "id": "120064698011379_203017699740760"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-02T09:05:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Sosyal Bilimler Enstit\u00fcs\u00fc Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131na ba\u015fvurular yar\u0131n sona eriyor. \u015eEH\u0130R'de y\u00fcksek lisans f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!", 
        "id": "120064698011379_134671379940798"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-06-02T08:58:17+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi ve Medya Derne\u011fi i\u015fbirli\u011fi ile ger\u00e7ekle\u015ftirilen Medya Okulu E\u011fitim program\u0131, ilk mezunlar\u0131n\u0131 verdi.", 
        "id": "120064698011379_220514977967116"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-31T10:28:03+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 37 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Bahar \u015eenli\u011fi.", 
        "id": "120064698011379_219677214716793"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-30T12:02:00+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nDimitri Gutas\n\"The Centrality of Philosophy in Islamic Intellectual Tradition\"\n(Konferans Salonu, 16.00)", 
        "id": "120064698011379_219450411406140"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-30T11:56:12+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nMutlu Binark\n\"Yarat\u0131c\u0131 End\u00fcstri Olarak T\u00fcrkiye'de Dijital Oyun End\u00fcstrisi ve De\u011fer Yarat\u0131m Zinciri\"\n(Senato Toplant\u0131 Odas\u0131, 15.00)", 
        "id": "120064698011379_219449388072909"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-30T09:36:54+0000", 
        "message": "\"E\u011fitimde iki \u00fclke i\u015fbirli\u011fi\" - Radikal Gazetesi, 30 May\u0131s 2011", 
        "id": "120064698011379_219429004741614"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-30T09:28:48+0000", 
        "message": "\"ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 dan\u0131\u015fmanlar\u0131ndan Prof. Shibley Telhami, Amerikan halk\u0131n\u0131n Arap Bahar\u0131'n\u0131 nas\u0131l alg\u0131lad\u0131\u011f\u0131na dair ara\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131, ABD d\u0131\u015f\u0131nda ilk kez \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nde payla\u015ft\u0131.\" Zaman Gazetesi - 28 May\u0131s 2011", 
        "id": "120064698011379_126759830736921"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-30T07:30:52+0000", 
        "message": "\"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\"nu bu sene kimler \u00e7ok istiyor.\n\nAyr\u0131nt\u0131lar \"\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu\" sekmesinde", 
        "id": "120064698011379_219413788076469"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-27T08:12:52+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Bahar \u015eenli\u011fi.", 
        "id": "120064698011379_218725334811981"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-26T07:40:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de ilk Bahar \u015eenli\u011fi Ba\u015fl\u0131yor! 27 May\u0131s Cuma g\u00fcn\u00fc birbirinden renkli etkinlikler sizleri bekliyor.", 
        "id": "120064698011379_117716894979952"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T14:31:20+0000", 
        "message": "Fred Dallmayr, \u015eehir Konu\u015fmalar\u0131'n\u0131n konu\u011fuydu.", 
        "id": "120064698011379_187341437983629"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T13:48:34+0000", 
        "message": "Felsefe Konu\u015fmalar\u0131 - 3\nAli Utku\n\"Felsefe ve Edebiyat: Hakikat Sorunundan Eti\u011fe, S\u00f6ylemler \u00c7atallanmas\u0131nda Bir Tarihsel \u00c7at\u0131\u015fma / Uzla\u015f\u0131\"\n26 May\u0131s 2011, Per\u015fembe // 14.00", 
        "id": "120064698011379_151565214914219"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T08:56:43+0000", 
        "message": "Ibn Khaldun Lectures - 1 \nMichael Mann\n\"American Empire\" \n26 May\u0131s 2011, Per\u015fembe // 16.00", 
        "id": "120064698011379_218245184859996"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T08:10:20+0000", 
        "message": "Agos Gazetesi Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Rober Kopta\u015f, \"Osmanl\u0131 Ermenileri ve Farkl\u0131 Siyasetler\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumuyla, bug\u00fcn 14.00'da \u015eEH\u0130R'de!", 
        "id": "120064698011379_218239518193896"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T08:03:52+0000", 
        "message": "Shibley Telhami, University of Maryland\n\"The Middle East Uprisings in the Eyes of American Public\" \n26 May\u0131s 2011, Per\u015fembe // 14.00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_150565655014377"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-25T08:01:09+0000", 
        "message": "Rethinking The Social - 3  \nNicky Hart \n\"Gender and Health in European Welfare Status\"\n26 May\u0131s 2011, Per\u015fembe  // 14.00 \nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_218238474860667"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-24T08:43:48+0000", 
        "message": "Agos Gazetesi Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Rober Kopta\u015f yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de.\n\"II. Me\u015frutiyet, Osmanl\u0131 Ermenileri ve Farkl\u0131 Siyasetler\"\n(Konferans Salonu, 14.00)", 
        "id": "120064698011379_213184762045213"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-22T19:28:31+0000", 
        "message": "\u00c7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nde gelen siyaset felsefesi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr\u00fc Prof. Fred Dallmayr yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de!\n", 
        "id": "120064698011379_147561871982143"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-17T13:17:57+0000", 
        "message": "Gazeteci-Yazar-Mimar Cihan Akta\u015f yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de!\n\u015eehir'de Edebiyat - 5\n\"Mimar\u0131n Yaz\u0131s\u0131, M\u00fcellifin \u00c7izimi\"\n(Konferans Salonu, 13.30)", 
        "id": "120064698011379_216402765044238"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-17T13:04:42+0000", 
        "message": "\u015eehir Streetball Turnuvas\u0131 ba\u015fl\u0131yor!\n17-18 May\u0131s 2011 tarihlerinde basketbol saham\u0131zda d\u00fczenlenecek turnuvaya t\u00fcm \u015eehir\u2019lileri bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_216399531711228"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-17T12:24:31+0000", 
        "message": "Bahar\u0131 Heybeliada'da kar\u015f\u0131lamaya ne dersiniz? \n\u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc 28 May\u0131s'ta Heybeliada'ya bir foto\u011fraf gezisi d\u00fczenliyor. Gezi herkesin kat\u0131l\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131k. Kay\u0131t i\u00e7in son g\u00fcn 26 May\u0131s.", 
        "id": "120064698011379_201750909859958"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-17T08:31:27+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nTarih\u00e7e - 6\nProf. Seema Alavi\n\"New Approaches to Panislamism in North India\"\n(Konferans Salonu, 16.00)", 
        "id": "120064698011379_216358021715379"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-16T08:10:39+0000", 
        "message": "T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mehmet Fatih Uslu, 18 May\u0131s 2011 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 18.00'da Bilim ve Sanat Vakf\u0131'nda \"Osmanl\u0131\u2019da Ermenice ve T\u00fcrk\u00e7e Modern Edebiyatlar: Kay\u0131p \u00c7o\u011fullu\u011fun Pe\u015finde\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir sunum yapacak.\n", 
        "id": "120064698011379_109895219098119"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-16T07:30:52+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nEtyen Mah\u00e7upyan\n\"\u0130nan\u00e7, Bilgi, Zihniyet vs. : \u0130nsan\u0131n \u00c7aresizli\u011fi \u00dczerine Bir Sohbet\"\n(Konferans Salonu, 16.00)", 
        "id": "120064698011379_216094865075028"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-16T07:26:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn: \nRamazan Aras \n\"\u0130ki Ate\u015f Aras\u0131nda: K\u00fcrt Toplumunda Korku / Siyasal \u015eiddet ve Uzla\u015f\u0131 Aray\u0131\u015flar\u0131\"\n(Konferans Salonu, 14.00)", 
        "id": "120064698011379_216094288408419"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-15T09:45:57+0000", 
        "message": "Etyen Mah\u00e7upyan yar\u0131n \u015eEH\u0130R'de!\nSosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi \"Sosyali Yeniden D\u00fc\u015f\u00fcnmek\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 konu\u015fma serisinin ikinci konu\u011fu Etyen Mah\u00e7upyan, saat 16.00'da \"\u0130nan\u00e7, Bilgi ve Zihniyet\" \u00fczerine konu\u015facak.", 
        "id": "120064698011379_215853438432504"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-13T14:28:14+0000", 
        "message": "11-12 May\u0131s tarihlerinde Bak\u0131rk\u00f6y \u0130l\u00e7e Milli E\u011fitim Fuar\u0131'ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Bak\u0131rk\u00f6y \u0130l\u00e7e Milli E\u011fitim Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_215399051811276"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-13T13:52:28+0000", 
        "message": "10 May\u0131s 2011 g\u00fcn\u00fc Birikim Dershanesi \u015eirinevler \u015eubesi, Altunizade yerle\u015fkemizi ziyaret etti.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Birikim Dershanesi \u015eirinevler \u015eubesi Yerle\u015fke Ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_215392225145292"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-11T08:56:30+0000", 
        "message": "TRT Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130brahim \u015eahin, bug\u00fcn \u015eEH\u0130R'de.\nMedya Konu\u015fmalar\u0131 -1\n\"T\u00fcrkiye'de Kamu Yay\u0131nc\u0131l\u0131\u011f\u0131\"\n(14.00, Konferans Salonu)", 
        "id": "120064698011379_214825121868669"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-11T08:09:10+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi E\u011fitim ve Kariyer G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_214819665202548"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-11T08:00:14+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nHukuk \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\n\"Libya'daki Durum ve T\u00fcrk Yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n Hukuki Mefaatlerinin Korunmas\u0131\"\n(13.00, 108 No'lu S\u0131n\u0131f)", 
        "id": "120064698011379_214818735202641"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-11T07:57:06+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nTarih\u00e7e - 5\nAlfred J. Andrea\n\"The Silk Road: 10.000 Kilometers Across Euriasia; 1500 Year of History\"\n(16.00, Konferans Salonu)", 
        "id": "120064698011379_214818361869345"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-10T09:35:57+0000", 
        "message": "Sinema ve Televizyon B\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi Medya Konu\u015fmalar\u0131'n\u0131n ilk konu\u011fu TRT Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130brahim \u015eahin.  \u015eahin'in \"T\u00fcrkiye'de Kamu Yay\u0131nc\u0131l\u0131\u011f\u0131\"n\u0131 anlataca\u011f\u0131 etkinlik yar\u0131n 14.00'da Konferans Salonu'nda.", 
        "id": "120064698011379_214560541895127"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-09T11:58:42+0000", 
        "message": "Duyuru: Bug\u00fcn yap\u0131lmas\u0131 planlanan \"Yans\u0131malar\" m\u00fczik grubu s\u00f6yle\u015fisi, grup \u00fcyelerinin sa\u011fl\u0131k problemleri dolay\u0131s\u0131yla ileri bir tarihe ertelenmi\u015ftir.", 
        "id": "120064698011379_214334181917763"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-09T11:48:38+0000", 
        "message": "Hukuk Fak\u00fcltesi, 11 May\u0131s \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc \"Libya'daki Durum ve T\u00fcrk Yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n Hukuki Menfaatlerinin Korunmas\u0131\" konulu bir \u00e7al\u0131\u015ftay d\u00fczenliyor! \nProgram hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://www.sehir.edu.tr/Pages/Duyurular/Nisan-Haziran2011/20110509Hukuk-\u00c7alistayi.aspx", 
        "id": "120064698011379_214332308584617"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-09T09:17:55+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Conference Series - 5\nAlfred J. Andrea\n\"The Silk Road: 10.000 Kilometers Across Euriasia; 1500 Years of History\"\nMay 11th, 2011, Wednesday // 16.00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_214308118587036"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-06T12:45:21+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc, ilk foto\u011fraf yar\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 d\u00fczenliyor! Kul\u00fcp ve XEROX i\u015fbirli\u011fiyle d\u00fczenlenen yar\u0131\u015fman\u0131n konusu \"Do\u011fa\". Yar\u0131\u015fma t\u00fcm \u015eEH\u0130R'lilerin kat\u0131l\u0131m\u0131na a\u00e7\u0131k. Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: www.sehrifotograf.blogspot.com", 
        "id": "120064698011379_213631498654698"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-04T14:19:59+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Psikoloji Konu\u015fmalar\u0131 2 -Ali Saffet G\u00f6n\u00fcl.", 
        "id": "120064698011379_213173518700496"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-04T09:31:01+0000", 
        "message": "\u00d6zel Pangalt\u0131 Ermeni Lisesi Bahar Festivali'ndeydik..", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Ozel Pangalti Ermeni Lisesi Bahar Festivali.", 
        "id": "120064698011379_213120892039092"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-03T13:43:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencilerinden olu\u015fan Bizim City ve FC \u015eehir adl\u0131 futbol tak\u0131mlar\u0131m\u0131z, 28 \u00fcniversiteden 56 tak\u0131m\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 1. \u00dcniversiteleraras\u0131 Futbol Turnuvas\u0131'n\u0131 grup ma\u00e7lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u00e7eyrek finalde, ilk 8 i\u00e7erisinde tamamlad\u0131. Kendilerini tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyoruz..", 
        "id": "120064698011379_212906462060535"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-03T09:16:16+0000", 
        "message": "Psikoloji B\u00f6l\u00fcm Ba\u015fkan\u0131 Medaim Yan\u0131k, bug\u00fcn 16.10'da Habert\u00fcrk G\u00fcndem \u00d6zel'de \"Devletin Psikolojik Durumu\"nu anlat\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_212859888731859"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-02T11:23:35+0000", 
        "message": "Depatment of Political Science and International Relations Faculty meets students! Time: May 5, 2011 Thursday // 16.00 Place: Senate Meeting Hall", 
        "id": "120064698011379_212627292088452"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-05-02T11:21:29+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri ile B\u00f6l\u00fcm Toplant\u0131s\u0131, 5 MAYIS 2011 Per\u015fembe saat 16.00\u2019da Senato Toplant\u0131 Odas\u0131'nda yap\u0131lacakt\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_212626972088484"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-29T06:59:50+0000", 
        "message": "Avea, \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerine y\u00f6nelik olarak geli\u015ftirdi\u011fi giri\u015fimcilik projesi, \u201cMemleketim  Anadolu , \u0130\u015fim Teknoloji\"nin tan\u0131t\u0131m\u0131 i\u00e7in \u015eEH\u0130R'de! \u00d6\u011fretim \u00fcyemiz Mustafa \u00d6zel a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 yap\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_211864765498038"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-28T08:14:31+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nMatthew Gumpert \n\"\u0130mk\u00e2ns\u0131z Parthenon: An\u0131tkabir ve T\u00fcrk Klassisizmi\"\n(12:00, Konferans Salonu)", 
        "id": "120064698011379_211633622187819"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-27T11:43:59+0000", 
        "message": "T\u00fcm \u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencileri, bug\u00fcn saat 16:00'da \u015eehir Meydan\u0131'na bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_211422682208913"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-26T09:14:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\nFAAL \u00d6\u011frenci Grubu'nun d\u00fczenledi\u011fi \"Yer Misin Yemez Misin\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 s\u00f6yle\u015finin konu\u011fu G\u0131da G\u00fcvenli\u011fi Hareketi Ba\u015fkan\u0131 Kemal \u00d6zer. S\u00f6yle\u015fi saat 16.30'da Konferans Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015fecek.", 
        "id": "120064698011379_211145195569995"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-26T07:11:39+0000", 
        "message": "Ermenilerin \u0130stanbul'u ve \u0130stanbul'da Ermeni Edebiyat\u0131 - Mimesis Haber", 
        "id": "120064698011379_201536243218287"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-25T12:09:17+0000", 
        "message": "\u00dcniversite hocalar\u0131 Anadolu'ya lise turnesine \u00e7\u0131kt\u0131 - Zaman Pazar, 24 Nisan 2011\n", 
        "id": "120064698011379_218992211449152"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-21T15:27:58+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \u0130stek \u00d6zel Ulu\u011fbey Okullar\u0131 \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_210021835682331"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-21T14:47:00+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: Bursa Educaturk E\u011fitim ve Kariyer Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_210012509016597"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-21T14:17:23+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frenci etkinli\u011fi:\nFerhat Kentel ile s\u00f6yle\u015fi\n\"Se\u00e7im 2011 s\u00fcrecinde K\u00fcrtlerin temsil problemi\"\n22 Nisan Cuma, 16:00, 108 Nolu s\u0131n\u0131f", 
        "id": "120064698011379_210005409017307"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-19T12:45:38+0000", 
        "message": "6 Nisan 2011", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Rize \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_209516829066165"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-18T13:19:47+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Yrd.Do\u00e7.Dr. Ahmet Bulut: \"Enter'a basmadan \u00f6nce 2 kere d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn\" - H\u00fcrriyet Kamp\u00fcs, 18 Nisan 2011", 
        "id": "120064698011379_209275345756980"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-18T09:04:39+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de Bug\u00fcn:\n\"Osmanl\u0131 Ermenilerinin \u0130stanbul'u ve \u0130stanbul'da Ermeni Edebiyat\u0131\"\nBo\u011fos Levon Zekiyan\n16:00, Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_209236519094196"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-18T09:00:19+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e Konu\u015fma Serisi - 4\n\"Osmanl\u0131 Bas\u0131n Tarihi\"\nOrhan Kolo\u011flu\n25 Nisan 2011, Pazartesi // 16:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_209235865760928"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-18T08:51:58+0000", 
        "message": "Psikoloji Konu\u015fmalar\u0131 - 2\n\"Ahlak beyinde mi kalpte mi?\"\nProf. Dr. Ali Saffet G\u00f6n\u00fcl\n20 Nisan 2011, \u00c7ar\u015famba // 15:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_209234479094400"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-17T09:50:12+0000", 
        "message": "\"Medya Okulu'nda ilk ders: \u00d6nyarg\u0131lar\u0131n\u0131zdan kurtulun - Zaman\"\nMedya Okulu, Zaman Gazetesi Genel Yay\u0131n M\u00fcd\u00fcr\u00fc Ekrem Dumanl\u0131'n\u0131n dersiyle ba\u015flad\u0131.", 
        "id": "120064698011379_213172008694712"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-15T12:15:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_178595848857983"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-15T09:05:43+0000", 
        "message": "Medya Okulu'nda ders zili \u00e7al\u0131yor - Sabah", 
        "id": "120064698011379_123729311038276"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-13T08:52:51+0000", 
        "message": "6-8 Nisan tarihlerinde Adana Fuar\u0131'ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 14 new photos to the album: Adana Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_208025932548588"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-13T08:44:24+0000", 
        "message": "7-9 Nisan tarihlerinde Antalya Fuar\u0131'ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: Antalya Fuar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_208024895882025"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-12T12:21:24+0000", 
        "message": "DUYURU: Daha \u00f6nce duyurusunu yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz 13 Nisan \u00c7ar\u015famba tarihli Melek G\u00f6regenli taraf\u0131ndan verilecek olan \"Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n Sosyal Psikolojik Arka Plan\u0131\" konulu konferans ileri bir tarihe ertelenmi\u015ftir.", 
        "id": "120064698011379_207816392569542"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-11T09:35:10+0000", 
        "message": "Literature at \u015eEH\u0130R Conference Series 4\nBo\u011fos Levon Zekiyan (Ca\u2019 Foscari University of Venice)\n\"Ottoman Armenians\u2019 Istanbul and Armenian Literature in Istanbul\"\nApril 18, 2011 \u2013 4 PM\nAltunizade Campus, Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_207547655929749"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-11T09:30:18+0000", 
        "message": "\u015eehir'de Edebiyat Konu\u015fma Serisi 4\nBo\u011fos Levon Zekiyan (Venedik Ca\u2019 Foscari \u00dcniversitesi)\n\"Osmanl\u0131 Ermenilerinin \u0130stanbul'u ve \u0130stanbul'da Ermeni Edebiyat\u0131\"\n18 Nisan 2011, Pazartesi // 16:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_207547052596476"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-11T09:23:10+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 3\nHalil Nal\u00e7ao\u011flu\n\"Internet and The Closure of Archivality\"\nApril 14, 2011, Thursday // 12:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_207546312596550"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-11T09:17:42+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi - 3 \nHalil Nal\u00e7ao\u011flu\n\"\u0130nternet ve Ar\u015fivin Kapan\u0131\u015f\u0131\"\n14 Nisan 2011 Per\u015fembe // 12:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_207545759263272"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-11T09:11:13+0000", 
        "message": "Psikoloji Konu\u015fmalar\u0131 2 - Melek G\u00f6regenli\n\"Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n Sosyal Psikolojik Arka Plan\u0131\"\n13 Nisan 2011 \u00c7ar\u015famba // 15:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_207545095930005"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-08T07:32:51+0000", 
        "message": "Bolu-Abant'ta do\u011fa ve foto\u011frafla i\u00e7 i\u00e7e bir g\u00fcn ge\u00e7irmek ister misiniz?\n\u015eEH\u0130R Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fc, 16 Nisan'da foto\u011fraf\u00e7\u0131 \u0130smail K\u00fc\u00e7\u00fck rehberli\u011finde Bolu-Abant'a bir gezi d\u00fczenliyor. \u00dcniversite d\u0131\u015f\u0131ndan kat\u0131l\u0131ma da a\u00e7\u0131k olan geziye son kay\u0131t tarihi 15 Nisan.", 
        "id": "120064698011379_163659117025496"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-06T12:17:08+0000", 
        "message": "\"\u00c7ukurova \u00dcniversitesi Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\" dolay\u0131s\u0131yla 6-7-8 Nisan\u2019da \u00c7ukurova \u00dcniversitesi Sak\u0131p Sabanc\u0131 Kapal\u0131 Spor Salonu\u2019nday\u0131z. T\u00fcm Adanal\u0131 \u00f6\u011frencileri stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_206380462713135"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-05T09:33:39+0000", 
        "message": "PDRM taraf\u0131ndan, 7 Nisan Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc \"Kim Korkar Met'ten\" (S\u0131nav Kayg\u0131s\u0131 ve Ba\u015fa \u00c7\u0131kma Yollar\u0131) ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 d\u00fczenlenecektir. Klinik Psikolog Merve Tunay Ntounia'n\u0131n koordinat\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde ve \u0130lke B\u00fcy\u00fckduman'\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla 17:00-18:00 saatleri aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek at\u00f6lyeye kat\u0131l\u0131m s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r. \u0130lgilenen \u00f6\u011frencilerin kay\u0131t i\u00e7in PDRM'ye (2. Kat, 215 numara) ba\u015fvurmalar\u0131 gerekmektedir.", 
        "id": "120064698011379_206112589406589"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-04T11:15:20+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'liler sigaray\u0131 nas\u0131l b\u0131rakt\u0131klar\u0131n\u0131 anlatt\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Ex-A\u015fk\u0131m Seni Nas\u0131l Terk Ettim?", 
        "id": "120064698011379_205875616096953"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-04T10:55:07+0000", 
        "message": "Lisede Bir Ders: \"Anadolu Lisesi \u00f6\u011frencileri mutluluk psikolojisini \u00f6\u011frendi\" - Ege Gazetesi", 
        "id": "120064698011379_200330869989429"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-04-01T08:42:05+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Felsefe Konu\u015fmalar\u0131 2 - Sinem Elkatip Hatipo\u011flu.", 
        "id": "120064698011379_205148779502970"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-31T07:41:40+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Havac\u0131l\u0131k Kul\u00fcb\u00fc, model u\u00e7ak e\u011fitimlerine ba\u015flad\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Havac\u0131l\u0131k Kul\u00fcb\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_204889332862248"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-31T07:38:40+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak 5- Bejan Matur.", 
        "id": "120064698011379_204889046195610"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-31T07:30:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 20 new photos to the album: Sahaftan Amazon.Com'a Paneli.", 
        "id": "120064698011379_204888089529039"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-29T07:58:46+0000", 
        "message": "Medya Derne\u011fi ve \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u0130leti\u015fim Fak\u00fcltesi i\u015fbirli\u011fi ile Medya Okulu: \u2018Geleneksel Muhabirlikten Yeni Medya Edit\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcne\u2019 konulu e\u011fitim program\u0131 ba\u015fl\u0131yor. T\u00fcrkiye\u2019nin \u00f6nde gelen gazetecileri ve medya y\u00f6neticileri ile bulu\u015fma imkan\u0131 sunan program i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 9 Nisan.", 
        "id": "120064698011379_210284825663645"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-29T07:45:33+0000", 
        "message": "Felsefe Konu\u015fmalar\u0131 2 - Sinem Elkatip Hatipo\u011flu\n\"Bilinci Anlamak: Zihin Durumlar\u0131n\u0131n \u00dcst \u0130\u00e7eri\u011fi \u00dczerine\"\n31 Mart 2011, Per\u015fembe // 15:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_204354566249058"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-29T07:32:51+0000", 
        "message": "Philosophy Talks 2 - Sinem Elkatip Hatipo\u011flu\n\"Understanding Consciousness: On The Higher-Order Content of Mental States\"\nMarch 31, 2011, Thusday // 15:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_204352862915895"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-29T07:26:41+0000", 
        "message": "Debating Turkey 5 - Bejan Matur\n\"Looking Behind Mountain\"\nMarch 30, Wednesday // 13:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_204352086249306"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-29T07:23:42+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak 5 - Bejan Matur\n\"Da\u011f\u0131n Ard\u0131na Bakmak\"\n30 Mart 2011, \u00c7ar\u015famba // 13:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_204351716249343"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-28T09:04:07+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 2 - Ne\u015fe \u00d6zgen\n\"Border Culture\"\nMarch 31, Thursday // 12:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_204112236273291"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-28T09:02:14+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi 2 - Ne\u015fe \u00d6zgen\n\"S\u0131n\u0131r K\u00fclt\u00fcr\u00fc\"\n31 Mart 2011, Per\u015fembe // 12:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_204112046273310"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-25T14:24:40+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: \u015eEH\u0130R M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc - \u0130ncesaz s\u00f6yle\u015fisi.", 
        "id": "120064698011379_203428429675005"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-25T14:07:52+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak 4 - Roni Margulies.", 
        "id": "120064698011379_203424789675369"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-25T08:11:28+0000", 
        "message": "\"Medya Derne\u011fi ve \u015eEH\u0130R, bas\u0131n ya\u0131n sekt\u00f6r\u00fcne kalifiye elemanlar yeti\u015ftirmek i\u00e7in Medya Okulu'nu kuruyor\" - Zaman Gazetesi", 
        "id": "120064698011379_193537470684701"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-23T10:44:50+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Tiyatro Kul\u00fcb\u00fc \u00f6\u011frencileri, Oyun At\u00f6lyesi oyuncular\u0131ndan Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u0130ngilizce Haz\u0131rl\u0131k Program\u0131 hocas\u0131 David Perry rehberli\u011finde tiyatro \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015flad\u0131lar.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: Tiyatro \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131.", 
        "id": "120064698011379_202897799728068"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-23T08:04:37+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u015eEH\u0130R Konu\u015fmalar\u0131 2 -Seyyid H\u00fcseyin Nasr.", 
        "id": "120064698011379_202878673063314"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-23T07:57:18+0000", 
        "message": "\"Dumans\u0131z Kamp\u00fcs\"\n\u015eEH\u0130R'liler anlat\u0131yor/\u015eEH\u0130R Faculty and Students are Narrating: \nEx-A\u015fk\u0131m seni nas\u0131l terk ettim / How I let my ex\n\u0130lke B\u00fcy\u00fckduman, Mahmut Mutman, David Perry, Abdullah \u015eahin\n29 Mart Sal\u0131, 16:00 // Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_202877793063402"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-23T07:47:52+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar 1 - Besim Dellalo\u011flu.", 
        "id": "120064698011379_202876526396862"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-21T15:20:46+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: \u015eehir ve Kad\u0131n - 8 Mart Etkinlikleri.", 
        "id": "120064698011379_202460583105123"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-21T15:00:44+0000", 
        "message": "FAAL \u00d6\u011frenci Toplulu\u011fu'nun d\u00fczenledi\u011fi FAAL Konferanslar Serisi'nin ilk konu\u011fu Nureddin Y\u0131ld\u0131z'd\u0131.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Faal Konferanslar Serisi 1 - Nureddin Y\u0131ld\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_202456156438899"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-21T14:49:32+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: EECS Colloquium Series 3 - Dr. Ayd\u0131n Bulu\u00e7.", 
        "id": "120064698011379_202453893105792"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-21T14:40:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: Samsun Rotary \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_202451826439332"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-21T13:52:07+0000", 
        "message": "47. K\u00fct\u00fcphane Haftas\u0131 Etkinli\u011fi\r\n\"Sahaftan Amazon.Com'a: Kitab\u0131n D\u00fcnyas\u0131ndan D\u00fcnyan\u0131n Kitab\u0131na\" Paneli \r\nModerat\u00f6r: Prof. Dr. Co\u015fkun \u00c7ak\u0131r\r\nPanelistler: Prof. Dr. Ayhan Aktar, Mehmet \u0130nhan, E. Nedret \u0130\u015fli, Hayri Yavuz\r\n30 Mart \u00c7ar\u015famba // 15:00, Altunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_202442003106981"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-20T13:30:16+0000", 
        "message": "\u0130ncesaz, 23 Mart'ta \u015eEH\u0130R'de!\n\u0130ncesaz m\u00fczik grubu \u00fcyelerini 23 Mart \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 16:30\u2019da Altunizade Yerke\u015fkesi Konferans Salonu\u2019nda a\u011f\u0131rl\u0131yoruz. \u015eEH\u0130R M\u00fczik Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi \u0130ncesaz s\u00f6yle\u015fisine hepiniz davetlisiniz.", 
        "id": "120064698011379_202174383133743"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-20T13:15:01+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme ve Y\u00f6netim Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Mustafa \u00d6zel, bug\u00fcn Taha Akyol'un haz\u0131rlay\u0131p sundu\u011fu \"E\u011frisi Do\u011frusu\" program\u0131na konuk oluyor. T\u00fcrk ve Japon modernle\u015fmesinin tart\u0131\u015f\u0131laca\u011f\u0131 program bu ak\u015fam 22:00'da CNN T\u00fcrk'te izlenebilir.", 
        "id": "120064698011379_202169653134216"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-20T11:51:02+0000", 
        "message": "Tarih\u00e7e - 3 \nProf. David S. Katz, Tel Aviv University\n\"American Fundamentalism: Mainstream Extremism in Religion and Politics\"\n22 March, Tuesday // 16:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_202153936469121"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-20T11:44:21+0000", 
        "message": "Debating Turkey 4 - Roni Margulies\n\"Socialist Left, Kemalist Left and Islamist Movements\"\n23 March, Wednesday // 14:00\nAltunizade Campus Conference Hall", 
        "id": "120064698011379_202152896469225"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-20T11:38:29+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak 4 - Roni Margulies\n\"Sosyalist Sol, Kemalist 'Sol' ve \u0130slamc\u0131 Hareket\"\n23 Mart \u00c7ar\u015famba, 14:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_202151939802654"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-16T08:36:46+0000", 
        "message": "\u00c7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nde gelen d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrlerinden Prof. Seyyid H\u00fcseyin Nasr bug\u00fcn 15:00'da \u015eEH\u0130R'de \"Bilgi, Medeniyet ve \u00dcniversite\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir konu\u015fma yapacak.", 
        "id": "120064698011379_201153746569140"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-16T08:04:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R web sitesi yepyeni y\u00fcz\u00fc ve i\u00e7eri\u011fiyle yay\u0131nda!", 
        "id": "120064698011379_173032536078128"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-16T08:02:13+0000", 
        "message": "Cultural Studies Talk Series 1\nBesim Dellalo\u011flu\n\"Ahmet Hamdi Tanp\u0131nar's Modernity, Modernization and Modernism\"\n17 March 2011, 12:00", 
        "id": "120064698011379_201149326569582"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-16T08:01:24+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konu\u015fma Serisi 1\nBesim Dellalo\u011flu\n\"Ahmet Hamdi Tanp\u0131nar'a g\u00f6re Modernlik, Modernle\u015fme, Modernizm\"\n17 Mart 2011, 12:00", 
        "id": "120064698011379_201149206569594"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-15T21:09:06+0000", 
        "message": "Yay\u0131n hayat\u0131na yeni ba\u015flayan \"\u015eehir Haber\" ilk r\u00f6portaj\u0131n\u0131 \u015eEH\u0130R Bilgisayar M\u00fchendisli\u011fi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. \u00c7etin Kaya Ko\u00e7 ile yapt\u0131", 
        "id": "120064698011379_206393592705307"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-15T08:46:31+0000", 
        "message": "EECS Colloquium Series 3 - Dr. Ayd\u0131n Bulu\u00e7\n\"Scalable Parallel Primitives for Massive Graph Computation\"\nMarch 21, 2011//10:30\n\u015eEH\u0130R Altunizade Campus, Senate Meeting Hall", 
        "id": "120064698011379_200902646594250"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-15T08:34:57+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Ferhat Kentel, 22 Mart Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc, saat 18:00'da Bilim ve Sanat Vakf\u0131'nda \"Par\u00e7alayan Milliyet\u00e7ilik(ler)\"i anlatacak.", 
        "id": "120064698011379_187683871273294"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T15:21:49+0000", 
        "message": "17-19 Mart 2011 tarihlerinde Samsun Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde ger\u00e7ekle\u015fecek olan \u201c9. Karadeniz Uluslararas\u0131 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\u201dnde olaca\u011f\u0131z. T\u00fcm Samsunlu lise \u00f6\u011frencilerini stand\u0131m\u0131za bekliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_200709286613586"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T14:05:01+0000", 
        "message": "Diyarbak\u0131r'dayd\u0131k", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: 5. G\u00fcneydo\u011fu Anadolu Uluslararas\u0131 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Tan\u0131t\u0131m G.", 
        "id": "120064698011379_200693733281808"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T13:51:23+0000", 
        "message": "\"Lisede Bir Ders\" Etkinli\u011fi: \nFerhat Kentel, Ye\u015filkent Aziz Atik Anadolu \u00d6\u011fretmen Lisesi'ndeydi", 
        "id": "120064698011379_117069428371637"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T13:44:26+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de Kan Ba\u011f\u0131\u015f\u0131.", 
        "id": "120064698011379_200688446615670"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T13:15:57+0000", 
        "message": "Kayseri'deydik", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: 6. Kayseri \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_200683036616211"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T12:34:19+0000", 
        "message": "\"Profes\u00f6rler \u015eimdi Liselerde\" Sabah - \u0130\u015f'te \u0130nsan", 
        "id": "120064698011379_197344990288503"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-14T12:33:16+0000", 
        "message": "\"Lisede Bir Ders\" Etkinli\u011fi - Nev\u015fehir H. Avni \u0130ncekara Fen Lisesi", 
        "id": "120064698011379_200596126630678"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-12T13:02:17+0000", 
        "message": "\u015eehir Konu\u015fmalar\u0131 2 - Seyyid H\u00fcseyin Nasr\n\"Bilgi, Medeniyet ve \u00dcniversite\"\n16 Mart \u00c7ar\u015famba, 15:00\nAltunizade Yerle\u015fkesi Konferans Salonu", 
        "id": "120064698011379_201511236534333"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-09T08:27:45+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de ilk kar.", 
        "id": "120064698011379_199401820077666"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-03T15:51:45+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R VE KADIN: 8 Mart Etkinlikleri\r\nProgram: http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Duyurular.aspx?LoadModule=News&NewsID=110", 
        "id": "120064698011379_198030133548168"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-03T13:20:13+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Lisede Bir Ders Etkinli\u011fi - \u00c7etin Kaya Ko\u00e7", 
        "id": "120064698011379_201365369889518"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-03T12:27:25+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Felsefe Konu\u015fmalar\u0131 1 - Burhanettin Tatar.", 
        "id": "120064698011379_197982950219553"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-02T12:12:43+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=106", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: SEHIR Fotograf Kulubu Proje Grubu - Bursa Gezisi.", 
        "id": "120064698011379_197748456909669"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-02T12:02:21+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=109", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: Bir Tezim Var 1 - \u0130pek Gencel Sezgin.", 
        "id": "120064698011379_197746423576539"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-03-01T11:49:15+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=106", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 27 new photos to the album: SEHIR Fotograf Kulubu Proje Grubu - Bursa Gezisi.", 
        "id": "120064698011379_197494006935114"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-28T16:14:42+0000", 
        "message": "Debating Turkey Public Lecture Series  2- Prof. Joerg Baudner\n\u201cSoft Power\u201d, \u201cCivilian Power\u201d and \u201cNormative Power\u201d: New Concepts in Foreign Policy and Turkey's Role in International Relations \n3 March, 2011, Thursday // 16.00", 
        "id": "120064698011379_197301286954386"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-28T16:13:16+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak ba\u015fl\u0131kl\u0131 konu\u015fma serisinin 2. konu\u011fu Prof. Joerg Baudner. \n4 Mart Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc 16:00'da Baudner, \"\u0130nce G\u00fc\u00e7\u2019, \u2018Sivil G\u00fc\u00e7\u2019 ve \u2018Normatif G\u00fc\u00e7\u2019 - D\u0131\u015f Politikada Yeni Kavramlar ve T\u00fcrkiye\u2019nin Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkilerdeki Rol\u00fc\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir sunum yapacak.", 
        "id": "120064698011379_197301010287747"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-28T12:34:10+0000", 
        "message": "Psikoloji Konu\u015fmalar\u0131 1 \n\u0130brahim \u015eenay, \"Dil ve Motivasyon: Kendi Kendine Soru Sorman\u0131n Rol\u00fc\"\n2 Mart \u00c7ar\u015famba, 16:30", 
        "id": "120064698011379_197256843625497"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-28T09:15:26+0000", 
        "message": "Felsefe Konu\u015fmalar\u0131 1\nProf. Dr. Burhanettin Tatar, \"\u0130slam D\u00fc\u015f\u00fcncesinin Temel Sorunlar\u0131\"\n2 Mart \u00c7ar\u015famba, 14:30-16:30", 
        "id": "120064698011379_197227060295142"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-24T13:46:48+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=101", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: Bir D\u00fcnya Gezgini: Evliya \u00c7elebi.", 
        "id": "120064698011379_196269870390861"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-24T13:13:16+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=100", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Harvard \u00dcniversitesi'nden \u015eEH\u0130R'e ziyaret.", 
        "id": "120064698011379_196263583724823"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-22T08:45:27+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_194655817219425"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-21T15:15:35+0000", 
        "message": "\"I HAVE A THESIS\" Lecture Series -1\n\u0130pek Gencel Sezgin \"Crystallization of the Islamist Party Entrepreneurs, 1960-1969", 
        "id": "120064698011379_195547487129766"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-21T14:47:25+0000", 
        "message": "Akademisyenlere doktora \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 tart\u0131\u015fmaya a\u00e7ma f\u0131rsat\u0131 sunan \u201cB\u0130R TEZ\u0130M VAR\u201d adl\u0131 Konu\u015fma Serisi ba\u015fl\u0131yor! \nSerinin ilk konu\u011fu \u0130pek Gencel Sezgin,  \"1960-1969 (\u0130slamc\u0131 Parti Giri\u015fimcilerinin Ortaya \u00c7\u0131k\u0131\u015f\u0131 1960 - 1969)\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 sunumuyla 24 \u015eubat Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc \u015eEH\u0130R'de..", 
        "id": "120064698011379_195540663797115"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-21T13:47:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131na 2011-2012 G\u00fcz D\u00f6nemi i\u00e7in Erken Ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131. Ba\u015fvurular i\u00e7in son tarih 4 Mart!", 
        "id": "120064698011379_147514021975356"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-18T09:09:55+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Okyanus Koleji \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_194775790540269"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-18T08:44:54+0000", 
        "message": "B\u0130SAV 2011 Bahar Seminerleri Ba\u015fl\u0131yor", 
        "id": "120064698011379_147619305299748"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-17T14:37:47+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 30 new photos to the album: SEH\u0130R \u00dcniversiteleraras\u0131 M\u00fcnazara \u015eampiyonas\u0131.", 
        "id": "120064698011379_194589950558853"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-17T09:35:38+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Konferans Dizisi 1- \"Bir D\u00fcnya Gezgini: Evliya \u00c7elebi\"\nKonu\u015fmac\u0131lar: Gerald Maclean, Donna Landry, Caroline Finkel\n23 \u015eubat 2011, 13:00-16:00, \u015eEH\u0130R Altunizade Yerle\u015fkesi", 
        "id": "120064698011379_194539773897204"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-12T08:27:37+0000", 
        "message": "Dersimiz \u0130stanbul, konu Taksim - Zaman ", 
        "id": "120064698011379_140500729346092"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-02-10T14:27:26+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R M\u00fcnazara \u015eampiyonas\u0131 ba\u015fl\u0131yor! \u015eEH\u0130R M\u00fcnazara Kul\u00fcb\u00fc Projesi 11-13 \u015eubat tarihlerinde 1. \u015eehir \u00dcniversiteler Aras\u0131 M\u00fcnazara \u015eampiyonas\u0131'n\u0131 d\u00fczenliyor. 15 \u00dcniversite 5 liseden toplam 140 \u00f6\u011frenciyi a\u011f\u0131rlayaca\u011f\u0131m\u0131z etkinli\u011fimizde sizleri de aram\u0131zda g\u00f6rmekten mutluluk duyar\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_192787507405764"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-27T09:24:21+0000", 
        "message": "Radikal - \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi hedef b\u00fcy\u00fctt\u00fc", 
        "id": "120064698011379_170962719615136"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-27T06:47:35+0000", 
        "message": "Sabah - \u015eEH\u0130R, \u00d6\u011frenci Turizminin Favori Adresi", 
        "id": "120064698011379_197043980310692"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-27T06:28:33+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn IELTS s\u0131nav\u0131na girecek haz\u0131rl\u0131k \u00f6\u011frencilerine ba\u015far\u0131lar diliyoruz..", 
        "id": "120064698011379_179756892063503"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-26T08:27:16+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de t\u00fcm lisans\u00fcst\u00fc programlar i\u00e7in 2011 G\u00fcz D\u00f6nemi Y\u00fcksek Lisans Ba\u015fvurular\u0131 21 \u015eubat'ta ba\u015fl\u0131yor! Ba\u015fvurular i\u00e7in son tarih 4 Mart.", 
        "id": "120064698011379_188922554459962"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-25T10:47:18+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R K\u00fct\u00fcphanesi'nin haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 ayl\u0131k elektronik dergi Librablog'un 2. say\u0131s\u0131 yay\u0131nda! Rekt\u00f6r G\u00f6khan \u00c7etinsaya, \"Benim K\u00fct\u00fcphanelerim\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 yaz\u0131s\u0131yla bu ay Librablog'da.", 
        "id": "120064698011379_121365411267923"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-25T10:42:05+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r Prof. G\u00f6khan \u00c7etinsaya, her Sal\u0131, haftal\u0131k strateji program\u0131 A\u00e7\u0131'ya konuk oluyor. D\u00fcnya g\u00fcndeminin de\u011ferlendirildi\u011fi program, TRT Haber'de saat 20:30'da izlenebilir.", 
        "id": "120064698011379_165000223546085"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-24T13:40:27+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Fen Bilimleri Dersanesi \"\u00dcniversite ve Meslek Tan\u0131t\u0131m G\u00fcn\u00fc\".", 
        "id": "120064698011379_188057307878784"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-24T13:37:06+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Asfa E\u011fitim Kurumlar\u0131'n\u0131n \u015eEH\u0130R'i ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_188056607878854"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-23T17:14:33+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi 3. Liseleraras\u0131 Satran\u00e7 Turnuvas\u0131'n\u0131n ana sponsoruydu.\nhttp://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=89", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: Kad\u0131k\u00f6y Anadolu Lisesi 3. Liseleraras\u0131 Satran\u00e7 Turnuvas\u0131.", 
        "id": "120064698011379_187829674568214"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-23T14:53:05+0000", 
        "message": "Yar\u0131n mod\u00fcl tamamlama s\u0131navlar\u0131na girecek t\u00fcm haz\u0131rl\u0131k \u00f6\u011frencilerine ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_192360674124178"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-21T21:43:41+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 15 new photos to the album: \u015eEH\u0130R 1. Masa Tenisi Turnuvas\u0131.", 
        "id": "120064698011379_187344837950031"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-21T21:14:56+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'in ilk masatenisi turnuvas\u0131n\u0131n \u015fampiyonu Muhammed Cihad TUNA!\nFinal ma\u00e7\u0131 sonucu : Muhammed Cihad TUNA 3-2 \u00d6mer Faruk G\u00dcNER\u0130 \nHer iki arkada\u015f\u0131m\u0131z\u0131 da g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyoruz..", 
        "id": "120064698011379_146393618750761"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-20T09:26:39+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: EECS Colloquium Series 2 - Abdur Rahim Choudhary.", 
        "id": "120064698011379_186917837992731"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-13T15:44:43+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: \u015eehir Meydan\u0131 - 29 Aral\u0131k 2010.", 
        "id": "120064698011379_185184311499417"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-13T10:29:28+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \u015eehir Meydan\u0131 - Akademik.", 
        "id": "120064698011379_185125361505312"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-13T10:08:56+0000", 
        "message": "De\u011ferli \u015eEH\u0130R'liler,\n\u00dcniversitemizin web sayfas\u0131n\u0131 yeniliyoruz. Yeni web sayfam\u0131z\u0131 birlikte se\u00e7iyoruz. 14 Ocak saat 14:00'e kadar http://suit.sehir.edu.tr/survey/ adresinde web sayfas\u0131 alternatiflerini oylayabilirsiniz. \n(Dear Members of \u015eEH\u0130R,\nWe are renewing our website of our university. We are choosing our web site together)", 
        "id": "120064698011379_185122228172292"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-11T15:33:18+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 13 new photos to the album: \u015fiir dinletisi-10.01.2011.", 
        "id": "120064698011379_184651064886075"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-11T12:21:42+0000", 
        "message": "\u201cYou must also be part of \u015eEH\u0130R. Because\u2026..\u201d", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_178571858849594"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-11T12:19:44+0000", 
        "message": "\"Sen de \u015eEH\u0130R'de olmal\u0131s\u0131n. \u00c7\u00fcnk\u00fc......\u201d", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_178571205516326"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-11T10:44:00+0000", 
        "message": "End\u00fcstri ve Sistemler M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131'na ba\u015fvurular 20 Ocak 2010'a kadar uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. fbe@sehir.edu.tr adresinden detayl\u0131 bilgi alabilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_142662479124922"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-11T09:05:45+0000", 
        "message": "EECS Colloquium Series 2- Dr. Abdur Rahim Choudhary\n\"Dynamic Access Control Using Digital Policies\"\nJan 19th, 2011 - Wednesday, 10.30-11.30, Senate Meeting Hall", 
        "id": "120064698011379_184585488225966"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-10T13:35:14+0000", 
        "message": "Psikolojik Dan\u0131\u015fma Ve Rehberlik Merkezi taraf\u0131ndan, 19 Ocak'ta \"Kim Korkar Met'ten\" (S\u0131nav Kayg\u0131s\u0131 ve Ba\u015fa \u00c7\u0131kma Yollar\u0131) ba\u015fl\u0131kl\u0131  bir at\u00f6lye \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 d\u00fczenlenecektir. 15:00-16:30 saatleri aras\u0131nda 107 nolu s\u0131n\u0131fta ger\u00e7ekle\u015ftirilecek at\u00f6lyeye kat\u0131l\u0131m 20 ki\u015fi ile s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r. \u0130lgilenen \u00f6\u011frencilerin kay\u0131t i\u00e7in 17 Ocak'a kadar PDR Merkezi'ne (2. Kat, 215 numara) ba\u015fvurmalar\u0131 gerekmektedir.", 
        "id": "120064698011379_191496964200159"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-10T13:15:11+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R 1. Masa Tenisi Turnuvas\u0131, \u00f6\u011frenci ve personelin kat\u0131l\u0131m\u0131yla 17 Ocak Pazartesi g\u00fcn\u00fc ba\u015fl\u0131yor. Turnuvaya kat\u0131lmak isteyen \u00f6\u011frenci ve personel, kat\u0131l\u0131m formlar\u0131n\u0131 Kul\u00fcp Etkinlikleri Sorumlusu Yavuz Yi\u011fit ve Spor Etkinlikleri Sorumlusu Serkan Demir'den temin edebilirler. Ba\u015fvuru i\u00e7in son g\u00fcn 14 Ocak.", 
        "id": "120064698011379_117434034995590"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-10T09:21:06+0000", 
        "message": "\u015e\u0130\u0130R D\u0130NLET\u0130S\u0130: Bug\u00fcn M\u00fcnazara ve Hitabet Kul\u00fcb\u00fc taraf\u0131ndan \"\u015eiir Dinletisi\" d\u00fczenleniyor. Uluslararas\u0131 \u00f6\u011frencilerden T\u00fcrk\u00e7e, T\u00fcrkiyeli \u00f6\u011frencilerden \u0130ngilizce \u015fiirlerin de sunulaca\u011f\u0131 program, saat 16:30'da Konferans Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.", 
        "id": "120064698011379_177155735658454"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-06T12:10:43+0000", 
        "message": "End\u00fcstri ve Sistemler Y\u00fcksek M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131'na ba\u015fvurular i\u00e7in yar\u0131n (7 Ocak) son g\u00fcn!", 
        "id": "120064698011379_155327087849690"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-05T14:10:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Sultangazi Atat\u00fcrk Lisesi'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_183083205042861"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-05T13:13:54+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=83", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 7 - Fehmi H\u00fcveydi.", 
        "id": "120064698011379_183071591710689"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-05T08:34:39+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Fitness,Y\u00fczme , Step-Aerobik, Pilates , Wushu , Capoeira , Wing Tsun' etkinliklerine kat\u0131lmak isteyen \u00f6\u011frencilerin 12 Ocak'a kadar Spor Etkinlikleri Sorumlusu Serkan Demir ile g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcp \u00f6n kay\u0131t yapt\u0131rmalar\u0131 gerekiyor. (\u0130leti\u015fim: 2.Kat , Oda No:230, serkandemir@sehir.edu.tr)", 
        "id": "120064698011379_189808381033017"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-04T08:52:31+0000", 
        "message": "Arap d\u00fcnyas\u0131n\u0131n etkili k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131ndan Fehmi H\u00fcveydi, bug\u00fcn 16:00'da \u015eEH\u0130R'e konuk oluyor. H\u00fcveydi, T\u00fcrk D\u0131\u015f Politikas\u0131n\u0131n Arap D\u00fcnyas\u0131nda Alg\u0131lan\u0131\u015f\u0131'n\u0131 anlatacak.", 
        "id": "120064698011379_125487890851192"
    }, 
    {
        "created_time": "2011-01-02T14:25:05+0000", 
        "message": "\"\u00dcnl\u00fc tarih\u00e7i 4 bin kitapl\u0131k koleksiyonu ba\u011f\u0131\u015flad\u0131\"\nZaman Pazar", 
        "id": "120064698011379_161731127206378"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-29T19:51:21+0000", 
        "message": "Yar\u0131n ara s\u0131navlara girecek t\u00fcm haz\u0131rl\u0131k \u00f6\u011frencilerine ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_134928856567257"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-29T19:44:14+0000", 
        "message": "International Students Club\u2122 (ISC) | \u015eehir's intercontinental campaign", 
        "id": "120064698011379_164534013591359"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-28T14:53:05+0000", 
        "message": "29 Aral\u0131k 2010 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 15:30-16:30 saatleri arasinda, t\u00fcm \u015eEH\u0130R'liler Rekt\u00f6r G\u00f6khan \u00c7etinsaya ile \u015eehir Meydan\u0131'nda bulu\u015fuyor.", 
        "id": "120064698011379_181010281916820"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-27T14:33:34+0000", 
        "message": "24.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: TED Ankara Koleji, 7. \u00dcniversite Tan\u0131t\u0131m Fuar\u0131'ndayd\u0131k.", 
        "id": "120064698011379_180745008610014"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-27T13:56:50+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LERE DUYURU: \u015eEH\u0130R'de d\u00fczenlenmesi planlanan spor turnuvalar\u0131, yar\u0131\u015fmalar, spor tak\u0131mlar\u0131 hakk\u0131nda bilgilendirmeyi hedefleyen Spor Etkinlikleri Toplant\u0131s\u0131, 28 Aral\u0131k 2010 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc 17:00'da Konferans Salonu'nda yap\u0131lacakt\u0131r.\n(D\u00fczenleyen: Serkan DEM\u0130R / Spor Etkinlikleri Sorumlusu)", 
        "id": "120064698011379_169065316469139"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-27T10:24:02+0000", 
        "message": "Fahmy Howeidy who an influential columnist of the Arab world will be at \u015eEH\u0130R on Tuesday January 4. In his speech Howeidy will focus on how recent Turkish foreign policy has been perceived by the Arabs.", 
        "id": "120064698011379_180702601947588"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-27T10:18:11+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 7,\nArap d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen k\u00f6\u015fe yazarlar\u0131ndan Fehmi H\u00fcveydi, 4 Ocak Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc 16:00'da \u015eEH\u0130R'de. H\u00fcveydi, \u201cT\u00fcrk D\u0131\u015f Politikas\u0131n\u0131n Arap D\u00fcnyas\u0131ndaki Alg\u0131lan\u0131\u015f\u0131\u201dn\u0131 anlatacak.", 
        "id": "120064698011379_180701825280999"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-24T14:48:19+0000", 
        "message": "24.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: \u015ei\u015fli Terakki Lisesi Kariyer Haftas\u0131.", 
        "id": "120064698011379_180020998682415"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-23T14:27:30+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, standart Erasmus \u00dcniversite Beyannamesi'ni bug\u00fcn itibar\u0131yla alm\u0131\u015f bulunuyor. Bu y\u0131ldan itibaren \u015eEH\u0130R'liler, AB \u00fclkeleriyle \u00f6\u011frenci/\u00f6\u011fretim eleman\u0131/personel de\u011fi\u015fiminin yan\u0131 s\u0131ra bir\u00e7ok ortak projeye kat\u0131l\u0131p ve AB fonlar\u0131ndan yararlanabilecekler.", 
        "id": "120064698011379_155014424546485"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-23T10:17:48+0000", 
        "message": "20.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: K\u00fclt\u00fcr Dershanesi \u00dcmraniye \u015eubesi Ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_179707702047078"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-21T15:21:57+0000", 
        "message": "End\u00fcstri ve Sistemler M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131'na ba\u015fvurular i\u00e7in son g\u00fcn 7 Ocak.", 
        "id": "120064698011379_182991078394355"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-20T13:04:53+0000", 
        "message": "20.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Cemil Meri\u00e7 Sosyal Bilimler Lisesi'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_178859988798516"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-17T17:16:42+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_182757848417985"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-17T10:15:57+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=73\n\n16.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: Andras Riedlmayer - \"Tarih\u00e7e 3\".", 
        "id": "120064698011379_178117242206124"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-17T08:59:47+0000", 
        "message": "15.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 3 new photos to the album: Fatih \u00c7\u0131tlak ile \"Hz. Mevlana ve \u015eeb-i Arus\".", 
        "id": "120064698011379_178108118873703"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-17T08:33:14+0000", 
        "message": "15.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: Hasan Cemal'le \"T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak\".", 
        "id": "120064698011379_178105255540656"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-17T08:05:56+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Medya/Haberler.aspx?LoadModule=News&NewsID=72\n\n11.12.2010", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 14 new photos to the album: \u015eEH\u0130R'de liselere m\u00fcnazara e\u011fitimi.", 
        "id": "120064698011379_178102122207636"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-16T19:34:12+0000", 
        "message": "\"T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak\" Konu\u015fma Serisi\u2019nin ilk konu\u011fu Milliyet Gazetesi Yazar\u0131 Hasan Cemal oldu. \u00d6\u011frencilerin yo\u011fun ilgi g\u00f6sterdi\u011fi toplant\u0131da konu\u015fan Hasan Cemal, 68'lerden g\u00fcn\u00fcm\u00fcze kendisinin ve T\u00fcrkiye siyasetinin d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn\u00fc anlatt\u0131.", 
        "id": "120064698011379_182453548432749"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-16T19:31:59+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn d\u00fczenlenen \"Tarih\u00e7e-2\"nin konu\u011fu Harvard \u00dcniversitesi'nden Dr. Andr\u00e1s Riedlmayer, \"Bat\u0131 Balkanlar\u2019da \u0130slami Yazma Eser K\u00fct\u00fcphaneleri: Y\u0131k\u0131m ve Koruma\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir konferans verdi.", 
        "id": "120064698011379_114489738621445"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-15T09:35:08+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: \u015eehir'de Edebiyat3-Erol \u00dcyepazarc\u0131-14.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_177629815588200"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-14T15:12:49+0000", 
        "message": "Foto\u011fraf Kul\u00fcb\u00fcn\u00fcn haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"\u015eehir'e Nas\u0131l Gidilir?\" filmini buradan izleyebilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_483367497457"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-14T11:42:05+0000", 
        "message": "Fatih \u00c7\u0131tlak ile D\u00fc\u011f\u00fcn Gecesi ve Hz. Mevlana \u00dczerine\n15 Aral\u0131k 2010 \u00c7ar\u015famba, 17:00'de Konferans Salonu'nda\n\u00d6\u011eRENC\u0130 ETK\u0130NL\u0130KLER\u0130", 
        "id": "120064698011379_172387786124868"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-13T11:36:16+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 6-Seda Altu\u011f-9.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_177151135636068"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-13T09:50:11+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos to the album: H\u00fcseyin Karabey-9.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_177137198970795"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-13T09:28:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Sosyoloji 1-Roderic Beaujot-8.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_177134862304362"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-12T11:31:34+0000", 
        "message": "Debating Turkey 1\nHasan Cemal\n\"Transformation of Turkish Politics and Experiences of Hasan Cemal from 1968 to present\"\n(December 15, 15:00)", 
        "id": "120064698011379_176904338994081"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-12T11:20:06+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye'yi Tart\u0131\u015fmak 1\nHasan Cemal\n\"68'lerden G\u00fcn\u00fcm\u00fcze Hasan Cemal'in ve T\u00fcrk Siyasetinin D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc\"\n(15 Aral\u0131k \u00c7ar\u015famba, 15:00)", 
        "id": "120064698011379_176902535660928"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-12T11:15:48+0000", 
        "message": "\u015eehir'de Edebiyat 3\nErol \u00dcyepazarc\u0131 \"Korkmay\u0131n\u0131z Mister Sherlock Holmes: T\u00fcrkiye'de Polisiye Roman\u0131n 125 Y\u0131ll\u0131k \u00d6yk\u00fcs\u00fc\" \n(14 Aral\u0131k Sal\u0131, 15:30)", 
        "id": "120064698011379_176902002327648"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-09T15:13:20+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 8 new photos to the album: \u015eefkat Koleji'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti-8.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_176234175727764"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-09T09:44:29+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler \u00f6\u011frencisi Mauhcin Abourabia, \"\u0130stanbul Misafirhanesi\" program\u0131na konuk oldu", 
        "id": "120064698011379_171295416234082"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-08T11:41:10+0000", 
        "message": "Say\u0131m s\u0131ras\u0131nda heyecanl\u0131 bekleyi\u015f", 
        "id": "120064698011379_137671726287971"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-08T11:33:34+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 45 new photos to the album: 1. \u00d6\u011frenci Konseyi Se\u00e7imleri-7.12.2010.", 
        "id": "120064698011379_175954032422445"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-08T07:17:26+0000", 
        "message": "7 Aral\u0131k Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc yap\u0131lan \u00d6\u011frenci Konseyi Se\u00e7imleri'nde Bilal Khaznawi (128), Fatma Bet\u00fcl Tipi (93), Zeynep Rabia Osmano\u011flu (89), Muhammed \u015eamil Tok (83), Enes Kaban (81) oy alarak, \u015eEH\u0130R'in ilk \u00d6\u011frenci Temsilcileri olmaya hak kazand\u0131lar. Kendilerini tebrik ediyoruz.", 
        "id": "120064698011379_146615352054831"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-07T11:19:18+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi\u2019nin  d\u00fczenledi\u011fi \"\u00dcniversite Ya\u015fam\u0131na Uyum\" seminerinin 8 Aral\u0131k, saat 14:00-15:00 grubu 15 Aral\u0131k, saat 14:00\u2019a ertelenmi\u015ftir.  Bu grupta yer alan \u00f6\u011frenciler isimlerini \u00d6\u011frenci \u0130\u015fleri Ofisi'ndeki listelerden takip edebilirler.", 
        "id": "120064698011379_123793104351315"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-07T07:27:13+0000", 
        "message": "Uyar\u0131: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nin tek resmi facebook sayfas\u0131 buras\u0131d\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_177878495571635"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-06T09:11:09+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de se\u00e7im heyecan\u0131 var. 7 Aral\u0131k Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u00fcniversitemizin ilk \u00d6\u011frenci Konseyi se\u00e7ilecek.", 
        "id": "120064698011379_128542437205305"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-03T18:58:27+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz G\u00f6khan \u00c7etinsaya, bu ak\u015fam Yasin Aktay ve Ferhat Kentel'in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Tersi ve Y\u00fcz\u00fc program\u0131na konuk oluyor. Wikileaks belgelerinin konu\u015fulaca\u011f\u0131 program saat 21:00'da Mehtap TV'de izlenebilir.", 
        "id": "120064698011379_171822812839759"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-02T10:06:22+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi'nin oryantasyon seminerlerinden ilki \"\u00dcniversite Ya\u015f\u0131m\u0131na Uyum\" ba\u015fl\u0131\u011f\u0131yla 7-9 Aral\u0131k tarihlerinde ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir. \u00d6\u011frenciler hangi g\u00fcn, saat ve salonda seminere kat\u0131lacaklar\u0131n\u0131 \u00d6\u011frenci \u0130\u015fleri panosundaki listelerden takip edebilirler.\"", 
        "id": "120064698011379_136340593085979"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-02T07:50:59+0000", 
        "message": "Yeni Medyada Nefret S\u00f6ylemi (Film g\u00f6sterimleri ve y\u00f6netmenle s\u00f6yle\u015fi), 6-10 Aral\u0131k 2010, \u015eEH\u0130R Altunizade", 
        "id": "120064698011379_174479005903281"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-12-01T14:46:57+0000", 
        "message": "K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 6, Seda Altu\u011f, \"Suriye'de \u00c7o\u011funluklar ve Az\u0131nl\u0131klar 1921-1939\", 10 Aral\u0131k Cuma g\u00fcn\u00fc saat 14:00'da \u015eEH\u0130R'DE", 
        "id": "120064698011379_174300675921114"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-30T15:19:51+0000", 
        "message": "Rethinking The Social Seminars 1", 
        "id": "120064698011379_174059329278582"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-29T14:36:25+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Sosyoloji \u00f6\u011frencileriyle 1 Aral\u0131k'ta yap\u0131laca\u011f\u0131 ilan edilen toplant\u0131 ertelenmi\u015ftir. Yeni toplant\u0131 tarihi duyurulacakt\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_170013033020461"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-28T22:07:14+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn mod\u00fcl tamamlama s\u0131navlar\u0131na girecek t\u00fcm haz\u0131rl\u0131k \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_127520943974629"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-26T11:59:44+0000", 
        "message": "http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Duyurular.aspx?LoadModule=News&NewsID=46", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Maastricht \u00dcniversitesi'nin ziyareti.", 
        "id": "120064698011379_173061712711677"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-26T11:38:50+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak 5- Ana Devic-25.11.2010.", 
        "id": "120064698011379_173058546045327"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-25T07:31:00+0000", 
        "message": "H\u00fcrriyet Kamp\u00fcs | 18 farkl\u0131 \u00fclkeden \u00f6\u011frenciler, okumaya \u0130stanbul'a geldi", 
        "id": "120064698011379_171538662870526"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-22T11:00:15+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fcm\u00fcz taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \"K\u00fcreseli Tart\u0131\u015fmak\" konu\u015fma serisinin 5. konu\u011fu Prof. Ana Devic.", 
        "id": "120064698011379_172095776141604"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-15T22:03:42+0000", 
        "message": "Sevdiklerinizle birlikte mutlu bir bayram ge\u00e7irmeniz dile\u011fiyle...", 
        "id": "120064698011379_170516629632852"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-14T12:15:37+0000", 
        "message": "Fahrettin Altun'un haz\u0131rlay\u0131p sundu\u011fu Ayr\u0131nt\u0131 program\u0131n\u0131n son b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn konu\u011fu Rekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz G\u00f6khan \u00c7etinsaya. Program, 16:15'te TRT Haber'de izlenebilir.", 
        "id": "120064698011379_172614682765348"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-12T13:58:30+0000", 
        "message": "\u0130yi bayramlar", 
        "id": "120064698011379_169639519720563"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-11T12:35:16+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 28 new photos to the album: M\u00fcmtaz Turhan SBL'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti-11.11.10.", 
        "id": "120064698011379_169364896414692"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-11T11:46:40+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: sehir'de edebiyat 2-semavi eyice.", 
        "id": "120064698011379_169356629748852"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-11T08:45:33+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: 10 Kas\u0131m T\u00f6reni.", 
        "id": "120064698011379_169330616418120"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-10T11:12:51+0000", 
        "message": "Announcement for students: Department of Political Science and International Relations Faculty meets its students. Date: November 11, 2010 Thursday 16.00", 
        "id": "120064698011379_100565960015249"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-10T11:09:55+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LERE DUYURU: 11 Kas\u0131m Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri ile yap\u0131lacak tan\u0131\u015fma toplant\u0131s\u0131n\u0131n saati 16.00'a al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_168347826517854"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-10T11:06:53+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LERE DUYURU: Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi taraf\u0131ndan bu hafta ger\u00e7ekle\u015ftirilece\u011fi ilan edilen \"\u00dcniversite Ya\u015fam\u0131na Uyum Semineri\", Bayram tatili sonras\u0131na ertelenmi\u015ftir.", 
        "id": "120064698011379_117784364952437"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-10T10:13:26+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: Tarihce1-Feridun Emecen-9.11.2010.", 
        "id": "120064698011379_169095503108298"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-08T15:17:14+0000", 
        "message": "Announcement for Students: Department of Political Science and International Relations Faculty meets students. Time: November 11, 2010 Thursday 17.00, Place: Conference Hall.", 
        "id": "120064698011379_165922583427948"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-08T15:13:44+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011frencileri ile b\u00f6l\u00fcm \u00f6\u011fretim \u00fcyeleri tan\u0131\u015fma toplant\u0131s\u0131 11 Kas\u0131m 2010 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 17.00\u2019da Konferans Salonu'nda yap\u0131lacakt\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_166125813408034"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-08T13:29:58+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilere Duyuru: 8-12 Kas\u0131m tarihleri aras\u0131nda Psikolojik Dan\u0131\u015fma ve Rehberlik Merkezi, t\u00fcm \u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencilere \"\u00dcniversite Ya\u015fam\u0131na Uyum Semineri\" verecek. \u00d6\u011frencilerimiz hangi g\u00fcn ve saatte seminere kat\u0131lacaklar\u0131n\u0131 \u00d6\u011frenci \u0130\u015fleri Ofisi'nde as\u0131l\u0131 listelerden \u00f6\u011frenebilirler.", 
        "id": "120064698011379_160133537357891"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-08T07:42:55+0000", 
        "message": "Tarih B\u00f6l\u00fcm\u00fc'n\u00fcn d\u00fczenledi\u011fi \"Tarih\u00e7e\" konferans serisinin ilk konu\u011fu Prof. Dr. Feridun M. Emecen. 9 Kas\u0131m Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc saat 16:00'da ger\u00e7ekle\u015fecek etkinlikte Emecen, \"Yeni Bir Biyografi \u0130n\u015fas\u0131: Yavuz Sultan Selim\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir sunum yapacak.", 
        "id": "120064698011379_168555489828966"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-05T09:33:14+0000", 
        "message": "Ey\u00fcbo\u011flu Koleji'nin d\u00fczenledi\u011fi \u00dcniversite Fuar\u0131'ndayd\u0131k.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Ey\u00fcbo\u011flu \u00dcniversite Fuar\u0131 -02.11.2010.", 
        "id": "120064698011379_167812199903295"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-04T12:59:57+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyemiz Mesut Ye\u011fen, 10 Kas\u0131m \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Bilim ve Sanat Vakf\u0131'nda \"T\u00fcrk Milliyet\u00e7ili\u011fi ve K\u00fcrt Meselesi\"ni anlatacak.", 
        "id": "120064698011379_160102590691609"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-04T10:16:58+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: \u0130rfan Koleji'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti-03.11.2010.", 
        "id": "120064698011379_167566989927816"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-11-04T09:22:02+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Asfa Koleji'nin \u015eEH\u0130R'i ziyareti-03.11.2010.", 
        "id": "120064698011379_167558623261986"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-29T19:56:21+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u015eEH\u0130R, Study in Turkey'de.", 
        "id": "120064698011379_165992236751958"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-28T09:33:57+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de ilk \u00f6\u011frenci kul\u00fcpleri kuruluyor. Duvarlar\u0131m\u0131z kul\u00fcp ilanlar\u0131yla \u015fimdi \u00e7ok daha renkli...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u00f6\u011frenci kul\u00fcpleri.", 
        "id": "120064698011379_165552730129242"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-28T06:57:08+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi \u00d6\u011frencisi Cenk Arslan, Ali Bayramo\u011flu'nun Demokrasi Ar\u015fivi Program\u0131na konuk oluyor. \u0130nternet yasaklar\u0131n\u0131n konu\u015fulaca\u011f\u0131 program 28 Ekim Per\u015fembe (BU GECE) 24 TV'de saat 20.00'de", 
        "id": "120064698011379_165648893464237"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-27T19:10:12+0000", 
        "message": "Yar\u0131n ara s\u0131navlara girecek t\u00fcm haz\u0131rl\u0131k \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_149935121717706"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-21T07:06:51+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011fretim \u00fcyemiz Murat G\u00fcven\u00e7, 28 Ekim'de IFEA'da \"\u0130stanbul'da haf\u0131za ve kentsel dola\u015f\u0131m\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 bir seminer veriyor.", 
        "id": "120064698011379_164155556936133"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-19T14:18:10+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LERE DUYURU: Kul\u00fcp kurmak ve kul\u00fcplerde yer almak isteyenler, 20 Ekim \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc 15.20'de Konferans Salonu'nda Kul\u00fcpler Ofisi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenecek Tan\u0131\u015fma Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131labilirler.", 
        "id": "120064698011379_135017696548881"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-18T10:36:35+0000", 
        "message": "Avrasya Maratonu'na bu y\u0131l 150 bin ki\u015fi kat\u0131ld\u0131. \u015eEH\u0130R'liler de oradayd\u0131..", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos to the album: 32. Avrasya Maratonu_17.10.10.", 
        "id": "120064698011379_162822543735594"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-18T08:50:00+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LERE DUYURU: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Kul\u00fcpler Ofisi kuruldu. Kul\u00fcp kurmak ya da kul\u00fcplerde g\u00f6rev almak isteyen \u015eEH\u0130R'liler, 2. Kat Okutmanlar Odas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131ndaki 230 numaral\u0131 odada, Yavuz Yi\u011fit'e ba\u015fvurabilirler.", 
        "id": "120064698011379_155037697867218"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-18T06:45:07+0000", 
        "message": "D\u00fcnya Tarihinde Bizans ve Osmanl\u0131 Medeniyetleri Sempozyumu", 
        "id": "120064698011379_134932413222901"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-18T06:27:41+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme Y\u00fcksek Lisans Program\u0131'na kabul edilenler a\u00e7\u0131kland\u0131.", 
        "id": "120064698011379_167693236576204"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-17T11:35:16+0000", 
        "message": "Fahrettin Altun'un sundu\u011fu Ayr\u0131nt\u0131'n\u0131n bu haftaki konu\u011fu \u0130\u015fletme B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00f6\u011fretim g\u00f6revlimiz Mustafa \u00d6zel. Kapitalizmin T\u00fcrkiye Maceras\u0131'n\u0131n ayr\u0131nt\u0131lanaca\u011f\u0131 program, bug\u00fcn 16:10'da TRT Haber'de.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a group.", 
        "id": "120064698011379_146727452038626"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-14T08:05:24+0000", 
        "message": "\u015eehir'de Edebiyat I", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: Besir Ayvazoglu-Divanyolu-13.10.10.", 
        "id": "120064698011379_161836963834152"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-12T11:28:18+0000", 
        "message": "Dersimiz \u0130stanbul'du...", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 11 new photos to the album: Haluk Dursun ile Bo\u011faz Gezisi_10.10.10.", 
        "id": "120064698011379_161385910545924"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-12T07:09:41+0000", 
        "message": "Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim G\u00f6revlimiz Prof. Murat G\u00fcven\u00e7'ten \"T\u00fcrkiye Kent Tarihinde Yeni Yakla\u015f\u0131mlar\"", 
        "id": "120064698011379_154275531280010"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-10T16:02:15+0000", 
        "message": "\u00d6\u011eRENC\u0130LER\u0130M\u0130ZE DUYURU:  \u0130stanbul Valili\u011fi 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 resepsiyonuna bir erkek bir kad\u0131n iki \u00f6\u011frencimizi davet ediyor. Resepsiyona gitmek isteyenler bu mesaj\u0131n alt\u0131na isimlerini yazabilir mi? \u0130simler M\u00fchendislik Dekan\u0131 Erkan T\u00fcre'de toplanacak.", 
        "id": "120064698011379_167009409976465"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T08:30:06+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Akademik Y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 (milliyet)", 
        "id": "120064698011379_108293642566349"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T08:27:20+0000", 
        "message": "G\u00fcl: T\u00fcrkiye de\u011fi\u015fiyor (iha)", 
        "id": "120064698011379_108312915898249"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T08:24:50+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakan Erdo\u011fan: \"O \u00f6\u011frenciye hayran oldum\"", 
        "id": "120064698011379_159156277445762"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T07:11:59+0000", 
        "message": "\u00dcniversite a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda youtube diyaloglar\u0131 (milliyet)", 
        "id": "120064698011379_136559229725909"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T07:09:35+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkan\u0131 mest oldu (KanalA haber)", 
        "id": "120064698011379_160332780651722"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T07:05:14+0000", 
        "message": "G\u00fcl ve Erdo\u011fan \"\u015eehir\"i birlikte a\u00e7t\u0131lar. (Haber7)", 
        "id": "120064698011379_133395490043032"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-06T06:07:29+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a link.", 
        "id": "120064698011379_149701251737738"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T19:11:05+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni_5.10.2010.", 
        "id": "120064698011379_159826974035151"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T19:11:05+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo to the album: A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni_5.10.2010.", 
        "id": "120064698011379_159827097368472"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:33:07+0000", 
        "message": "AG: Bilim Sanat Vakf\u0131, \u00fcniversite gibi T\u00fcrk entelekt\u00fcel hayat\u0131na ciddi bir katk\u0131da bulundu. \u015eEH\u0130R daha da fazlas\u0131n\u0131 yapacak. Sizin ba\u015far\u0131n\u0131z T\u00fcrkiye'nin ba\u015far\u0131s\u0131 olacak.", 
        "id": "120064698011379_159867027375274"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:28:40+0000", 
        "message": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl konu\u015fma yap\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_100887286643620"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:24:12+0000", 
        "message": "RTE: \u00dcniversitelerimizi ideolojik bask\u0131lardan kurtaman\u0131n, onlar\u0131 \u00f6zg\u00fcr bir ortam haline getirmenin \u00e7abas\u0131 i\u00e7indeyiz.", 
        "id": "120064698011379_160238503995830"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:21:50+0000", 
        "message": "RTE: Dragos Kampusuyle birlikte \u015eEH\u0130R, uluslararas\u0131 bilimsel bir cazibe merkezi olacak.", 
        "id": "120064698011379_144564442255019"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:21:07+0000", 
        "message": "RTE: T\u00fcrkiye de art\u0131k bilim rekabetine g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde girmi\u015f durumda. Tersine b\u00f6y\u00fcn g\u00f6\u00e7\u00fc ba\u015flayacak art\u0131k. De\u011fi\u015fen T\u00fcrkiye, b\u00f6lgenin \u00e7ekim merkezi olacak.", 
        "id": "120064698011379_144524712258228"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:19:51+0000", 
        "message": "RTE: Mevlana, Yunus Emre gibi de\u011ferleri ba\u011fr\u0131ndan \u00e7\u0131karan bir toplumun gelcek hakk\u0131nda s\u00f6yleyecek s\u00f6z\u00fc olmamams\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclemez.", 
        "id": "120064698011379_167450099935563"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:18:34+0000", 
        "message": "RTE: Her askeri ve siyasi ba\u015far\u0131n\u0131n ard\u0131nda ciddi bir bilgi birikimi, bilim anlay\u0131\u015f\u0131 vard\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_122644531122738"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:17:02+0000", 
        "message": "RTE: Bilimadamlar\u0131 bin y\u0131l boyunca neden bilime merkezlik etmi\u015f Ba\u011fdat, \u015eam gibi \u015fehirleri de\u011fil de Bat\u0131l\u0131 okullar\u0131 tercih ettiler? Neden Do\u011fudan bat\u0131ya bir beyin g\u00f6\u00e7\u00fc ya\u015fand\u0131? Bunu sorglamalyz.", 
        "id": "120064698011379_100808903320048"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:12:19+0000", 
        "message": "RTE: \u015eEH\u0130R'in uluslararas\u0131 bir bilim kurulu\u015fu haline gelece\u011finden hi\u00e7 \u015f\u00fcphem yok.", 
        "id": "120064698011379_153398858033442"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:10:39+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakan Recep Tayyip Erdo\u011fan konu\u015fma yap\u0131yor", 
        "id": "120064698011379_136198389761509"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T15:02:14+0000", 
        "message": "M\u00fctevelli Heyet Ba\u015fkan\u0131 Mahmut Oltan Sungurlu konu\u015fma yap\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_114211351971745"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:59:55+0000", 
        "message": "CA: \u015eEH\u0130R, \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen \u00fcniversitelerinden biri olacak.", 
        "id": "120064698011379_162982520393818"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:58:49+0000", 
        "message": "CA: Kurucu \u00f6\u011frenciler olaca\u011f\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_155189221181853"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:56:24+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'li \u00f6\u011frencimiz Cenk Arslan konu\u015fuyor.", 
        "id": "120064698011379_165871320096508"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:55:43+0000", 
        "message": "G.\u00c7: So\u011fuk Sava\u015f d\u00f6nemine ait eski paradigmalar\u0131 bir kenara b\u0131rak\u0131p, \u00f6\u011frencilerimize yeni d\u00fcnyan\u0131n ger\u00e7eklerine uygun bir \u00f6\u011fretim sunaca\u011f\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_146794428696693"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:46:38+0000", 
        "message": "Rekt\u00f6r Prof. G\u00f6khan \u00c7etinsaya a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yap\u0131yor.", 
        "id": "120064698011379_155239311175206"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:39:12+0000", 
        "message": "Cumhurb\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcl, \u015eEH\u0130R'de", 
        "id": "120064698011379_132109266838865"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T14:15:17+0000", 
        "message": "Ba\u015fbakan Recep Tayyip Erdo\u011fan a\u00e7\u0131l\u015f t\u00f6reni nedeniyle \u015fuan itibar\u0131yla \u015eEH\u0130R'de", 
        "id": "120064698011379_113849912008381"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T12:25:58+0000", 
        "message": "AD: T\u00fcrkiye'nin ekseninin kayd\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia edenler, T\u00fcrkiye'nin bir \u00f6zne olmas\u0131ndan rahats\u0131zl\u0131k duyanlard\u0131r.", 
        "id": "120064698011379_164720820211567"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:49:00+0000", 
        "message": "AD: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nin kurulmas\u0131 kanaatimce y\u0131l\u0131n en en \u00f6nemli olaylar\u0131ndan biri", 
        "id": "120064698011379_113847302007775"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:41:43+0000", 
        "message": "AD: Biz b\u00fcy\u00fck bir makienin par\u00e7as\u0131 olmaya de\u011fil, yeni bir makineyi \u00fcretmek i\u00e7in geliyoruz, kendi bilgi epistemolojimizi olu\u015fturmak i\u00e7in.", 
        "id": "120064698011379_156411541048948"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:38:10+0000", 
        "message": "AD: K\u00fcresell\u015fme ciddi bunal\u0131mlar getirdi. T\u00fcrkiye gibi \u00fclkeler bu bunal\u0131m\u0131n a\u015f\u0131lmas\u0131nda anahtar \u00fclkeler olacaklar.", 
        "id": "120064698011379_155405307826631"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:35:21+0000", 
        "message": "\u00dciversiteler kendi toplumlar\u0131n\u0131n y\u00fcr\u00fcyen \u00f6znelerini yeti\u015ftirirler. Oxford T\u00fcrk ayd\u0131n\u0131 de\u011fil, \u0130ngiliz ayd\u0131n\u0131 yeti\u015ftirmek i\u00e7in kurulmu\u015ftur. \u015eEH\u0130R de bu kayg\u0131y\u0131 ta\u015f\u0131yarak kuruldu.", 
        "id": "120064698011379_151551138214772"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:31:00+0000", 
        "message": "A.D: \u00fcniversitelerin birincil amac\u0131 meslek sahibi yapmak de\u011fil, evrensel nitelikli insan yeti\u015ftirmek.", 
        "id": "120064698011379_164870536858346"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:29:00+0000", 
        "message": "Ahmet Davuto\u011flu: Kurum olu\u015fturan \u00fcniversiteler, insano\u011flunun temel sorunlar\u0131na cevap arayan \u00fcnivresitelerdir. Ve bu araya\u0131\u015ftaki herkesi kendine \u00e7ekerler.", 
        "id": "120064698011379_164459593566915"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T11:25:42+0000", 
        "message": "Ahmet Davuto\u011flu: Bilimin oldu\u011fu yerde huzursuzluk, soru i\u015faretleri olmal\u0131. \u015eEH\u0130R tan\u0131t\u0131m bor\u015f\u00fcr\u00fcndeki sorular bunu anlat\u0131yor", 
        "id": "120064698011379_151896054845619"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T10:53:13+0000", 
        "message": "Ahmet Davutoglu'nun dersi canl\u0131 yay\u0131nda!", 
        "id": "120064698011379_119024214820857"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-05T08:26:28+0000", 
        "message": "SEHIR'de ilk dersi D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ahmet Davuto\u011flu veriyor. 14.00'da ba\u015flayacak dersi www.sehir.edu.tr adresinden canl\u0131 olarak izleyebilirsiniz.", 
        "id": "120064698011379_119344064790612"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-04T13:08:06+0000", 
        "message": "\"K\u00fcresel \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi, \u0130nsan G\u00fcvenli\u011fi, Demokrasi ve Sivil Toplum\u201d \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131, Richard Falk, Hilal Elver, P\u0131nar Meng\u00fc\u00e7, Mehmet Karaca, Semra Cerit, \u0130brahim Mazlum gibi alanlar\u0131nda uzman isimlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla SEHIR'de gerceklestirildi.", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 10 new photos to the album: K\u00fcresel \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Calistayi_2.9.2010 \u2014 with Muzaffer Senel and Meltem Saribeyoglu Skalar.", 
        "id": "120064698011379_159510347400147"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-04T12:24:35+0000", 
        "message": "SEHIR'li ogrenciler icin MacBook Egitimi, Cuma g\u00fcn\u00fc saat 14:00-17:00 Konferans Salonu'nda yapilacak.", 
        "id": "120064698011379_122827557771657"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-04T12:16:36+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: MacBook Da\u011f\u0131t\u0131m\u0131 ve E\u011fitimi.", 
        "id": "120064698011379_159500724067776"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-02T18:01:24+0000", 
        "message": "y\u00fcksek lisans ders programlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", 
        "id": "120064698011379_156152841073991"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-10-01T08:43:17+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 25 new photos to the album: Oryantasyon program\u0131_30.09.2010.", 
        "id": "120064698011379_158773470807168"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-30T11:43:41+0000", 
        "message": "\u0130ngilizce Haz\u0131rl\u0131k ve 1. s\u0131n\u0131f ders programlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", 
        "id": "120064698011379_163611140317791"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-30T11:29:42+0000", 
        "message": "IELTS'te ba\u015far\u0131l\u0131 olup 1. s\u0131n\u0131f derslerini almaya hak kazanan \u00f6\u011frencilerimiz", 
        "id": "120064698011379_118040608253274"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-29T13:11:42+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'den g\u00fczel haber!\nTan\u0131t\u0131m s\u00fcrecinde 2 ki\u015filik odalarda kalabilecekleri s\u00f6ylenen tam burslu \u00f6\u011frencilerimizin t\u00fcm\u00fc odalar\u0131nda 2 ki\u015fi kalabilecekler.", 
        "id": "120064698011379_153485668017600"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-28T12:41:48+0000", 
        "message": "Oryantasyon Program\u0131 30 Eyl\u00fcl Per\u015fembe saat 10.00'da. Ak\u0131ll\u0131 kartlar\u0131n da\u011f\u0131t\u0131m\u0131 ile ba\u015flayacak programda \u00fcniversite ya\u015fam\u0131n\u0131z boyunca ihtiya\u00e7 duyaca\u011f\u0131n\u0131z bilgileri ilk a\u011f\u0131zlardan duyacaks\u0131n\u0131z. Program 18.00'de sona erecek.", 
        "id": "120064698011379_150088561694839"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-28T12:34:40+0000", 
        "message": "Diz\u00fcst\u00fc bilgisayarlar\u0131n\u0131z\u0131 Cumartesi g\u00fcn\u00fc da\u011f\u0131t\u0131yoruz. Mail adresinizi ve \u015fifresinizi de ayn\u0131 g\u00fcn vermi\u015f olaca\u011f\u0131z. Ay\u0131rca hepinizin ki\u015fisel web sayfas\u0131 olu\u015fturulacak ve kullan\u0131m\u0131n\u0131za a\u00e7\u0131lacak. Ayn\u0131 g\u00fcn Macbook\u2019lar\u0131n kullan\u0131m\u0131 ile ilgili e\u011fitim de alacaks\u0131n\u0131z.", 
        "id": "120064698011379_162072950471949"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-28T12:29:06+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 7 new photos to the album: Altunizade Konukevi.", 
        "id": "120064698011379_158054817545700"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-28T12:00:43+0000", 
        "message": "Sevgili Arkada\u015flar,\nTercih d\u00f6nemnde tam burslu \u00f6\u011frencileimzin 2 ki\u015filik odalarda kalabileckleri s\u00f6ylenmi\u015fti. Ancak konukevlerne bekledi\u011fimzin \u00fczerinde bir talep oldu. Derslerin ba\u015flams\u0131na k\u0131sa bir s\u00fcre kald\u0131\u011fndan, konfordan kesinlikle taviz verilmden, odalar 3-4 ki\u015filik d\u00fczenlndi. Bu konudaki vaadimizi yerine getiremdi\u011fimz i\u00e7in sizlerdn \u00f6z\u00fcr diliyoruz. Gelecek y\u0131l Dragos\u2019ta bu konuda herhangi bir s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015fanmyacak.", 
        "id": "120064698011379_154093141289729"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-25T07:59:23+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R'de MBA f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n. Ba\u015fvuru i\u00e7in son tarih 8 Ekim!", 
        "id": "120064698011379_155967061094476"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-25T07:15:39+0000", 
        "message": "Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131na Kabul Edilenler a\u00e7\u0131kland\u0131", 
        "id": "120064698011379_157029590989057"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-23T13:49:10+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: De\u011fi\u015fen D\u00fcnyada Bilgi Y\u00f6netimi Konferans\u0131.", 
        "id": "120064698011379_156870557664126"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-23T13:12:01+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 28 new photos to the album: SEHIR Barbek\u00fc Partisi_ 21.09.2010 \u2014 with Ilke Figen Buyukduman and 2 others.", 
        "id": "120064698011379_156862480998267"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-21T11:36:37+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R, Georgetown \u00dcniversitesi Alanya Kamp\u00fcs\u00fc'nden \u00f6\u011frecileri a\u011f\u0131rlad\u0131", 
        "id": "120064698011379_110559979004540"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-21T07:21:51+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar YL Program\u0131 M\u00fclakat Listesi", 
        "id": "120064698011379_155545437803397"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-20T15:19:12+0000", 
        "message": "Tarih ve Modern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 YL Programlar\u0131 S\u0131nav ve M\u00fclakat Listeleri a\u00e7\u0131kland\u0131", 
        "id": "120064698011379_159696814041792"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-18T13:57:05+0000", 
        "message": "Y\u00fcksek lisans programlar\u0131 ba\u015fvuru \u00f6n de\u011ferlendirme sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131", 
        "id": "120064698011379_161029830573838"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-16T10:36:54+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn IELTS s\u0131nav\u0131na giren t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize ba\u015far\u0131lar diliyoruz.", 
        "id": "120064698011379_128466127202053"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-16T09:55:56+0000", 
        "message": "Maa\u015f gibi burs!", 
        "id": "120064698011379_142136259163147"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-16T09:34:23+0000", 
        "message": "cazip y\u00fcksek lisans burs/asistanl\u0131k imkanlar\u0131 sunuyor. Bug\u00fcn ba\u015fvurular i\u00e7in son g\u00fcn!", 
        "id": "120064698011379_153074134714309"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-14T13:15:44+0000", 
        "message": "Merhaba, \u00dcniversitemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reni 5 Ekim Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc. T\u00f6rende 2010 - 2011 d\u00f6nemi lisans \u00f6\u011frencileri ad\u0131na da bir \u00f6\u011frencimizin konu\u015fma yapmas\u0131n\u0131 istiyoruz. Kim g\u00f6n\u00fcll\u00fc?", 
        "id": "120064698011379_158646934147438"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-09T12:16:57+0000", 
        "message": "\u0130yi Bayramlar...", 
        "id": "120064698011379_153278374690011"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-07T08:05:49+0000", 
        "message": "\u0130\u015fletme Y\u00fcksek Lisans Program\u0131", 
        "id": "120064698011379_148473765187633"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-07T06:26:48+0000", 
        "message": "\u00d6\u011frencilerimizin aktif \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 bizi fazlas\u0131yla mutlu ediyor. \u015eimdi de \u00f6\u011frenci etkinlikleri ve kul\u00fcplerle ilgili tart\u0131\u015fma yapabilecekleri, g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunabilecekleri facebook grubu kurulmu\u015f. \u0130\u015fte linki:", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared a profile.", 
        "id": "120064698011379_154505437909294"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-06T13:53:02+0000", 
        "message": "Tarih Y\u00fcksek Lisans Program\u0131", 
        "id": "120064698011379_129425913771509"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-06T11:39:11+0000", 
        "message": "End\u00fcstri ve Sistemler M\u00fchendisli\u011fi Y\u00fcksek Lisans Program\u0131", 
        "id": "120064698011379_155969824415925"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-06T07:09:31+0000", 
        "message": "K\u00fclt\u00fcrel \u00c7al\u0131\u015fmalar Y\u00fcksek Lisans Program\u0131", 
        "id": "120064698011379_157695074246999"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-03T07:36:31+0000", 
        "message": "Modern T\u00fcrkiye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Y\u00fcksek Lisans Program\u0131", 
        "id": "120064698011379_151475208213594"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-02T11:31:16+0000", 
        "message": "fen bilimleri enstit\u00fcs\u00fc y\u00fcksek lisans programlar\u0131na ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131", 
        "id": "120064698011379_111250852264586"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-02T09:11:26+0000", 
        "message": "sosyal bilimler enstit\u00fcs\u00fc y\u00fcksek lisans programlar\u0131na ba\u015fvuru \u015fartlar\u0131", 
        "id": "120064698011379_135518813160255"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-09-02T07:34:22+0000", 
        "message": "\u015eEH\u0130R Y\u00fcksek Lisans Programlar\u0131na ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131. Ba\u015fvurular i\u00e7in son tarih 16 Eyl\u00fcl.", 
        "id": "120064698011379_115344378519306"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-31T11:18:47+0000", 
        "message": "Bug\u00fcn ilk \u00f6\u011frencilerimiz kay\u0131t yapt\u0131rmaya ba\u015flad\u0131. Kay\u0131tlar 7 Eyl\u00fcl'e kadar devam edecek.", 
        "id": "120064698011379_134953266548789"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-19T08:06:33+0000", 
        "message": "Names of International Students Admitted to the Undergraduate Programmes for the 2010-2011 Academic Year", 
        "id": "120064698011379_100661476661478"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-19T08:02:41+0000", 
        "message": "2010-2011 Akademik Y\u0131l\u0131 lisans programlar\u0131na kabul edilen uluslararas\u0131 \u00f6\u011frenciler", 
        "id": "120064698011379_152802264734947"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-02T09:16:15+0000", 
        "message": "Sorduk\u00e7a Ba\u015far\u0131rs\u0131n...", 
        "id": "120064698011379_107726179282829"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-02T08:13:59+0000", 
        "message": "\u015eehir'de olanaklar...", 
        "id": "120064698011379_143451152339400"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-08-02T07:15:01+0000", 
        "message": "BURSLARLA \u0130LG\u0130L\u0130 \u00d6NEML\u0130 A\u00c7IKLAMA: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Burslar\u0131 KES\u0130NT\u0130S\u0130ZD\u0130R. Haz\u0131rl\u0131kta 2 y\u0131l b\u00f6l\u00fcmde ise 7 y\u0131la kadar burs kesilmez. \u0130lk 100, ilk 1000 ve ilk 5000'e giren \u00f6\u011frencilere verilen cep har\u00e7l\u0131klar\u0131 burs devam etti\u011fi s\u00fcrece ge\u00e7erlidir. Sadece birinci s\u0131n\u0131fta verilece\u011fi bilgisi kesinlikle YANLI\u015eTIR.", 
        "id": "120064698011379_139525069414186"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-30T09:00:01+0000", 
        "message": "\u0130LET\u0130\u015e\u0130M FAK\u00dcLTES\u0130 http://www.sehir.edu.tr/tr-TR/Content/Akademik/Iletisim_Fakultesi.aspx", 
        "id": "120064698011379_142758602408655"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-29T09:19:46+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_142513612433154"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-28T12:41:59+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi bu sene kay\u0131t yapt\u0131ran t\u00fcm \u00f6\u011frencilerine MacBook bilgisayar veriyor...", 
        "id": "120064698011379_142295845788264"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-28T07:51:41+0000", 
        "message": "\u015eehir'in ayr\u0131cal\u0131klar\u0131", 
        "id": "120064698011379_142250482459467"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-27T14:38:24+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_142070439144138"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-26T13:36:59+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 12 new photos to the album: altunizade yerle\u015fkesi.", 
        "id": "120064698011379_141806235837225"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-26T13:34:40+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 6 new photos to the album: tan\u0131t\u0131m g\u00fcnleri.", 
        "id": "120064698011379_141805735837275"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-23T08:12:22+0000", 
        "message": "Y\u0131llar ge\u00e7tik\u00e7e merak\u0131n azald\u0131.\nSorular\u0131n da.\nVe bir noktada sormay\u0131 da b\u0131rakt\u0131n.\nSadece kabullendin.\nNeden?\nBir yerden tekrar ba\u015flayabilirsin.\n\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nden.\nVe biliyor musun? Sorduk\u00e7a, ba\u015far\u0131rs\u0131n.\n\nWith questions, comes success\n\nYour curiosity decreased over the years.\nAs did the number of your questions.\nEventually you stopped questioning, merely resigned.\nWhy?\nBegin again here,\nAt Istanbul Sehir University.\nYou know what?\nWith questions, comes success.", 
        "id": "120064698011379_416338728646"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-22T20:02:30+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: Akdeniz D\u00fcnyalar\u0131 Sempozyumu.", 
        "id": "120064698011379_140943565923492"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-22T19:28:18+0000", 
        "message": "Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_135182269855220"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-21T09:23:33+0000", 
        "message": "\u0130nternet sitemiz yenilendi. http://www.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_130827826958250"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-21T04:43:26+0000", 
        "message": "\u00c7ok \u0130stiyorum Bursu De\u011ferlendirme Sonu\u00e7lar\u0131", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_134779053228875"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-20T10:13:01+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 9 new photos to the album: H\u00fcseyin Avni S\u00f6zen Anadolu Lisesi.", 
        "id": "120064698011379_140315865986262"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-19T11:20:23+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 19 new photos to the album: \u015eehir Konu\u015fmalar\u0131: Ahmet Davuto\u011flu.", 
        "id": "120064698011379_140062836011565"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-19T09:31:25+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added a new photo.", 
        "id": "120064698011379_140045512679964"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-14T08:53:39+0000", 
        "message": "L\u0130SANS PROGRAMLARINA ULUSLARARASI \u00d6\u011eRENC\u0130 KABUL\u00dc http://www.sehir.edu.tr/uluslararasi.asp", 
        "id": "120064698011379_116123361768651"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-13T13:07:03+0000", 
        "message": "T\u00dcRK\u0130YE\u2019DE B\u0130R \u0130LK: \u00c7OK \u0130ST\u0130YORUM BURSU http://www.sehir.edu.tr/cokistiyorum.asp", 
        "id": "120064698011379_119160108130776"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-05T11:52:57+0000", 
        "message": "Salih Memecan'\u0131n k\u00f6\u015fesine konuk olduk.", 
        "id": "120064698011379_136605469690635"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-05T09:03:41+0000", 
        "message": "Ahmet Davuto\u011flu'nun \"21. Y\u00fczy\u0131lda K\u00fcresel Y\u00f6neti\u015fim ve \u00dcniversiteler\" ba\u015fl\u0131kl\u0131 konu\u015fmas\u0131n\u0131n tam metnihttp://www.sehir.edu.tr/haberdevam.asp?guncelHaberNo=55", 
        "id": "120064698011379_113748245339938"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-07-02T09:32:58+0000", 
        "message": "Neden \u00e7ok istiyorsun?", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_130101363696644"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-30T09:31:47+0000", 
        "message": "Richard Blahut: \u201cD\u00fcnya liderleri de\u011fil, bilim adamlar\u0131 hat\u0131rlanacak\u201d", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_129585310414916"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-28T09:56:31+0000", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 2 new photos to the album: GEORGE MASON \u00dcN\u0130VERS\u0130TES\u0130 ile \u0130\u015eB\u0130RL\u0130\u011e\u0130.", 
        "id": "120064698011379_134787079872474"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-28T09:41:12+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, George Mason \u00dcniversitesi ile i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_129050437135070"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-22T11:11:28+0000", 
        "message": "Muzaffer Senel: \"Turkey is not a bridge, it's a center'' \n\nhttp://www.nytimes.com/2010/06/20/opinion/20friedman.html", 
        "id": "120064698011379_132471960110747"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-22T10:09:44+0000", 
        "message": "'Y\u00fcksek lise' de\u011fil hakiki \u00fcniversite!\n\nhttp://www.sabah.com.tr/Yazarlar/akoz/2010/06/22/yuksek_lise_degil_hakiki_universite", 
        "id": "120064698011379_133294690022494"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-22T10:09:04+0000", 
        "message": "Fatma Barbaroso\u011flu: \"K\u00fcresel D\u00fcnya'n\u0131n '\u015eehir \u00dcniversitesi'nde Ahmet Davuto\u011flu\" \n\nhttp://www.yenisafak.com.tr/Yazarlar/?t=21.06.2010&y=FatmaKBarbarosoglu", 
        "id": "120064698011379_103802356336816"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-22T07:45:50+0000", 
        "message": "Y\u0131ld\u0131ray O\u011fur: \"\u015eehir \u00dcniversitesi, akademik d\u00fcnyan\u0131n \u2018merkez \u00fcniversitelerinden\u2019 biri olmaya aday\" http://www.taraf.com.tr/yildiray-ogur/makale-bir-akp-ugruna-ya-rab-ne-gunesler-batiyor.htm", 
        "id": "120064698011379_129440790420985"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-21T09:34:53+0000", 
        "message": "\u015eehir Konu\u015fmalar\u0131\u2019n\u0131n ilk konu\u011fu Ahmet Davuto\u011flu oldu http://www.facebook.com/notes/istanbul-sehir-universitesi/sehir-konusmalarinin-ilk-konugu-ahmet-davutoglu-oldu/127262930647154", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: \u015eehir Konu\u015fmalar\u0131: Ahmet Davuto\u011flu.", 
        "id": "120064698011379_132964760054706"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-21T09:31:39+0000", 
        "message": "\u015eehir Konu\u015fmalar\u0131\u2019n\u0131n ilk konu\u011fu Ahmet Davuto\u011flu oldu", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_127262930647154"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-18T13:33:17+0000", 
        "message": "T\u00fcrkiye Ger\u00e7ek Bir De\u011fi\u015fim S\u00fcrecine mi Giriyor?", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_126565837383530"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-16T12:23:05+0000", 
        "message": "Kurulu\u015fa Katk\u0131da Bulunanlar http://www.sehir.edu.tr/kurulusa-katkida-bulunanlar.asp", 
        "id": "120064698011379_119139248129813"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-16T07:55:58+0000", 
        "message": "Twitter sayfam\u0131z\u0131 takip etmeyi unutmay\u0131n: http://twitter.com/SehirUniversite", 
        "id": "120064698011379_135985479748189"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-14T06:48:45+0000", 
        "message": "Duyurumuzu g\u00f6rd\u00fcn\u00fcz m\u00fc? http://www.facebook.com/photo.php?pid=251496&id=120064698011379", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi shared their photo.", 
        "id": "120064698011379_136648143011882"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-12T13:16:41+0000", 
        "message": "Davetlisiniz...\n\nKat\u0131lmak isteyenler 15 Haziran 2010 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fcne kadar lcv@sehir.edu.tr adresi ile irtibata ge\u00e7ebilirler.\n\nOrada g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere...", 
        "id": "120064698011379_130687493615766"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-09T11:35:09+0000", 
        "message": "Kurulu\u015f S\u00fcreci http://www.sehir.edu.tr/kurulus-sureci.asp", 
        "id": "120064698011379_100145136702862"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-08T13:53:30+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi, Bursal\u0131 E\u011fitimcilerle Bir Araya Geldi http://www.sondakika.com/haber-istanbul-sehir-universitesi-bursali-egitimcilerle-2086855-2086855/", 
        "id": "120064698011379_126645810699213"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-08T07:23:34+0000", 
        "message": "Ni\u00e7in yeni bir \u00fcniversite? http://www.sehir.edu.tr/nicin-yeni-bir-universite.asp", 
        "id": "120064698011379_123416757694450"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-07T06:29:20+0000", 
        "message": "\u0130kili anla\u015fmalar http://www.sehir.edu.tr/ikili-anlasmalar.asp", 
        "id": "120064698011379_125270190840648"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-04T06:29:56+0000", 
        "message": "\u0130STANBUL \u015eEH\u0130R \u00dcN\u0130VERS\u0130TES\u0130 K\u00dcT\u00dcPHANES\u0130 http://www.sehir.edu.tr/kutuphane.asp", 
        "id": "120064698011379_124494157583760"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-03T06:51:09+0000", 
        "message": "II.Uluslararas\u0131 Akdeniz D\u00fcnyalar\u0131 Sempozyumu:", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_122547447785369"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-06-01T09:12:02+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nde kariyer: http://www.sehir.edu.tr/insan-kaynaklari.asp", 
        "id": "120064698011379_115309158512481"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-31T13:43:34+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi tan\u0131t\u0131m katalo\u011funu indirmek i\u00e7in: http://www.sehir.edu.tr/dosyalar/SEHIR_KATALOG_24052010.pdf", 
        "id": "120064698011379_125724534116416"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-31T08:23:41+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yor http://www.milliyet.com.tr/istanbul-sehir-universitesi-kapilarini-aciyor/siyaset/sondakika/20.04.2010/1227597/default.htm", 
        "id": "120064698011379_131565986857496"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-28T13:45:50+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yo http://www.samanyoluhaber.com/h_410331_istanbul-sehir-universitesi-kapilarini-aciyor.html", 
        "id": "120064698011379_120772081293670"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-28T08:02:01+0000", 
        "message": "\u015eehir'de \u00d6\u011frenim", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_120973634609417"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-27T13:47:53+0000", 
        "message": "\u015eehir'e ilk ad\u0131m: http://sehir.edu.tr/adaylar.asp?bolum=2", 
        "id": "120064698011379_126699124014571"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-27T11:01:58+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi akademik birimler: http://www.sehir.edu.tr/akademik-birimler.asp", 
        "id": "120064698011379_122908977739515"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-26T08:07:32+0000", 
        "message": "\u00dcniversite Adaylar\u0131na \u00d6zel http://www.sehir.edu.tr/adaylar.asp", 
        "id": "120064698011379_125324420829425"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-25T07:50:24+0000", 
        "message": "Detayl\u0131 bilgi internet sitemizde: http://www.sehir.edu.tr/", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 5 new photos to the album: Sakarya Tan\u0131\u015fma Toplant\u0131s\u0131.", 
        "id": "120064698011379_125803794104136"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-24T08:21:19+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Youtube hesab\u0131: http://www.youtube.com/user/sehiruniversitesi", 
        "id": "120064698011379_106464809400048"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-21T11:17:37+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi'nin Flickr hesab\u0131: http://www.flickr.com/photos/sehir/", 
        "id": "120064698011379_128521993831502"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-20T14:41:57+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Rekt\u00f6r\u00fc Prof. Dr. G\u00f6khan \u00c7etinsaya'n\u0131n bas\u0131n toplant\u0131s\u0131ndan kesitler.", 
        "id": "120064698011379_396244973646"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-20T11:26:56+0000", 
        "message": "\u00dcN\u0130VERS\u0130TEY\u0130 KAZANMANDAN DAHA \u00d6NEML\u0130 B\u0130R \u015eEY VAR: \u00dcN\u0130VERS\u0130TEDE KAZANACAKLARIN!", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_118893734817407"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-17T08:12:21+0000", 
        "message": "Siyaset Bilimi ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi published a note.", 
        "id": "120064698011379_118018031571644"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-16T10:04:37+0000", 
        "message": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Altunizade yerle\u015fkesi", 
        "id": "120064698011379_123402317677617"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-15T08:54:46+0000", 
        "message": "Say\u0131larla Bilim ve Sanat Vakf\u0131", 
        "id": "120064698011379_123131461038036"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-14T13:12:52+0000", 
        "message": "Ahmet Bulut: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122910101060172"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-14T09:08:39+0000", 
        "message": "Medaim Yan\u0131k: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122863131064869"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-14T07:50:24+0000", 
        "message": "Melih Bulu: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122852644399251"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-13T09:57:27+0000", 
        "message": "\u00c7etin Kaya Ko\u00e7: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122590614425454"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-12T12:56:58+0000", 
        "message": "William Knapp: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122341904450325"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-11T14:59:42+0000", 
        "message": "Erkan T\u00fcre: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_122087894475726"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-11T07:56:32+0000", 
        "message": "Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://www.sehir.edu.tr/", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Dragos Kamp\u00fcs\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_122006291150553"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-11T04:54:15+0000", 
        "message": "Ferhat Kentel: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_121981084486407"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-10T19:03:24+0000", 
        "message": "Bizi twitter'dan takip edebilirsiniz. http://twitter.com/sehiruniversite", 
        "id": "120064698011379_117815271584912"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-10T07:35:03+0000", 
        "message": "Elif \u00c7elebi: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_121709441180238"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-07T11:00:04+0000", 
        "message": "Ebru Kayaalp: Neden \u015eehir'deyim?", 
        "id": "120064698011379_120924177925431"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-06T08:03:34+0000", 
        "message": "Neden \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi?", 
        "id": "120064698011379_120610264623489"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-05T11:30:58+0000", 
        "message": "\u0130nternet sitemizin adresi: http://www.sehir.edu.tr/", 
        "id": "120064698011379_123722040975019"
    }, 
    {
        "created_time": "2010-05-05T08:04:52+0000", 
        "message": "Detayl\u0131 bilgi i\u00e7in: http://www.sehir.edu.tr/", 
        "story": "\u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi added 4 new photos to the album: \u0130stanbul \u015eehir \u00dcniversitesi Altunizade Kamp\u00fcs\u00fc.", 
        "id": "120064698011379_120320394652476"
    }
]